{"status":200,"rows":2,"result":{"schedule":[{"category_id":"994","name":"04 de Setembro","day_timestamp":"1725418800","order":"1","activity_list":[{"id":"6467","category_id":"994","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento do Sorvete com Kibon - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"Todos os dias a Kibon entrega sorvetes para os campuseiros, no estande Garagem Unilever!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725476400","end_time":"1725483600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5903","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 16:00","end_time_format":"04\/09\/2024 18:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"18:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5438","eid":"67","activity_id":"6467","name":"Kibon","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/765f744d908eca5944c2edf3d832e72e85900732.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5438-c18443"}],"speakers_names":["Kibon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6466","category_id":"994","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pedalada Rexona na CPNordeste - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"Forme uma dupla, pedale na bicicleta Rexona at\u00e9 completar as luzes do painel e ganhe brindes! Rexona, n\u00e3o te abandona!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725478200","end_time":"1725485400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5906","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 16:30","end_time_format":"04\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5439","eid":"67","activity_id":"6466","name":"Rexona","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f71ba9d14f0994c8ab62bfc4c4b94615c6e35531.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5439-c18443"}],"speakers_names":["Rexona"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6465","category_id":"994","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra Nascemos Para Causar - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"Nesta palestra voc\u00ea descobrir\u00e1 como a \"Energia Voe\" j\u00e1 impactou mais de um milh\u00e3o de pessoas e acelerou mais de 600 projetos de inova\u00e7\u00e3o interna. Al\u00e9m disso, Augusto compartilhar\u00e1 sua experi\u00eancia ao longo dos anos com seus fails e acertos em jornadas de inova\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725483600","end_time":"1725485400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5910","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 18:00","end_time_format":"04\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5440","eid":"67","activity_id":"6465","name":"Garagem Unilever ","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7566e36b4eae9fdf2641d0f00b0a00a8c7c759c6.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5440-c18443"}],"speakers_names":["Garagem Unilever "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6254","category_id":"994","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Cerim\u00f4nia de abertura #CPNordeste","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"A t\u00e3o esperada #CPNordeste chega em 2024 com toda a sua grandiosidade, trazendo consigo uma variada gama de atra\u00e7\u00f5es e conte\u00fados incr\u00edveis que prometem encantar os campuseiros. Prepare-se para aproveitar ao m\u00e1ximo esta experi\u00eancia \u00fanica e imperd\u00edvel! N\u00e3o deixe de participar da cerim\u00f4nia de abertura e se junte a n\u00f3s nessa jornada repleta de inova\u00e7\u00e3o, aprendizado e conex\u00f5es.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725487200","end_time":"1725492000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5701","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 19:00","end_time_format":"04\/09\/2024 20:20","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6254","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6256","category_id":"994","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafiando o TikTok: O Poder dos V\u00eddeos Longos na Era do Conte\u00fado Rel\u00e2mpago","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"Na era em que v\u00eddeos de 15 segundos dominam as plataformas digitais, o conte\u00fado longo ainda tem um papel crucial a desempenhar. Nesta palestra, exploraremos como criar, posicionar e investir em v\u00eddeos longos que n\u00e3o s\u00f3 capturam a aten\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m engajam e fidelizam audi\u00eancias em um mercado saturado de micro-conte\u00fados. Descubra estrat\u00e9gias pr\u00e1ticas para transformar v\u00eddeos extensos em ativos valiosos, aproveitando as tend\u00eancias emergentes e as necessidades de profundidade que o p\u00fablico moderno\u00a0demanda.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725492600","end_time":"1725496200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5703","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 20:30","end_time_format":"04\/09\/2024 21:30","start_hour_format":"20:30","end_hour_format":"21:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5305","eid":"67","activity_id":"6256","name":"Felipe Castanhari","profession":"Apresentador e Influencer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3e78a98bf48f18f4f0cefc3651836d354aa5c219.png","description":"                                                    Apontado como um dos jovens mais promissores de 2016 pela Revista Forbes Brasil, o apresentador e influencer Felipe Castanhari \u00e9 hoje um dos nomes de maior relev\u00e2ncia e sucesso na internet. Um dos mais respeitados influenciadores digitais do Brasil, Felipe transformou o canal Nostalgia em refer\u00eancia de conte\u00fado educacional dentro do YouTube, gra\u00e7as a sua capacidade de explicar (de forma simples e completa) assuntos que v\u00e3o de atualidades a temas complexos de Hist\u00f3ria \u00e0 Ci\u00eancia, sempre mesclando bom humor e intelig\u00eancia.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5305-c18443"}],"speakers_names":["Felipe Castanhari"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6332","category_id":"994","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Cappuccino da Meia Noite com Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"04 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara, servir\u00e1 cappuccinos \u00e0 meia-noite, garantindo momentos de conforto e sabor aos campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725505140","end_time":"1725508740","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5779","category_ordem":"1","category_day_timestamp":"1725418800","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"04\/09\/2024 23:59","end_time_format":"05\/09\/2024 00:59","start_hour_format":"23:59","end_hour_format":"00:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6332","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]}]},{"category_id":"995","name":"05 de Setembro","day_timestamp":"1725505200","order":"2","activity_list":[{"id":"6447","category_id":"995","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Credenciamento Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"As equipes fazem o registro oficial, recebem crach\u00e1s, materiais e informa\u00e7\u00f5es sobre o evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725537600","end_time":"1725548400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5892","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 09:00","end_time_format":"05\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6447","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6458","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento do Sorvete com Kibon - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Todos os dias a Kibon entrega sorvetes para os campuseiros, no estande Garagem Unilever!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725537600","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5903","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 09:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5438","eid":"67","activity_id":"6458","name":"Kibon","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/765f744d908eca5944c2edf3d832e72e85900732.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5438-c18443"}],"speakers_names":["Kibon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6461","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pedalada Rexona na CPNordeste - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Forme uma dupla, pedale na bicicleta Rexona at\u00e9 completar as luzes do painel e ganhe brindes! Rexona, n\u00e3o te abandona!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725537600","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5906","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 09:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5439","eid":"67","activity_id":"6461","name":"Rexona","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f71ba9d14f0994c8ab62bfc4c4b94615c6e35531.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5439-c18443"}],"speakers_names":["Rexona"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6342","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara est\u00e1 presente para oferecer aos campuseiros um pedacinho de casa durante o evento, disponibilizando caf\u00e9 fresco durante o dia todo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5783","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6342","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6361","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jornada da Encomenda - Estande Correios -Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A Jornada da Encomenda \u00e9 uma ativa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e interativa que aprofunda passo a passo da encomenda at\u00e9 que aquele produto t\u00e3o aguardado chegue em suas m\u00e3os. Venha conhecer e entender melhor a jornada da encomenda e ainda ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5807","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6361","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6369","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caixa Postal de Parede - Estande Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Correios trouxe 2 lindas caixas postais de paredes que foram premiadas para uma espa\u00e7o instagram\u00e1vel, aproveite e tire muitas fotos!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6369","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6385","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Lounge Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Os Correios montaram um lounge para que os visitantes da \u00c1rea Open possam carregar seus celulares ou fazerem uma pausa para descanso.\nO espa\u00e7o tamb\u00e9m contar\u00e1 com a visita do mascote Carteirito para tirar fotos e uma caixa postal instagram\u00e1vel, personalizada por um artista\u00a0pl\u00e1stico","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6385","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6482","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725548340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 11:59","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6482","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6485","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6485","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6513","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"RAPTOR EXPERIENCE","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Pilote um rob\u00f4 de esteiras em um percurso repleto de obst\u00e1culos, rampas e terrenos irregulares! Teste suas habilidades e estrat\u00e9gia em um desafio emocionante que coloca \u00e0 prova sua capacidade de controlar o rob\u00f4 com precis\u00e3o atrav\u00e9s de um r\u00e1dio controle.\n\n\n\nVoc\u00ea tem 3 minutos para completar o desafio: mostre sua destreza!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5957","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6513","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6518","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Espa\u00e7o Explorer","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nosso rob\u00f4 explorador aguarda os melhores pilotos!\n\nSua miss\u00e3o \u00e9 recolher o maior n\u00famero de objetos em minutos, controlando tudo atrav\u00e9s de um tablet!\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5961","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6518","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6522","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5965","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6522","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6545","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pilotagem em pista virtual","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O dia todo, aberto a todas as idades - por ordem de chegada","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5988","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6545","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6631","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arena de Drones Petrobras - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Todos os dias a Petrobras realizar\u00e1 atividades incr\u00edveis na Arena de Drones, como workshops, corrida de drones, batalha de drones e uma gincana super divertida com todo p\u00fablico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6073","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6631","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6711","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"\u00d3culos de realidade virtual - Estande Sebrae - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Todos os dias o Sebrae realizar\u00e1 uma atividade com \u00f3culos de realidade virtual, venha viver uma grande aventura e ganhar brindes exclusivos da marca","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725543000","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6150","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 10:30","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5632","eid":"67","activity_id":"6711","name":"Sebrae","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e8f58cd7cd05b3b40f0db23f1ee4693bb0ed82c.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5632-c18443"}],"speakers_names":["Sebrae"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6259","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura dos Hackathons","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5706","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6259","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6259","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6301","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pergunte pro Marty: Usando IA na cria\u00e7\u00e3o de chatbots para Whatsapp","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Descubra como o Campuseiro Marty foi criado para estimular a intera\u00e7\u00e3o na Campus Party Nordeste! Nesta palestra, vamos explorar o processo de desenvolvimento de chatbots para WhatsApp, desde a concep\u00e7\u00e3o da ideia at\u00e9 a integra\u00e7\u00e3o com a IA. Aprenda sobre os desafios, as ferramentas usadas e como a tecnologia pode transformar a comunica\u00e7\u00e3o em eventos e neg\u00f3cios.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5748","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5320","eid":"67","activity_id":"6301","name":"Amanda Gomes","profession":"Designer de Produto","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/399f83ff79268839fc6dce18efe7d02f04d3a1d6.png","description":"Designer de Produtos Digitais no CESAR, aluna do mestrado em Design da UFPE e pesquisadora em interfaces conversacionais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5320-c18443"},{"id":"5325","eid":"67","activity_id":"6301","name":"Otacilio Maia","profession":"Software Engineering Manager","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/65d0eee17dd5246e9491cea62da1d627ea84d14f.png","description":"                                                    L\u00edder t\u00e9cnico da Funda\u00e7\u00e3o 1Bi, Mestrando em Engenharia de Software pela Cesar School, Campuseiro desde a CPRecife 1, gosto muito de tecnologia, caf\u00e9 e tudo mais.\u00a0                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5325-c18443"}],"speakers_names":["Amanda Gomes","Otacilio Maia"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6302","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como ilustrar um livro usando IA aos 7 anos de idade","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesse bate-papo iremos compartilhar como superamos o desafio das ilustra\u00e7\u00f5es de um livro com a ajuda do MidJourney, uma ferramenta de IA. A conversa abordar\u00e1 o impacto da tecnologia no aprendizado, acesso a recursos educacionais, e cuidados no uso da tecnologia para crian\u00e7as.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5749","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5337","eid":"67","activity_id":"6302","name":"Linus Cavalcante","profession":"Escritor e Estudante","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2eb55bb2cb4fb037b437867dbbf75a221d2790a7.png","description":"Linus \u00e9 apaixonado por tecnologia. Durante a pandemia, estudou ingl\u00eas e matem\u00e1tica online, aprendeu a ler e escrever aos 4 anos e ensinou seu amigo a ler atrav\u00e9s de jogos do Roblox. Fez seu 1\u00ba curso de programa\u00e7\u00e3o aos 6 anos e j\u00e1 conquistou medalhas em astronomia, rob\u00f3tica e matem\u00e1tica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5337-c18443"},{"id":"5429","eid":"67","activity_id":"6302","name":"Marina Gadelha","profession":"Gerente de projetos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6e0aa6eaf2808aaa1522fc2b90bfc17245dac49c.png","description":"Sou Marina Gadelha, tenho 28 anos, formada em Licenciatura em Teatro pela UFRN e comunicadora. Durante a pandemia, mudei de \u00e1rea e mergulhei no estudo de UX e PM. Apaixonada por criar, realizei junto com meu filho de 7 anos as ilustra\u00e7\u00f5es do seu primeiro livro usando IA.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5429-c18443"}],"speakers_names":["Linus Cavalcante","Marina Gadelha"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6339","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5783","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6339","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6358","category_id":"995","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desvendando o Arduino: Construa e Programe Seus Primeiros Projetos","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Neste workshop, voc\u00ea ser\u00e1 introduzido ao mundo do Arduino de forma pr\u00e1tica e intuitiva, utilizando programa\u00e7\u00e3o em blocos para criar seus primeiros projetos. Ideal para iniciantes, o curso oferece uma abordagem descomplicada, onde voc\u00ea aprender\u00e1 os fundamentos da eletr\u00f4nica e da programa\u00e7\u00e3o, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via. Voc\u00ea ser\u00e1 guiado passo a passo na constru\u00e7\u00e3o de projetos interativos, explorando desde os conceitos b\u00e1sicos at\u00e9 a programa\u00e7\u00e3o de circuitos simples. Venha desvendar o potencial do Arduino e dar os primeiros passos em um universo de possibilidades!<\/div><div><br><\/div><div>Os participantes devem levar seu pr\u00f3rpio notebook<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5804","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5386","eid":"67","activity_id":"6358","name":"Adeilsa Ferreira","profession":"CEO \u2013 Creative Maker Club","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d7b4f9b1010bab53cd9f31b00a86c79a6fe18702.png","description":"Pedagoga, p\u00f3s-graduada em Rob\u00f3tica Educacional, especialista em Tecnologia Educacional e Inova\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica, Trainer, Champion e Innovator Google, embaixadora do Canva para educadores, Trainer AI MagicSchool e CEO do Creative Maker Club (clube de inova\u00e7\u00e3o, criatividade e tecnologia para todas as gera\u00e7\u00f5es);Fui fellowship do Desafio Aprendizagem Criativa Brasil 2020 (Parceria entre a funda\u00e7\u00e3o Lemann e o MIT).Leciono rob\u00f3tica maker h\u00e1 mais de 10 anos e fa\u00e7o forma\u00e7\u00e3o de professores para o uso de tecnologia e metodologias ativas, e implanto o ensino de rob\u00f3tica em escolas de diversas redes;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5386-c18443"}],"speakers_names":["Adeilsa Ferreira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6365","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Foto com o Carteirito(a) - Carteirito e Carteirita - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Venha conhecer , interagir e tirar fotos com o Carteirito e a Carteirita, os mascotes dos Correios, eles estar\u00e3o todos os dias andando pelos espa\u00e7os do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5811","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6365","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6381","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Bancadas Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Conecte-se na Campus Party com as bancadas dos Correios: participe de atividades interativas, acesse internet de alta velocidade e descubra surpresas com nosso QR Code","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6381","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6389","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Envio de Cart\u00f5es Postais - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite os carteiros dos Correios na Campus Party, escreva um postal para algu\u00e9m especial e envie diretamente do evento. Participe e ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6389","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6403","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"MediaTeam, intelig\u00eancia nada artificial!","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"A cereja do bolo de uma boa ideia \u00e9 a criatividade. Sem ela, mesmo a intelig\u00eancia artificial mais avan\u00e7ada parece prim\u00e1ria e sem gra\u00e7a. A MediaTeam trar\u00e1 \u00e0 Campus Party Nordeste, uma vis\u00e3o maker de alguns dos seus trabalhos mais desafiadores. Contextualizando cases e bastidores do que antes parecia apenas um sonho.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5849","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5419","eid":"67","activity_id":"6403","name":"Antonio Albuquerque","profession":"Chief Creative Officer (CCO)","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fbeb6b31c1d67a43ec21ec4dea952f1e7b4ac7bf.png","description":"Com mais de 16 anos de s\u00f3lida experi\u00eancia no universo publicit\u00e1rio pernambucano, Antonio Albuquerque \u00e9 graduado em Comunica\u00e7\u00e3o Social e possui uma p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Planejamento de Propaganda. J\u00e1 atuou como roteirista do Programa Mercado Imobili\u00e1rio da TV Record, redator publicit\u00e1rio e diretor de arte em ag\u00eancias do Estado. Atualmente \u00e9 Chief Creative Officer (CCO) na Mediateam.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5419-c18443"},{"id":"5418","eid":"67","activity_id":"6403","name":"Diego Nani","profession":"Diretor Comercial da Mediateam Arte Digital","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7566521a54717078d46e1c7433fd7def32cdb8e0.png","description":"                                                    Desde crian\u00e7a sempre fui empreendedor, junto ao meu irm\u00e3o e s\u00f3cio. Come\u00e7amos fabricando anz\u00f3is com clips de papel para vender (algo que s\u00f3 funcionava em nossas cabe\u00e7as kkk), da\u00ed come\u00e7amos a fabricar pipas, por sinal as melhores do bairro, vendemos camisetas com estampas feitas por n\u00f3s e\u00a0 passamos a desenvolver sites com uma pegada multim\u00eddia, produzidos com o saudoso Flash. Hoje represento comercialmente a Mediateam Arte Digital, empresa com 24 anos de mercado, atendendo in\u00fameros clientes das mais diversas \u00e1reas, produzimos desde realidade virtual a ambientes interativos completos.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5418-c18443"},{"id":"5417","eid":"67","activity_id":"6403","name":"Fabio Nani","profession":"CEO da Mediateam","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/40f6f69a703cbcbcbc1ec52e1c975d08036cbdaa.png","description":"CEO da Mediateam, fundada em 2000 com o objetivo de traduzir a rela\u00e7\u00e3o homem\/m\u00e1quina, tem produzido ambientes imersivos e equipamentos interativos em todo o pa\u00eds. Natural de S\u00e3o Paulo e com cora\u00e7\u00e3o Pernambucano, acredita que pode e ir\u00e1 materializar seus sonhos e de todos que fazem parte da fam\u00edlia Mt.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5417-c18443"}],"speakers_names":["Antonio Albuquerque","Diego Nani","Fabio Nani"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6439","category_id":"995","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fa\u00e7a Sua Pr\u00f3pria Lanterna Maker","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Prepare-se para iluminar a imagina\u00e7\u00e3o! Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o criar sua pr\u00f3pria lanterna personalizada, capaz de projetar s\u00edmbolos divertidos. Um jeito criativo de aprender sobre luz e tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725552000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5884","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5433","eid":"67","activity_id":"6439","name":"Wellington Moraes","profession":"Coordenador e facilitador do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c3d3a79c008546ad18b9507cb1587ca4678c1d0.png","description":"                                                    Graduando Licenciatura em Hist\u00f3ria e apaixonado por tecnologia, Wellington gosta de misturar rob\u00f3tica e elementos culturais da sua regi\u00e3o, atuando como coordenador e facilitador do Projeto Include.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5433-c18443"}],"speakers_names":["Wellington Moraes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6504","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como criar conte\u00fado aut\u00eantico e relevante na era da influ\u00eancia?","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos explorar estrat\u00e9gias e pr\u00e1ticas essenciais para produzir conte\u00fado genu\u00edno e significativo. Ser\u00e3o abordados aspectos como autenticidade, conex\u00e3o com o p\u00fablico e o equil\u00edbrio entre tend\u00eancias e originalidade.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5948","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5462","eid":"67","activity_id":"6504","name":"Rodrigo Nascimento","profession":"Cocriador da UHULL e Analista de Marketing de Influ\u00eancia na Teia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3d321aa78bb3b08d78041226a5aa61849b75a890.png","description":"Cocriador da UHULL, comunidade que conecta pessoas atrav\u00e9s de conte\u00fado e experi\u00eancias, apaixonado por conex\u00f5es e boas hist\u00f3rias. Com mais de 15 anos de experi\u00eancia no universo digital e da comunica\u00e7\u00e3o, coleciono experi\u00eancias de passagens por ag\u00eancias de publicidade, assessoria de imprensa, TV e produtoras de eventos em Salvador. Tamb\u00e9m atuei como Community Ambassador da Hootsuite. Minha miss\u00e3o \u00e9 ajudar as pessoas a construir comunidades fazendo o que amam, atrav\u00e9s do conte\u00fado e experi\u00eancias compartilhadas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5462-c18443"}],"speakers_names":["Rodrigo Nascimento"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6559","category_id":"995","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construindo aplica\u00e7\u00f5es de IA generativa com Amazon Bedrock e LangChain","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"05 de Setembro","description":"Para audi\u00eancias n\u00e3o t\u00e9cnicas, a se\u00e7\u00e3o de engenharia de prompts ser\u00e1 a mais interessante, pois esses laborat\u00f3rios focam inteiramente nisso e n\u00e3o exigem conhecimento de c\u00f3digo. O p\u00fablico t\u00e9cnico inclui arquitetos, desenvolvedores de software, gerentes de produto e qualquer interessado em construir aplica\u00e7\u00f5es de IA generativa. Experi\u00eancia em desenvolvimento de software ou servi\u00e7os AWS \u00e9 \u00fatil, mas n\u00e3o obrigat\u00f3ria, e tampouco \u00e9 necess\u00e1ria experi\u00eancia em ci\u00eancia de dados. Ao final, voc\u00ea ter\u00e1 uma boa base para escrever prompts e construir prot\u00f3tipos com o Amazon Bedrock. Traga seu laptop e prepare-se para praticar!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6001","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5500","eid":"67","activity_id":"6559","name":"Marcelo Palladino","profession":"Senior Developer Advocate, AWS LATAM ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0e2db5e0edc995afc437b31ba798b712b46f3587.png","description":"Marcelo Palladino possui vasta experi\u00eancia profissional, trabalhando com aplica\u00e7\u00f5es Xbase, CORBA, COM\/COM+, VB, Delphi, ASP e outras tecnologias. Nos \u00faltimos 10 anos, concentrou-se em sistemas distribu\u00eddos e AWS, trabalhando em grandes organiza\u00e7\u00f5es no Brasil. Ativo em comunidades e grupos de usu\u00e1rios AWS, atualmente \u00e9 Developer Advocate na AWS para a Am\u00e9rica Latina, aplicando seu conhecimento para encorajar e apoiar aqueles que constroem aplica\u00e7\u00f5es na nuvem AWS","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5500-c18443"}],"speakers_names":["Marcelo Palladino"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6563","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Olimpiada Pernambucana de Inform\u00e1tica","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar a Olimp\u00edada Pernambucana de Inform\u00e1tica (OPEI), uma competi\u00e7\u00e3o destinada a estudantes de Ensino Fundamental, M\u00e9dio e Superior em Pernambuco. Abordaremos a estrutura do evento, incluindo suas duas modalidades \u2014 Te\u00f3rica e Pr\u00e1tica \u2014 e a realiza\u00e7\u00e3o das provas presenciais. Discutiremos como a participa\u00e7\u00e3o na OPEI pode impulsionar o desenvolvimento acad\u00eamico e profissional dos alunos, destacando exemplos de sucesso e oportunidades geradas pela competi\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, apresentaremos o OPEI Edu, um material educativo do PET Inform\u00e1tica que auxilia na compreens\u00e3o do conte\u00fado da olimp\u00edada e apoia os participantes em sua prepara\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6005","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5505","eid":"67","activity_id":"6563","name":"Guilherme Rigaud","profession":"Membro do PET Inform\u00e1tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/27b9991036eb11a893de6393323c304c61ec5086.png","description":"Aluno do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE e membro do PET Inform\u00e1tica","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5505-c18443"},{"id":"5504","eid":"67","activity_id":"6563","name":"Luiza Diniz","profession":"Membro do PET Inform\u00e1tica da UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b57b3ae68302ca9d416ce71b3cb92b5d73694562.png","description":"Estudante do curso Bacharelado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na Universidade Federal de Pernambuco e integrante do PET-Inform\u00e1tica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5504-c18443"},{"id":"5506","eid":"67","activity_id":"6563","name":"Victor Lima","profession":"Customer Success na Cozex Tech.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/da2bc3f6b958b81a7b10aa29ea180a1e11182f83.png","description":"Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn-UFPE, membro do PET Inform\u00e1tica e Customer Success\/Desenvolver Full Stack na Cozex Tech.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5506-c18443"}],"speakers_names":["Guilherme Rigaud","Luiza Diniz","Victor Lima"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6579","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Boas Pr\u00e1ticas de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A palestra de boas pr\u00e1ticas de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o com objetivo educar e conscientizar o p\u00fablico sobre as medidas essenciais para proteger dados e sistemas contra amea\u00e7as cibern\u00e9ticas. O conte\u00fado t\u00edpico de uma palestra como essa incluiria: Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o; Senhas e Autentica\u00e7\u00e3o; Atualiza\u00e7\u00f5es e Patches; Backup e Recupera\u00e7\u00e3o de Dados; Criptografia e Prote\u00e7\u00e3o de Dados; Controle de Acesso; Cultura de Seguran\u00e7a","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6021","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5526","eid":"67","activity_id":"6579","name":"Alitsa Virginia da Cruz Silva","profession":"Anls, Application Security","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/921497c90715c83373ef70b9764bd4c46e4bb8d2.png","description":"Com forma\u00e7\u00e3o em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia atual como Analista de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, trago compet\u00eancias essenciais em scans de seguran\u00e7a, remedia\u00e7\u00e3o de vulnerabilidades e prote\u00e7\u00e3o de dados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5526-c18443"}],"speakers_names":["Alitsa Virginia da Cruz Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6639","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"6 tipos de lideran\u00e7a que geram resultados","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Se voc\u00ea est\u00e1 num papel de gest\u00e3o ou lideran\u00e7a e n\u00e3o sabe como se comportar, seus problemas acabaram! Venha descobrir os 6 estilos de lideran\u00e7a, como eles se comportam e impactam seus times. De quebra voc\u00ea tamb\u00e9m vai descobrir o seu estilo e como ele pode se aliar aos demais. Vamos mergulhar em cada estilo de lideran\u00e7a, passando pelo seu modus operandi, suas compet\u00eancias emocionais, quando melhor funciona e seu impacto no clima do time. Se voc\u00ea quer se entender mais como l\u00edder, essa \u00e9 uma palestra para voc\u00ea!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6080","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5594","eid":"67","activity_id":"6639","name":"Thiago Carvalho","profession":"Empreendedor e gestor de pessoas","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3a7091b29a35e1033b28267ac24d95a0a69b6a98.png","description":"Designer formado pela UFPE, desenvolvedor web e empreendedor. Tenho muito interesse em projetos ligados a arte, educa\u00e7\u00e3o e tecnologia.Desde 2013 tenho investido meu tempo em neg\u00f3cios pr\u00f3prios, sempre ligados a essas \u00e1reas.Iniciei minha carreia em ag\u00eancias de publicidade, onde aprendi minhas bases sobre planejamento, comunica\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o.Atualmente sou fundador e diretor executivo a FBR Digital, a primeira plataforma de conectividade do Brasil, mudando a forma como empresas localizam, qualificam e gerenciam provedores de internet. Tamb\u00e9m sou s\u00f3cio e conselheiro da Softmakers, FalaApp e 4C Solu\u00e7\u00f5es em Carbono.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5594-c18443"}],"speakers_names":["Thiago Carvalho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6683","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie seu primeiro jogo usando Scratch","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Um workshop para crian\u00e7as, ensinando de maneira pr\u00e1tica o processo da cria\u00e7\u00e3o de um jogo utilizando a plataforma aberta e gratuita Scratch. Junte-se a n\u00f3s e descubra o poder dos blocos l\u00f3gicos e liberte a sua criatividade!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725546600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6123","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5518","eid":"67","activity_id":"6683","name":"Italo Gabriel","profession":"Especialista em M\u00eddia e Tecnologia Religiosa","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/30fb24321976c525ad0c3debfdacd9e58a19199f.png","description":"Graduando em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio Adventista de S\u00e2o Paulo, atua como Analista de EDR no Instituto Adventista de Tecnologia e apoia o Feliz7Play, onde atua na divulga\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o sobre as novas formas de entretenimento religioso na era digital. Lidera a Comunidade 7tech, promovendo a STEAM, participa\u00e7\u00e3o em eventos e voluntariado.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5518-c18443"}],"speakers_names":["Italo Gabriel"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6691","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725551940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 12:59","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6691","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6722","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Simulador VR de jogo de basquete - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Entre na quadra virtual e sinta a adrenalina de um verdadeiro jogo de basquete com nosso simulador VR, onde cada arremesso \u00e9 uma chance de se tornar a estrela!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725544800","end_time":"1725561000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6161","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:00","end_time_format":"05\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6722","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6377","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725546600","end_time":"1725548400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:30","end_time_format":"05\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"11:30","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6377","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6200","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Sonho al\u00e9m do Jogo","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Esta palestra visa oferecer uma \u00f3tica pouco explorada no meio dos esports, mostrando suas diversas oportunidades profissionais e incentivando a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e profissional direcionada a este setor em constante crescimento. Neste projeto,exploraremos um universo repleto de possibilidades que v\u00e3o muito al\u00e9m do ato de jogar, abrindo os olhos da pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de talentos para as in\u00fameras carreiras emocionantes que os Esports podem oferecer.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5650","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5271","eid":"67","activity_id":"6200","name":"Thiago Campos","profession":"CEO da Stellae Gaming","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6a1324521aafab7e24677ac024c85c3c57e09f02.png","description":"Publicit\u00e1rio graduado pela FPAC (Faculdade Paulista de Comunica\u00e7\u00e3o) e com MBA em REDES SOCIAIS, tenho mais de 8 anos de experi\u00eancia atuando no mundo dos Esports. Comecei como todos aqueles que est\u00e3o em cargo de gest\u00e3o come\u00e7aram, jogando. Hoje sou CEO da Stellae Gaming, 4 melhor equipe de Valorant do Brasil, uma startup que nasceu como uma organiza\u00e7\u00e3o tradicional de Esports em 2022 e hoje visa se tornar o maior hub de comunica\u00e7\u00e3o gamer do Pa\u00eds.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5271-c18443"}],"speakers_names":["Thiago Campos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6346","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como se destacar em um processo seletivo dentro da \u00e1rea de TI","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Durante a palestra irei mostrar o passo a passo para que as pessoas se destaquem em um processo seletivo desde o momento que se candidatam na vaga at\u00e9 as etapas finais, com o objetivo de ajud\u00e1-las a conquistar a t\u00e3o sonhada vaga Tech.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5793","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5374","eid":"67","activity_id":"6346","name":"Augusta Ramos","profession":"Consultora de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o S\u00eanior","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0cfd01cbacecc7fccf6153839b1d90ff812ca238.png","description":"Profissional formada em administra\u00e7\u00e3o de empresas, especialista em planejamento e gest\u00e3o organizacional.Hoje atuo como Mentora de Carreira, Headhunter e Palestrante para a \u00e1rea Tech, com o objetivo de conectar as pessoas com a sua vaga dos sonhos, atrav\u00e9s do compartilhamento de oportunidades e conhecimento sobre o mercado de trabalho dentro da \u00e1rea de tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5374-c18443"}],"speakers_names":["Augusta Ramos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6409","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o e Privacidade: Por que devo me preocupar com isso?","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Voc\u00ea tem recebido liga\u00e7\u00f5es, e-mails e mensagens de golpistas? J\u00e1 sofreu algum golpe por causa de vazamento de dados ou engenharia social? Nessa atividade, vamos debater sobre os riscos a seguran\u00e7a e privacidade de dados pessoais e como nos proteger de atacantes e golpistas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5855","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5395","eid":"67","activity_id":"6409","name":"Carla Silva","profession":"Professora e Pesquisadora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d595c39eae77e70e9e2b27e1e4bd187135decf4e.png","description":"Carla SIlva \u00e9 Profa. do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE e pesquisa sobre Engenharia de Requisitos e Privacidade de dados pessoais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5395-c18443"}],"speakers_names":["Carla Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6434","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Da Inova\u00e7\u00e3o Local ao Impacto Global: Internacionalizando startups no cen\u00e1rio criativo e tecnol\u00f3gico","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Voc\u00ea sabia que as inova\u00e7\u00f5es locais brasileiras possuem um imenso potencial para impactar mercados globais? Muitas vezes, o que nos falta \u00e9 a vis\u00e3o criativa e estrat\u00e9gica para identificar e aproveitar essas oportunidades.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5879","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5646","eid":"67","activity_id":"6434","name":"Bernardo Morais","profession":"Chefe de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o Itamaraty no Nordeste","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/391f13e36e244dc1bd0b731827b7fd868bf66424.png","description":"Chefe do Setor de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do Escrit\u00f3rio do Itamaraty no Nordeste.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5646-c18443"},{"id":"5360","eid":"67","activity_id":"6434","name":"Gustavo Delgado","profession":"Diretor do OCCA","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c4bfc7aa9e34911e1b6f8e3ac9bb8e7c4a0dcf81.png","description":"Diretor de OCCA, Ex-gerente de Com\u00e9rcio exterior da Philips, Articulista do livro \u201cPonte para o Mundo\u201d, Professor na \u00e1rea de Com\u00e9rcio Exterior e Log\u00edstica, Participante de feiras na Fran\u00e7a, Canad\u00e1, Argentina, Panam\u00e1, \u00cdndia, Coreia do Sul e Estados Unidos, Consultor na \u00e1rea de internacionaliza\u00e7\u00e3o de empresas com +25 anos de carreira, Palestrante&nbsp; e Empreendedor.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5360-c18443"}],"speakers_names":["Bernardo Morais","Gustavo Delgado"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6471","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Descubra os desafios e a import\u00e2ncia estrat\u00e9gica na constru\u00e7\u00e3o de um Design Systems","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O conceito de Design System tornou-se uma pe\u00e7a fundamental nas ferramentas das equipes de design e desenvolvimento. No entanto, sua implementa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 isenta de desafios. Nesta palestra, exploraremos os desafios e as necessidades envolvidas na cria\u00e7\u00e3o de um Design System robusto e eficaz, proporcionando uma vis\u00e3o abrangente dos desafios enfrentados e das necessidades cr\u00edticas a serem consideradas ao construir um Design System.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5915","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5688","eid":"67","activity_id":"6471","name":"Anny Confessor","profession":"Desenvolvedora Frontend\u00a0Pleno","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3183854a9c8e5557eca2fa642700e640479bdeae.png","description":"Desenvolvedora de software com foco em frontend que gosta de estar envolvida com culturas e pessoas diferentes, de viver bons momentos com quem ama e fazer novas amizades. Comunicativa e curiosa, \u00e9 envolvida com o mundo frontend no ecossistema do React e React Native, e \u00e9 fascinada por organizar coisas, estando atenta a tudo o que a ajude a ser melhor nos c\u00f3digos e na vida. Ama caf\u00e9, ler e escrever (livros e l\u00f3gica), e m\u00fasica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5688-c18443"}],"speakers_names":["Anny Confessor"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6569","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Mkt de Influ\u00eancia para n\u00e3o-influenciadores: construindo autoridade digital","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Descubra como criar uma presen\u00e7a digital s\u00f3lida e influente, mesmo sem ser um influenciador tradicional, utilizando estrat\u00e9gias eficazes de marketing de influ\u00eancia.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6011","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5516","eid":"67","activity_id":"6569","name":"Isabela Pernambuco","profession":"Publicit\u00e1ria \/ Headhunter","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/eee2efa3ff0614c69a623c30e3b359abb722c52e.png","description":"Com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia em Marketing Digital, campuseira de cora\u00e7\u00e3o, sou especialista em Gest\u00e3o de Redes Sociais, M\u00eddia Online e Performance de Campanhas, atendendo tanto marcas quanto figuras p\u00fablicas. Ao longo da minha carreira, desenvolvi estrat\u00e9gias focadas no crescimento org\u00e2nico e engajamento em plataformas sociais, especialmente no Instagram, utilizando minha compreens\u00e3o nos algoritmos e das din\u00e2micas das redes. Al\u00e9m disso, sou fundadora do projeto Take a Job, focado em conectar talentos e oportunidades no mercado digital.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5516-c18443"}],"speakers_names":["Isabela Pernambuco"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6580","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Growth Marketing - Como usar dados para reten\u00e7\u00e3o de clientes","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Workshop sobre GM na aplica\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de crescimento r\u00e1pido, utilizando dados, experimenta\u00e7\u00e3o e a otimiza\u00e7\u00e3o de processos para impulsionar a aquisi\u00e7\u00e3o e reten\u00e7\u00e3o de clientes em um curto espa\u00e7o de tempo.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6022","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5527","eid":"67","activity_id":"6580","name":"Manoela Maria","profession":"Gestora de Marketing e M\u00eddias","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/10730fd02be807c05606480cf169459637c13e23.png","description":"Gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de tecnologia, especialista em marketing e apaixonada por inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5527-c18443"}],"speakers_names":["Manoela Maria"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6598","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como os controles mudam os jogos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Apresenta v\u00e1rias interfaces de jogos digitais ao longo da hist\u00f3ria e discute como seu design afeta os jogos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6040","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5542","eid":"67","activity_id":"6598","name":"Gustavo \\\"Gools\\\" Ten\u00f3rio","profession":"Desenvolvedor de jogos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2bc6bb16a62a8c447827fcb7f28464fe326167cb.jpeg","description":"Gustavo \u00e9 desenvolvedor de jogos e pesquisador da \u00e1rea Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador, com mestrado conclu\u00eddo pela UFPE em 2023. Sua pesquisa foca no desenvolvimento de interfaces f\u00edsicas para performances e obras artist\u00edsticas. Como desenvolvedor de jogos lan\u00e7ou o jogo S\u00e9culos, premiado por diversas curadorias de arte digital, Pato Rouco, parte do lan\u00e7amento do single de mesmo nome de Cassio Oli, lan\u00e7ado na revista virtual Coquetel Molotov EXE, entre outros projetos. Atualmente dirige o desenvolvimento do jogo multiplataforma Century of Anticipation, com a publisher Time Galleon.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5542-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo \"Gools\" Ten\u00f3rio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6762","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Carreira em tecnologia","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Carreira em Tecnlogia","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547200","end_time":"1725549000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6200","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:40","end_time_format":"05\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5501","eid":"67","activity_id":"6762","name":"La\u00eds Xavier","profession":"Presidente da assesspro PE\/PB | CTO da Muda meu Mundo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ba586581d727c8a5b072c65df8940584384c1779.png","description":"                                                    \u00a0 \u00a0\u00a0La\u00eds Xavier possui gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco, mestre em engenharia de software pela Universidade Federal de Pernambuco. CTO da Muda Meu Mundo, empresa que conecta o pequeno agricultor ao varejo. \u00c9 fundadora da M\u00eddias Educativas empresa de tecnologia pra educa\u00e7\u00e3o do Porto Digital. Faz parte da rede de l\u00edderes da Lemann como talento da educa\u00e7\u00e3o. Presidente da assespro PE\/PB, Mentora de startups e incentivadora do empreendedorismo feminino                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5501-c18443"}],"speakers_names":["La\u00eds Xavier"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6486","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725547500","end_time":"1725551100","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 11:45","end_time_format":"05\/09\/2024 12:45","start_hour_format":"11:45","end_hour_format":"12:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6486","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6523","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725548400","end_time":"1725552000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5966","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:00","end_time_format":"05\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6523","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6303","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Drones do Software ao Hardware - Utilizando os conhecimentos sobre Python para o desenvolvimento de um Drone de voo aut\u00f4nomo","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesta palestra abordarei sobre o processo da cria\u00e7\u00e3o do drone de voo aut\u00f4nomo, desde o desenvolvimento do software at\u00e9 a integra\u00e7\u00e3o com o desenvolvimento do hardware. Com os t\u00f3picos : O que \u00e9 drone?;Qual o problema ? ; Como usar a linguagem Python? ; Integrando e aprimorando o Software no Hardware.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5750","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5338","eid":"67","activity_id":"6303","name":"Mariana Oliveira","profession":"Desenvolvedora de  Sistemas Embarcados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c24c0cdd3313d1843ba0b1803c6549b356d52210.png","description":"Graduanda no curso de Engenharia da Complexidade, uma \u00e1rea que desafia a compreens\u00e3o convencional dos sistemas e promove a resolu\u00e7\u00e3o de problemas complexos e interdisciplinares. Al\u00e9m disso, almeja aplicar os conhecimentos sobre Python no desenvolvimento de hardware e na melhoria da efici\u00eacia de Sistemas Embarcados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5338-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Oliveira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6410","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Creative Coding: Unindo Arte e Programa\u00e7\u00e3o para Criar Interfaces Inovadoras","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Uma conversa descontra\u00edda sobre programa\u00e7\u00e3o criativa que vai introduzir o p\u00fablico ao p5.js e aos princ\u00edpios da Gestalt aplicados ao desenvolvimento de interfaces. p5. js \u00e9 uma biblioteca para a linguagem javascript voltada para projetos de creative coding. Ela foca em fazer com que a programa\u00e7\u00e3o seja acess\u00edvel para artistas, designers, iniciantes e qualquer pessoa que busque se expressar artisticamente atrav\u00e9s de c\u00f3digo. p5.js fornece uma maneira intuitiva de criar gr\u00e1ficos, anima\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias interativas no navegador. Por meio dessa biblioteca podemos explorar um novo mundo de UI atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios da Gestalt. A Gestalt \u00e9 uma teoria da percep\u00e7\u00e3o que se originou no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, focada em como as pessoas naturalmente organizam informa\u00e7\u00f5es visuais em padr\u00f5es e formas coerentes. No design, os princ\u00edpios de Gestalt s\u00e3o usados para criar interfaces mais intuitivas e visualmente agrad\u00e1veis.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5856","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5396","eid":"67","activity_id":"6410","name":"Jo\u00e3o Vitor Mergulh\u00e3o","profession":"T\u00e9cnico em Mecatr\u00f4nica e Apple Developer Academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3d89992ab702b61bf227490702e1854c1724411d.png","description":"Sou Jo\u00e3o Vitor Mergulh\u00e3o, um entusiasta apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o. Estou cursando Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn-UFPE e tenho uma forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica em Mecatr\u00f4nica pelo IFPE. Atualmente, fa\u00e7o parte do projeto Apple Developer Academy UFPE, onde me dedico ao desenvolvimento de aplica\u00e7\u00f5es iOS, al\u00e9m de aprimorar minhas habilidades em design, programa\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5396-c18443"},{"id":"5408","eid":"67","activity_id":"6410","name":"Luan Coelho","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/396b66c71128b5283afa505ee9dc5b64419d3d0c.png","description":"Sou um estudante de engenharia da computa\u00e7\u00e3o na Universidade Federal de Pernambuco e estudante de desenvolvimento iOS no Apple Developer Academy. Posso falar por horas sobre confeitaria, avatar e club penguin.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5408-c18443"},{"id":"5416","eid":"67","activity_id":"6410","name":"Renata Silva","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dcc05a85e4e791238722526a35d0e5d9efee83ec.png","description":"Me chamo Renata , sou apaixonada por livros, ilustra\u00e7\u00e3o e m\u00fasica. Estudo Ci\u00eancias econ\u00f4micas na UFPE. Atualmente sou estudante de desenvolvimento IOS na Apple Developer Academy, onde crio produtos digitais, passando por design, inova\u00e7\u00e3o e programa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5416-c18443"}],"speakers_names":["Jo\u00e3o Vitor Mergulh\u00e3o","Luan Coelho","Renata Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6472","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Hackeando o Futuro: Como o ESG impulsiona a inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas e amplia a competitividade dos neg\u00f3cios","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Revela como o ESG (ambiental, social e governan\u00e7a) est\u00e1 moldando a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e ampliando a competitividade empresarial. Esta palestra explora como adotar pr\u00e1ticas ESG pode desbloquear oportunidades inesperadas, transformando desafios em vantagens estrat\u00e9gicas. Ao integrar ESG nas opera\u00e7\u00f5es e na estrat\u00e9gia de neg\u00f3cios, voc\u00ea descobrir\u00e1 como posicionar sua empresa \u00e0 frente da concorr\u00eancia com solu\u00e7\u00f5es inovadoras e ben\u00e9ficas para a sociedade, o meio ambiente e os neg\u00f3cios. Prepare-se para uma vis\u00e3o inspiradora sobre como hackear o futuro com ESG.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5916","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5443","eid":"67","activity_id":"6472","name":"Juliana Serafim","profession":"Diretora de ESG e Opera\u00e7\u00f5es","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d9b04784919431bc8656bac4b1ac5543fb74fbbb.png","description":"\u00c9 especialista em Projetos e Neg\u00f3cios que causem Impacto social e ambiental de maneira estrat\u00e9gica. Sua atua\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o executiva s\u00e3o focadas no Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (PMD Pro). Al\u00e9m disso, \u00e9 Mestra em Lingu\u00edstica (UPFE). Atualmente, atua como Diretora de ESG e Opera\u00e7\u00f5es da Startupbootcamp (a 3\u00aa maior aceleradora de startups do mundo) no Brasil. Juliana j\u00e1 atuou como Coordenadora de Projetos Educacionais e ESG no CESAR e foi Consultora de impacto em organiza\u00e7\u00f5es como a ONG The Nature Conservancy, a Startup de impacto \u201cMete a Colher\u201d e do N\u00facleo de Gest\u00e3o do Porto Digital do Recife.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5443-c18443"}],"speakers_names":["Juliana Serafim"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6570","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Buzzcreators: o novo paradigma do marketing de influ\u00eancia","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Esque\u00e7a o marketing de influ\u00eancia tradicional. Dancinhas, Publi-posts, prints pra l\u00e1 e pra c\u00e1 s\u00e3o coisas do passado. \u00c9 hora de abrir as portas para um paradigma totalmente novo do marketing de influ\u00eancia, onde os micro e nano influenciadores ganham cada vez mais relev\u00e2ncia, tornando-se pe\u00e7as chaves para o sucesso de campanhas de m\u00e9dias e grandes marcas do mercado. Descubra tudo sobre essa nova tend\u00eancia do mercado!<br>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6012","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5517","eid":"67","activity_id":"6570","name":"Bruno Filho","profession":"Embaixador e Executivo da Buzzmonitor Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/daa0649a3fbcb4cdb89354dd7961bb7105d3391c.png","description":"Formado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pelo CIn-UFPE. Empreendedor e vendedor nato, especialista em social selling, marketing digital, branding e social Commerce. Vendi minha primeira startup aos 27 anos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5517-c18443"}],"speakers_names":["Bruno Filho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6581","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"De C\u00f3digos a Comunidades: Mulheres Criando o Futuro da Tech","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Esta palestra explora como as mulheres est\u00e3o transformando o setor de tecnologia, indo al\u00e9m da codifica\u00e7\u00e3o para construir comunidades colaborativas e inovadoras. Com hist\u00f3rias inspiradoras e exemplos pr\u00e1ticos, veremos como a diversidade feminina est\u00e1 impulsionando o futuro da tecnologia, conectando ideias, desenvolvendo solu\u00e7\u00f5es e criando redes de apoio que est\u00e3o moldando uma nova era digital.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6023","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5528","eid":"67","activity_id":"6581","name":"Tamilly Nascimento","profession":"Consultora de TI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0aff750f54ee170396dc1680b7e83e7d40c1e3e9.png","description":"Tamilly, apaixonada por tecnologia desde a inf\u00e2ncia, possui quase uma d\u00e9cada de experi\u00eancia em TI, incluindo 4 anos em gest\u00e3o estrat\u00e9gica. Atualmente, como consultora de TI especializada em seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o, ela une sua expertise t\u00e9cnica e paix\u00e3o pela tech, apoiando ativamente iniciativas como MeninasOn e participando do Google Developer Groups Arapiraca.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5528-c18443"}],"speakers_names":["Tamilly Nascimento"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6599","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arquitetura Virtual nos Jogos Digitais","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>A atividade aborda quais aspectos da arquitetura f\u00edsica podem ser trabalhados dentro dos cen\u00e1rios dos jogos digitais como elementos de level design para trazer mais imers\u00e3o aos jogadores.&nbsp; Como os elementos arquitet\u00f4nicos podem guiar os jogadores trazendo uma experi\u00eancia mais imersiva sendo mais do que pano de fundo para cen\u00e1rios visualmente atrativos.&nbsp;<\/div><div><br><\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725562200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6041","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 15:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"15:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5543","eid":"67","activity_id":"6599","name":"Jessica Bastos","profession":"Arquiteta e game designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4a0f5bf2c0d2b264d20f5be9db4117ae69925771.png","description":"Arquiteta em transi\u00e7\u00e3o de carreira. Sempre foi apaixonada por cen\u00e1rios e isso despertou seu interesse em estudar um pouco mais em como a arquitetura interfere nas escolhas que fazemos enquanto atua ativamente na cidade. Participou de v\u00e1rias game jams como game designer e na Jam das Minas trabalhou na parte produ\u00e7\u00e3o. Hoje atua unindo seus conhecimentos de arquitetura com tecnologia.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5543-c18443"}],"speakers_names":["Jessica Bastos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6684","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Direito Gamer: guia jur\u00eddico para Gamers e Devs","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Ser\u00e3o abordadas dicas jur\u00eddicas essenciais para gamers, desenvolvedores, streamers e demais profissionais da ind\u00fastria de jogos eletr\u00f4nicos. Explorarei como proteger contas virtuais contra banimentos injustos, destacando medidas preventivas e poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m disso, ser\u00e3o fornecidas orienta\u00e7\u00f5es sobre como desenvolvedores iniciantes podem proteger suas cria\u00e7\u00f5es e evitar a viola\u00e7\u00e3o de direitos autorais de terceiros. A palestra ser\u00e1 educativa e pr\u00e1tica, oferecendo insights valiosos para todos os envolvidos no universo dos games.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6124","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5610","eid":"67","activity_id":"6684","name":"Guilherme Freitas","profession":"Advogado","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/db5e328ab6f5e7149b9194330826704fab487590.png","description":"Advogado, formado em Direito pela Faculdade de Direito do Recife (UFPE), atuante nas \u00e1reas de Direito de Jogos Eletr\u00f4nicos, Direito Civil, Direito da Sa\u00fade e Direito Empresarial; p\u00f3s-graduando em Direito da Sa\u00fade pelo Instituto Luiz M\u00e1rio Moutinho; apaixonado por videogames (principalmente MMOs)","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5610-c18443"}],"speakers_names":["Guilherme Freitas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6739","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A Petrobras construindo o futuro: A Energia da Inova\u00e7\u00e3o \u00e9 Voc\u00ea","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Em um mundo em constante transforma\u00e7\u00e3o, a Petrobras se destaca por sua busca constante por solu\u00e7\u00f5es inovadoras e sustent\u00e1veis. Nesta palestra, vamos explorar como a companhia est\u00e1 moldando o futuro da energia, impulsionando avan\u00e7os em \u00e1reas como energias renov\u00e1veis, rob\u00f3tica e intelig\u00eancia artificial. Descubra as oportunidades que a Petrobras oferece para jovens talentos que desejam fazer parte dessa jornada desafiadora e gratificante, construindo um futuro mais promissor para o Brasil e para o mundo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6178","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5647","eid":"67","activity_id":"6739","name":"Caio C\u00e9sar Oliveira Alves","profession":"Engenheiro de Processamento na Refinaria do Nordeste","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4e53e55262c089c7e4cdb91abb7700a5d98e9b72.png","description":"Caio \u00e9 um apaixonado por desafios e inova\u00e7\u00e3o. Nascido em Caruaru - PE, formou-se em Engenharia Qu\u00edmica pela UFPE e, aos 34 anos, acumula vasta experi\u00eancia na Petrobras. Atua como Engenheiro de Processamento na Refinaria do Nordeste, onde contribuiu para o desenvolvimento de projetos desafiadores. Atualmente, est\u00e1 em transi\u00e7\u00e3o para a Ger\u00eancia Executiva de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas, pronto para liderar projetos de mitiga\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica, relacionados \u00e0 descarboniza\u00e7\u00e3o das atividades da companhia.. Quando n\u00e3o est\u00e1 imerso em projetos inovadores, Caio relaxa montando quebra-cabe\u00e7as complexos","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5647-c18443"}],"speakers_names":["Caio C\u00e9sar Oliveira Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6746","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Do conceito \u00e0 realidade: como o Low-Code est\u00e1 revolucionando o Desenvolvimento\u00a0de\u00a0Software!","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"\"As plataformas low-code est\u00e3o transformando o mundo do desenvolvimento ao permitir a cria\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e eficiente de websites, softwares e aplicativos por profissionais com diferentes n\u00edveis de experi\u00eancia t\u00e9cnica.\nAl\u00e9m de acelerar o processo de cria\u00e7\u00e3o, essas tecnologias est\u00e3o reduzindo custos e promovendo inova\u00e7\u00f5es mais \u00e1geis e adapt\u00e1veis. Em um mercado cada vez mais competitivo, low-code emerge como ferramenta essencial para quem busca se destacar e responder rapidamente \u00e0s demandas e mudan\u00e7as do cen\u00e1rio digital.\"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6185","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5658","eid":"67","activity_id":"6746","name":"Renan Praxedes","profession":"Analista de Treinamentos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d1ca15f0bee6e8d5b8e9b731f581c2d5e35c5f8d.png","description":"Analista de Treinamentos, P\u00f3s graduado em Desenvolvimento em aplica\u00e7\u00f5es Web, graduado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Pedagogia pela Intervale e Professor de ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico. Apaixonado por novas tecnologias e Low-code!","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5658-c18443"}],"speakers_names":["Renan Praxedes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6761","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"ESPA\u00c7Onave CI\u00caNCIA: Um projeto Geek do Estado de Pernambuco","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica da ci\u00eancia \u00e9 fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade foramda por cidad\u00e3os que privilegiem o pensamento cr\u00edtico e tomem decis\u00f5es baseadas na ci\u00eancia. Nesse sentido, a SECTI\/PE est\u00e1 implementando a\u00e7\u00f5es de populariza\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia para todas as idades. Um de seus instrumentos mais importantes para a populariza\u00e7\u00e3o do conhecimento cient\u00edfico \u00e9 o Espa\u00e7o Ci\u00eancia, o museu de ci\u00eancias do estado de Pernambuco. Em breve, o Espa\u00e7o Ci\u00eancia ser\u00e1 remodelado e passar\u00e1 a se chamar ESPA\u00c7Onave Ci\u00eancia: um h\u00edbrido de escape room, parque tem\u00e1tico, educa\u00e7\u00e3o ambiental e sensibiliza\u00e7\u00e3o \u00e0 ci\u00eancia","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725549600","end_time":"1725551400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6199","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 12:20","end_time_format":"05\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5679","eid":"67","activity_id":"6761","name":"Diogo Lopes Oliveira","profession":"Diretor de Sensibiliza\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o Cient\u00edfica da SECTI\/PE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3da09952b4142c6399677105657be18cbbcd7015.png","description":"Professor do Curso de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Universidade Federal de Campina Grande, bacharel em Comunica\u00e7\u00e3o Social - habilita\u00e7\u00e3o Jornalismo, mestre em Comunica\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, M\u00e9dica e Meioambiental e Doutor em Comunica\u00e7\u00e3o P\u00fablica (ambos t\u00edtulos obtidos na Universtitat Pompeu Fabra, Barcelona, Espanha)","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5679-c18443"},{"id":"5680","eid":"67","activity_id":"6761","name":"Aluizio Guimar\u00e3es","profession":"Chefe de Gabinete da Secti","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/98acb16e7fd1c4cb3d5b3a575f16ad6c8e1910fb.png","description":"Comunic\u00f3logo, especialista em comunica\u00e7\u00e3o institucional, mestre em Computa\u00e7\u00e3o, Comunica\u00e7\u00e3o e Artes. \u00c9 Chefe de Gabinete da Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnoclogia e Inova\u00e7\u00e3o. \u00c9 pesquisador da conflu\u00eancia de arte e tecnologia focando em narrativas e formatos de ciberteatro e processos de ciborguiza\u00e7\u00e3o. Dramaturgo, m\u00fasico e cineasta, recebeu alguns pr\u00eamios por sua obra.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5680-c18443"}],"speakers_names":["Diogo Lopes Oliveira","Aluizio Guimar\u00e3es"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6405","category_id":"995","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Uma M\u00e3o Rob\u00f3tica Sustent\u00e1vel","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Prepare-se para transformar materiais reciclados em uma incr\u00edvel m\u00e3o rob\u00f3tica! As crian\u00e7as v\u00e3o se divertir criando uma m\u00e3o mec\u00e2nica funcional, enquanto aprendem sobre tecnologia e sustentabilidade. Venha explorar o futuro com suas pr\u00f3prias m\u00e3os!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725552000","end_time":"1725559200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5851","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 13:00","end_time_format":"05\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5423","eid":"67","activity_id":"6405","name":"Cecilia Santos","profession":"Monitora do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8ef441c71d32c2c5a3e3cac68280c0b100d515e6.png","description":"                                                    Facilitadora do Projeto Include, com experi\u00eancia anterior como monitora, onde desenvolveu habilidades em processos pedag\u00f3gicos e administrativos do laborat\u00f3rio. Essa trajet\u00f3ria permitiu um aprofundamento pr\u00e1tico e estrat\u00e9gico na gest\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de atividades educacionais                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5423-c18443"},{"id":"5424","eid":"67","activity_id":"6405","name":"Lucas Alves","profession":"Assistente Pedag\u00f3gico no Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/710a129ab400f52ffcfee279bdfc48d190e51311.png","description":"                                                    Graduando em Matem\u00e1tica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, com vasta experi\u00eancia em rob\u00f3tica e uma paix\u00e3o profunda por educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. Atua como assistente pedag\u00f3gico no Include by Campus Party e \u00e9 microempreendedor no ramo de inform\u00e1tica                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5424-c18443"}],"speakers_names":["Cecilia Santos","Lucas Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6478","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Democratizando a Tecnologia: Uma jornada baseada na educa\u00e7\u00e3o gratuita","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de qualidade \u00e9 frequentemente visto como um privil\u00e9gio. No entanto, minha jornada come\u00e7ou de uma maneira diferente, atrav\u00e9s de oportunidades de educa\u00e7\u00e3o superior gratuita que moldaram n\u00e3o apenas minha carreira, mas tamb\u00e9m minha vis\u00e3o sobre o mundo da tecnologia. Nesta palestra, compartilharei como o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria gratuita foi crucial para o meu ingresso no mundo da tecnologia, detalhando os programas, recursos e iniciativas que me auxiliaram. Inspirando participantes a reconhecer e explorar as vias de educa\u00e7\u00e3o superior gratuita como um meio para ingressar na revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, independentemente de sua origem socioecon\u00f4mica.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725552000","end_time":"1725555600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5922","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 13:00","end_time_format":"05\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5452","eid":"67","activity_id":"6478","name":"Giulia Bordignon","profession":"Desenvolvedora S\u00eanior Backend","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8e17797491cd6c5c209d989de19366760648b33f.jpg","description":"Mestra em engenharia de computa\u00e7\u00e3o e desenvolvedora backend. Atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados, sonho impactar vidas de forma positiva com rompimento de barreiras e empoderamento tecnol\u00f3gico, reconstruindo a \u00e1rea tecnol\u00f3gica como um espa\u00e7o acess\u00edvel e pertencente a todas as pessoas.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5452-c18443"}],"speakers_names":["Giulia Bordignon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6483","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725552000","end_time":"1725555540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 13:00","end_time_format":"05\/09\/2024 13:59","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"13:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6483","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6685","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolva seu primeiro jogo em motion capture com Unity","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O objetivo \u00e9 apresentar as etapas de desenvolvimento de um game com tecnologia de captura de movimento, relatando os desafios e o planejamento para o desenvolvimento. Ser\u00e1 apresentando o plugin Media Pipe necess\u00e1rio para captura do corpo humano e sua implementa\u00e7\u00e3o no Unity para gerar a intera\u00e7\u00e3o com o projeto.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725552000","end_time":"1725555600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6125","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 13:00","end_time_format":"05\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5611","eid":"67","activity_id":"6685","name":"Guilherme Fernandes","profession":"Game Developer | Programador (Unity)","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ead244375bc7e2a97378d5e43f468da51ae2a7df.png","description":"Estudante do 4\u00ba Per\u00edodo do curso de Jogos Digitais Unicap, e desenvolvedor de jogos do projeto Combog\u00f3 Unicap.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5611-c18443"},{"id":"5617","eid":"67","activity_id":"6685","name":"Rennan Raffaele","profession":"Professor Unicap","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4e0e88d9bdfe561531e58936d49a836a58102436.png","description":"Atualmente atuo como Coordenador da Ag\u00eancia de solu\u00e7\u00f5es interativas - Combog\u00f3 Unicap, e sou Docente do curso de Jogos Digitais na UNICAP. Fui Lead Game Designer na Escola de Habilidades Happen. Sou Doutor em Psicologia Cognitiva pela UFPE. Sou Mestre em Design e Desenvolvimento de Jogos Digitais, na Universidade Beira Interior em Portugal, e Formado em Jogos Digitais, na UNICAP.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5617-c18443"}],"speakers_names":["Guilherme Fernandes","Rennan Raffaele"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6448","category_id":"995","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura do OFF Season","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Cerim\u00f4nia de abertura com discursos de boasvindas, apresenta\u00e7\u00e3o do evento e poss\u00edveis palestras introdut\u00f3rias.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725555600","end_time":"1725557400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5893","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:00","end_time_format":"05\/09\/2024 14:30","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"14:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6448","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6665","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafio de Drones Petrobras","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725555600","end_time":"1725562740","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6106","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:00","end_time_format":"05\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6665","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"},{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6665","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL","Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6706","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Printer Chef - Seletiva - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Etapa classificat\u00f3ria da competi\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica Printer Chef na CPNordeste, com a utiliza\u00e7\u00e3o de insumos tradicionais e alimentos bioimpressos com tecnologia 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725555600","end_time":"1725562800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6145","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:00","end_time_format":"05\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6706","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6260","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura Maratona de Neg\u00f3cios e Workshop: Do MVP ao Neg\u00f3cio Inovador","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A Abertura Oficial da Maratona oferece uma introdu\u00e7\u00e3o envolvente, destacando a diversidade de ideias e perspectivas de novos neg\u00f3cios impactantes e disruptivos. O Workshop  promete orienta\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e inspira\u00e7\u00e3o para os participantes desenvolverem solu\u00e7\u00f5es empreendedoras e criativas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5707","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5311","eid":"67","activity_id":"6260","name":"Gen\u00e9sio Gomes","profession":"Embaixador da Campus Party","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2904b3680fbd19198acbe5a45b570b04f2d343f6.jpeg","description":"                                                    Professor, empreendedor, palestrante e investidor anjo em neg\u00f3cios de impacto social. Embaixador da Campus Party em Empreendedorismo e Educa\u00e7\u00e3o. Professor de Empreendedorismo da UPE. Fundador do C\u00e9lulas Empreendedoras, empresa com foco em educa\u00e7\u00e3o empreendedora orientada \u00e0 prop\u00f3sito e inova\u00e7\u00e3o aberta. Ganhador de diversos pr\u00eamios nacionais em educa\u00e7\u00e3o\/inova\u00e7\u00e3o (Endeavor, Santander Universidades, Rede Global de Empreendedorismo, Desafio Covid-19 do MMPE, entre outros). S\u00f3cio-Conselheiro da Polimex BioPl\u00e1siticos, startup que fabrica pl\u00e1sticos 100% biodegrad\u00e1veis.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5311-c18443"},{"id":"5310","eid":"67","activity_id":"6260","name":"Guilherme Alves","profession":"Cofundador do Reef Coworking","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bc0a67a07be5ccc9349cf5e390b62f4cb9937a79.png","description":"                                                    Professor, Empreendedor, Palestrante e Consultor. Cofundador do Reef Coworking e da empresa de consultoria i2b inova\u00e7\u00e3o para neg\u00f3cios. Professor Universit\u00e1rio em Programas de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Mentor de Neg\u00f3cios no Porto Social e do Inovativa Brasil, Al\u00e9m de facilitador do Programa Mind The Biz do Porto Digital. Doutor em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela UFPE. J\u00e1 Ministrou palestras em 12 estados brasileiros e consultorias em mais de 300 empresas, muitas delas como consultor credenciado do Sebrae.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5310-c18443"}],"speakers_names":["Gen\u00e9sio Gomes","Guilherme Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6261","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra: Pesquisa de problemas","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5708","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6261","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6261","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6291","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Manifesto Maker - Conversando sobre procedimentos, possibilidade e uso na economia criativa.","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o do Manifesto Maker e dos 9 pilares da cultura.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5738","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5321","eid":"67","activity_id":"6291","name":"Bruno Braga","profession":"Diretor Instituto Impress\u00e3o 3D Maker","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/175e4c01ab5e3771c851ab5c17fbde414b066703.png","description":"Recifense, Pai da Mabi e do Zaion, Marido da Gedai Silton, Formado em Administra\u00e7\u00e3o pela UniFG\/Universidad Europea de Madrid. Diretor Instituto Impress\u00e3o 3D Maker e Surfista.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5321-c18443"}],"speakers_names":["Bruno Braga"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6304","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Java: A Linguagem que Voc\u00ea Ama Odiar \u2013 E Por Que Voc\u00ea Precisa Dela","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Java \u00e9 controverso, mas inegavelmente poderoso. Descubra por que essa linguagem, que muitos amam odiar, \u00e9 essencial para seu arsenal de programa\u00e7\u00e3o. Vamos explorar conceitos b\u00e1sicos e criar juntos o seu primeiro programa, mostrando que, goste ou n\u00e3o, Java \u00e9 fundamental.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5751","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5339","eid":"67","activity_id":"6304","name":"Alice Richard","profession":"Desenvolvedora full stack em JAVA.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/58ca1e165130cd53c2057489cd7a99829cd7cb56.png","description":"Sou Alice Richard, uma jovem empreendedora e programadora apaixonada por tecnologia. Aos 14 anos, criei o BreedPet, uma rede social exclusiva para pets. Agora, com 18 anos e prestes a me graduar em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, j\u00e1 fui destaque em m\u00eddias como Pequenas Empresas & Grandes Neg\u00f3cios e G1.com, al\u00e9m de ter palestrado em grandes eventos na \u00e1rea de tecnologia. Atualmente, estou estagiando como desenvolvedora full stack em Java na DEGEPOL. Minha miss\u00e3o \u00e9 inspirar outros jovens a perseguirem seus sonhos e contribuir para um futuro repleto de inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5339-c18443"}],"speakers_names":["Alice Richard"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6411","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como usar o Figma para a prototipa\u00e7\u00e3o de apps","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Workshop com o intuito de ensinar como utilizar o Figma para criar prot\u00f3tipos de aplicativos e como deix\u00e1-los responsivos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5857","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5397","eid":"67","activity_id":"6411","name":"Marina Paix\u00e3o","profession":"Designer UX\/UI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8311dda599a8bd06565da118af6efbc6386b2dc4.png","description":"Sou estudante de Express\u00e3o Gr\u00e1fica, Designer UX\/UI, Desenvolvedora IOS, Ilustradora e Designer Gr\u00e1fica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5397-c18443"}],"speakers_names":["Marina Paix\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6477","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Transformando Carreiras e Neg\u00f3cios com Empreendedorismo Inovador","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesta palestra, ser\u00e1 abordado como o empreendedorismo inovador est\u00e1 moldando o futuro das carreiras e dos neg\u00f3cios, trazendo t\u00e9cnicas pr\u00e1ticas, dicas e ferramentas para exercitar o potencial criativo. Ser\u00e3o apresentados insights e estrat\u00e9gias para transformar desafios em oportunidades, ajudando a superar barreiras mentais e a incentivar abordagens mais assertivas e criativas, essenciais para o desenvolvimento pessoal e profissional.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5921","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5451","eid":"67","activity_id":"6477","name":"Rosy Ferreira","profession":"Palestrante e Consultora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ef54acd42e1c2a7d13b8205e21a0b00b00c089b7.png","description":"                                                    Uma profissional apaixonada por trabalhar com prop\u00f3sito e impactar vidas. \u00c9 mestra em Administra\u00e7\u00e3o, atuou por mais de 10 anos nas multinacionais Walmart e Coca-Cola Brasil, e hoje atua como docente do eixo gest\u00e3o e neg\u00f3cios do IFPE e coordenadora do N\u00facleo de Empreendedorismo Inovador. \u00c9 tamb\u00e9m palestrante, consultora, avaliadora de projetos de inova\u00e7\u00e3o e mentora de startups.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5451-c18443"}],"speakers_names":["Rosy Ferreira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6509","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Planejamento Criativo de Marketing de Influ\u00eancia, o que n\u00e3o posso esquecer?","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Um postagem de um influenciador n\u00e3o pode ser s\u00f3 uma postagem solta, ela precisa estar atrelada a uma estrat\u00e9gia maior. Nessa trilhe irei abordar quais s\u00e3o os principais pontos que voc\u00ea n\u00e3o pode esquecer na hora de montar sua estrat\u00e9gia de Marketing de Influ\u00eancia.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5953","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5463","eid":"67","activity_id":"6509","name":"Leco Vilela","profession":"CEO da Teia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/69c96d23cc9ae5ad5cdda8ea8b07a3f0006eb467.png","description":"Comandando a Teia desde 2020, dedico-me a conectar empresas \u00e0 inova\u00e7\u00e3o e \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o digital, impulsionando suas estrat\u00e9gias e narrativas de marca. Nossa atua\u00e7\u00e3o reflete um compromisso cont\u00ednuo com a excel\u00eancia em design, gest\u00e3o de influenciadores e conte\u00fado, desenvolvendo solu\u00e7\u00f5es que reverberam no mercado atual.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5463-c18443"}],"speakers_names":["Leco Vilela"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6582","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Comunicando-se com Impacto na Era Digital: Habilidades Essenciais para o Futuro Tecnol\u00f3gico","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Este tema aborda a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o eficaz em um mundo cada vez mais digital e tecnol\u00f3gico, destacando as habilidades e estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para se comunicar de forma impactante e influente. Essa palestra abordar\u00e1&nbsp; t\u00f3picos como a influ\u00eancia das tecnologias modernas na comunica\u00e7\u00e3o, a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o clara e persuasiva em ambientes digitais, a \u00e9tica na comunica\u00e7\u00e3o online, habilidades de comunica\u00e7\u00e3o para o mundo tecnol\u00f3gico do futuro, e a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o interpessoal mesmo em um ambiente digital. Esse tema visa inspirar e capacitar os jovens participantes do evento de tecnologia, destacando a relev\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o em um mundo dominado pela tecnologia e fornecendo insights pr\u00e1ticos sobre como se comunicar de forma eficaz e aut\u00eantica nesse contexto.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6024","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5529","eid":"67","activity_id":"6582","name":"Juh Lopes","profession":"Professora Universit\u00e1ria e Especialista em Comunica\u00e7\u00e3o e Orat\u00f3ria","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1d0d7d171b5f47aaf32235a18b2c6a58208b704c.png","description":"Graduada em Direito, Hist\u00f3ria e Arquitetura.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5529-c18443"}],"speakers_names":["Juh Lopes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6600","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Som adaptativo em jogos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Falar sobre a implementa\u00e7\u00e3o de design de som adaptativo em jogos usando FMOD","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6042","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5544","eid":"67","activity_id":"6600","name":"Filipe AGB","profession":"Sound designer e compositor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9e0fd47f24dc1260332157dec30cd9047fd1d7bc.png","description":"Designer de som e compositor apaixonado, com um profundo amor por \u00e1udio de jogos. Dedicou a carreira \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de efeitos sonoros imersivos e trilhas sonoras cativantes que d\u00e3o vida aos jogos. Atualmente, est\u00e1 empolgado por estar trabalhando no jogo \\\"Bloodless\\\", que recentemente alcan\u00e7ou um feito not\u00e1vel ao vencer a categoria de \\\"Melhor Jogo Brasileiro\\\" no Big Festival 2023.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5544-c18443"}],"speakers_names":["Filipe AGB"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6619","category_id":"995","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de solda para circuitos e placas","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"05 de Setembro","description":"Uma apresenta\u00e7\u00e3o da teoria e boas pr\u00e1ticas para soldar componentes eletr\u00f4nicos PTH e SMD, seguida de muita pr\u00e1tica supervisionada.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725561000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6061","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5576","eid":"67","activity_id":"6619","name":"\u00cdtallo Ant\u00f4nio","profession":"Gestor de Equipe com \u00eanfase em Eletr\u00f4nica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/822919ec2e8526433b0236d0c0c25fceb62a252c.png","description":"Graduando em engenharia da computa\u00e7\u00e3o pela UFPE e Gestor de Eletr\u00f4nica da equipe Maracatronics h\u00e0 2 anos. Fiz parte de projetos de rob\u00f3tica desde o col\u00e9gio e trouxe essa paix\u00e3o pra universidade, com projetos voltados principalmente ao combate de rob\u00f4s. Participante ativo de eventos e grupos de rob\u00f3tica e cultura maker de Pernambuco.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5576-c18443"}],"speakers_names":["\u00cdtallo Ant\u00f4nio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6635","category_id":"995","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Rob\u00f3tica Pr\u00e1tica: Six Bricks no Desenvolvimento de Soft Skills","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesta din\u00e2mica, utilizando material da LEGO Education, os participantes enfrentam um desafio chamado \"back to back\". Cada um deve montar uma estrutura com seis pe\u00e7as LEGO baseando-se apenas nas instru\u00e7\u00f5es verbais de outro campuseiro, sem visualizar o modelo. Esta atividade foca em habilidades como orienta\u00e7\u00e3o espacial, lateralidade, no\u00e7\u00e3o tridimensional, l\u00f3gica e intera\u00e7\u00e3o, promovendo um intenso exerc\u00edcio de comunica\u00e7\u00e3o e entendimento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725561000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6076","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5589","eid":"67","activity_id":"6635","name":"Denis Guimar\u00e3es","profession":"Analista N\u00facleo de Tecnologia Educacional","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/49aa813553b24f0f84e606ab2b462d2e99b1caed.png","description":"Denis Guimar\u00e3es \u00e9 Analista no N\u00facleo de Tecnologia Educacional dos Salesianos Bahia, com vasta experi\u00eancia na articula\u00e7\u00e3o de projetos e assist\u00eancia administrativa. Com uma carreira dedicada \u00e0 integra\u00e7\u00e3o de tecnologia nas escolas, Denis tem desempenhado um papel crucial no desenvolvimento e implementa\u00e7\u00e3o de iniciativas que promovem o uso da tecnologia como ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o educacional. Sua expertise abrange desde a gest\u00e3o de projetos at\u00e9 o apoio t\u00e9cnico, sempre com foco na inova\u00e7\u00e3o e na melhoria cont\u00ednua dos processos educacionais.&nbsp;&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5589-c18443"},{"id":"5590","eid":"67","activity_id":"6635","name":"Rodrigo Santos","profession":"Articulador de Projetos e Assistente Administrativo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/66e3a05affe98dfc0c79c035353a66bfc55bf30e.png","description":"Rodrigo \u00e9 Articulador de Projetos e Assistente Administrativo no N\u00facleo de Tecnologia Educacional dos Salesianos Bahia. Rodrigo contribui significativamente para a execu\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de iniciativas que impulsionam o uso da tecnologia na educa\u00e7\u00e3o. Seu trabalho \u00e9 voltado para a otimiza\u00e7\u00e3o de processos e o suporte t\u00e9cnico, visando sempre a excel\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o de recursos educacionais inovadores.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5590-c18443"}],"speakers_names":["Denis Guimar\u00e3es","Rodrigo Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6686","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"1000 Cartas depois: Criando jogos de carta.","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"10 li\u00e7\u00f5es que eu aprendi criando jogos de carta para Mobile e PC.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6126","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5618","eid":"67","activity_id":"6686","name":"Matheus Gandolf","profession":"Lead Developer & Product Owner na Obitus Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b8d2410fffcee937839dd59835006b50c9e81313.png","description":"Lead Developer & Product Owner na Obitus Games. Desenvolvendo jogos a mais de 10 anos, especializado em jogos de cartas - tendo lan\u00e7ado mais de 4, inclusive em franquias grandes como Warhammer.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5618-c18443"}],"speakers_names":["Matheus Gandolf"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6751","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Educa\u00e7\u00e3o Tech: Oportunidades que Conectam Empresas, Escolas, Universidades e Governo","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Explore como a integra\u00e7\u00e3o entre setores pode transformar a educa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e preparar melhor os profissionais para o mercado de trabalho. Nesta palestra, discutiremos tr\u00eas programas inovadores: COMPET M\u00e9dio-Tec, que conecta escolas com o setor empresarial; COMPET Superior, que alinha curr\u00edculos universit\u00e1rios com as demandas do mercado; e COMPET Resid\u00eancia Tecnol\u00f3gica, que oferece forma\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas para m\u00e9dias e grandes empresas. Descubra como essas iniciativas est\u00e3o moldando o futuro da educa\u00e7\u00e3o e promovendo uma colabora\u00e7\u00e3o eficaz entre empresas, institui\u00e7\u00f5es de ensino e o governo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725556200","end_time":"1725558000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6190","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:10","end_time_format":"05\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5655","eid":"67","activity_id":"6751","name":"M\u00e1rcia Macedo","profession":"Gerente de inova\u00e7\u00e3o UPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e6162dc67077277344411f6b12a11f0ac5347916.png","description":"Gerente de Inova\u00e7\u00e3o da UPE Doutora em Engenharia Civil e mestre em Sistema de informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas. \u00c9 a idealizadora do \u201cNa Palma da M\u00e3o \u2013 Plataforma Digital para cidades inteligentes\u201d), vencedora do pr\u00eamio Cidade Empreendedora do Sebrae 2024 e hoje coordena a implanta\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios munic\u00edpios como Cabrob\u00f3, Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o e Tacaratu. \u00c9 coordenadora do \u201cRecicla Cabrob\u00f3\u201d - aplicativo para gerenciamento de res\u00edduos recicl\u00e1veis nas escolas e foi finalista do pr\u00eamio LED da rede Globo. \u00c9 coordenadora da plataforma tecnol\u00f3gica do Plantar Juntos do governo do estado de PE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5655-c18443"},{"id":"5673","eid":"67","activity_id":"6751","name":"Wylliams Barbosa Santos","profession":"Gerente de Forma\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica da SECTI-PE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5f94cd2ac5b119b3bd14af3617b2431e569c42c4.png","description":"Wylliams Santos, \u00e9 Gerente de Forma\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica na Secretaria de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o de Pernambuco (SECTI-PE) e Professor Associado e Livre-Docente na Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de Pernambuco (UPE). Possui doutorado e mestrado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE), com um per\u00edodo sandu\u00edche no Lero na University of Limerick, Irlanda. Desenvolve e coordena projetos de Pesquisa e Desenvolvimento (P&D) nas \u00e1reas de Engenharia de Software, D\u00e9bito T\u00e9cnico de Software, Desenvolvimento \u00c1gil de Software, Transforma\u00e7\u00e3o Digital e Colabora\u00e7\u00e3o Ind\u00fastria-Academia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5673-c18443"}],"speakers_names":["M\u00e1rcia Macedo","Wylliams Barbosa Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6767","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725557400","end_time":"1725559200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:30","end_time_format":"05\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6767","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6449","category_id":"995","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"In\u00edcio das partidas treino","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Sess\u00f5es de pr\u00e1tica onde as equipes podem testar seus rob\u00f4s na arena de competi\u00e7\u00e3o. Essas partidas n\u00e3o contam pontos, mas s\u00e3o cruciais para ajustar estrat\u00e9gias e fazer ajustes t\u00e9cnicos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725557400","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5894","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:30","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6449","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6488","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725557400","end_time":"1725561000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:30","end_time_format":"05\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6488","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6305","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Stand-up dev","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Um conjunto de piadas do dia a dia da pessoa dev.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5752","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5348","eid":"67","activity_id":"6305","name":"Pokemaobr","profession":"Desenvolvedor do eventosti.dev | Streamer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/63463274a79ab3a83f064caf0abeedc42bea0248.png","description":"                                                    Streamer (Live Coder) na Twitch. Desenvolvedor do eventosti.dev e apresentador do talk show The Velopers, desenvolvedor e streamer. Organizador e curador de eventos de TI. Bacharel em matem\u00e1tica com MBA em SOA. Evangelista PHPSP e criador do PokePHP. O foco \u00e9 ajudar a comunidade a disseminar conte\u00fados t\u00e9cnicos e piadas para devs.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5348-c18443"}],"speakers_names":["Pokemaobr"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6413","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Acessibilidade Digital: Um Caminho para a Inclus\u00e3o no Design e Desenvolvimento","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Nesta palestra, abordaremos a crescente import\u00e2ncia da acessibilidade no desenvolvimento de sites e aplicativos, tanto para web quanto para as plataformas iOS e Android. Vamos explorar como integrar princ\u00edpios de acessibilidade tanto no design quanto na programa\u00e7\u00e3o, criando produtos digitais mais inclusivos e acess\u00edveis para todos. Al\u00e9m de discutir as melhores pr\u00e1ticas e as ferramentas dispon\u00edveis para desenvolvedores e designers, tamb\u00e9m destacaremos como a acessibilidade tem se tornado uma tend\u00eancia essencial na ind\u00fastria de tecnologia, com crescente reconhecimento e implementa\u00e7\u00e3o por empresas e desenvolvedores em todo o mundo. Esta palestra ser\u00e1 uma oportunidade para entendermos n\u00e3o apenas o \"\"como\"\", mas tamb\u00e9m o \"\"porqu\u00ea\"\" da acessibilidade, mostrando como essa abordagem \u00e9 fundamental para o futuro do desenvolvimento digital e para a cria\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias mais equitativas para todos os usu\u00e1rios.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5859","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5409","eid":"67","activity_id":"6413","name":"Bruna Veiga","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/25759dc3640d90a008c78e55652e499e20146a9d.png","description":"Estudante de Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o e da Apple Developer Academy no Centro de Inform\u00e1tica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5409-c18443"},{"id":"5420","eid":"67","activity_id":"6413","name":"Lucas Carvalho","profession":"iOS Development student Apple Developer Academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ed4eff551be4b56a4ff5d32bbbc3c81ad78c87b4.png","description":"Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o com um ardente entusiasmo por inova\u00e7\u00e3o e desafios. Com expertise em programa\u00e7\u00e3o, tenho uma paix\u00e3o distinta por abordar e solucionar problemas complexos em colabora\u00e7\u00e3o com equipes. Minha abordagem proativa, combinada com minha habilidade de comunicar ideias de forma clara, me posiciona para contribuir eficazmente em ambientes din\u00e2micos. Sou aluno da Apple Developer Academy.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5420-c18443"},{"id":"5398","eid":"67","activity_id":"6413","name":"Marina Costa ","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8782ef75d02d00e6280dfd103e0faadc4f6ac472.png","description":"Estudante de ADS no IFPE e da Apple Developer Academy no CIn.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5398-c18443"}],"speakers_names":["Bruna Veiga","Lucas Carvalho","Marina Costa "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6431","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Inova\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas como Estrat\u00e9gias para Sa\u00fade Mental na Educa\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Com a crescente import\u00e2ncia da sa\u00fade mental no futuro da educa\u00e7\u00e3o, \u00e9 fundamental entender os fatores que a afetam e como as escolas podem atuar como agentes de transforma\u00e7\u00e3o. No cen\u00e1rio digital atual, as Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) s\u00e3o ferramentas poderosas que podem tanto promover quanto prejudicar o bem-estar dos estudantes. Assim, as escolas t\u00eam a responsabilidade de educar sobre o uso consciente dessas tecnologias, implementando pr\u00e1ticas inovadoras que previnam os efeitos negativos do uso e promovam um ambiente digital saud\u00e1vel e estimulante para crian\u00e7as e jovens.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5876","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5361","eid":"67","activity_id":"6431","name":"Mariana Vasconcelos","profession":"CEO da PrimeDialog","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/36a25c3fe814e5eaf5ac76bcc081946bddbc5666.png","description":"CEO da PrimeDialog, uma startup com foco em solu\u00e7\u00f5es para psicoeduca\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o em sa\u00fade mental e habilidades socioemocionais, que tem como objetivo acolher os jovens brasileiros, da rede p\u00fablica de ensino, levando informa\u00e7\u00f5es sobre sa\u00fade mental e desenvolvendo habilidades essenciais para um desenvolvimento socioemocional saud\u00e1vel. \u00c9 psic\u00f3loga, pesquisadora, graduada pela UFPE, P\u00f3s-graduada em sa\u00fade mental e desenvolvimento humano pela PUCPR. Tem como prop\u00f3sito, auxiliar pessoas a lidarem com a complexidade relacional do mundo nos tempos modernos e prevenir adoecimentos psicossociais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5361-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Vasconcelos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6510","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Social Listening: como combinar dados e criatividade","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>A intera\u00e7\u00e3o sobre marcas e produtos nas m\u00eddias sociais \u00e9 um h\u00e1bito extremamente comum. Essas informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o por a\u00ed, correndo livres por canais abertos e canais pr\u00f3prios. Encontrar essas conversas, analisar os dados e, principalmente, us\u00e1-los de forma estrat\u00e9gica \u00e9 o que chamamos de social listening, onde podemos usar a criatividade para uma boa cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e intera\u00e7\u00e3o entre marca e consumidor.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5954","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5464","eid":"67","activity_id":"6510","name":"F\u00e1tima Silana","profession":"Gerente de Projeto Grupo Elife e Novos Neg\u00f3cios na Buzzmonitor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a57a582e09880a086819cb90f5bae602ddb5a2a2.png","description":"Primeira Analista de Social Media do Brasil, especialista em Social Listening com 20 anos de experi\u00eancia, Gerente de Projetos do Grupo ELIFE, Novos Neg\u00f3cios na Buzzmonitor, Professora, Consultora e Palestrante.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5464-c18443"}],"speakers_names":["F\u00e1tima Silana"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6583","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desvendando mitos e realidades sobre a Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A Intelig\u00eancia Artificial vai dominar o mundo? Nesta apresenta\u00e7\u00e3o vamos explorar como a IA faz parte do nosso dia-a-dia e \u00e0s vezes nem percebemos. Desmistificando a tecnologia que est\u00e1 mudando o mundo ao nosso redor, e tornando este mais acess\u00edvel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6025","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5471","eid":"67","activity_id":"6583","name":"Malu Vasconcelos","profession":"Gestora na Buzzstation","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0a70b44a3fea78d3e7fd52d51557abb0c3eec3e6.png","description":"Gestora na startup Buzzstation. Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na CESAR School e pesquisadora. Possui forma\u00e7\u00e3o em Direito e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o. Com interesse pelas \u00e1reas de IA, Rob\u00f3tica Educacional e Social, e Inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5471-c18443"}],"speakers_names":["Malu Vasconcelos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6601","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"(Game)Design Thinking - Criando Jogos como um Designer","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Ensinar como usar metodologias de Design Thinking\/Design Sprint para o processo de idea\u00e7\u00e3o de novos jogos ou mec\u00e2nicas","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6043","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5545","eid":"67","activity_id":"6601","name":"Gabriel \\\"Bobby\\\" Freire","profession":"UX & Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d56aa01e0aeb7982c655d6da4a914206f801cd6c.png","description":"Formado em Design pela UFPE e especialista em UX pela Cesa School, Gabriel come\u00e7ou os estudos como game designer em 2011 quando aluno do NAVE Recife, em 2021 lan\u00e7ou o jogo Space Voyager e atualmente presta servi\u00e7os de UX Design para empresas de jogos e ESG","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5545-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel \"Bobby\" Freire"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6687","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Do amadorismo ao sucesso: gest\u00e3o jur\u00eddica de times ao profissional","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Permeia atrav\u00e9s dos contratos de esports lidando com as rela\u00e7\u00f5es privadas, demonstrando que a gest\u00e3o jur\u00eddica (compliance) nos times poder\u00e1 alcan\u00e7ar patamares de destaque, j\u00e1 que o cen\u00e1rio ainda \u00e9 amador e aqueles que se profissionalizam tem mais chances de ter sucesso, at\u00e9 mesmo para participa\u00e7\u00e3o de grandes campeonatos precisa-se de certos requisitos contratuais para que o time esteja adequado ao n\u00edvel profissional exigido.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6127","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5619","eid":"67","activity_id":"6687","name":"Luiz Telles","profession":"Vice-Presidente da Comiss\u00e3o de Direito Gamer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/78995eb350a6442686edef6d2f5dc710d64ff4f5.png","description":"Advogado. Vice-Presidente da Comiss\u00e3o de Direito Gamer e esports OAB\/PB. Especialista em Direito do Trabalho, Previdenci\u00e1rio e C\u00edvel. Expert em esports com enfoque em registro de marca, contratos e gest\u00e3o de times e carreira.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5619-c18443"}],"speakers_names":["Luiz Telles"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6740","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Espa\u00e7o Cria e a Rob\u00f3tica no Novo ensino M\u00e9dio","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos ter uma conversa sobre a Rob\u00f3tica atuando no Espa\u00e7o CRIA e a Interdisciplinaridade dentro do Novo Ensino M\u00e9dio, projetos e aprendizagem.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6179","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5649","eid":"67","activity_id":"6740","name":"Karina Avelina","profession":"Professora da ETE Gin\u00e1sio Pernambucano.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b1e1aeb8fc5ccb3bb67a5718b4d67badd451e957.png","description":"Possui gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia Florestal pela Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFPE (2004).Gradua\u00e7\u00e3o em F\u00edsica pela IBRA (2022).Especializa\u00e7\u00e3o em Ensino da Matem\u00e1tica para o Ensino M\u00e9dio pelo Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Pernambuco - IFPE (2016).Especializa\u00e7\u00e3o em Rob\u00f3tica Educacional pela UFRPE. (Em Andamento). Professora na Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o como Professora em Contrato Tempor\u00e1rio, desde 2011.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5649-c18443"}],"speakers_names":["Karina Avelina"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6743","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como potencializar o seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s de investimentos em inova\u00e7\u00e3o.","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Conhe\u00e7a as principais linhas de financiamento disponibilizadas pelo Banco do Nordeste para incentivar a inova\u00e7\u00e3o no seu empreendimento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725558600","end_time":"1725560400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6182","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 14:50","end_time_format":"05\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5651","eid":"67","activity_id":"6743","name":"Jos\u00e9 de Anchieta Netto","profession":"Gerente de Produtos e Servi\u00e7os no Hub de Inova\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d54aa03a17e6a15b2c023a72c2fca640594103b2.png","description":"Atua no incentivo ao cr\u00e9dito para neg\u00f3cios inovadores e \u00e9 entusiasta do uso da tecnologia para o desenvolvimento sustent\u00e1vel. Formado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE e com MBA em Gerenciamento de Projetos pela FGV, possui 17 anos de experi\u00eancia no Banco do Nordeste, onde atualmente \u00e9 Gerente de Produtos e Servi\u00e7os no Hub de Inova\u00e7\u00e3o. Sua atua\u00e7\u00e3o envolve a an\u00e1lise de projetos de financiamento \u00e0 inova\u00e7\u00e3o, apoio ao empreendedorismo inovador e parcerias estrat\u00e9gicas no ecossistema de inova\u00e7\u00e3o, principalmente em benef\u00edcio \u00e0s empresas de pequeno e m\u00e9dio porte.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5651-c18443"}],"speakers_names":["Jos\u00e9 de Anchieta Netto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6424","category_id":"995","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Seu Primeiro Jogo com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Imagine criar um jogo que responde aos seus comandos! Nessa oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o aprender a treinar uma intelig\u00eancia artificial e programar um jogo interativo. \u00c9 a porta de entrada para o futuro da tecnologia!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 10 anos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725559200","end_time":"1725566400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5869","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:00","end_time_format":"05\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5425","eid":"67","activity_id":"6424","name":"Henrique Scander","profession":"Programador de embarcados e  rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2976538be2db9fa02d2eb8941932f601cd7b5975.png","description":"                                                    Henrique Scander Coelho \u00e9 um graduando em F\u00edsica e facilitador no programa Include by Campus Party. Ele \u00e9 um programador de embarcados e competidor de rob\u00f3tica, apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5425-c18443"},{"id":"5426","eid":"67","activity_id":"6424","name":"Matheus Borges","profession":"Coordenador e facilitador do Programa Include ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1a875cba11b2f2a547a094986a09aa4ce9c6fc3a.png","description":"                                                    Empreendedor apaixonado por tecnologia e pela cultura maker, adepto da filosofia \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. Graduado em Matem\u00e1tica Industrial pela Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG), atuou por dois anos e meio como coordenador e facilitador do Programa Include by Campus Party. Entusiasta das \u00e1reas de Data Science e Intelig\u00eancia Artificial, est\u00e1 pronto para contribuir com solu\u00e7\u00f5es inovadoras no campo da tecnologia.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5426-c18443"}],"speakers_names":["Henrique Scander","Matheus Borges"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6524","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725559200","end_time":"1725562800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5967","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:00","end_time_format":"05\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6524","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6201","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"An\u00e1lise de Escopo, Tempo e Burnout","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A palestra tem como objetivo abordar a import\u00e2ncia da gest\u00e3o eficiente de escopo e tempo para evitar o burnout, especialmente em projetos de desenvolvimento de jogos e \u00e1reas criativas. Ser\u00e3o abordados temas como defini\u00e7\u00e3o e documenta\u00e7\u00e3o de escopo, t\u00e9cnicas de gest\u00e3o de tempo, e estrat\u00e9gias para prevenir burnout.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725560700","end_time":"1725562500","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5651","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:25","end_time_format":"05\/09\/2024 15:55","start_hour_format":"15:25","end_hour_format":"15:55","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5257","eid":"67","activity_id":"6201","name":"M\u00e1rcio Rosendo","profession":"Producer e game developer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/27a4cc18850744e221151071112c3396afbb016c.png","description":"Producer e game developer, tendo participado dos projetos Atonia, I Bet\\'a Test e Echoes of Suffering.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5257-c18443"}],"speakers_names":["M\u00e1rcio Rosendo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6768","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725561000","end_time":"1725562800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:30","end_time_format":"05\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6768","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6648","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Correios","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Momento Patrocinador Correios com corrida de obst\u00e1culos, simulando a rotina e dificuldades que os carteiros enfrentam para conseguir entregar as encomendas, o ganhador que superar todos os obst\u00e1culos, vence a competi\u00e7\u00e3o e ganha brindes exclusivos dos Correios.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725561000","end_time":"1725562800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6089","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:30","end_time_format":"05\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6648","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6721","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Competi\u00e7\u00e3o de Rob\u00f4s - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Assista \u00e0 intelig\u00eancia e \u00e0 inova\u00e7\u00e3o colidirem na arena da Competi\u00e7\u00e3o de Rob\u00f4s, onde m\u00e1quinas ganham vida e cada movimento pode ser a chave para a vit\u00f3ria!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725561000","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6160","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:30","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6721","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6489","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725561900","end_time":"1725565500","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 15:45","end_time_format":"05\/09\/2024 16:45","start_hour_format":"15:45","end_hour_format":"16:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6489","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6249","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jogos eletr\u00f4nicos que podem adoecer ou curar a alma","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Gostaria de apresentar o debate sobre possibilidades de interven\u00e7\u00f5es terap\u00eauticas junto a jovens e adolescentes com transtornos mentais como depress\u00e3o ultilizando de jogos eletr\u00f4nicos. Minha ideia \u00e9 trazer tanto os processos que levaram v\u00e1rios pacientes com quem trabalhei a se agarrarem de forma bem negativa a processos autodestrutivos envolvendo o uso mec\u00e2nico de jogos eletr\u00f4nicos assim como caminhos poss\u00edveis ultilizando essas mesmas ferramentas para promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade mental em v\u00e1rios contextos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725562800","end_time":"1725566400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5696","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 16:00","end_time_format":"05\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5300","eid":"67","activity_id":"6249","name":"Fernando Albuquerque","profession":"S\u00f3cio administrador da empresa Mutuar","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7ee573e6ab09a1a2babf93243ba1321e28ac017a.png","description":"                                                    Otaku, desenvolvedor independente de jogos e psic\u00f3logo atuante na cl\u00ednica desde 2015 com foco em adolescentes e adultos jovens (CRP02\/18840). Gestalt-terapeuta, s\u00f3cio da empresa Mutuar e parte da equipe de educa\u00e7\u00e3o como supervisor cl\u00ednico. Atualmente na gest\u00e3o do Conselho Regional de Psicologia como parte do 17\u00b0 plen\u00e1rio. P\u00f3s graduado em ci\u00eancia de dados e big data analytics. \u00c1reas de aprofundamento: atendimento online, cl\u00ednica contempor\u00e2nea, rela\u00e7\u00f5es virtuais, intelig\u00eancia artificial e jogos digitais.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5300-c18443"}],"speakers_names":["Fernando Albuquerque"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6295","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Resolvendo os Maiores Problemas da Era Digital","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A palestra aborda a necessidade de empreendedores e desenvolvedores pensarem al\u00e9m da tecnologia, focando nos grandes desafios da nossa era. Don, autor de \"A Economia Digital\" (1994), alerta para as consequ\u00eancias negativas que previu e que se concretizaram, como a perda de privacidade, desigualdade de riqueza, fragmenta\u00e7\u00e3o do discurso p\u00fablico e amea\u00e7as \u00e0 democracia e ao meio ambiente. Ele prop\u00f5e reimaginar o contrato social para a era digital, criando novas leis, institui\u00e7\u00f5es e coopera\u00e7\u00e3o para garantir liberdade, justi\u00e7a e sustentabilidade, desafiando os participantes a usarem a tecnologia para esses fins.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725562800","end_time":"1725566400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5742","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 16:00","end_time_format":"05\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5332","eid":"67","activity_id":"6295","name":"Don Tapscott","profession":"Presidente Executivo do Blockchain Research Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/57c4652b05a534330d3c305ed253ba20efce0a0e.png","description":"Don Tapscott \u00e9 um tit\u00e3 no mundo da tecnologia e neg\u00f3cios. Com uma carreira de mais de 30 anos, ele se consolidou como um dos principais pensadores sobre o impacto da tecnologia na sociedade. Autor de 18 livros, Tapscott \u00e9 conhecido por sua capacidade de prever tend\u00eancias e explicar as complexas transforma\u00e7\u00f5es digitais de maneira acess\u00edvel. Atualmente, Don atua como Presidente Executivo do Blockchain Research Institute, um instituto de pesquisa que investiga os impactos da blockchain em diversos setores.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5332-c18443"}],"speakers_names":["Don Tapscott"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6484","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725562800","end_time":"1725569940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 16:00","end_time_format":"05\/09\/2024 17:59","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6484","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6769","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725564600","end_time":"1725566400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 16:30","end_time_format":"05\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6769","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6525","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725564600","end_time":"1725568200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5968","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 16:30","end_time_format":"05\/09\/2024 17:30","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6525","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6360","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meet & Greet - Don Tapscottt","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Ol\u00e1 pessoal! Voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Don? N\u00e3o perca essa chance \u00fanica de encontrar seu \u00eddolo de pertinho e tirar uma foto incr\u00edvel! Este momento ser\u00e1 logo ap\u00f3s a palestra ao lado do&nbsp; palco What's Next, o nosso convidado estar\u00e1 recebendo voc\u00ea campuseiro(a). Ser\u00e1 organizado com fila e senha para atendimento. Pedimos que n\u00e3o seja gravado videos, somente foto e aut\u00f3grafo ;)","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725568200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5806","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 17:30","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"17:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5332","eid":"67","activity_id":"6360","name":"Don Tapscott","profession":"Presidente Executivo do Blockchain Research Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/57c4652b05a534330d3c305ed253ba20efce0a0e.png","description":"Don Tapscott \u00e9 um tit\u00e3 no mundo da tecnologia e neg\u00f3cios. Com uma carreira de mais de 30 anos, ele se consolidou como um dos principais pensadores sobre o impacto da tecnologia na sociedade. Autor de 18 livros, Tapscott \u00e9 conhecido por sua capacidade de prever tend\u00eancias e explicar as complexas transforma\u00e7\u00f5es digitais de maneira acess\u00edvel. Atualmente, Don atua como Presidente Executivo do Blockchain Research Institute, um instituto de pesquisa que investiga os impactos da blockchain em diversos setores.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5332-c18443"}],"speakers_names":["Don Tapscott"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6440","category_id":"995","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fa\u00e7a Sua Pr\u00f3pria Lanterna Maker","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Prepare-se para iluminar a imagina\u00e7\u00e3o! Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o criar sua pr\u00f3pria lanterna personalizada, capaz de projetar s\u00edmbolos divertidos. Um jeito criativo de aprender sobre luz e tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5884","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5433","eid":"67","activity_id":"6440","name":"Wellington Moraes","profession":"Coordenador e facilitador do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c3d3a79c008546ad18b9507cb1587ca4678c1d0.png","description":"                                                    Graduando Licenciatura em Hist\u00f3ria e apaixonado por tecnologia, Wellington gosta de misturar rob\u00f3tica e elementos culturais da sua regi\u00e3o, atuando como coordenador e facilitador do Projeto Include.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5433-c18443"}],"speakers_names":["Wellington Moraes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6636","category_id":"995","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Teoria e pr\u00e1tica da impress\u00e3o 3d","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"05 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o e impress\u00e3o de modelos 3d e bate-papo sobre a economia gerada pela impress\u00e3o 3d.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6077","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5591","eid":"67","activity_id":"6636","name":"Guilherme Vin\u00edcius","profession":"Gestor de  Equipe com \u00eanfase em Mec\u00e2nica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6a7e99fbe4cf53a495a828b1445fb0844a2b2817.png","description":"Estudante de engenharia mec\u00e2nica, extensionista na \u00e1rea de Rob\u00f3tica e inventor amador com material reaproveitado.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5591-c18443"}],"speakers_names":["Guilherme Vin\u00edcius"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6692","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725573540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 18:59","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6692","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6707","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Printer Chef - Seletiva - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Etapa classificat\u00f3ria da competi\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica Printer Chef na CPNordeste, com a utiliza\u00e7\u00e3o de insumos tradicionais e alimentos bioimpressos com tecnologia 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6145","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6707","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6729","category_id":"995","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Processo de cria\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de identidade visual para ativos digitais","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"05 de Setembro","description":"No workshop passaremos pelo processo de constru\u00e7\u00e3o de manual de identidade visual baseado numa marca pr\u00e9-existente para ent\u00e3o construir nossas bibliotecas de assets no figma para constru\u00e7\u00e3o de mockups de alta fidelidade.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725566400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6168","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:00","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5642","eid":"67","activity_id":"6729","name":"Vitor de Melo Omena","profession":"Generalist Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/faf2b5c1979780df79506e6ce4e2de68c61953bf.png","description":"Vitor Omena \u00e9 Brand & WebDesigner na WiseGroup. Com forma\u00e7\u00e3o em Jogos Digitais pela Unicap. Atualmente, \u00e9 estudante de An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas pelo SENAI e Product Design pelo FAST. Busca participar em eventos e Hackatons no desejo de trabalhar com projetos que gerem impacto no mercado, mas principalmente nas pessoas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5642-c18443"}],"speakers_names":["Vitor de Melo Omena"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6306","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Aplicando IA em Sistemas de Recomenda\u00e7\u00e3o com FastAPI e MongoDB","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desenvolvendo APIs Inteligentes com FastAPI e MongoDB explora a integra\u00e7\u00e3o de machine learning em APIs modernas. Usando FastAPI para alta performance e MongoDB para flexibilidade, demonstraremos como criar sistemas de recomenda\u00e7\u00e3o inteligentes e escal\u00e1veis de forma pr\u00e1tica e eficiente.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5753","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5340","eid":"67","activity_id":"6306","name":"Gustavo Rocha","profession":"Analista de Dados e Professor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ecb8be438b79a272038f1d464430fd14c6263d17.png","description":"Sou graduando em Tecnologia em Sistemas para Internet pelo Instituto Federal do Rio Grande do Norte, com previs\u00e3o de formatura em 2024.2. Tenho experi\u00eancia como desenvolvedor Fullstack na Wilivros e em projetos freelance, al\u00e9m de atuar como analista de dados. Minhas habilidades abrangem desenvolvimento web (PHP, React, Flutter), backend (Node.js, Java Spring Boot, FastAPI) e an\u00e1lise de dados com Python. Sou fluente em ingl\u00eas e estou em constante aprendizado, atualmente cursando AWS Developer.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5340-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo Rocha"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6393","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Produ\u00e7\u00e3o de Jogos: Roadmaps e desenvolvimento de indie \u00e0 Triple-A","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"A Palestra explora t\u00e9cnicas de produ\u00e7\u00e3o \u00e1gil de jogos desde projetos indie at\u00e9 Triple-A. Aprenda sobre a cria\u00e7\u00e3o de roadmaps eficazes, gerenciamento de recursos e adapta\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gias baseadas na experi\u00eancia de um produtor executivo que trabalhou com a Paradox Interactive no desenvolvimento de Prison Architect 2. Ideal para profissionais do setor que buscam aprimorar suas habilidades em desenvolvimento de jogos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5839","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5389","eid":"67","activity_id":"6393","name":"Caio Scheidegger","profession":"Produtor Executivo Novos Neg\u00f3cios","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b217946e892127192941c3fc061ba6887704e342.png","description":"Caio Scheidegger \u00e9 produtor executivo e gestor de novos neg\u00f3cios, com mais de 15 anos de experi\u00eancia, Especializado em desenvolvimento de jogos Triple A para est\u00fadios internacionais como EA, Ubisoft e Paradox Interactive, e produtos digitais. No Proteus.lab, lidera projetos de design e prototipagem 3D, promovendo inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica. Atua como mentor no PMI, compartilhando pr\u00e1ticas \u00e1geis. Formado em Direito e com mestrado em Gest\u00e3o Ambiental, tem hoje como prop\u00f3sito ajudar a democratizar a tecnologia e dar acesso a conte\u00fados de produtos e gerenciamento de projetos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5389-c18443"},{"id":"5474","eid":"67","activity_id":"6393","name":"Rafael Sales","profession":"Agile Game Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a321e694c34f28e9df7cb19cdcf0a81d27109036.png","description":"Experiente Produtor de videogames h\u00e1 17 anos, Rafael liderou equipes em est\u00fadios renomados como Riot, Aquiris, Rogue Snail, FunRock e Insolita. Teve a oportunidade de aprender boas pr\u00e1ticas com grandes publishers internacionais, como tinyBuild, Scopely, Gearbox, Tilting Point e Riot. Formado em Design pela UFPE, especialista MBA em gest\u00e3o de Projetos, certificado CSM e CSPO, \u00e9 Agilista desde 2009. Lan\u00e7ou e manteve jogos na maioria das plataformas, como PlayStation 5, Xbox Series, Switch, Steam, Epic, iOS e Android. Dentre eles, destaco RAWMEN, Looney Tunes: World of Mayhem, League of Legends e Chico Bento.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5474-c18443"}],"speakers_names":["Caio Scheidegger","Rafael Sales"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6423","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Aprenda com as Falhas: A Chave para Desbloquear a Inova\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"A palestra \u201cAprenda com as Falhas,\u201d baseada no livro de Juliano Lissoni, prop\u00f5e uma nova perspectiva sobre o papel do fracasso no processo de inova\u00e7\u00e3o. Em um cen\u00e1rio onde a mudan\u00e7a \u00e9 constante e a evolu\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, as organiza\u00e7\u00f5es que veem o fracasso como um passo essencial para a inova\u00e7\u00e3o s\u00e3o aquelas que realmente se destacam. Nesta sess\u00e3o, Juliano explora a filosofia transformadora de \u201cAprender com as Falhas,\u201d um conceito que redefine o fracasso, n\u00e3o como um obst\u00e1culo, mas como uma oportunidade valiosa de aprendizado. Ele apresentar\u00e1 estrat\u00e9gias pr\u00e1ticas para incorporar essa mentalidade no dia a dia das organiza\u00e7\u00f5es, promovendo uma cultura onde a tomada de riscos n\u00e3o \u00e9 temida, mas sim celebrada. A palestra convida l\u00edderes e equipes a abra\u00e7arem a experimenta\u00e7\u00e3o como caminho para descobertas e avan\u00e7os significativos, mostrando como o fracasso, quando bem aproveitado, pode ser o catalisador para grandes inova\u00e7\u00f5es.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5869","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5431","eid":"67","activity_id":"6423","name":"Juliano Lissoni","profession":"Diretor Geral do MCI Group no Canad\u00e1","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f28135350181fa3886a7c7473afb5182181fd17e.png","description":"Diretor Geral do MCI Group no Canad\u00e1, e cofundador do Blockchain Revolution, tem uma abordagem pr\u00e1tica e centrada em design thinking para inova\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica. Formado em Economia, com um MBA em Marketing, um Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o, e um ACE em Gest\u00e3o, Inova\u00e7\u00e3o e Tecnologia pelo MIT Sloan School of Management, Juliano combina sua s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica com uma aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e focada no cliente.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5431-c18443"}],"speakers_names":["Juliano Lissoni"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6487","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"IoT na Pr\u00e1tica: Prototipe seu MVP com tecnologia acess\u00edvel","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Explore como a Internet das Coisas (IoT) pode transformar ideias em prot\u00f3tipos funcionais e tang\u00edveis. Nesta palestra, voc\u00ea aprender\u00e1 os conceitos essenciais de IoT aplicados \u00e0 prototipagem r\u00e1pida, ideal para valida\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es durante maratonas de idea\u00e7\u00e3o. Descubra como tecnologias acess\u00edveis podem acelerar o desenvolvimento do seu MVP, trazendo sua vis\u00e3o \u00e0 vida.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5931","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5461","eid":"67","activity_id":"6487","name":"Keven William ","profession":"Empreendedor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3580ab73e5fc5636a7b5064ea8866b081311cda6.png","description":"Um entusiasta de tecnologia, ou como alguns poderiam dizer, um curioso profissional. Com forma\u00e7\u00e3o em Sistemas para Internet pela UNICAP, se dedica a desenvolver produtos e estrat\u00e9gias em diversas \u00e1reas, como educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia, empreendedorismo, pol\u00edtica e meio ambiente. Gosta de se considerar um \\'antrop\u00f3logo comercial\\', adotando uma abordagem cr\u00edtica para estudar h\u00e1bitos e costumes. No entanto, no cerne de tudo, \u00e9 um vendedor apaixonado por criar oportunidades e contribuir para o ecossistema de tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, mesmo que isso envolva um pouco de caos criativo.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5461-c18443"},{"id":"5460","eid":"67","activity_id":"6487","name":"Rogerio Alencar Filho","profession":"Consultor de IoT","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f4b46bc83679cee0bd7c35fd5b3d72893cf1466f.png","description":"Ele \u00e9 um desenvolvedor apaixonado por software e hardware, combinando expertise t\u00e9cnica com uma vis\u00e3o empreendedora voltada para startups. Como consultor de TI, ele se especializa em criar solu\u00e7\u00f5es inovadoras que conectam o mundo digital ao f\u00edsico, com destaque para a transforma\u00e7\u00e3o do futuro atrav\u00e9s da Internet das Coisas (IoT).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5460-c18443"}],"speakers_names":["Keven William ","Rogerio Alencar Filho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6541","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A rob\u00f3tica como parte do nosso dia-a-dia","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"&nbsp;Sabia que a rob\u00f3tica est\u00e1 inserida em todas as \u00e1reas da nossa vida? Nessa apresenta\u00e7\u00e3o veremos a rob\u00f3tica com outros olhos, observando como ela \u00e9 parte do cotidiano.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5984","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5471","eid":"67","activity_id":"6541","name":"Malu Vasconcelos","profession":"Gestora na Buzzstation","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0a70b44a3fea78d3e7fd52d51557abb0c3eec3e6.png","description":"Gestora na startup Buzzstation. Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na CESAR School e pesquisadora. Possui forma\u00e7\u00e3o em Direito e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o. Com interesse pelas \u00e1reas de IA, Rob\u00f3tica Educacional e Social, e Inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5471-c18443"}],"speakers_names":["Malu Vasconcelos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6549","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Branding nos Apps: Criar visual para firmar identidade","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Palestra focada no entendimento de uma boa identidade visual para o sucesso de um aplicativo, analisando casos de sucesso e em aportes te\u00f3ricos est\u00e1veis.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5992","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5485","eid":"67","activity_id":"6549","name":"Let\u00edcia Andrade","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9105ecf6afeddf2d1ab627bd207f5d7420c35db9.png","description":"Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na UFPE, minhas grandes paix\u00f5es s\u00e3o tecnologia, arte e cultura. Estou envolvida atualmente com o projeto Apple Developer Academy. Busco, atrav\u00e9s da minha jornada transformar artefatos tecnol\u00f3gicos em ferramentas que ajudem a sociedade e possibilitem a express\u00e3o dos sentimentos humanos.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5485-c18443"},{"id":"5495","eid":"67","activity_id":"6549","name":"Luna","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5348a6ef9df55d1553f0146d7aea3a702c7cfb2f.png","description":"Sou estudante de Design Gr\u00e1fico e atualmente estou no primeiro ano da Apple Developer Academy, apaixonada por transformar ideias em experi\u00eancias visuais. Acredito que o design \u00e9 mais do que est\u00e9tica; \u00e9 uma ferramenta poderosa para contar hist\u00f3rias e comunicar ideias.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5495-c18443"},{"id":"5472","eid":"67","activity_id":"6549","name":"Mateus Gon\u00e7alves","profession":"Publicit\u00e1rio ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e343a9695a94d3d95a239bb327c20904e897da8e.png","description":"Vindo direto do curso de publicidade, sou aluno no primeiro ano da Apple Developer Academy UFPE. Apaixonado por todos os tipos de design, me aventuro por projetos acad\u00eamicos e pessoais, buscando me aprimorar em \u00e1reas diversas, como escrita e desenvolvimento de Apps.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5472-c18443"}],"speakers_names":["Let\u00edcia Andrade","Luna","Mateus Gon\u00e7alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6584","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Os fatores econ\u00f4micos e o impacto no acesso a internet","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Ser\u00e1 que todos tem acesso a internet de forma adequada para uso e desenvolvimento social?<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6026","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5645","eid":"67","activity_id":"6584","name":"Adriege Maria","profession":"Mestre em Administra\u00e7\u00e3o pela UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"adriegemsilva@gmail.com","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b29f9b51227966f35ba84694ee115a7a36c24fab.png","description":"                                                    Mestre em Administra\u00e7\u00e3o pela UFPE, com foco em pol\u00edticas p\u00fablicas, atuo como empres\u00e1ria dedicada a transformar vidas e empoderar mulheres em suas jornadas profissionais. A minha paix\u00e3o \u00e9 promover a igualdade entre as pessoas e o desenvolvimento individual por meio de uma gest\u00e3o que orienta e inspira mulheres a se destacarem em suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o. Meu compromisso \u00e9 com a transforma\u00e7\u00e3o e o crescimento pessoal, refletindo minha cren\u00e7a de que, quando h\u00e1 sororidade, mulheres se fortalecem. Afinal, todas t\u00eam a oportunidade de brilhar.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5645-c18443"}],"speakers_names":["Adriege Maria"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6602","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Live Ops para Jogos Digitais","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"&nbsp;Live Ops para Jogos Digitais, abordar\u00e1 a evolu\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria e a transi\u00e7\u00e3o de jogos como produto para jogos como servi\u00e7o (SaaS). Focado em pipelines para gerenciamento de opera\u00e7\u00f5es cont\u00ednuas, gest\u00e3o de eventos ao vivo, e an\u00e1lise de dados para melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6044","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5546","eid":"67","activity_id":"6602","name":"Luiz Cavalcanti","profession":"Produtor de Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9588ac28410f8ff679a9d442fc60d5cdb2e2febb.jpeg","description":"Produtor, desenvolvedor por forma\u00e7\u00e3o, e designer de jogos por paix\u00e3o. Formado em Administra\u00e7\u00e3o, em seguida Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e atualmente \u00e9 mestrando em Engenharia de Software. Durante sua carreira atuou nas \u00e1reas de Live ops, e tamb\u00e9m no gerenciamento de projetos de arte 2D, 3D, VFX e anima\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, costuma desenvolver projetos em Unity e de design para jogos digitais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5546-c18443"}],"speakers_names":["Luiz Cavalcanti"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6605","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A versatilidade das tecnologias digitais na concilia\u00e7\u00e3o entre trabalho e miss\u00e3o de vida","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>A versatilidade das tecnologias digitais tem se mostrado uma poderosa aliada na concilia\u00e7\u00e3o entre trabalho e miss\u00e3o de vida. Em um mundo cada vez mais interconectado, essas ferramentas permitem que as pessoas alinhem suas carreiras profissionais com seus prop\u00f3sitos pessoais de maneira mais eficaz e significativa. Proporcionando ferramentas que promovem flexibilidade, aprendizado cont\u00ednuo, compartilhamento de conhecimento e colabora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel. Assim, \u00e9 poss\u00edvel construir uma carreira que n\u00e3o apenas sustente financeiramente, mas que tamb\u00e9m traga realiza\u00e7\u00e3o pessoal e contribua positivamente para a sociedade.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725567000","end_time":"1725568800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6047","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:10","end_time_format":"05\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5549","eid":"67","activity_id":"6605","name":"Evellyn Littke","profession":"Desginer Gr\u00e1fico \/ Web Design","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a8fbd7ebf1954c165313cbaa445a2035ec07e12f.png","description":"Forma\u00e7\u00e3o superior em T.I - Sistemas para Internet; P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia e Tecnologias EducacionaisDigitais; p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da Fam\u00edlia com \u00canfase em Terapia Familiar e de Casal. Esposa de pastor; Social Media; Web Design; Video Make; Design Gr\u00e1fico; Diagrama\u00e7\u00e3o; Treinamento em Canva Pro; Assessoria de Eventos Digital e presencial entre outros. Micro Empreendedora Individual desde 2014.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5549-c18443"},{"id":"5550","eid":"67","activity_id":"6605","name":"Kevyn Littke","profession":"Pastor e Pedagogo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/24e58c81ffb8f238c81b1915267b2a990a62b896.png","description":"Curso T\u00e9cnico em Enfermagem; Curso Superior em Teologia; Curso Superior em Pedagogia; MBA em Novas Gera\u00e7\u00f5es.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5550-c18443"}],"speakers_names":["Evellyn Littke","Kevyn Littke"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6490","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569100","end_time":"1725572700","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:45","end_time_format":"05\/09\/2024 18:45","start_hour_format":"17:45","end_hour_format":"18:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6490","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6262","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra: Modelagem de Solu\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5709","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6262","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6262","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6300","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Conselho de Amiga: A conversa que eu gostaria de ter tido quando comecei minha carreira na tecnologia","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos compartilhar com voc\u00ea a nossa trajet\u00f3ria desde a \u00e9poca em que \u00e9ramos adolescentes abrindo uma empresa at\u00e9 hoje, como Engenheira de software e Designer UX\/UI. Vamos contar sobre os altos e baixos que enfrentamos e as escolhas que fizemos ao longo do caminho. Queremos dividir os conselhos e as li\u00e7\u00f5es que gostar\u00edamos de ter ouvido quando come\u00e7amos. Essa \u00e9 uma oportunidade para bater um papo sobre os desafios do mundo da tecnologia e refletir sobre como navegar por eles. Junte-se a n\u00f3s para uma conversa sincera e cheia de descobertas, como se estiv\u00e9ssemos tomando um caf\u00e9 e compartilhando nossas aventuras e aprendizados.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5747","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5322","eid":"67","activity_id":"6300","name":"Duda Oliveira","profession":"Engenheira de Software Junior","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/31eb9d3bf34def3d067e35ecf5527909d5f4eac7.png","description":"Duda Oliveira \u00e9 t\u00e9cnica em Desenvolvimento de Sistemas pela ETE Porto Digital e tamb\u00e9m \u00e9 graduanda em Gest\u00e3o em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o na CESAR School. Iniciou sua carreira na \u00e1rea de tecnologia com 13 anos atrav\u00e9s da escola municipal em Recife onde acumulou premia\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais nos campeonatos de rob\u00f3tica. Hoje atua como Engenheira de Software Junior em um projeto do CESAR com a Caixa Econ\u00f4mica Federal.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5322-c18443"},{"id":"5326","eid":"67","activity_id":"6300","name":"J\u00falia Lopes","profession":"UX|UI Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b91154e66c0051f7ef1540f4a4f6587c65372967.png","description":"J\u00falia Lopes, com 21 anos, \u00e9 movida por desafios e encontrou na profiss\u00e3o de UX Designer a oportunidade perfeita para materializar seu prop\u00f3sito: transformar o mundo com solu\u00e7\u00f5es criativas e pr\u00e1ticas. Sua lideran\u00e7a na comunidade LIDA permite a coordena\u00e7\u00e3o de projetos sociais que melhoram a educa\u00e7\u00e3o de jovens l\u00edderes. A experi\u00eancia como empreendedora trouxe valiosos conhecimentos e aprendizados, inspirando-a a lutar pela democratiza\u00e7\u00e3o da tecnologia e por solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas acess\u00edveis para todos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5326-c18443"}],"speakers_names":["Duda Oliveira","J\u00falia Lopes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6307","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"QA e IA: O Dueto Inovador que Est\u00e1 Mudando o Jogo no Desenvolvimento de Software","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O objetivo \u00e9 explorar como a IA est\u00e1 transformando o mundo da Qualidade de Software, mostrando como a integra\u00e7\u00e3o de IA e QA automatiza testes, melhora a detec\u00e7\u00e3o de falhas e otimiza a qualidade do software. Venha descobrir pr\u00e1ticas inovadoras e tend\u00eancias que moldam o futuro do desenvolvimento!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5754","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5341","eid":"67","activity_id":"6307","name":"La\u00eds Farias","profession":"Engenheira de Qualidade de Software","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/738823b1d598530e40ad2e4c5a4b9bec0efe27eb.png","description":"Sou Engenheira de Garantia de Qualidade de Software com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia e uma paix\u00e3o por tecnologia. J\u00e1 trabalhei em diversos projetos, nacionais e internacionais, com equipes multiculturais. Tenho bacharelado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em teste de software e estou no mestrado em Engenharia de Software. No meu tempo livre, adoro ler fic\u00e7\u00e3o e fantasia, curtir a praia e praticar pilates. Sempre em busca da pr\u00f3xima aventura, seja nos livros ou na vida real.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5341-c18443"}],"speakers_names":["La\u00eds Farias"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6354","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafios e Oportunidades: Propriedade Intelectual e Direitos Autorais na Era da Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Contexto: Este painel explora a interse\u00e7\u00e3o crucial entre intelig\u00eancia artificial (IA), propriedade intelectual (PI) e direitos autorais, destacando os desafios legais e \u00e9ticos emergentes. \n\nT\u00f3picos de Discuss\u00e3o:\n- As implica\u00e7\u00f5es da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado gerado por IA nas leis de direitos autorais atuais.\n- A prote\u00e7\u00e3o de inven\u00e7\u00f5es e inova\u00e7\u00f5es desenvolvidas por sistemas de IA.\n- Quest\u00f5es de atribui\u00e7\u00e3o e gerenciamento de direitos para obras co-criadas por humanos e m\u00e1quinas.\n- An\u00e1lises de casos de estudo e precedentes legais internacionais.\n- Perspectivas futuras e considera\u00e7\u00f5es regulat\u00f3rias para equilibrar inova\u00e7\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o de direitos.\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5800","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5450","eid":"67","activity_id":"6354","name":"Eduardo Bemfica","profession":"Chefe do Escrit\u00f3rio de Difus\u00e3o Regional Nordeste do INPI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/83ece1a838f2d4761a1549204d45a34dadb462d8.png","description":"<div>Graduado em Administra\u00e7\u00e3o de empresas pela Universidade de Pernambuco (UPE) e Turismo pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco (UNICAP). Tem especializa\u00e7\u00f5es em Planejamento em Gest\u00e3o P\u00fablica (FCAP\/UPE) e Gest\u00e3o da Inova\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Tecnologia (UFPE), e mestrado profissional em Propriedade Intelectual (PI) e Transfer\u00eancia de Tecnologia para Inova\u00e7\u00e3o pelo PROFNIT\/UFPE. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea comercial de empresas privadas, ingressando no servidor p\u00fablico em 2007 pelo INPI como Analista de Planejamento, gest\u00e3o e Infraestrutura em PI, onde est\u00e1 at\u00e9 ent\u00e3o.<\/div>","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5450-c18443"},{"id":"5388","eid":"67","activity_id":"6354","name":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o","profession":"Diretor na Kunumi S\/A","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e0cb6ccbfd382e39c316a73703adb1ab5baf0ec3.png","description":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o \u00e9 Diretor na Kunumi S\/A, empresa de IA rec\u00e9m adquirida pelo Bradesco. Jo\u00e3o \u00e9 mestre pela Harvard Law School e pela FGV Direito-Rio. Doutorando em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn\/UFPE (2024), com foco nos fundamentos filos\u00f3ficos da Intelig\u00eancia Artificial. Foi Diretor do Museu do Amanh\u00e3, no Rio de Janeiro. \u00c9 fundador, investidor e advisor de empresas startups de tecnologia, dentre elas Winnin e Neemu (esta comprada pela Linx3). Foi Diretor de Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade do Porto Digital, em Recife. Trabalhou no escrit\u00f3rio de advocacia BM&A. Atuou como gestor municipal de Arts & Science em Olinda","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5388-c18443"},{"id":"5555","eid":"67","activity_id":"6354","name":"Juliana Saraiva","profession":"Professora, advogada OAB\/RN e consultora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8295097fc9dd8c819e199583e4c09794f4910ee7.png","description":"Apaixonada por conectar Computa\u00e7\u00e3o e Direito, Juliana Saraiva impulsiona a pesquisa e inova\u00e7\u00e3o em TI para aprimorar a seguran\u00e7a digital. Com forma\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Direito, especializa\u00e7\u00e3o em LGPD, mestrado, doutorado e p\u00f3s-doutorado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, \u00e9 professora na UFPB, advogada OAB\/RN e consultora em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o. Juliana tamb\u00e9m ministra palestras nacionais e internacionais sobre Direito Digital, apresentando artigos cient\u00edficos como no Congresso da Sociedade Brasileira de Computa\u00e7\u00e3o, no Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais e outros.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5555-c18443"},{"id":"5385","eid":"67","activity_id":"6354","name":"Sergio Branco","profession":"Diretor do ITS Rio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bf0cf4294b622f1239d20e6633becd0018680014.png","description":"Cofundador e diretor do Instituto de Tecnologia e Sociedade do Rio de Janeiro (ITS Rio). Doutor e Mestre em Direito Civil pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (Uerj). Pesquisador convidado do Centre de Recherche en Droit Public da Universidade de Montreal. Visiting Research Fellow e professor na Faculdade de Direito de Sciences Po \u2013 Paris. Especialista em propriedade intelectual pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro \u2013 PUC-Rio. P\u00f3s-graduado em cinema document\u00e1rio pela FGV. Graduado em Direito pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (Uerj). S\u00f3cio de Renn\u00f3 Penteado Sampaio Advogados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5385-c18443"}],"speakers_names":["Eduardo Bemfica","Jo\u00e3o Falc\u00e3o","Juliana Saraiva","Sergio Branco"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6414","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Espa\u00e7os inteligentes e Emp\u00e1ticos: Analytics de comportamento na vanguarda da inova\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Palestra em que abordaremos o case do Voxar Labs (CInUFPE), em que atuamos com pesquisa aplicada, atrav\u00e9s de tecnologias transferidas da Academia para o Mercado. Focando principalmente em pesquisas e projetos alinhados com o resultado de um foresight que sinalizou tend\u00eancias do futuro que se tornaram estrat\u00e9gicas para o Voxar. O futuro \u00e9 feito de experi\u00eancias e as empresas dos pr\u00f3ximos focar\u00e3o cada vez mais nos indiv\u00edduos; e como podemos tornar espa\u00e7os inteligentes, capazes de compreender e reagir aos seus ocupantes? \u00c9 o que vamos explorar nesta apresenta\u00e7\u00e3o.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5860","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5399","eid":"67","activity_id":"6414","name":"Jo\u00e3o Moizes","profession":"L\u00edder de Neg\u00f3cios e Inova\u00e7\u00e3o no Voxar Labs","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/21abd9a611a9b2e311468676e052a8a5ceb1cb04.png","description":"Atua liderando a \u00e1rea de Neg\u00f3cios e Inova\u00e7\u00e3o do Voxar Labs (CInUFPE), como l\u00edder da Comunidade Manguezal e como Co-l\u00edder do N.A.S.A Space Apps Jo\u00e3o Pessoa (PB), participando diariamente de diferentes atividades e iniciativas diretamente relacionadas \u00e0 Inova\u00e7\u00e3o, Startups, Tecnologia e, principalmente, Pessoas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5399-c18443"}],"speakers_names":["Jo\u00e3o Moizes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6571","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Feliz7Play: Transformando o Entretenimento Religioso Atrav\u00e9s do Streaming","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos explorar o Feliz7Play, uma plataforma de streaming gratuita com conte\u00fados crist\u00e3os e educativos, criada pela Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia. Descubra como essa ferramenta oferece uma nova forma de entretenimento espiritual, com v\u00eddeos, filmes e s\u00e9ries que promovem valores crist\u00e3os e o crescimento pessoal. Aprenda a acessar e aproveitar essa rica fonte de conte\u00fado que transforma o entretenimento religioso na era digital.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6013","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5518","eid":"67","activity_id":"6571","name":"Italo Gabriel","profession":"Especialista em M\u00eddia e Tecnologia Religiosa","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/30fb24321976c525ad0c3debfdacd9e58a19199f.png","description":"Graduando em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio Adventista de S\u00e2o Paulo, atua como Analista de EDR no Instituto Adventista de Tecnologia e apoia o Feliz7Play, onde atua na divulga\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o sobre as novas formas de entretenimento religioso na era digital. Lidera a Comunidade 7tech, promovendo a STEAM, participa\u00e7\u00e3o em eventos e voluntariado.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5518-c18443"}],"speakers_names":["Italo Gabriel"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6585","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A import\u00e2ncia da Human Skills no mercado de trabalho","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Palestra sobre a import\u00e2ncia das habilidades humanas como diferencial no mercado de trabalho na era da tecnologia e intelig\u00eancia artificial.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6027","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5374","eid":"67","activity_id":"6585","name":"Augusta Ramos","profession":"Consultora de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o S\u00eanior","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0cfd01cbacecc7fccf6153839b1d90ff812ca238.png","description":"Profissional formada em administra\u00e7\u00e3o de empresas, especialista em planejamento e gest\u00e3o organizacional.Hoje atuo como Mentora de Carreira, Headhunter e Palestrante para a \u00e1rea Tech, com o objetivo de conectar as pessoas com a sua vaga dos sonhos, atrav\u00e9s do compartilhamento de oportunidades e conhecimento sobre o mercado de trabalho dentro da \u00e1rea de tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5374-c18443"}],"speakers_names":["Augusta Ramos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6603","category_id":"995","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Bloodless; Um bonfire de cada vez","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>Como diria Balboa; uma build de cada vez, um chef\u00e3o de cada vez, um bonfire de cada vez...<\/div><div><br><\/div><div>Como seguramos a onda durante 3 anos para transformar nosso prot\u00f3tipo de jam em trabalho full-time, fortalecendo nossas amizades, nossas habilidades e conquistando premia\u00e7\u00e3o nacional no caminho.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6045","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5548","eid":"67","activity_id":"6603","name":"Ant\u00f4nio Rivero","profession":"Desenvolvedor Lead\/Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6fde039504e6b8a7c3768fd5d95e3319202fc010.png","description":"Desenvolvedor Lead e Game Designer na Point N\\' Sheep. F\u00e3 de Magic: The Gathering e Roguelikes","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5548-c18443"},{"id":"5547","eid":"67","activity_id":"6603","name":"Danilo Freire","profession":"Game Designer \/ Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d54b89e6b2ce5ce35404cebec87d705557c6fac5.jpg","description":"Lead Designer, Game Director e Producer do jogo Bloodless, vencedor do melhor jogo brasileiro da Big Festival 2023.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5547-c18443"}],"speakers_names":["Ant\u00f4nio Rivero","Danilo Freire"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6604","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Inova\u00e7\u00e3o Aberta na Educa\u00e7\u00e3o: Oportunidades para um Melhor Relacionamento Universidade-Empresa","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Inova\u00e7\u00e3o aberta \u00e9 uma realidade no Brasil e no Mundo com grande parte das corpora\u00e7\u00f5es hoje j\u00e1 investindo em Startups e diversas secretarias de governo abrindo seus problemas sociais para que empreendedores tragam solu\u00e7\u00f5es. No entanto, ainda vemos poucas universidades participando deste mundo novo de oportunidades, com professores e estudantes ainda n\u00e3o sabendo como melhor participar e se beneficiar deste processo. A Universidade de Pernambuco \u00e9 um ponto fora da curva neste sentido, pois h\u00e1 v\u00e1rios anos j\u00e1 atua com programas de Open Innovation na gradua\u00e7\u00e3o e na P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. Esta palestra visa apresentar os benef\u00edcios e caminhos para introduzir Inova\u00e7\u00e3o Aberta na Educa\u00e7\u00e3o informando como a UPE tem se destacado neste contexto","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6046","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5657","eid":"67","activity_id":"6604","name":"Alexandre Gusm\u00e3o","profession":"Diretor da Escola Polit\u00e9cnica UPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8106cf86bdbee64403e38a5086e33a4adbaa7419.png","description":"Diretor da Escola Polit\u00e9cnica de Pernambuco - UPE. Diretor t\u00e9cnico da Gusm\u00e3o Engenheiros Associados LtdaEx-Presidente da ABMS nacional. Membro da Academia pernambucana de Engenharia Engenheiro civil - UFPE. Doutor em Engenharia civil \u2013 PUC Rio. Professor associado e Livre Docente da Universidade de Pernambuco desde 1989","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5657-c18443"},{"id":"5656","eid":"67","activity_id":"6604","name":"Dani Guedes","profession":"Ag\u00eancia de Inova\u00e7\u00e3o UPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/42f9ec892d211268a674ec2ebf5689682e5c8d94.png","description":"&nbsp;Integrante do time da Ag\u00eancia de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o da Universidade de Pernambuco (UPE), onde \u00e9 respons\u00e1vel pelo desenvolvimento de novos neg\u00f3cios e parcerias. Economista e mestre em Direito, Dani tem uma carreira marcada por atua\u00e7\u00f5es na Ag\u00eancia de Desenvolvimento Econ\u00f4mico de Pernambuco (ADEPE) e em \u00f3rg\u00e3os estaduais e municipais, sempre promovendo o desenvolvimento econ\u00f4mico e a inova\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m integra o time do SENAI na articula\u00e7\u00e3o de projetos de inova\u00e7\u00e3o que envolvem o setor produtivo, startups e fomento.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5656-c18443"},{"id":"5311","eid":"67","activity_id":"6604","name":"Gen\u00e9sio Gomes","profession":"Embaixador da Campus Party","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2904b3680fbd19198acbe5a45b570b04f2d343f6.jpeg","description":"                                                    Professor, empreendedor, palestrante e investidor anjo em neg\u00f3cios de impacto social. Embaixador da Campus Party em Empreendedorismo e Educa\u00e7\u00e3o. Professor de Empreendedorismo da UPE. Fundador do C\u00e9lulas Empreendedoras, empresa com foco em educa\u00e7\u00e3o empreendedora orientada \u00e0 prop\u00f3sito e inova\u00e7\u00e3o aberta. Ganhador de diversos pr\u00eamios nacionais em educa\u00e7\u00e3o\/inova\u00e7\u00e3o (Endeavor, Santander Universidades, Rede Global de Empreendedorismo, Desafio Covid-19 do MMPE, entre outros). S\u00f3cio-Conselheiro da Polimex BioPl\u00e1siticos, startup que fabrica pl\u00e1sticos 100% biodegrad\u00e1veis.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5311-c18443"},{"id":"5654","eid":"67","activity_id":"6604","name":"Jos\u00e9 Roberto","profession":"Vice-Reitor da UPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6ade544173bdf155ea42960c1fb06352c950e9d6.png","description":"Vice-reitor da Universidade de Pernambuco (UPE). Exerceu os cargos de Diretor e Vice-diretor da Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de Pernambuco. Graduado em Engenharia Civil pela UPE e em F\u00edsica pela Universidade Federal de Pernambuco. Mestre em Engenharia Civil pela Universidade de S\u00e3o Paulo.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5654-c18443"},{"id":"5655","eid":"67","activity_id":"6604","name":"M\u00e1rcia Macedo","profession":"Gerente de inova\u00e7\u00e3o UPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e6162dc67077277344411f6b12a11f0ac5347916.png","description":"Gerente de Inova\u00e7\u00e3o da UPE Doutora em Engenharia Civil e mestre em Sistema de informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas. \u00c9 a idealizadora do \u201cNa Palma da M\u00e3o \u2013 Plataforma Digital para cidades inteligentes\u201d), vencedora do pr\u00eamio Cidade Empreendedora do Sebrae 2024 e hoje coordena a implanta\u00e7\u00e3o em v\u00e1rios munic\u00edpios como Cabrob\u00f3, Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o e Tacaratu. \u00c9 coordenadora do \u201cRecicla Cabrob\u00f3\u201d - aplicativo para gerenciamento de res\u00edduos recicl\u00e1veis nas escolas e foi finalista do pr\u00eamio LED da rede Globo. \u00c9 coordenadora da plataforma tecnol\u00f3gica do Plantar Juntos do governo do estado de PE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5655-c18443"}],"speakers_names":["Alexandre Gusm\u00e3o","Dani Guedes","Gen\u00e9sio Gomes","Jos\u00e9 Roberto","M\u00e1rcia Macedo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6688","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Vantagens e Desafios no Desenvolvimento de Jogos em Realidade Virtual","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o sobre o mercado de jogos VR e os desafios no desenvolvimento do jogo \"Meowgic School\" para Oculus Quest 2. Analisamos as vantagens \u00fanicas da Realidade Virtual, como imers\u00e3o total e sensa\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a, e seu potencial para revolucionar o entretenimento digital. Discutiremos os desafios t\u00e9cnicos, criativos e comerciais enfrentados, desde conforto e acessibilidade at\u00e9 a complexidade do design de intera\u00e7\u00e3o e a necessidade de hardware especializado.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725569400","end_time":"1725573000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6128","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 17:50","end_time_format":"05\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5606","eid":"67","activity_id":"6688","name":"Carolina Queiroz","profession":"Game Designer Jr na Obitus Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/09c37d202b60521b28e121e843cfa27c296d9aa0.png","description":"Game Designer apaixonada por Jogos e Inova\u00e7\u00e3o. Graduada em Direito e Jogos Digitais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5606-c18443"},{"id":"5608","eid":"67","activity_id":"6688","name":"Gleydson Tavares","profession":"Desenvolvedor de Jogos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9d74fd144297d1ce96f87859f53135142c84fdde.png","description":"Desenvolvedor de Jogos. Graduado em Jogos Digitais","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5608-c18443"},{"id":"5607","eid":"67","activity_id":"6688","name":"Igor Gustavo Sampaio","profession":"3D Artist","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f90e25b112f9ee92922a92c57fe449b8d602c0f6.png","description":"3D Artist. Graduado em Jogos Digitais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5607-c18443"},{"id":"5609","eid":"67","activity_id":"6688","name":"Jo\u00e3o Carlos Lacerda","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/150465d02e89e416637aed62fc10f70ddba77f7d.png","description":"Game Designer. Graduado em Jogos Digitais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5609-c18443"}],"speakers_names":["Carolina Queiroz","Gleydson Tavares","Igor Gustavo Sampaio","Jo\u00e3o Carlos Lacerda"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6336","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725570000","end_time":"1725571800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5783","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 18:00","end_time_format":"05\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6336","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6446","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Alavanque sua carreira inovando junto com a Petrobras","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nessa palestra vamos apresentar o programa de inova\u00e7\u00e3o aberta da Petrobras, o \u201cConex\u00f5es para Inova\u00e7\u00e3o\u201d e mostrar como empresas, startups e estudantes das \u00e1reas de tecnologia podem inovar junto com a Petrobras.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725570000","end_time":"1725571800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5891","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 18:00","end_time_format":"05\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5434","eid":"67","activity_id":"6446","name":"Mateus Fonseca de Mendon\u00e7a","profession":"Inov. Aberta e Relacionamento com o Ecossistema de Inov. na Petrobras","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b2a2d71fdad6c004140dee31bd978c8672eacb67.png","description":"                                                    Mateus Mendon\u00e7a \u00e9 graduado em Engenharia de Telecomunica\u00e7\u00f5es com especializa\u00e7\u00e3o em An\u00e1lise de Sistemas, Redes de Computadores e Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios pela FGV. Atua na Petrobras com processos de Inova\u00e7\u00e3o Aberta e Relacionamento com o Ecossistema de Inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5434-c18443"}],"speakers_names":["Mateus Fonseca de Mendon\u00e7a"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6526","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725570000","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5969","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 18:00","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6526","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6770","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725571800","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 18:30","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6770","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6744","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Banco do Nordeste ","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Momento Patrocinador Banco do Nordeste, com Quiz, Bonec\u00e3o BNB, e brindes!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725571800","end_time":"1725573600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6183","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 18:30","end_time_format":"05\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5653","eid":"67","activity_id":"6744","name":"Banco do Nordeste","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a2b21c74c5a4115ebeba94f73e00a3354ab5d00d.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5653-c18443"}],"speakers_names":["Banco do Nordeste"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6394","category_id":"995","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"RH Responde: Como entrar na ind\u00fastria de games?","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesse painel vamos mergulhar no mundo do trabalho na ind\u00fastria de games, guiados pelas incr\u00edveis profissionais Maria Falc\u00e2o, Business Development Manager da Magic Media, Duda Guimar\u00e3es, ex-Global Game Recruiter na Kokku e embaixadora da Women In Games e Larissa Silveira, Global Talent Manager na Room 8 group. Juntas elas v\u00e3o abordar sobre os mais vari\u00e1veis aspectos da carreira em games, orientando todos aqueles que sonham trabalhar criando jogos!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5840","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5393","eid":"67","activity_id":"6394","name":"Duda Guimar\u00e3es","profession":"Global Game Recruiter","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a45262db844f249ec2fb343be8d4a74225cf4c14.png","description":"Sou Duda, a recrutadora menos gamer poss\u00edvel. Com 5 anos de experi\u00eancia em est\u00fadio AAA, j\u00e1 ajudei a construir equipes incr\u00edveis para jogos que amamos como Horizon, Call of Duty e WRC. Acredito que a diversidade \u00e9 a chave para criar mundos de jogo mais ricos e inclusivos. Sou embaixadora do movimento Women in Games e estou sempre buscando novas formas de incentivar mais mulheres a entrarem nessa ind\u00fastria incr\u00edvel.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5393-c18443"},{"id":"5266","eid":"67","activity_id":"6394","name":"Larissa Silveira","profession":"Global Talent Acquisition Specialist ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2b8e52f80bcc5af36b3ae311d05004c82b913ca8.png","description":"                                                    Psic\u00f3loga e Game Recruiter com 6 anos de experi\u00eancia, sendo 3 deles dedicados a atra\u00e7\u00e3o de talentos para grandes est\u00fadios da industria colaborando com recrutamento para t\u00edtulos AAA. Como Mentora no projeto Mentorias Games Brasil oriento profissionais a ganharem visibilidade em um dos mercados mais din\u00e2micos e inovadores da atualidade.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5266-c18443"},{"id":"5265","eid":"67","activity_id":"6394","name":"Maria Falc\u00e3o","profession":"Embaixadora Women in Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/16e15d140eaa25ca09d3d8259420cdc1defca9a8.png","description":"Maria, 27 anos, mentora da Mentorias Brasil Games, com quase 5 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria de games e cursando MBA em Vendas e Negocia\u00e7\u00e3o na PUCRS. No tempo livre, com certeza estar\u00e1 comprando novas expans\u00f5es para The Sims ou lendo algum livro de True Crime.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5265-c18443"}],"speakers_names":["Duda Guimar\u00e3es","Larissa Silveira","Maria Falc\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6430","category_id":"995","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa um Rob\u00f4 Escovinha","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Que tal dar vida a uma escova de limpeza? Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o construir um rob\u00f4 vibrante que ganha movimento com um simples motor. \u00c9 ci\u00eancia e criatividade em a\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5875","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5427","eid":"67","activity_id":"6430","name":"Mariana Prod\u00f3ssimo","profession":"Monitora do programa Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc438965c473274854f251d3372811d143e08a85.png","description":"                                                    Facilitadora e Monitora do programa Include by Campus Party. Fascinada pelo ensino de crian\u00e7as e tecnologia, encontrou no Include a jun\u00e7\u00e3o de suas paix\u00f5es. Dedica-se\u00a0 a ensinar e inspirar os alunos durante sua jornada no projeto.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5427-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Prod\u00f3ssimo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6664","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6664","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6491","category_id":"995","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 6","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6491","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6663","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Do jogo ao neg\u00f3cio: A Ascens\u00e3o das Mulheres no Cen\u00e1rio Gamer","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos explorar as trajet\u00f3rias inspiradoras de tr\u00eas mulheres que transformaram suas paix\u00f5es por jogos em carreiras bem-sucedidas e influentes no universo dos e-sports. Mari Nery e Caju compartilham suas experi\u00eancias como l\u00edderes, enfrentando desafios e rompendo barreiras em um setor tradicionalmente masculino. Descubra como elas est\u00e3o moldando o futuro dos e-sports e promovendo a inclus\u00e3o e a diversidade no cen\u00e1rio gamer.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6104","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5554","eid":"67","activity_id":"6663","name":"Giuliana \u201cCaju\u201d Capitani","profession":"Gamer, CCO do Complexo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/12d2d125d798550c1f4505163c5f82ea3a9178ec.png","description":"Caju \u00e9 uma influenciadora \u00cdtalo-brasileira do eSport que tem milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es nas redes sociais, e \u00e9 famosa na web por conta do seu trabalho nos bastidores. Seu trabalho mais recente foi como CCO do maior servidor de GTA do Brasil, o Complexo, reconhecido oficialmente pela Rockstar, a dona do jogo.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5554-c18443"},{"id":"5553","eid":"67","activity_id":"6663","name":"Mari Nery","profession":"Apresentadora na IGN Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c6c8f1f8b661c3c4d991d2a1a61ffad3b828f19a.png","description":"Mari Nery \u00e9 publicit\u00e1ria, apresentadora, gamer e apaixonada por cultura pop. Com passagem pela MTV Brasil e Ubisoft, atualmente est\u00e1 \u00e0 frente da apresenta\u00e7\u00e3o do maior site de games do mundo, o IGN, e tamb\u00e9m \u00e9 embaixadora da Acer.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5553-c18443"}],"speakers_names":["Giuliana \u201cCaju\u201d Capitani","Mari Nery"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6703","category_id":"995","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Introdu\u00e7\u00e3o ao trabalho profissional com Drones no Brasil","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 14 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma ampla vis\u00e3o sobre o trabalho com Drones no Brasil, os diferentes tipos de aplica\u00e7\u00e3o, \nquais os equipamentos mais adequados, como conseguir uma vaga neste mercado de trabalho e muito mais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725573600","end_time":"1725577200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6142","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 19:00","end_time_format":"05\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5621","eid":"67","activity_id":"6703","name":"Ricardo Yamamoto","profession":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/990e3c91fb6597e39a3217f1215b4ae750f502db.jpeg","description":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5621-c18443"}],"speakers_names":["Ricardo Yamamoto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6350","category_id":"995","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Universo Incr\u00edvel dos Cubos M\u00e1gicos","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"05 de Setembro","description":"A apresenta\u00e7\u00e3o da palestra \"O universo incr\u00edvel dos cubos m\u00e1gicos\" tem o prop\u00f3sito de explicar a l\u00f3gica b\u00e1sica do cubo e como \u00e9 feita a resolu\u00e7\u00e3o do modelo 3x3 de forma did\u00e1tica. Al\u00e9m disso, a palestra tem o objetivo de apresentar modelos diferentes de puzzles e curiosidades deste universo e \u00e9 um excelente meio para difundir o cubo m\u00e1gico e permitir ao p\u00fablico que conhe\u00e7a os modelos variados de puzzles. Sendo feita por Suzane Coelho, criadora de conte\u00fados desde 2020 sobre cubos m\u00e1gicos e puzzles e dona do maior canal da Am\u00e9rica do Sul sobre o tema cubo m\u00e1gico (+400 mil inscritos), a palestra tamb\u00e9m explica como Suzane come\u00e7ou com os cubos e como isso mudou completamente a sua vida!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577200","end_time":"1725583800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5797","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:00","end_time_format":"05\/09\/2024 21:50","start_hour_format":"20:00","end_hour_format":"21:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5377","eid":"67","activity_id":"6350","name":"Suzane Coelho","profession":"Profissional de cubos m\u00e1gicos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0a1804c15b0270d87dcea7118718565ce7fba934.png","description":"Me chamo Suzane Coelho e sou cubista (profissional de cubos m\u00e1gicos). Resolvo o cubo m\u00e1gico de modelo tradicional (3x3) em tempos abaixo de 10 segundos e crio conte\u00fados sobre o tema desde 2020, que incluem tutoriais, dicas, unboxings, reviews e v\u00eddeos diversos sobre os cubos e puzzles. Atualmente possuo um canal no Youtube com mais de 400 mil inscritos e mais de 60 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es na plataforma, sendo o maior canal sulamericano sobre o tema. Al\u00e9m disso, possuo um Instagram e TikTok com mais de 40 mil seguidores","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5377-c18443"}],"speakers_names":["Suzane Coelho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6609","category_id":"995","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Pulga: Engenharia, Programa\u00e7\u00e3o e Velocidade com SPIKE Prime","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"05 de Setembro","description":"<div>\"Prepare-se para um desafio de velocidade e habilidade t\u00e9cnica com a \"\"Corrida de Pulga\"\"!&nbsp;<\/div><div><br><\/div><div>Nesta competi\u00e7\u00e3o, participantes utilizar\u00e3o kits LEGO SPIKE Prime para construir e programar pequenos rob\u00f4s, conhecidos como \"\"pulgas\"\". O objetivo \u00e9 adaptar e otimizar sua pulga para navegar por um percurso no menor tempo poss\u00edvel. Ideal para entusiastas da rob\u00f3tica de todos os n\u00edveis, esta atividade promove a criatividade, a resolu\u00e7\u00e3o de problemas e o pensamento cr\u00edtico\"<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577200","end_time":"1725583800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6051","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:00","end_time_format":"05\/09\/2024 21:50","start_hour_format":"20:00","end_hour_format":"21:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5558","eid":"67","activity_id":"6609","name":"Marcus Brand\u00e3o","profession":"Coordenador de Tecnologia Educacional, Salesianos Bahia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5f6d145307f6619ee365e358ad8be2b6572c7266.png","description":"Marcus Brand\u00e3o coordenador de tecnologia educacional com uma paix\u00e3o por inova\u00e7\u00e3o e rob\u00f3tica. Com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia na integra\u00e7\u00e3o de tecnologia em ambientes educacionais, Marcus tem liderado projetos de rob\u00f3tica que inspiram estudantes e educadores a explorar a ci\u00eancia e a tecnologia de forma pr\u00e1tica e envolvente.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5558-c18443"}],"speakers_names":["Marcus Brand\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6308","category_id":"995","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Mudando Vidas e Carreiras: O Poder das Comunidades de Tecnologia ","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Nesta palestra, vou compartilhar como as comunidades de tecnologia t\u00eam o poder de transformar vidas e carreiras. Vou contar minha pr\u00f3pria jornada, mostrando como me envolvi e fui impactada positivamente. Discutirei os benef\u00edcios das comunidades, habilidades t\u00e9cnicas at\u00e9 as oportunidades.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5755","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5342","eid":"67","activity_id":"6308","name":"Nathecia Cunha","profession":"Community Leader do GDG Natal","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fa038f3565069dc373c80b885563c7171a55d618.png","description":"Nathecia Cunha, 24 anos, m\u00e3e do husky Charlie, graduanda em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o na UFRN, formada em Redes de Computadores pela UFERSA e em Inform\u00e1tica pelo IFRN, Project Manager, Community Leader do Google Developer Group Natal e volunt\u00e1ria no WTM. Ama viajar, tecnologia e tem hiperfoco em planejamento.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5342-c18443"}],"speakers_names":["Nathecia Cunha"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6321","category_id":"995","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Conhecimento Secreto \u00e9: N\u00e3o Existe Conhecimento Secreto","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Por s\u00e9culos, o conhecimento foi controlado por grupos que o utilizavam para manter o poder. Embora movimentos hist\u00f3ricos tenham lutado pela democratiza\u00e7\u00e3o do saber, hoje enfrentamos um novo desafio: navegar em um vasto oceano de informa\u00e7\u00f5es, onde distinguir o \u00fatil do dispens\u00e1vel tornou-se uma tarefa \u00e1rdua. Nesse cen\u00e1rio, antigos oportunistas ressurgem, adaptando antigas t\u00e9cnicas de persuas\u00e3o e ret\u00f3rica para confundir, desinformar e espalhar ceticismo disfar\u00e7ado de \u201ccr\u00edtica\u201d. Esses indiv\u00edduos se posicionam como autoridades no meio do caos informacional, explorando as fragilidades e vulnerabilidades daqueles que buscam compreender o mundo, muitas vezes, por meio da divulga\u00e7\u00e3o de supostos conhecimentos \u201csecretos\u201d. Como identificar e se defender desses oportunistas?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5768","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5354","eid":"67","activity_id":"6321","name":"Felipi Okada","profession":"Data Scientist no Cappra Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/cba6c9c7a66ac68c75406f27cae239ebd3d095ca.png","description":"                                                                                                        Formado em Eletrot\u00e9cnica e atualmente estudante de An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas, atua como cientista de dados e pesquisador no Cappra Institute. Seu trabalho envolve realizar an\u00e1lises de coleta de dados para identificar melhorias para o desenvolvimento da Cultura Anal\u00edtica nas organiza\u00e7\u00f5es e na engenharia de dados. Paralelamente, ajuda a elaborar aulas, estudos e artigos sobre os impactos das tecnologias de dados na esfera empresarial e social. Nesse per\u00edodo, contribuiu para a implementa\u00e7\u00e3o da Cultura Anal\u00edtica em empresas como SEBRAE e Banco do Brasil.                                                                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5354-c18443"},{"id":"5355","eid":"67","activity_id":"6321","name":"Helen Santos","profession":"Data Analyst","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/74fda4d823568569aa59d20639b4199e492e8af5.png","description":"Analista e pesquisadora no Cappra Institute. Estudante de Jornalismo, com interesse na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o dos dados efetiva para todos os diferentes n\u00edveis de compreens\u00e3o da sociedade. Hoje, atrav\u00e9s do Cappra Institute, contribui na divulga\u00e7\u00e3o de tend\u00eancias tecnol\u00f3gicas, coordena editorias de pesquisas e auxilia diversas organiza\u00e7\u00f5es na implementa\u00e7\u00e3o da cultura anal\u00edtica. J\u00e1 atuou com empresas como Michelin, Volvo, YP\u00ca, Sebrae, ABDI, RD ADs e Novo Nordisk.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5355-c18443"}],"speakers_names":["Felipi Okada","Helen Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6345","category_id":"995","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O que \u00e9 experi\u00eancia do consumidor e sua import\u00e2ncia para a intelig\u00eancia artificial","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"05 de Setembro","description":"Empresas como Apple, Disney, Mercedes-Benz e Starbucks mostraram que \u00e9 necess\u00e1rio compreender os consumidores para criar produtos e servi\u00e7os encantadores. Sendo assim, entender a experi\u00eancia do consumidor tamb\u00e9m pode ser decisivo na revolu\u00e7\u00e3o que a intelig\u00eancia artificial e as novas tecnologias est\u00e3o causando. Esta palestra tem como objetivo apresentar os fundamentos da experi\u00eancia do consumidor e lan\u00e7ar uma reflex\u00e3o sobre como ela pode influenciar a trajet\u00f3ria da revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica que estamos vivendo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5792","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5373","eid":"67","activity_id":"6345","name":"Rodrigo Cavalcanti","profession":"Doutor em Administra\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2ebd077876aa9d3e33a5122df856d4efbb185820.png","description":"Professor na UFPE e doutor em Administra\u00e7\u00e3o, especialista em experi\u00eancia do consumidor e cultura de consumo","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5373-c18443"}],"speakers_names":["Rodrigo Cavalcanti"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6359","category_id":"995","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Resist\u00eancia criativa: o embate contra a IA","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Criadores, designers e artistas est\u00e3o em p\u00e9 de guerra com a IA generativa. O que eles querem? Quais vit\u00f3rias j\u00e1 alcan\u00e7aram? Como a IA vai mudar a criatividade como conhecemos?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725579600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5805","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 20:40","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"20:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5430","eid":"67","activity_id":"6359","name":"Esther Pani\u00e1gua","profession":"Premiada jornalista de tecnologia e escritora espanhola","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1bd624c4b1552520b38aec5c4c45ca74541df402.png","description":"                                                    Esther Paniagua \u00e9 uma jornalista independente e autora especializada em tecnologia. Foi reconhecida como uma das melhores escritoras cient\u00edficas da Europa, duas vezes selecionada entre as 100 Pessoas Mais Criativas nos Neg\u00f3cios pela revista Forbes, LinkedIn Top Voice em Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o, e uma das Top 100 Mulheres L\u00edderes da Espanha, al\u00e9m de outros pr\u00eamios de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e jornal\u00edsticos. \u00c9 professora em diversos cursos de mestrado. Seu livro Error 404. Preparados para un mundo sin internet (Debate, 2021) foi traduzido para seis idiomas.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5430-c18443"}],"speakers_names":["Esther Pani\u00e1gua"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6415","category_id":"995","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Reaact: uma plataforma para apoiar a comunica\u00e7\u00e3o de pessoas af\u00e1sicas com autismo, paralisia cerebral ou s\u00edndrome de down.","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Workshop ir\u00e1 apresentar os principais conceitos sobre comunica\u00e7\u00e3o alternativa e, de forma pr\u00e1tica, mostrar como esses conceitos podem ser implantados na plataforma Reaact.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5861","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5400","eid":"67","activity_id":"6415","name":"Robson Fidalgo","profession":"Professor e Pesquisador do CIn-UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bfff6396b2450aa64ff2031775f4fc590ea65761.png","description":"Professor e pesquisador do CIn-UFPE em Tecnologia Assistiva. L\u00edder do projeto Reaact.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5400-c18443"}],"speakers_names":["Robson Fidalgo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6564","category_id":"995","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Ind\u00fastria 4.0: Transformando o Futuro com Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Sustentabilidade","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Neste painel, especialistas de destaque, incluindo Gilson Miranda da FabK, Fred Braga da Botton-up, e Julio Gil Filho da Elcoma, discutir\u00e3o como a Ind\u00fastria 4.0 est\u00e1 revolucionando os processos produtivos e impulsionando a economia criativa dentro de suas pr\u00f3prias industrias e do seu processo fabril. Descubra com pessoas do mercado, como as tecnologias emergentes, como IoT, automa\u00e7\u00e3o, e fabrica\u00e7\u00e3o digital, est\u00e3o moldando uma nova era industrial, promovendo a sustentabilidade e a inova\u00e7\u00e3o nos setores manufatureiro e tecnol\u00f3gico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6006","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5514","eid":"67","activity_id":"6564","name":"Fred Braga","profession":"Diretor Executivo e Fundador","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c48f8d093889f9bd7d8f701496f18752d7c8f323.png","description":"T\u00e9cnico em Telecomunica\u00e7\u00f5es pelo IFPE e graduado em Licenciatura em Eletr\u00f4nica pela UFPE, ele dedicou 37 anos ao ensino de eletr\u00f4nica e telecomunica\u00e7\u00f5es no IFPE. Com uma trajet\u00f3ria marcante no empreendedorismo, foi fundador de diversas startups e, em 2011, estabeleceu, junto com seu ex-aluno Wellinton Messias, a Bottomup Technology, uma ind\u00fastria eletr\u00f4nica especializada no desenvolvimento e produ\u00e7\u00e3o de dispositivos de Internet das Coisas (IoT).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5514-c18443"},{"id":"5511","eid":"67","activity_id":"6564","name":"Gilson Miranda","profession":"Designer e Empreendedor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4f6b84437448fc1b5befb4203bef73e21cc17fe1.png","description":"Gilson Miranda \u00e9 graduado em Design Industrial pela UFPB e atua como Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Parqtel e s\u00f3cio-propriet\u00e1rio do LABDESIGN e da FABK. Com 34 anos de experi\u00eancia em desenvolvimento de produtos e design associado a novas tecnologias, ele tamb\u00e9m \u00e9 s\u00f3cio de startups na \u00e1rea de hardware e eletr\u00f4nica. J\u00e1 foi Mentor do Programa Inovativa e Diretor Regional da ABEDESIGN. Gilson possui 12 pr\u00eamios nacionais em design e atualmente foca na transforma\u00e7\u00e3o da FABK em uma ind\u00fastria que fabrica suas pr\u00f3prias cria\u00e7\u00f5es e gera spin-offs.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5511-c18443"},{"id":"5507","eid":"67","activity_id":"6564","name":"Julio Gil Freire","profession":"CEO na Elcoma Networks","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2779ecbf2f78657b39342e5ff781d57a478a5878.png","description":"Formado em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o pelo CIn-UFPE e come\u00e7ou sua carreira como engenheiro na FCA. Atualmente, ocupa o cargo de CEO na Elcoma Networks, onde lidera o desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es inovadoras em conectividade WiFi. Sob sua lideran\u00e7a, a Elcoma Networks tem se destacado pela cria\u00e7\u00e3o de Pontos de Acesso customiz\u00e1veis e software para otimiza\u00e7\u00e3o de redes.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5507-c18443"}],"speakers_names":["Fred Braga","Gilson Miranda","Julio Gil Freire"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6641","category_id":"995","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pitch Wars: Que a For\u00e7a Esteja com Sua Ideia","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Vamos estruturar o fluxo da sua apresenta\u00e7\u00e3o no estilo pitch de maneira estrat\u00e9gica e objetiva, para que voc\u00ea possa lan\u00e7ar sua ideia, projeto ou startup com clareza e impacto. Durante o workshop, voc\u00ea aprender\u00e1 os fundamentos do pitch, os diferentes tipos e ter\u00e1 acesso a ferramentas pr\u00e1ticas que ajudar\u00e3o a organizar seus pensamentos e capturar a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, seja ele investidor, parceiro ou cliente. Prepare-se para decolar, jovem padawan!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6082","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5379","eid":"67","activity_id":"6641","name":"F\u00ea Muniz","profession":"NASA Space Challenge Local Leader","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/89d7875d6b6a81ef15812393f65d55617323fcd8.png","description":"                                                                                                        Formada em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas e mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, ambos pela UFPE. Com 17 anos de experi\u00eancia em inova\u00e7\u00e3o, acumula viv\u00eancias nas tr\u00eas esferas: empresas, academia e governo, com passagens por institui\u00e7\u00f5es e iniciativas como UFPE, DINE, IEL, SECTI, PARQTEL, SEBRAE\/PE, Usina Pernambucana de Inova\u00e7\u00e3o, REPE, al\u00e9m de imers\u00f5es internacionais na NESTA UK e Mentoring Paris.\u00a0 Atualmente, Local Leader do NASA Space Apps Recife e L\u00edder do Grupo Mulheres do Brasil \u2013 N\u00facleo Recife, no Comit\u00ea Mundo Digital.                                                                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5379-c18443"}],"speakers_names":["F\u00ea Muniz"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6723","category_id":"995","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Autoria e Inova\u00e7\u00e3o: Professores Como Protagonistas na Era da IA","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Neste painel, ser\u00e3o compartilhadas experi\u00eancias e metodologias inovadoras que ampliam as fronteiras da educa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fados digitais. Em tempos de Intelig\u00eancia Artificial, o papel do professor como autor e criador de conhecimento \u00e9 mais relevante do que nunca. Este painel desafia a vis\u00e3o limitada de que apenas influenciadores digitais s\u00e3o produtores de conte\u00fado, trazendo \u00e0 luz a import\u00e2ncia da autoria docente e as novas possibilidades proporcionadas pelas tecnologias digitais e pela IA. Abordaremos desde a cria\u00e7\u00e3o de cursos disruptivos at\u00e9 o reconhecimento de saberes comunit\u00e1rios, passando por reflex\u00f5es \u00e9ticas e o uso de tecnologias assistivas. Este \u00e9 um espa\u00e7o para repensar e reimaginar o papel do educador na sociedade contempor\u00e2nea.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6162","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5634","eid":"67","activity_id":"6723","name":"Valnice Paiva","profession":"Professora Assistente da UNEB","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fb16393e78315336877d6034179951fab11bcdcb.png","description":"Pedagoga, especialista em Educa\u00e7\u00e3o Digital, e doutora em Educa\u00e7\u00e3o e Contemporaneidade pela UNEB, onde \u00e9 Professora Assistente. Lidera o grupo de pesquisa TIPEMSE, focado em forma\u00e7\u00e3o de educadores e empoderamento comunit\u00e1rio na intersec\u00e7\u00e3o entre Educa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o. Integra a REPAP.BR e M\u00faltiplas Sementes, e \u00e9 pesquisadora nos grupos UMANIT\u00c0 e SSEETU (UNEB) e CIEI (USP), estudando inf\u00e2ncia e educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5634-c18443"}],"speakers_names":["Valnice Paiva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6726","category_id":"995","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Creators Economy: os influenciadores que d\u00e3o resultados","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"Realizar campanhas com ROI de sucesso no Marketing de Influ\u00eancia passa por premissas importantes que v\u00e3o desde a defini\u00e7\u00e3o correta de KPI\u2019s ao relacionamento adequado com os creators. Neste painel destrinchamos os principais aspectos da rela\u00e7\u00e3o entre marcas e influenciadores, que visam exercer o poder da influ\u00eancia e evidenciar retorno sobre investimento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725577800","end_time":"1725581400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6165","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 20:10","end_time_format":"05\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5639","eid":"67","activity_id":"6726","name":"Paolo Ricardo","profession":"Diretor de Opera\u00e7\u00f5es da Creators Match","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e5964a5d27d40ba8d3879b85b99be720e6fd508d.png","description":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas, com 10 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria do Marketing de Influ\u00eancia. Respons\u00e1vel por gest\u00f5es de campanhas para grandes players como, Coca-cola, Samsung, Ita\u00fa, MGM+, Ifood, 99 e diversos outros. Dirigiu os Pr\u00eamios Comunique-se e Influency-me por 5 edi\u00e7\u00f5es, premia\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis por determinar os melhores jornalistas e influenciadores digitais do ano. \u00c9 atualmente o COO da Creators Match, um hub de solu\u00e7\u00f5es para marcas que realizam ativa\u00e7\u00f5es na Creators Economy em busca de alcan\u00e7ar seus p\u00fablicos-alvos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5639-c18443"},{"id":"5640","eid":"67","activity_id":"6726","name":"Sayonara Elayne","profession":"Criadora de conte\u00fado","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3edea0d069935ef73370a0cd9e3c7573df204e17.png","description":"Criadora de conte\u00fado regional, formada em comunica\u00e7\u00e3o social, apresentadora apaixonada por audiovisual e cultura nordestina.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5640-c18443"},{"id":"5659","eid":"67","activity_id":"6726","name":"Rayanne Menezes","profession":"Criadora de conte\u00fado","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/eb4cc1724d59bfe2471753a9b017c21366340a70.png","description":"Criadora de conte\u00fado h\u00e1 mais de 10 anos, Rayanne \u00e9 formada em R\u00e1dio\/TV pela Uninassau e em Design de Moda pelo SENAC PE. Al\u00e9m disso, ela \u00e9 s\u00f3cia da Massa Influ, onde combina sua paix\u00e3o pela comunica\u00e7\u00e3o e moda para criar conte\u00fados aut\u00eanticos e impactantes. Sua experi\u00eancia diversa e seu olhar criativo a tornam uma refer\u00eancia no cen\u00e1rio de creators.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5659-c18443"},{"id":"5665","eid":"67","activity_id":"6726","name":"Thiago Barros","profession":"Influenciador Digital","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f5c3f4164e898fe4fed0ed7425615e9ebf231593.png","description":"Thiago Barros foi um dos pioneiros quando se fala em criar conte\u00fado para o YouTube em Recife. Com mais de 10 Anos atuando no mercado de influ\u00eancia, Thiago soma mais de 7M de seguidores nas suas redes sociais. Conhecido pelas suas sketchs , engra\u00e7adas ele consegue manter o seu p\u00fablico fiel, se moldando ao momento de vida dos seus seguidores. Agora o foco \u00e9 mudar o seu nicho de humor para o nicho de m\u00fasica, sem perder a sua ess\u00eancia e carisma que conquistou milhares de cora\u00e7\u00f5es&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5665-c18443"},{"id":"5652","eid":"67","activity_id":"6726","name":"Jeferson Junior","profession":"Criador de Conte\u00fado","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fd980a1988abe4a751c3fa6072b6bd75ec4f4a77.png","description":"Jeferson Pereira Junior, batizado por seus seguidores como o \\\"\\\"Menino do Unle\\\"\\\" e mais conhecido hoje como Jeferson J\u00fanior, \u00e9 natural de Olinda, Pernambuco (PE). Com sua paix\u00e3o pela produ\u00e7\u00e3o deconte\u00fado e expressando sua arte, dan\u00e7a e humor, ele vem construindo uma carreira de sucesso, alcan\u00e7ando resultados surpreendentes em suas redes sociais. Hoje, Jeferson compartilha seu dia a dia em suas redes sociais, onde j\u00e1 acumula mais de 4,8 milh\u00f5es de seguidores fi\u00e9is.\\\"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5652-c18443"}],"speakers_names":["Paolo Ricardo","Sayonara Elayne","Rayanne Menezes","Thiago Barros","Jeferson Junior"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6333","category_id":"995","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Cappuccino da Meia Noite com Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"05 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara, servir\u00e1 cappuccinos \u00e0 meia-noite, garantindo momentos de conforto e sabor aos campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725591540","end_time":"1725595140","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5779","category_ordem":"2","category_day_timestamp":"1725505200","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"05\/09\/2024 23:59","end_time_format":"06\/09\/2024 00:59","start_hour_format":"23:59","end_hour_format":"00:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6333","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]}]},{"category_id":"996","name":"06 de Setembro","day_timestamp":"1725591600","order":"3","activity_list":[{"id":"6450","category_id":"996","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Apresenta\u00e7\u00e3o em sala","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"As equipes participam de apresenta\u00e7\u00f5es para ju\u00edzes, que podem incluir a defesa de estrat\u00e9gias, apresenta\u00e7\u00f5es do caderno de engenharia, e discuss\u00f5es sobre os valores e pr\u00e1ticas da equipe.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725624000","end_time":"1725634800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5895","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 09:00","end_time_format":"06\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6450","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6459","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento do Sorvete com Kibon - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Todos os dias a Kibon entrega sorvetes para os campuseiros, no estande Garagem Unilever!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725624000","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5903","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 09:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5438","eid":"67","activity_id":"6459","name":"Kibon","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/765f744d908eca5944c2edf3d832e72e85900732.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5438-c18443"}],"speakers_names":["Kibon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6462","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pedalada Rexona na CPNordeste - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Forme uma dupla, pedale na bicicleta Rexona at\u00e9 completar as luzes do painel e ganhe brindes! Rexona, n\u00e3o te abandona!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725624000","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5906","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 09:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5439","eid":"67","activity_id":"6462","name":"Rexona","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f71ba9d14f0994c8ab62bfc4c4b94615c6e35531.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5439-c18443"}],"speakers_names":["Rexona"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6745","category_id":"996","auditorium_id":"193","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Final do Ideathon da 1\u00ba Maratona Aeroespacial de Pernambuco","auditorium_name":"Sala Vip","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725627600","end_time":"1725633600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6184","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:40","start_hour_format":"10:00","end_hour_format":"11:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[],"speakers_names":[],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6343","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara est\u00e1 presente para oferecer aos campuseiros um pedacinho de casa durante o evento, disponibilizando caf\u00e9 fresco durante o dia todo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5784","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6343","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6362","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jornada da Encomenda - Estande Correios -Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A Jornada da Encomenda \u00e9 uma ativa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e interativa que aprofunda passo a passo da encomenda at\u00e9 que aquele produto t\u00e3o aguardado chegue em suas m\u00e3os. Venha conhecer e entender melhor a jornada da encomenda e ainda ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5807","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6362","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6372","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caixa Postal de Parede - Estande Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Correios trouxe 2 lindas caixas postais de paredes que foram premiadas para uma espa\u00e7o instagram\u00e1vel, aproveite e tire muitas fotos!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6372","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6386","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Lounge Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Os Correios montaram um lounge para que os visitantes da \u00c1rea Open possam carregar seus celulares ou fazerem uma pausa para descanso.\nO espa\u00e7o tamb\u00e9m contar\u00e1 com a visita do mascote Carteirito para tirar fotos e uma caixa postal instagram\u00e1vel, personalizada por um artista\u00a0pl\u00e1stico","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6386","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6666","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725634740","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 11:59","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6666","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6497","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6497","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6514","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"RAPTOR EXPERIENCE","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Pilote um rob\u00f4 de esteiras em um percurso repleto de obst\u00e1culos, rampas e terrenos irregulares! Teste suas habilidades e estrat\u00e9gia em um desafio emocionante que coloca \u00e0 prova sua capacidade de controlar o rob\u00f4 com precis\u00e3o atrav\u00e9s de um r\u00e1dio controle.\n\n\n\nVoc\u00ea tem 3 minutos para completar o desafio: mostre sua destreza!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5957","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6514","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6519","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Espa\u00e7o Explorer","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nosso rob\u00f4 explorador aguarda os melhores pilotos!\n\nSua miss\u00e3o \u00e9 recolher o maior n\u00famero de objetos em minutos, controlando tudo atrav\u00e9s de um tablet!\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5962","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6519","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6527","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5965","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6527","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6546","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pilotagem em pista virtual","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O dia todo, aberto a todas as idades - por ordem de chegada","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5988","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6546","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6632","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arena de Drones Petrobras - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Todos os dias a Petrobras realizar\u00e1 atividades incr\u00edveis na Arena de Drones, como workshops, corrida de drones, batalha de drones e uma gincana super divertida com todo p\u00fablico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6073","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6632","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6712","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"\u00d3culos de realidade virtual - Estande Sebrae - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Todos os dias o Sebrae realizar\u00e1 uma atividade com \u00f3culos de realidade virtual, venha viver uma grande aventura e ganhar brindes exclusivos da marca","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725629400","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6150","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 10:30","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5632","eid":"67","activity_id":"6712","name":"Sebrae","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e8f58cd7cd05b3b40f0db23f1ee4693bb0ed82c.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5632-c18443"}],"speakers_names":["Sebrae"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6309","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvimento Android na Era Gemini","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Descubra como a GenAI est\u00e1 revolucionando o desenvolvimento Android. Nesta palestra, abordaremos conceitos e tend\u00eancias recentes, mostraremos como integrar o Gemini em seus aplicativos e aproveitar o suporte do Gemini no Android Studio para criar apps mais inteligentes e personalizados.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5756","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5343","eid":"67","activity_id":"6309","name":"Aline Ayres","profession":"Lead Mobile Developer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f4ff2091315b23743b5d050323e2da246cbe4d31.png","description":"Sou Aline Ayres, Google Developer Expert Android, com mais de 17 anos de experi\u00eancia em tecnologia. Atualmente, sou Lead Mobile Developer na Thoughtworks, liderando equipes e focando em desenvolvimento mobile, automa\u00e7\u00e3o, qualidade e constru\u00e7\u00e3o de pipelines CI\/CD. Tenho paix\u00e3o por compartilhar conhecimento e j\u00e1 palestrei em eventos como The Developer\\'s Conference, XConf, Mobile DevOps Summit, DevFests, Android Worldwide, IWD e Buidl With AI.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5343-c18443"}],"speakers_names":["Aline Ayres"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6340","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5784","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6340","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6366","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Foto com o Carteirito(a) - Carteirito e Carteirita - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Venha conhecer , interagir e tirar fotos com o Carteirito e a Carteirita, os mascotes dos Correios, eles estar\u00e3o todos os dias andando pelos espa\u00e7os do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5811","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6366","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6382","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Bancadas Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Conecte-se na Campus Party com as bancadas dos Correios: participe de atividades interativas, acesse internet de alta velocidade e descubra surpresas com nosso QR Code","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6382","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6390","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Envio de Cart\u00f5es Postais - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite os carteiros dos Correios na Campus Party, escreva um postal para algu\u00e9m especial e envie diretamente do evento. Participe e ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6390","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6406","category_id":"996","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Uma M\u00e3o Rob\u00f3tica Sustent\u00e1vel","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Prepare-se para transformar materiais reciclados em uma incr\u00edvel m\u00e3o rob\u00f3tica! As crian\u00e7as v\u00e3o se divertir criando uma m\u00e3o mec\u00e2nica funcional, enquanto aprendem sobre tecnologia e sustentabilidade. Venha explorar o futuro com suas pr\u00f3prias m\u00e3os!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725638400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5851","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5423","eid":"67","activity_id":"6406","name":"Cecilia Santos","profession":"Monitora do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8ef441c71d32c2c5a3e3cac68280c0b100d515e6.png","description":"                                                    Facilitadora do Projeto Include, com experi\u00eancia anterior como monitora, onde desenvolveu habilidades em processos pedag\u00f3gicos e administrativos do laborat\u00f3rio. Essa trajet\u00f3ria permitiu um aprofundamento pr\u00e1tico e estrat\u00e9gico na gest\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de atividades educacionais                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5423-c18443"},{"id":"5424","eid":"67","activity_id":"6406","name":"Lucas Alves","profession":"Assistente Pedag\u00f3gico no Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/710a129ab400f52ffcfee279bdfc48d190e51311.png","description":"                                                    Graduando em Matem\u00e1tica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, com vasta experi\u00eancia em rob\u00f3tica e uma paix\u00e3o profunda por educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. Atua como assistente pedag\u00f3gico no Include by Campus Party e \u00e9 microempreendedor no ramo de inform\u00e1tica                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5424-c18443"}],"speakers_names":["Cecilia Santos","Lucas Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6416","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Intelig\u00eancia Artificial aplicada \u00e0 Sa\u00fade: Desafios e Solu\u00e7\u00f5es","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesse painel, estudantes do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE v\u00e3o discutir sobre as possibilidades de aplicar a IA na resolu\u00e7\u00e3o de problemas \u00e1rea de sa\u00fade, compartilhando tamb\u00e9m suas experi\u00eancias em pesquisas relacionadas ao tema e conduzidas na UFPE.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5862","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5401","eid":"67","activity_id":"6416","name":"Carolina Berrafato","profession":"Pesquisadora e membro do Grupo Cintia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/13d56198aa4e09b6d7e0479ad10f27fd9e181bdb.png","description":"Apaixonada por inova\u00e7\u00e3o e IA respons\u00e1vel, \u00e9 estudante de ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o no CIn\/UFPE e pesquisadora de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, al\u00e9m de membro do Grupo Cintia","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5401-c18443"},{"id":"5415","eid":"67","activity_id":"6416","name":"Maria Renata Gois","profession":"Advogada e Mestranda em Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/28d7b6f94b38ecf1a5ffcceaa16099e8638dbd3a.png","description":"Advogada. Mestranda em ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela UFPE. P\u00f3s graduada em Direito Militar, Gest\u00e3o e Marketing. Bacharel em Direito pela UPE. Presidente da comiss\u00e3o de marketing e empreendedorismo da OAB\/Olinda.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5415-c18443"},{"id":"5407","eid":"67","activity_id":"6416","name":"M\u00e9rcia Lima","profession":"Mestra e Especialista em Sa\u00fade","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a3593d0cec6cc879a01d2f8c7c84565eeaf5c124.png","description":"Doutoranda no CIn\/UFPE. Mestra e Especialista em Sa\u00fade. Pesquisadora em Sa\u00fade Digital e Intelig\u00eancia Artificial.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5407-c18443"}],"speakers_names":["Carolina Berrafato","Maria Renata Gois","M\u00e9rcia Lima"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6428","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Despertando o Olhar Criativo: Cultura e movimento","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos desconstruir os mitos sobre a criatividade, apresentar ferramentas pr\u00e1ticas de est\u00edmulo ao pensamento criativo e finalizar com um brainstorm voltado para os desafios da NASA 2024. Exploraremos como a jun\u00e7\u00e3o entre criatividade e a\u00e7\u00e3o pode transformar desafios complexos em ideias inovadoras, impulsionando solu\u00e7\u00f5es criativas e disruptivas para problemas reais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5873","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5379","eid":"67","activity_id":"6428","name":"F\u00ea Muniz","profession":"NASA Space Challenge Local Leader","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/89d7875d6b6a81ef15812393f65d55617323fcd8.png","description":"                                                                                                        Formada em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas e mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, ambos pela UFPE. Com 17 anos de experi\u00eancia em inova\u00e7\u00e3o, acumula viv\u00eancias nas tr\u00eas esferas: empresas, academia e governo, com passagens por institui\u00e7\u00f5es e iniciativas como UFPE, DINE, IEL, SECTI, PARQTEL, SEBRAE\/PE, Usina Pernambucana de Inova\u00e7\u00e3o, REPE, al\u00e9m de imers\u00f5es internacionais na NESTA UK e Mentoring Paris.\u00a0 Atualmente, Local Leader do NASA Space Apps Recife e L\u00edder do Grupo Mulheres do Brasil \u2013 N\u00facleo Recife, no Comit\u00ea Mundo Digital.                                                                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5379-c18443"}],"speakers_names":["F\u00ea Muniz"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6542","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvimento de Jogos como Ferramenta Educacional","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar como o desenvolvimento de jogos pode ser uma poderosa ferramenta educacional, n\u00e3o apenas como um meio de ensinar outras disciplinas, mas como um fim em si mesmo. Atrav\u00e9s da pr\u00e1tica de criar jogos, crian\u00e7as e adolescentes desenvolvem uma ampla gama de habilidades, desde programa\u00e7\u00e3o e design at\u00e9 trabalho em equipe e resolu\u00e7\u00e3o de problemas. Vou compartilhar minha trajet\u00f3ria e experi\u00eancias no ensino de desenvolvimento de jogos, destacando como essa pr\u00e1tica tem transformado o aprendizado, engajado os alunos e promovido o desenvolvimento tanto de soft skills quanto de hard skills.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5985","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5473","eid":"67","activity_id":"6542","name":"Kleber Silva","profession":"Cofundador da Comunidade Aprendiz de Game Dev","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c2fd5d81a43b29d04b73a54c71094956c1c06664.png","description":"                                                    Kleber Silva \u00e9 professor de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o na Biblioteca Dr. Joaquim Suassuna (Passarela do Pina) com experi\u00eancia em ensinar programa\u00e7\u00e3o de jogos desde de 2020. Ele \u00e9 cofundador da comunidade Aprendiz de Game Dev, onde conecta e engaja entusiastas e profissionais do desenvolvimento de jogos de todo o Brasil.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5473-c18443"}],"speakers_names":["Kleber Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6572","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Creator e empreendedor: transformando a criatividade em neg\u00f3cio ","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Possibilidades de carreira para criadores de conte\u00fado para al\u00e9m da pr\u00f3pria rede social.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6014","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5519","eid":"67","activity_id":"6572","name":"Milenna Gomes","profession":"Diretora da Gosto Comunica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5d334934aa73fc8c14c6766c0da57250caaacd4e.png","description":"Creator, jornalista, apresentadora, mestre em hist\u00f3ria da alimenta\u00e7\u00e3o e diretora da Gosto Comunica, especialista em cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado digital para neg\u00f3cios em gastronomia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5519-c18443"}],"speakers_names":["Milenna Gomes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6586","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Dominando a Metodologia Sprint: Como Acelerar a Entrega de Valor em Projetos \u00c1geis","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar como dominar a metodologia Sprint pode acelerar a entrega de valor em projetos \u00e1geis. Abordaremos as melhores pr\u00e1ticas para planejar, executar e finalizar Sprints, garantindo que as equipes alcancem resultados r\u00e1pidos e eficazes. Voc\u00ea aprender\u00e1 como otimizar o ciclo de desenvolvimento, manter o foco nas prioridades e utilizar feedback cont\u00ednuo para impulsionar melhorias constantes.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6028","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5531","eid":"67","activity_id":"6586","name":"Ingrid Silva","profession":"Community Leader","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fe399e29f78ae2fea75ff54f28aba901077fa39d.png","description":"Ingrid Silva \u00e9 Community Leader na Comunidade IV e Desenvolvedora Front-End. Com forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica em Farm\u00e1cia e Administra\u00e7\u00e3o, migrou de carreira e se formou como Programadora Full Stack pelo Senac e Projeto Acelera Caf\u00e9. Atualmente, \u00e9 graduanda em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas. Participa ativamente como volunt\u00e1ria em eventos de tecnologia e, nas horas vagas, \u00e9 uma leitora ass\u00eddua, al\u00e9m de ser jogadora e mestra de RPG.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5531-c18443"}],"speakers_names":["Ingrid Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6610","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Live games e uma nova forma de contar hist\u00f3rias","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explicando os conceitos de live games e mostrando todos os processos da cria\u00e7\u00e3o do jogo que fiz chamado Ecos (bit.ly\/jogueecos), propondo buscar junto com os participantes mostrar essa nova forma de contar hist\u00f3rias e as diversas possibilidades que se abrem e como os live games trazem acessibilidade para os jogadores que n\u00e3o tem um console\/PC para jogar tamb\u00e9m poderem experenciar jogos em tempo real, buscar tamb\u00e9m estigar os espectadores a criar um live game baseando-se em contextos e viv\u00eancias deles assim como fiz.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6052","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5559","eid":"67","activity_id":"6610","name":"ManoPereira","profession":"Game Maker","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/79c9671b1805602f2fd23227d1166cd941baaa47.png","description":"Formado em desenvolvimento de jogos pela escola t\u00e9cnica estadual c\u00edcero dias onde teve meus primeiros contatos com a cria\u00e7\u00e3o de jogos e fazendo seus primeiros projetos, posteriormente estudou na Saga onde aprendeu sobre modelagem 3d e come\u00e7ou a fazer seus primeiros modelos 3d que depois se tornaram um jogo chamado Tasha Erbestea,&nbsp;Hoje tem alguns jogos publicados sendo o mais recente chamado Ecos que \u00e9 o primeiro de diversos live games que est\u00e3o pra sair vindo com uma nova proposta de jogabilidade e imers\u00e3o, futuramente tamb\u00e9m haver\u00e3o jogos de realidade mista e virtual para esses projetos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5559-c18443"}],"speakers_names":["ManoPereira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6620","category_id":"996","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvendo Agentes de IA com FastAPI","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore como criar e integrar&nbsp; agentes de IA utilizando FastAPI, transformando modelos de linguagem em solu\u00e7\u00f5es interativas e escal\u00e1veis para aplica\u00e7\u00f5es do mundo real.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6062","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5570","eid":"67","activity_id":"6620","name":"Hylan Silva","profession":"Engenheiro de Software","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/be57220d0f6cd1a3e3d274aa7fae8887f0af8f8d.png","description":"Hylan Silva \u00e9 engenheiro de software e estudante na UNICAP, com experi\u00eancia em desenvolvimento web e desktop. Atualmente, trabalha na Neurobots, focando em criar solu\u00e7\u00f5es eficientes usando tecnologias como Python, Javascript e Unity.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5570-c18443"}],"speakers_names":["Hylan Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6638","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"G\u00eameos Digitais: Revolucionando Ind\u00fastria e Neg\u00f3cios com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Um g\u00eameo digital \u00e9 uma representa\u00e7\u00e3o virtual que serve como contrapartida digital em tempo real de um objeto ou processo. Na palestra, abordaremos o uso da intelig\u00eancia artificial com demonstra\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas do g\u00eameo digital na ind\u00fastria e nas organiza\u00e7\u00f5es","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6079","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5592","eid":"67","activity_id":"6638","name":"R\u00f4mulo C\u00e9sar","profession":"Head de Produto","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/762dca24b6bbbdd24f0519e19fe1d5eca07b21d3.png","description":"Doutor em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE, atualmente Head de Produto na startup Di2win e Professor na Universidade de Pernambuco (UPE). Atua intensamente nas \u00e1reas de automa\u00e7\u00e3o de processos e intelig\u00eancia artificial. \u00c9 consultor em Processos de Neg\u00f3cio, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo. Possui experi\u00eancia como gestor estrat\u00e9gico no Porto Digital, na gest\u00e3o de incubadoras de startups. Atua\u00e7\u00e3o no ecossistema do interior de Pernambuco. 5 vezes consecutivas como projeto destaque no programa de Resid\u00eancia de Software do Porto Digital, foi selecionado para a primeira turma de Acelera\u00e7\u00e3o da Google IA Brasil 2024.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5592-c18443"}],"speakers_names":["R\u00f4mulo C\u00e9sar"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6695","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725638340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 12:59","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6695","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6720","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Simulador Aeron\u00e1utica - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Alcance os c\u00e9us e experimente a emo\u00e7\u00e3o de pilotar com nosso Simulador Aeron\u00e1utica, onde cada voo \u00e9 uma jornada rumo \u00e0 grandeza!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6159","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6720","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6747","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Qual o segredo das tecnologias dos chats inteligentes? Aprenda mais sobre as aplica\u00e7\u00f5es da IA Generativa","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nessa palestra iremos abordar mais a fundo a tecnologia por tr\u00e1s dos chats inteligentes, a I.A generativa! Como essa tecnologia tem criado novas solu\u00e7\u00f5es de mercado? Como podemos sair do b\u00e1sico e ir mais a fundo para entender os conceitos de aplica\u00e7\u00e3o de LLM e suas possibilidades? ","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6186","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5663","eid":"67","activity_id":"6747","name":"Guilherme BoaViagem Ribeiro","profession":"Gerente de Ci\u00eancia de Dados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bcd3f3785ff10421de5b43b70bc3c23b7335d747.png","description":"Sou casado com B\u00e1rbara e pai de Rafael, Gianna e Isabela. Formado em Eng. Eletr\u00f4nica, com mestrado e doutorado em processamento de sinais, pela UFPE. J\u00e1 fui professor universit\u00e1rio e entrei em 2019 na Neurotech, como analista de dados. Atualmente sou gerente de ci\u00eancia de dados, acompanhando pessoas e gerindo projetos relacionados \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de valor atrav\u00e9s de dados e Machine Learning.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5663-c18443"}],"speakers_names":["Guilherme BoaViagem Ribeiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6757","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Startups Endeavor","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Patrick Gouy da Recrut.AI e Fred Rabelo da Ti.Sa\u00fade falam sobre suas trajet\u00f3rias at\u00e9 se tornarem empreendedores Endeavor, estando \u00e0 frente de startups que s\u00e3o destaque no Brasil.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725633000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6196","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5670","eid":"67","activity_id":"6757","name":"Fred Rabelo","profession":"CEO da Ti.Sa\u00fade","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/cbaa57da26ddf7b53e7c4988694f247cec49a575.png","description":"CEO da Ti.Sa\u00fade, startup adquirida em 2021 pelo Grupo DPSP, maior grupo privado de varejo do Brasil, dono das marcas Drogaria S\u00e3o Paulo e Drogarias Pacheco. A Ti.Sa\u00fade possui uma plataforma que conecta profissionais e institui\u00e7\u00f5es de sa\u00fade \u00e0 pacientes atrav\u00e9s de softwares e aplicativos que incluem Prontu\u00e1rio Eletr\u00f4nico, Prescritor, Telemedicina e mais. Fred tamb\u00e9m \u00e9 doutorando em ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o, mestre em ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o pela Columbia University em Nova York (EUA) e engenheiro da computa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pelo Cin-UFPE, tendo recebido pr\u00eamios como MIT Innovador under 35 e Empreendedor Scaleup Endeavor.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5670-c18443"},{"id":"5669","eid":"67","activity_id":"6757","name":"Patrick Gouy","profession":"CEO da Recrut.AI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f01bc6b7a539d31d139d15c154eee31fd18cfe87.png","description":"CEO e criador da Intelig\u00eancia Artificial da Recrut.AI, eleita a melhor HRtech do Brasil e a 12\u00aa startup do pa\u00eds em todos os setores pela 100 Open Startups. A empresa tamb\u00e9m \u00e9 uma das selecionadas para o programa ScaleUP da Endeavor deste ano. Empreendedor com mais de 15 anos de experi\u00eancia, tamb\u00e9m fundou a RH3 Software. Foi organizador do REC-AI e Vice-presidente da ASSESPRO-PE. Possui Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e MBA em Gest\u00e3o Empresarial com foco em Administra\u00e7\u00e3o de Recursos Humanos. Coordenou diretamente processos de certifica\u00e7\u00f5es de qualidade de software MPS.Br N\u00edvel G e CMM-I N\u00edvel 2.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5669-c18443"}],"speakers_names":["Fred Rabelo","Patrick Gouy"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6783","category_id":"996","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design Thinking Anal\u00f3gico","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"06 de Setembro","description":"Os participantes do workshop utilizar\u00e3o o Design Thinking de uma abordagem totalmente anal\u00f3gica, focando em colagens para representar cada etapa do processo. Ao final do processo, pode-se expor das colagens criadas ao longo do workshop, permitindo que todos vejam as diferentes abordagens e solu\u00e7\u00f5es desenvolvidas. Esse formato de workshop estimula a criatividade dos participantes al\u00e9m das plataformas digitais e os encoraja a pensar de forma visual e tang\u00edvel, utilizando o Design Thinking de uma maneira nova e envolvente.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725631200","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6217","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:00","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5449","eid":"67","activity_id":"6783","name":"Marianna Veras","profession":"Comunicadora Visual \/ UX Design","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3e02ab6c2ec0082a25061e4ba6cf0ff482b0c83d.png","description":"Marianna Veras \u00e9 m\u00e3e, colagista e uma Recifense apaixonada pelo Carnaval Pernambucano. Formada em Comunica\u00e7\u00e3o Visual com especializa\u00e7\u00e3o em UX Design, passou pelo processo de transi\u00e7\u00e3o profissional e hoje atua no setor de tecnologia da Rede Globo. Al\u00e9m disso, atua como designer do movimento social N\u00c3O \u00c9 N\u00c3O e \u00e9 volunt\u00e1ria nas comunidades SOMOS MINAS e Mulheres Agilistas, onde contribui como comunicadora visual e designer. Tem o compromisso cont\u00ednuo de criar ambientes mais acolhedores e justos, dando for\u00e7a a diversidade, inclus\u00e3o e equidade de g\u00eanero no setor tecnol\u00f3gico.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5449-c18443"}],"speakers_names":["Marianna Veras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6771","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633000","end_time":"1725634800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:30","end_time_format":"06\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"11:30","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6771","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6263","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra: Prototipa\u00e7\u00e3o da Solu\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5710","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6263","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6263","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6297","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Laborat\u00f3rio de Design Circular - Criatividade ,Tecnologia e Sustentabilidade","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A palestra vai abordar um breve hist\u00f3rico sobre a atua\u00e7\u00e3o da Casa Criatura e sua atua\u00e7\u00e3o no desenvolvimento de design como ferramenta para inova\u00e7\u00e3o. Ela ter\u00e1 o foco no projeto Cirandar que promove a micro-industrializa\u00e7\u00e3o do pl\u00e1stico reciclado atrav\u00e9s de laborat\u00f3rios de design circular. Esses laborat\u00f3rios transformam res\u00edduos pl\u00e1sticos em mat\u00e9ria-prima para mobili\u00e1rio e utens\u00edlios, prolongando a vida \u00fatil dos materiais e prevenindo a contamina\u00e7\u00e3o dos ecossistemas aqu\u00e1ticos. Al\u00e9m de introduzir jovens ao universo do ecodesign, o Cirandar fortalece a coleta seletiva, incentiva a participa\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria e conecta institui\u00e7\u00f5es educacionais com cooperativas de catadores.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5744","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5335","eid":"67","activity_id":"6297","name":"Isac Filho","profession":"S\u00f3cio fundador da Casa Criatura","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1769b110e842e77fd73f9693c34e08136467862d.png","description":"Arquiteto e Design e s\u00f3cio fundador da Casa Criatura em Olinda.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5335-c18443"},{"id":"5334","eid":"67","activity_id":"6297","name":"Juliana Rabello","profession":"S\u00f3cia fundadora da Casa Criatura","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ce6e65beeef757d0b981e92529673d8ea3d02530.png","description":"Arquiteta e Design pela Unicap e s\u00f3cia fundadora da Casa Criatura em Olinda.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5334-c18443"}],"speakers_names":["Isac Filho","Juliana Rabello"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6326","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"DISRUPTIVA[MENTE]","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Como foi poss\u00edvel criar uma comunidade forte o suficiente para transformar o mercado de uma vez por todas? Quais habilidades s\u00e3o necess\u00e1rias para o profissional que deseja ser protagonista nos dias de hoje? Como foi que, sabendo dos segredos do Vale do Sil\u00edcio, fundei um unic\u00f3rnio?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5773","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5363","eid":"67","activity_id":"6326","name":"Luciano Freitas","profession":"Fundador da Mind Hack Lab (ex-Uber, Airbnb e Hotmart)","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/41923bae85d3fa14fb8c787bdd9316443c4e2531.png","description":"Luciano Freitas \u00e9 m\u00fasico, neurocientista e empreendedor. Atuou como VP global de Marketing da Hotmart e CMO BX Blue (PicPay). Co-fundador do unic\u00f3rnio Facily e da Mind Hack Lab, um laborat\u00f3rio de alquimia mental. Liderou o Marketing da Uber no Brasil e integrou a equipe que lan\u00e7ou e expandiu o Airbnb na Am\u00e9rica Latina. Atuou como mind hacker em empresas como Santander, ESPM, Deloitte, Cornell University, Ita\u00fa, Danone, Pfizer e \u00e9 mentor de startups no Qu\u00eania, Egito e \u00cdndia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5363-c18443"}],"speakers_names":["Luciano Freitas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6395","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Modelagem e Topologia de Personagens 3D","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Abordarei os fundamentos da modelagem 3D e seus processos, O fluxo, insights e a import\u00e2ncia de uma boaTopologia para o desempenho e anima\u00e7\u00e3o do seu personagem 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5841","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5390","eid":"67","activity_id":"6395","name":"Deywson Johnny","profession":"CCO Mangrove Game Studio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a19735f85f920b0160a0d429cee78f26c4059eb1.png","description":"Deywson Johnny, 31 anos, fez ADS na faculdade Fafica, estudou design gr\u00e1fico na institui\u00e7\u00e3o Adobe for education, o primeiro colocado no Ranking na Certifica\u00e7\u00e3o (GCI Adobe instructor e Adobe OpenCG), tem 7 anos como professor e coordenador Academico em um centro autorizado Adobe, Foi professor de GameArt na FPEDUC, diretor de artes na GDS.Games, sou artista 3D e 2D, Atualmente Sou CCO( Chief Creative Office) na Mangrove Game Studio.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5390-c18443"}],"speakers_names":["Deywson Johnny"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6550","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Processo de Discovery: Como Criar Produtos Digitais de Sucesso","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploraremos a import\u00e2ncia do processo de Discovery na cria\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o de ideias para produtos digitais. Vamos discutir como o Discovery \u00e9 fundamental para entender as reais necessidades dos usu\u00e1rios e garantir que as solu\u00e7\u00f5es desenvolvidas sejam relevantes e eficazes. Ser\u00e3o apresentadas as principais metodologias de imers\u00e3o e pesquisa utilizadas nos projetos de design do CITi. Por fim, abordaremos como o Discovery vai al\u00e9m das solu\u00e7\u00f5es digitais, podendo ser aplicado em diferentes contextos para impulsionar a inova\u00e7\u00e3o e a criatividade em diversos setores.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5993","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5486","eid":"67","activity_id":"6550","name":"Caio Lopes","profession":"Lider de Design CITi ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fa8de0231f8acfc99cbb786c97b070e58fa3a01c.png","description":"Lider de Design @CITi \/ UX\/UI Designer @V-lab \/ Estudante de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CIn UFPE","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5486-c18443"},{"id":"5476","eid":"67","activity_id":"6550","name":"Emilia Revoredo","profession":"Gerente de Produto CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/580d3c99ac50f8419d4b8f48aa5d026a17b647bc.png","description":"Gerente de Produto @CITi \/ UX\/UI Designer \/ Estudante de Express\u00e3o Gr\u00e1fica - CAC UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5476-c18443"}],"speakers_names":["Caio Lopes","Emilia Revoredo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6573","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como coletar insights do p\u00fablico atrav\u00e9s de Gest\u00e3o de Comunidade","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Como a gest\u00e3o de comunidade pode ir al\u00e9m do simples monitoramento nas redes sociais, transformando-se em uma ferramenta ativa para colher informa\u00e7\u00f5es qualitativas e quantitativas, que podem ser usadas para ajustar estrat\u00e9gias, produtos ou servi\u00e7os. A ideia \u00e9 que, ao gerenciar bem uma comunidade, voc\u00ea n\u00e3o apenas promove um espa\u00e7o engajador, mas tamb\u00e9m aproveita essa conex\u00e3o para entender profundamente o p\u00fablico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6015","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5520","eid":"67","activity_id":"6573","name":"Ma\u00edra Fischer ","profession":"Community Manager Buupe","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/90b98bb63fb34d35ba43d8f1163a77e17b87128e.png","description":"Gerente de Comunidade no Buupe, uma comunidade de compartilhamento de conte\u00fado adulto, com mais de 240 mil usu\u00e1rios ativos. Mais de 5 anos de experi\u00eancia em gest\u00e3o de redes sociais, planejamento, desenvolvimento de conte\u00fado e gest\u00e3o de comunidades digitais. Atendendo clientes como HOPE, Lucilo \u00c1vila, Exmed, Moura Constru\u00e7\u00f5es, Ing\u00e1 Vinhos e outros clientes na \u00e1rea de turismo e campanhas pol\u00edticas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5520-c18443"}],"speakers_names":["Ma\u00edra Fischer "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6587","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Mulheres & Tecnologia: Superando Desafios e Celebrando Conquistas","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nathecia ir\u00e1 falar sobre a evolu\u00e7\u00e3o das mulheres na tecnologia e como isso tra\u00e7ou um panorama dessa jornada nesse setor. Como elas se destacaram ao longo das d\u00e9cadas superando desafios e estere\u00f3tipos para se tornarem influentes profissionais nos campos de Tecnologia. A palestra \u00e9 um tributo \u00e0 resili\u00eancia e ao potencial das mulheres na tecnologia.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6029","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5342","eid":"67","activity_id":"6587","name":"Nathecia Cunha","profession":"Community Leader do GDG Natal","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fa038f3565069dc373c80b885563c7171a55d618.png","description":"Nathecia Cunha, 24 anos, m\u00e3e do husky Charlie, graduanda em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o na UFRN, formada em Redes de Computadores pela UFERSA e em Inform\u00e1tica pelo IFRN, Project Manager, Community Leader do Google Developer Group Natal e volunt\u00e1ria no WTM. Ama viajar, tecnologia e tem hiperfoco em planejamento.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5342-c18443"}],"speakers_names":["Nathecia Cunha"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6611","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Oficina de Pitch para Jogos Digitais","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A oficina contempla o processo de cria\u00e7\u00e3o da ideia do jogo e a constru\u00e7\u00e3o da apresenta\u00e7\u00e3o de pitch para financiamento!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6053","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5560","eid":"67","activity_id":"6611","name":"Caio Mota","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6e08102e8176509fd3e4009cfbe891c05435df12.png","description":"Formado em Design na Universidade Federal de Pernambuco com +5 anos de experi\u00eancia como game designer, agora atuando como Game Designer de jogos VR\/AR na ARVORE Immersive Experiences.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5560-c18443"}],"speakers_names":["Caio Mota"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6741","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Escrit\u00f3rio de Proejtos de Governo Digital: Da estrat\u00e9gia \u00e0 entrega de servi\u00e7os digitais","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o sobre como a Estrat\u00e9gia de Governo Digital de PE (EGD) est\u00e1 sendo concretizada atrav\u00e9s de diferentes esteiras de gest\u00e3o e desenvolvimento de produtos digitais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633600","end_time":"1725635400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6180","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:40","end_time_format":"06\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5650","eid":"67","activity_id":"6741","name":"Allan Ara\u00fajo","profession":"Presidente da ATI-PE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/75d6f16312376d1ac7dc9a5ec32dfd4ae9a344a7.png","description":"Executivo com mais de 20 anos de atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de tecnologia & inova\u00e7\u00e3o, com ampla experi\u00eancia, tendo gerenciado mais de 100projetos para a cria\u00e7\u00e3o de novos produtos e servi\u00e7os, para as maiores marcas globais. Atualmente, Presidente da ATI-PE, tamb\u00e9m \u00e9 professor e pesquisador em programas de mestrado e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es de ensino como o CESAR School e UFPE.&nbsp;Possui bacharelado e mestrado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pelo Centro de Inform\u00e1tica da UFPE e est\u00e1 cursando o doutorado em Inova\u00e7\u00e3o pela UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5650-c18443"}],"speakers_names":["Allan Ara\u00fajo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6496","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725633900","end_time":"1725637500","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 11:45","end_time_format":"06\/09\/2024 12:45","start_hour_format":"11:45","end_hour_format":"12:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6496","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6528","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725634800","end_time":"1725638400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5966","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:00","end_time_format":"06\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6528","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6264","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra: Valida\u00e7\u00e3o de Solu\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5711","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6264","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6264","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6347","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Explorando oportunidades com o potencial da Blockchain","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A revolu\u00e7\u00e3o digital trouxe consigo uma s\u00e9rie de tecnologias inovadoras que prometem transformar radicalmente a forma como fazemos neg\u00f3cios. Entre elas, a blockchain se destaca como uma das mais disruptivas e promissoras. Mas o que exatamente \u00e9 blockchain, e como ela pode ser aplicada no setor empresarial para criar novas oportunidades de crescimento e inova\u00e7\u00e3o? Nesta palestra, intitulada \"Explorando Oportunidades com o Potencial da Blockchain\", vamos desvendar os conceitos fundamentais dessa tecnologia, suas aplica\u00e7\u00f5es e como profissionais podem buscar inovar considerando esse potencial.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5794","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5372","eid":"67","activity_id":"6347","name":"Val\u00e9ria Martins","profession":"Product Manager","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/564c9543503373525dea39047971465d866c2703.png","description":"Val\u00e9ria \u00e9 mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e atua na ind\u00fastria de desenvolvimento de software e tecnologia por mais de 10 anos. Atuou em empresas de grande relev\u00e2ncia nas \u00e1reas de software e plataforma para IoT e atualmente \u00e9 membro da Bosch Brasil no setor de Technology Enablement. Val\u00e9ria vem se destacando pela atua\u00e7\u00e3o com tecnologias de fronteira como blockchain, IoT e IA.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5372-c18443"}],"speakers_names":["Val\u00e9ria Martins"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6396","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenhando seu caminho para o mercado de games!","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Na palestra apresentarei o dia-a-dia do trabalho de um Game Artist e quais habilidades mais importantes para focar e se preparar para entrar (e se desenvolver) no mercado de Games. Durante a palestra tamb\u00e9m falo um pouco da minha trajet\u00f3ria de como fiz uma transi\u00e7\u00e3o de carreira de Arquitetura e Urbanismo para Concept Art e como me desenvolvi at\u00e9 chegar \u00e0 fun\u00e7\u00e3o de Art Director.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5842","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5391","eid":"67","activity_id":"6396","name":"Leonardo Menezes","profession":"Art Director na Kokku Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/db1eb6df347192a4a2274c4b68eb9502c6d2588f.png","description":"Art Director na Kokku Games, Concept Artist com mais de 6 anos de experi\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o em mais de 25 projetos lan\u00e7ados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5391-c18443"}],"speakers_names":["Leonardo Menezes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6422","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design Systems que crescem com voc\u00ea: Mantendo a consist\u00eancia em um mundo que muda r\u00e1pido","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Vou falar sobre como criar um Design System que n\u00e3o s\u00f3 mant\u00e9m a consist\u00eancia visual, mas tamb\u00e9m consegue se adaptar \u00e0s mudan\u00e7as constantes do mercado e da tecnologia.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5868","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5428","eid":"67","activity_id":"6422","name":"Thamiris Adriano","profession":"Professora de tecnologia | Coordenadora de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9f0671974ad034bee52df6829ac4ccf93b48ee5a.png","description":"Professora de tecnologia, coordenadora de p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o e apaixonada por c\u00f3digos. Migrei de \u00e1rea ap\u00f3s mais de 10 anos trabalhando na \u00e1rea do porto com qu\u00edmica e tamb\u00e9m com projetos que envolviam tecnologia. Durante minha experi\u00eancia tive a oportunidade de desenvolver soft-skills como relacionamento pessoal em todos os n\u00edveis hier\u00e1rquicos, resili\u00eancia, facilidade de comunica\u00e7\u00e3o que certamente me ajudam diariamente. Sou entusiasmada e tenho paix\u00e3o por aprendizagem, amo ensinar tanto como amo aprender.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5428-c18443"}],"speakers_names":["Thamiris Adriano"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6429","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A Era do Intang\u00edvel: Como prosperar em um mundo onde o abstrato \u00e9 a ess\u00eancia da nova economia","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Descubra como a tecnologia transforma o invis\u00edvel em valor real e como aqueles que entendem e aproveitam essas mudan\u00e7as est\u00e3o preparados para liderar o futuro. Receba insights pr\u00e1ticos e estrat\u00e9gicos para navegar nesse novo paradigma e se posicionar \u00e0 frente na era do intang\u00edvel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5874","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5432","eid":"67","activity_id":"6429","name":"Klennio Adam","profession":"Reitor da Uninovo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0126aef7dc6bbfec5be0cd967e15fad8bfba4729.png","description":"Empreendedor Serial, Reitor da Uninovo, Especialista em Neuroci\u00eancias e Futurista pelo Abundance 360 formado diretamente com Peter Diamandis (Criador da Singularity University), criador do Jardim (Escola Aberta de Felicidade), mangueboy e membro de OCCA.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5432-c18443"}],"speakers_names":["Klennio Adam"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6562","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Drones Inteligentes: Da Constru\u00e7\u00e3o \u00e0 Aplica\u00e7\u00e3o em Cen\u00e1rios Reais","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<span data-sheets-root=\"1\" style=\"\">Nesta palestra, exploraremos o funcionamento e as aplica\u00e7\u00f5es dos drones aut\u00f4nomos em cen\u00e1rios reais. Discutiremos como a rob\u00f3tica a\u00e9rea aut\u00f4noma pode ser utilizada para resolver desafios em situa\u00e7\u00f5es log\u00edsticas, emergenciais e no setor industrial. Al\u00e9m disso, ofereceremos uma vis\u00e3o abrangente sobre a constru\u00e7\u00e3o dos componentes dos drones e como sua autonomia \u00e9 projetada e otimizada para enfrentar diferentes problemas.<\/span>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6004","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5503","eid":"67","activity_id":"6562","name":"Eduardo Lucas","profession":"Membro de drones do Rob\u00f4 CIn","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/aa8e5be8cb0cc1f160623d2fc89a308fb21ba754.png","description":"Membro de drones do Rob\u00f4 CIn e Bacharelando em Engenharia Eletr\u00f4nica no DES","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5503-c18443"},{"id":"5487","eid":"67","activity_id":"6562","name":"L\u00edgia Padilha","profession":"Membro da Equipe de drones do Rob\u00f4cin","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/070b9f6ca0968df08077c1a37c248b6178b1c782.png","description":"Bacharelado em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o no Centro de Inform\u00e1tica.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5487-c18443"},{"id":"5477","eid":"67","activity_id":"6562","name":"Tiago Henrique ","profession":"Membro de drones do Rob\u00f4CIn","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6de06d92c79d96cf98f0e28ab09b7f8066fb32d6.png","description":"Bacharelando em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn\/UFPE, estagi\u00e1rio em desenvolvimento de software no Projeto CIn\/Samsung e membro da equipe de drones no Rob\u00f4CIn","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5477-c18443"}],"speakers_names":["Eduardo Lucas","L\u00edgia Padilha","Tiago Henrique "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6574","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Conte\u00fado que conquista: Estrat\u00e9gias eficazes para produzir e engajar","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra exploraremos as melhores pr\u00e1ticas e estrat\u00e9gias de produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado que verdadeiramente capturam a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. Com dicas pr\u00e1ticas, insights sobre as tend\u00eancias atuais e exemplos de sucesso. Os participantes aprender\u00e3o a criar conte\u00fado que n\u00e3o s\u00f3 engaja, mas tamb\u00e9m constr\u00f3i relacionamentos duradouros com sua audi\u00eancia. Esta palestra vai proporcionar ferramentas valiosas para elevar a qualidade e o impacto de sua produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6016","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5523","eid":"67","activity_id":"6574","name":"Aline de Souza ","profession":"Analista de Marketing ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4770758f5ae27f12f35b373ca9e240e4267dfbbe.png","description":"Jornalista com 11 anos de experi\u00eancia em produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado para marcas e empresas, atuando no universo do marketing de conte\u00fado. P\u00f3s-graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica e t\u00e9cnica em Administra\u00e7\u00e3o, trago uma perspectiva ampla e estrat\u00e9gica para a cria\u00e7\u00e3o de narrativas que conectam marcas ao p\u00fablico. Com um constante desejo de aprender e evoluir, tamb\u00e9m atuo como rep\u00f3rter nas horas vagas e tenho prazer em representar as marcas com as quais trabalho nas redes sociais, unindo paix\u00e3o e profissionalismo em cada projeto.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5523-c18443"}],"speakers_names":["Aline de Souza "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6588","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O poder das comunidades de mulheres na tecnologia","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Num contexto em que apenas 20% dos profissionais de tecnologia no Brasil s\u00e3o mulheres, redes de apoio e colabora\u00e7\u00e3o feminina t\u00eam promovido inclus\u00e3o, diversidade e inova\u00e7\u00e3o. Venha saber mais sobre os impactos e conquistas dessas comunidades, e como elas t\u00eam se destacado na Para\u00edba.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6030","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5532","eid":"67","activity_id":"6588","name":"Vanessa Farias Dantas","profession":"Embaixadora da comunidade WTM Jo\u00e3o Pessoa","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/75c47e9713437376e7c3d7d1bdbf91f3cd1b99c4.png","description":"                                                                                                        Vanessa Dantas \u00e9 mestre em Engenharia de Software pela UFCG e professora universit\u00e1ria desde 2003. Ap\u00f3s seis anos trabalhando em importantes faculdades particulares de Jo\u00e3o Pessoa, encontrou o ambiente perfeito para exercer sua doc\u00eancia e suas pesquisas na cidade de Rio Tinto, Para\u00edba, onde \u00e9 professora efetiva do Campus IV da UFPB h\u00e1 quinze anos. \u00c9 embaixadora do programa Women Techmakers em Jo\u00e3o Pessoa, organizadora geral do evento Mulher Tech Sim Senhor, e coordenadora do projeto IT Girls.                                                                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5532-c18443"}],"speakers_names":["Vanessa Farias Dantas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6612","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Game producers: o que sao, o que bebem, como vivem","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A fun\u00e7\u00e3o de um produtor tende a ser bem confusa para as pessoas que est\u00e3o entrando na area ou ate mesmo as que ja atuam. Trabalho como Produtora j\u00e1 tem 4 anos e meu objetivo com essa palestra seria explicar melhor sobre o cargo, import\u00e2ncia e sanar duvidas que as pessoas podem ter quanto a produ\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6054","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5561","eid":"67","activity_id":"6612","name":"Maria Fernanda Poletine","profession":"Game Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6be8407536d8340b6fce00dc9dd2230b6ba3a50f.png","description":"Atuou como Assistant Producer no desenvolvimento do jogo Ruff Ghannor e Lead Producer no DATA 2073. Atualmente exerce a fun\u00e7\u00e3o de Producer na Kokku. \u00c9 mentora em gerenciamento de projetos na Game Jam das Minas, CTRL ALT Jam e Women Game Jam. P\u00f3s-graduanda em Gerenciamento de Projetos pelo SENAC e formada em Jogos Digitais pela UNICAP","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5561-c18443"}],"speakers_names":["Maria Fernanda Poletine"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6742","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design Sem Fronteiras: Da Cria\u00e7\u00e3o de Aplicativos \u00e0s Pol\u00edticas P\u00fablicas","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploraremos como o design ultrapassa fronteiras e se adapta a uma variedade de contextos, desde a cria\u00e7\u00e3o de aplicativos inovadores at\u00e9 a formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas eficazes. Discutiremos as melhores pr\u00e1ticas de design que podem ser aplicadas para melhorar a experi\u00eancia do usu\u00e1rio em plataformas digitais e como esses mesmos princ\u00edpios podem ser utilizados para moldar pol\u00edticas que impactam positivamente a sociedade. Prepare-se para uma jornada que conecta criatividade e inova\u00e7\u00e3o, mostrando que o design est\u00e1 presente em todos os aspectos da nossa vida cotidiana.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725636000","end_time":"1725637800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6181","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 12:20","end_time_format":"06\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5648","eid":"67","activity_id":"6742","name":"Suzanna Sandes","profession":"Gerente Geral de Acelera\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica da SECTI-PE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/522f96657c432ded1b3795958224c724149b71c8.png","description":"Suzanna Sandes trabalha na \u00e1rea de inova\u00e7\u00e3o h\u00e1 mais de 7 anos. Graduada em Computa\u00e7\u00e3o, Mestre em Design e Doutora em Engenharia de Software, j\u00e1 aplicou o design em projetos de software, na estrutura\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios inovadores e na formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas. Atualmente, trabalha como Gerente Geral de Acelera\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica na SECTI-PE e \u00e9 professora da Cesar School.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5648-c18443"}],"speakers_names":["Suzanna Sandes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6202","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Carreira em Games: Storytelling, Arte\/Design e Programa\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O intuito da palestra \u00e9 falar do mercado de games, panorama atual, dados e as diferentes \u00e1reas que o profissional de games pode seguir e at\u00e9 mesmo quais gradua\u00e7\u00f5es pode fazer de acordo com suas aptid\u00f5es e prefer\u00eancias. Desmitificar o mercado de games e ir al\u00e9m da parte Dev.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725638400","end_time":"1725642000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5652","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 13:00","end_time_format":"06\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5258","eid":"67","activity_id":"6202","name":"Winna Zansavio","profession":"Professora na Fiap e Roteirista do Skadi Studio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ca9dda356c1e33fcd154416f72a4bb32e5bd6e52.png","description":"Mestre em Tecnologias da Intelig\u00eancia e Design Digital pela PUCSP, mestrado com bolsa integral CAPES. Formada em Desenvolvimento de Games. Roteirista da Skadi Studio. Trabalha com marketing desde 2012. Professora na Fiap em diversos cursos e disciplinas, como Design Digital, Engenharia de Software, Marketing e outros. Coordenadora do curso de marketing Online da Fiap. Foi Redatora do Garotas Geeks. Vasta experi\u00eancia em Marketing, Storytelling, mercado de Game","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5258-c18443"}],"speakers_names":["Winna Zansavio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6296","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"The Web3 Era Begins","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A cada poucas d\u00e9cadas, tecnologias convergem para reconfigurar a economia global. No passado, vimos isso com a Internet e a eletricidade. Hoje, a IA generativa, blockchains, Internet das Coisas e realidades aumentada e virtual est\u00e3o emergindo simultaneamente, transformando pessoas, empresas e o mundo conectado. Essas tecnologias inter-relacionadas est\u00e3o moldando a era Web3, que vai al\u00e9m da Internet como a conhecemos, criando novos modelos e comportamentos. A pergunta que fica \u00e9: sua empresa est\u00e1 preparada para essa nova era da Internet?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725638400","end_time":"1725642000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5743","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 13:00","end_time_format":"06\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5331","eid":"67","activity_id":"6296","name":"Alex Tapscott","profession":"Co-autor do best-seller - Blockchain Revolution","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/47c577532ebe03babb93dcc6cbc838ad832c1684.png","description":"                                                    Empreendedor e especialista em tecnologias emergentes, ele se destaca por sua capacidade de traduzir conceitos complexos em solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para empresas e governos. Alex \u00e9 refer\u00eancia global quando se trata de entender o potencial transformador das novas tecnologias. Como Managing Director do Digital Assets Group na Ninepoint Partners, ele coloca em pr\u00e1tica seus conhecimentos, investindo em empresas inovadoras que est\u00e3o moldando o futuro da economia digital.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5331-c18443"}],"speakers_names":["Alex Tapscott"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6432","category_id":"996","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa um Rob\u00f4 Escovinha","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Que tal dar vida a uma escova de limpeza? Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o construir um rob\u00f4 vibrante que ganha movimento com um simples motor. \u00c9 ci\u00eancia e criatividade em a\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725638400","end_time":"1725645600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5875","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 13:00","end_time_format":"06\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5427","eid":"67","activity_id":"6432","name":"Mariana Prod\u00f3ssimo","profession":"Monitora do programa Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc438965c473274854f251d3372811d143e08a85.png","description":"                                                    Facilitadora e Monitora do programa Include by Campus Party. Fascinada pelo ensino de crian\u00e7as e tecnologia, encontrou no Include a jun\u00e7\u00e3o de suas paix\u00f5es. Dedica-se\u00a0 a ensinar e inspirar os alunos durante sua jornada no projeto.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5427-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Prod\u00f3ssimo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6668","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725638400","end_time":"1725641940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 13:00","end_time_format":"06\/09\/2024 13:59","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"13:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6668","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6400","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meet & Greet - Alex Tapscott","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Ol\u00e1 pessoal! Voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Alex? N\u00e3o perca essa chance \u00fanica de encontrar seu \u00eddolo de pertinho e tirar uma foto incr\u00edvel! Este momento ser\u00e1 logo ap\u00f3s a palestra ao lado do&nbsp; palco What's Next, o nosso convidado estar\u00e1 recebendo voc\u00ea campuseiro(a). Ser\u00e1 organizado com fila e senha para atendimento. Pedimos que n\u00e3o seja gravado videos, somente foto e aut\u00f3grafo ;)","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642000","end_time":"1725643800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5846","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:00","end_time_format":"06\/09\/2024 14:30","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"14:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5331","eid":"67","activity_id":"6400","name":"Alex Tapscott","profession":"Co-autor do best-seller - Blockchain Revolution","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/47c577532ebe03babb93dcc6cbc838ad832c1684.png","description":"                                                    Empreendedor e especialista em tecnologias emergentes, ele se destaca por sua capacidade de traduzir conceitos complexos em solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para empresas e governos. Alex \u00e9 refer\u00eancia global quando se trata de entender o potencial transformador das novas tecnologias. Como Managing Director do Digital Assets Group na Ninepoint Partners, ele coloca em pr\u00e1tica seus conhecimentos, investindo em empresas inovadoras que est\u00e3o moldando o futuro da economia digital.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5331-c18443"}],"speakers_names":["Alex Tapscott"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6451","category_id":"996","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"In\u00edcio das partidas oficiais","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"In\u00edcio das partidas que contam pontos para a classifica\u00e7\u00e3o no evento. Essas partidas seguem as regras oficiais da temporada","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642000","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5896","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6451","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6669","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafio de Drones Petrobras","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642000","end_time":"1725649140","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6106","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:00","end_time_format":"06\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6669","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"},{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6669","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL","Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6701","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":" Workshop Intelig\u00eancia Artificial e Drones (OpenCV, Yolo e Google  Gemini)","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo:  Adultos, Jovens e Crian\u00e7as a partir de 7 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes conhecer\u00e3o uma aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de integra\u00e7\u00e3o entre Drones e o que h\u00e1 de mais novo em \nsistemas de Intelig\u00eancia Artificial, reconhecimento de imagens e tomada de decis\u00e3o. ","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642000","end_time":"1725649140","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6140","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:00","end_time_format":"06\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5622","eid":"67","activity_id":"6701","name":"Mauricio Montel","profession":"Maker Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ee6a9ea06d2132b8be4bd0c2ef5a271e0dd984f8.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5622-c18443"}],"speakers_names":["Mauricio Montel"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6709","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Printer Chef - Seletiva - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Etapa classificat\u00f3ria da competi\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica Printer Chef na CPNordeste, com a utiliza\u00e7\u00e3o de insumos tradicionais e alimentos bioimpressos com tecnologia 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642000","end_time":"1725649200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6145","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:00","end_time_format":"06\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6709","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6250","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Iniciando sua carreira como programador(a) na ind\u00fastria de jogos","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta apresenta\u00e7\u00e3o abordaremos informa\u00e7\u00f5es importantes para aqueles que almejam trabalhar com jogos, mais especificamente na \u00e1rea de programa\u00e7\u00e3o. Dicas de estudo, ferramentas, entre outras, a partir de experi\u00eancias pr\u00f3prias e de outros colegas da ind\u00fastria.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5697","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5301","eid":"67","activity_id":"6250","name":"Carlos Henrique","profession":"Programador na Diorama Digital","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ab91de11d1237e627e156499fc1793dafc8cf72e.png","description":"Bacharel e mestre em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o. Trabalhou em algumas empresas de jogos pelo Brasil, programando para diversas plataformas e tecnologias. Atualmente \u00e9 programador na Diorama Digital.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5301-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Henrique"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6265","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop: Como turbinar seu pitch","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O workshop oferece estrat\u00e9gias concretas e dicas pr\u00e1ticas para os participantes comunicarem eficazmente sua proposta de valor e demonstrarem o potencial de seu Produto M\u00ednimo Vi\u00e1vel (MVP) em apresenta\u00e7\u00f5es persuasivas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5712","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5311","eid":"67","activity_id":"6265","name":"Gen\u00e9sio Gomes","profession":"Embaixador da Campus Party","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2904b3680fbd19198acbe5a45b570b04f2d343f6.jpeg","description":"                                                    Professor, empreendedor, palestrante e investidor anjo em neg\u00f3cios de impacto social. Embaixador da Campus Party em Empreendedorismo e Educa\u00e7\u00e3o. Professor de Empreendedorismo da UPE. Fundador do C\u00e9lulas Empreendedoras, empresa com foco em educa\u00e7\u00e3o empreendedora orientada \u00e0 prop\u00f3sito e inova\u00e7\u00e3o aberta. Ganhador de diversos pr\u00eamios nacionais em educa\u00e7\u00e3o\/inova\u00e7\u00e3o (Endeavor, Santander Universidades, Rede Global de Empreendedorismo, Desafio Covid-19 do MMPE, entre outros). S\u00f3cio-Conselheiro da Polimex BioPl\u00e1siticos, startup que fabrica pl\u00e1sticos 100% biodegrad\u00e1veis.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5311-c18443"},{"id":"5310","eid":"67","activity_id":"6265","name":"Guilherme Alves","profession":"Cofundador do Reef Coworking","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bc0a67a07be5ccc9349cf5e390b62f4cb9937a79.png","description":"                                                    Professor, Empreendedor, Palestrante e Consultor. Cofundador do Reef Coworking e da empresa de consultoria i2b inova\u00e7\u00e3o para neg\u00f3cios. Professor Universit\u00e1rio em Programas de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Mentor de Neg\u00f3cios no Porto Social e do Inovativa Brasil, Al\u00e9m de facilitador do Programa Mind The Biz do Porto Digital. Doutor em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela UFPE. J\u00e1 Ministrou palestras em 12 estados brasileiros e consultorias em mais de 300 empresas, muitas delas como consultor credenciado do Sebrae.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5310-c18443"}],"speakers_names":["Gen\u00e9sio Gomes","Guilherme Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6310","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Aprimorando a Precis\u00e3o no C\u00f3digo com Type Narrowing em Python","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"\u00c0 medida que Python ganha popularidade, a tipagem est\u00e1tica se torna crucial para criar c\u00f3digos robustos. Vamos explorar type narrowing \u2014 t\u00e9cnica que refina tipos durante a execu\u00e7\u00e3o, proporcionando maior precis\u00e3o e seguran\u00e7a, com ferramentas como mypy e checagens condicionais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5757","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5344","eid":"67","activity_id":"6310","name":"Jhonata Caio","profession":"Web Developer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c19878da8b3dabdf2a6f7784e40c18f1ceeb542d.png","description":"Formado em TI pelo iFRN Desenvolvedor web a dois anos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5344-c18443"}],"speakers_names":["Jhonata Caio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6327","category_id":"996","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Qual o valor de X? ","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"06 de Setembro","description":"Nos perguntamos isso na Uber, Airbnb e no meu pr\u00f3prio unic\u00f3rnio. Muito al\u00e9m dos post-its, da ordem, dos frameworks engessados e dos livros de auto-ajuda, voc\u00ea vai aprender na pr\u00e1tica os princ\u00edpios para se criar e escalar uma comunidade. Qual o papel da lideran\u00e7a aqui? Como ter criatividade infinita? Como hackear a mente das pessoas e transformar clientes em fi\u00e9is seguidores?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5774","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5363","eid":"67","activity_id":"6327","name":"Luciano Freitas","profession":"Fundador da Mind Hack Lab (ex-Uber, Airbnb e Hotmart)","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/41923bae85d3fa14fb8c787bdd9316443c4e2531.png","description":"Luciano Freitas \u00e9 m\u00fasico, neurocientista e empreendedor. Atuou como VP global de Marketing da Hotmart e CMO BX Blue (PicPay). Co-fundador do unic\u00f3rnio Facily e da Mind Hack Lab, um laborat\u00f3rio de alquimia mental. Liderou o Marketing da Uber no Brasil e integrou a equipe que lan\u00e7ou e expandiu o Airbnb na Am\u00e9rica Latina. Atuou como mind hacker em empresas como Santander, ESPM, Deloitte, Cornell University, Ita\u00fa, Danone, Pfizer e \u00e9 mentor de startups no Qu\u00eania, Egito e \u00cdndia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5363-c18443"}],"speakers_names":["Luciano Freitas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6417","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"IA na Advocacia: Chatbots e Solu\u00e7\u00f5es Pr\u00e1ticas para Advogados","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploraremos como a intelig\u00eancia artificial est\u00e1 revolucionando a advocacia, com foco em solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas como chatbots jur\u00eddicos. Abordaremos como essas ferramentas podem responder a d\u00favidas jur\u00eddicas de forma r\u00e1pida e precisa, al\u00e9m de analisar automaticamente peti\u00e7\u00f5es iniciais, destacando pontos chave. Tamb\u00e9m apresentaremos uma solu\u00e7\u00e3o desenvolvida por nossa equipe, que exemplifica na pr\u00e1tica como a IA pode otimizar processos e transformar a pr\u00e1tica jur\u00eddica, tornando o trabalho dos advogados mais eficiente e assertivo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5863","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5402","eid":"67","activity_id":"6417","name":"Eliseu C. Brito","profession":"Fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da UFPE.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/91ca4f7c85c37582e619a96d20fbc5ebd891646f.png","description":"Engenheiro de Software Jr, Pesquisador do Instituto Nacional de Engenharia de Software (INES) e Membro fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5402-c18443"},{"id":"5410","eid":"67","activity_id":"6417","name":"Victor Amarante","profession":"Estagi\u00e1rio de Intelig\u00eancia Artificial no CESAR","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b94f43c954e010ffaf625921892293b11bb3013c.png","description":"Estagi\u00e1rio de Intelig\u00eancia Artificial no CESAR; Membro fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da UFPE (LIGIA); Pesquisador do Grupo de Pesquisas em Aplica\u00e7\u00f5es de IA Generativa do CIn-UFPE (GERAIA); Ex-pesquisador do Instituto Nacional de Engenharia de Software (INES).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5410-c18443"}],"speakers_names":["Eliseu C. Brito","Victor Amarante"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6540","category_id":"996","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"LuminaBio: Arte Sustent\u00e1vel com Biopl\u00e1sticos ","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta oficina \"m\u00e3o na massa\", os participantes mergulhar\u00e3o no universo da fabrica\u00e7\u00e3o digital para criar biopl\u00e1sticos utilizando ingredientes simples. Explorando conceitos de sustentabilidade, eles produzir\u00e3o biomateriais coloridos, moldados em formas geom\u00e9tricas precisas, cortadas a laser. Cada pe\u00e7a ser\u00e1 finalizada com a integra\u00e7\u00e3o de um circuito eletr\u00f4nico simples, resultando em cria\u00e7\u00f5es \u00fanicas que brilham com LEDs. Este \u00e9 um espa\u00e7o para aprender fazendo, unindo ci\u00eancia, arte e tecnologia de forma pr\u00e1tica e criativa.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5983","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5468","eid":"67","activity_id":"6540","name":"Ana Fl\u00e1via Ferraz","profession":"Coordenadora de Tecnologia, Media Lab e Fab Lab na ABA","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/37bf4e245471e3adb65f835896ddaec8dcdd94a3.png","description":"Coordenadora de Tecnologia, Media Lab e Fab Lab na ABA- Associa\u00e7\u00e3o Brasil Am\u00e9rica, Formada em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e P\u00f3s graduada em Psicopedagogia Institucional e Cl\u00ednica. Apaixonada por educa\u00e7\u00e3o, acredita que a tecnologia \u00e9 um dos pilares para construirmos uma educa\u00e7\u00e3o relevante, colaborativa e inclusiva. Atuando na cria\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios projetos com a Embaixada e Consulado Americano al\u00e9m de projetos educacionais como Pensamento Computacional e Maker como disciplina, a cria\u00e7\u00e3o do ABA Fab Lab e certifica\u00e7\u00e3o da nossa escola como uma Apple Distinguished School.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5468-c18443"},{"id":"5469","eid":"67","activity_id":"6540","name":"Clara Lins","profession":"Estagi\u00e1ria maker no ABA fablab","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/99447990098df91a2899416beb09a2291d93fa35.png","description":"Graduanda em Licenciatura Express\u00e3o Gr\u00e1fica pela UFPE, Col\u00edder estudantil do Precious Plastic UFPE, Estagi\u00e1ria maker no ABA fablab e entusiasta da cultura maker e fabrica\u00e7\u00e3o digital na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5469-c18443"},{"id":"5470","eid":"67","activity_id":"6540","name":"Livia Karyne","profession":"Estagi\u00e1ria maker na Associa\u00e7\u00e3o Brasil Am\u00e9rica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0b5a5a472cef1dcc8e786f81b260e2ec3d27072d.png","description":"graduanda Express\u00e3o Gr\u00e1fica da UFPE, atuando como estagi\u00e1ria maker na Associa\u00e7\u00e3o Brasil Am\u00e9rica. Tamb\u00e9m participa de projetos e a\u00e7\u00f5es de extens\u00e3o universit\u00e1ria com foco na fabrica\u00e7\u00e3o digital, cultura maker, reciclagem e conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental, levando conhecimento e impactando na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adultos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5470-c18443"},{"id":"5467","eid":"67","activity_id":"6540","name":"Martha Santos","profession":"Assistente Maker na Associa\u00e7\u00e3o Brasil Am\u00e9rica | Educadora no ABA FabLab","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/35cd7b2d8ab1235a563bdf6a9dccfb44fdd78906.png","description":"Com uma trajet\u00f3ria dedicada \u00e0 inova\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o, cria e desenvolve projetos educacionais que integram programa\u00e7\u00e3o, modelagem e fabrica\u00e7\u00e3o digital. Focada na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e na forma\u00e7\u00e3o de professores,visando a transforma\u00e7\u00e3o do aprendizado atrav\u00e9s de experi\u00eancias pr\u00e1ticas e tecnol\u00f3gicas","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5467-c18443"}],"speakers_names":["Ana Fl\u00e1via Ferraz","Clara Lins","Livia Karyne","Martha Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6565","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Roda de Mem\u00f3rias de Olinda","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A \u201cRoda de Mem\u00f3rias\u201d une cultura, tecnologia e sustentabilidade em uma a\u00e7\u00e3o de milit\u00e2ncia afetiva e preserva\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica. Neste painel, ser\u00e1 mostrado como o projeto resgata fragmentos de mem\u00f3rias orais dos antigos moradores da cidade alta de Olinda, promovendo a troca de conhecimento entre gera\u00e7\u00f5es e o respeito pelas viv\u00eancias culturais dos territ\u00f3rios. Usando tecnologias simples, essas mem\u00f3rias visam ser eternizadas e recontextualizadas para as novas gera\u00e7\u00f5es. A conversa tamb\u00e9m visa promover uma discurs\u00e3o de como tecnologias acess\u00edveis podem fortalecer a preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio imaterial?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6007","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5508","eid":"67","activity_id":"6565","name":"Lula Marcondes","profession":"Co-criador e Coordenador da O Norte","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/80a11c8e4bcb158f220204c9f83a1af0175c75ed.png","description":"                                                    Arquiteto e urbanista, com Mestrado em Arquitetura pela Universidade do Texas em Austin e doutorando em Arquitetura pelo MDU-UFPE. Em 1998, co-fundou a O Norte \u2013 Oficina de Cria\u00e7\u00e3o, um centro de produ\u00e7\u00e3o de arquitetura, design, artes visuais e projetos culturais. O trabalho da O Norte tem sido amplamente reconhecido, incluindo palestras nas ArchiTalks da UIA 2021 Rio, participa\u00e7\u00e3o na exposi\u00e7\u00e3o \\\"Fora do Eixo: Brasil Otras Arquitecturas\\\" na XVII Bienal de Buenos Aires, e representa\u00e7\u00e3o do Brasil na 15\u00aa Bienal de Arquitetura de Veneza com o projeto Escola Novo Mangue.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5508-c18443"},{"id":"5512","eid":"67","activity_id":"6565","name":"Raphael Pontual","profession":"Criador do Centro Cultural Casbah Mourisco","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/166fcd3717886f505147db139ff338b9a37467bf.png","description":"Raphael \u00e9 o criador do Centro Cultural Casbah Mourisco, fundado em 2015 em um sobrado mourisco do s\u00e9culo XVIII, um raro exemplar da arquitetura \u00e1rabe no Brasil. Com o objetivo de resgatar e compartilhar as diversas influ\u00eancias culturais que constru\u00edram a hist\u00f3ria do local, Raphael tem promovido, ao longo de 12 anos, eventos de pequeno e m\u00e9dio porte com artistas e grupos culturais independentes, fortalecendo redes da cultura alternativa. Al\u00e9m do Casbah, participou de projetos como R\u00e1dio Livre (2001-2005), Turn\u00ea ECOM\u00cdDIA (2004) e o registro fotogr\u00e1fico no Projeto Rabequeiros de Pernambuco (2014).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5512-c18443"}],"speakers_names":["Lula Marcondes","Raphael Pontual"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6613","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O uso de jogos did\u00e1ticos como instrumento facilitador no ensino de ci\u00eancias","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A apresenta\u00e7\u00e3o seria atrav\u00e9s de uma abordagem expositiva, relacionando regras de jogos conhecidos que podem ser adaptadas a conceitos cient\u00edficos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6055","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5562","eid":"67","activity_id":"6613","name":"Lucas Queiroz","profession":"Professor e criador do jogo AcidPoker","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/29ae4d01908ddaef6e37a3457f67c7263b9c7263.jpg","description":"Professor, mestre e doutorando em Qu\u00edmica pela Universidade Federal de Pernambuco. Criador do jogo did\u00e1tico AcidPoker.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5562-c18443"}],"speakers_names":["Lucas Queiroz"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6646","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Comportamentos Essenciais para o Profissional de Tecnologia no Mercado Atual","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, discutiremos os comportamentos e habilidades que os profissionais de tecnologia precisam adotar para se destacarem em um mercado cada vez mais competitivo. Entenda quais s\u00e3o as qualidades mais valorizadas pelos empregadores e como voc\u00ea pode desenvolv\u00ea-las para impulsionar sua carreira.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6087","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5598","eid":"67","activity_id":"6646","name":"Dirceu Cordeiro","profession":"S\u00f3cio-fundador da APS Tecnologia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ce8a0e77c25bac9f9373567599196f8fa5d9367b.png","description":"\u00c9 presidente de uma das 1\u00aas empresas de tecnologia do estado, e continua liderando a empresa at\u00e9 hoje. \u00c9 graduado em Processamento de Dados e Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, com especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios. Master Coach Integral Sist\u00eamico, Golden Belt FEBRACIS e especialista em Desenvolvimento de Carreira Profissional. Como analista graduado em perfil comportamental, ele \u00e9 um ministrante oficial credenciado para os bestsellers \\\"O Poder da A\u00e7\u00e3o\\\"entre outros. Reconhecido como um dos consultores e palestrantes mais requisitados em Pernambuco, ele tamb\u00e9m \u00e9 empres\u00e1rio e s\u00f3cio-fundador da APS Tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5598-c18443"}],"speakers_names":["Dirceu Cordeiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6649","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design Inclusivo: Para quem estamos projetando?","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Imagine um futuro onde a tecnologia possui interfaces complexas e incompreens\u00edveis, que criam barreiras te impedindo de fazer a\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas e necess\u00e1rias no seu dia a dia. \u00c9 um cen\u00e1rio dist\u00f3pico? Para muitas pessoas \u00e9 a realidade atual. Para quem estamos projetando nossos produtos digitais? Estamos considerando nossa rica diversidade de habilidades, limita\u00e7\u00f5es e contextos? Nesta palestra, vamos explorar os princ\u00edpios do design inclusivo e como podemos construir produtos digitais que sejam acess\u00edveis para todos, independentemente de suas habilidades, limita\u00e7\u00f5es ou contextos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6090","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5600","eid":"67","activity_id":"6649","name":"Edilene Mendes ","profession":"UX Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/26e9ca13c06869ad016c6f3b4bf249fdf362e83f.png","description":"\u00c9 uma designer, apaixonada por diversidade e acessibilidade e tem como miss\u00e3o criar produtos digitais mais inclusivos e acess\u00edveis a todos. Com mais de 10 anos de experi\u00eancia em design, ela tr\u00e1s o design inclusivo como essencial nos projetos que atua. Atualmente lidera a guilda de acessibilidade do Banco Carrefour, grupo que promove iniciativas que criem uma cultura de acessibilidade na institui\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m participa da Umbu.Tech, um coletivo de mulheres pretas que tem o objetivo de trazer mais a periferia para o mercado de tecnologia digital.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5600-c18443"}],"speakers_names":["Edilene Mendes "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6680","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"REALTIME na Produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado mobile","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore as t\u00e9cnicas e desafios da produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado mobile em tempo real com especialistas em eventos e audiovisual, que ir\u00e3o compartilhar suas experi\u00eancias e estrat\u00e9gias para capturar e transmitir momentos ao vivo com qualidade e impacto.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6120","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5612","eid":"67","activity_id":"6680","name":"Igor Vila\u00e7a","profession":"Dire\u00e7\u00e3o Audiovisual","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ecaf65d6f409c2541583ceca7b458acdde844efd.png","description":"Formado em R\u00e1dio, TV e MKT Digital com experiente em produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, dire\u00e7\u00e3o de fotografia e cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado. Possui uma s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o e habilidades t\u00e9cnicas. Ao longo da carreira, colaborei em uma ampla variedade de projetos, desde produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas a campanhas de marketing digital. Especializado em edi\u00e7\u00e3o criativa para redes sociais e ferramentas mobile, trabalho com um olhar criativo e uma abordagem inovadora.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5612-c18443"},{"id":"5614","eid":"67","activity_id":"6680","name":"Nanda Nascimento","profession":"Gerente de Conte\u00fado na Carvalheira","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0821ece0869a99ace3dc2ed807a1d999a10cf221.png","description":"Publicit\u00e1ria e p\u00f3s-graduada em cinema e linguagem audiovisual. 13 anos de experi\u00eancia em cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, sendo 8 deles no mercado do entretenimento. Hoje \u00e9 Gerente de Conte\u00fado na Carvalheira, produtora de eventos pernambucana respons\u00e1vel por labels como Carvalheira Na Ladeira, R\u00e9veillon Amor\u00e9 e Ludmilla Numanice (projeto do qual \u00e9 Head de Conte\u00fado), atuando como lideran\u00e7a dos times de marketing digital e de cobertura real time de todos os eventos da produtora.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5614-c18443"},{"id":"5615","eid":"67","activity_id":"6680","name":"Rafa Carauta","profession":"S\u00f3cio Agencia Bali","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/26d939c3c4cf5d2feb437eb955914c5d2c402d24.png","description":"Respons\u00e1vel pela comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9, durante e p\u00f3s de eventos como R\u00e9veillon Carneiros, Wehoo Festival, Playa, entre outras marcas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5615-c18443"}],"speakers_names":["Igor Vila\u00e7a","Nanda Nascimento","Rafa Carauta"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6752","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Plataforma Clima PE: a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica nos munic\u00edpios pernambucanos","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"O caso da Plataforma Clima PE como ferramenta digital criada para articular os governos municipais na implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas clim\u00e1ticas, aumentando a transpar\u00eancia dos dados p\u00fablicos e contribuindo para o engajamento em busca de um Pernambuco resiliente e de baixo carbono.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725644400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6191","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5666","eid":"67","activity_id":"6752","name":"M\u00e1rcio Erlich","profession":"Analista de Sustentabilidade na Secretaria de Meio Ambiente e Sustentabilidade","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a2dbcfdeb210a6fbf441876de4dd82e86da495b6.png","description":"M\u00e1rcio Erlich \u00e9 Analista de Sustentabilidade na Ger\u00eancia Geral de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas da SEMAS - Secretaria de Meio Ambiente, Sustentabilidade e de Fernando de Noronha, Governo de Pernambuco. \u00c9&nbsp; mestre em Desenvolvimento Urbano (MDU-UFPE), especialista em Ci\u00eancia de Dados e Analytics (Poli-UPE) e Arquiteto e Urbanista (Unicap), atuando com gest\u00e3o, transpar\u00eancia e dados urban\u00edsticos e ambientais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5666-c18443"}],"speakers_names":["M\u00e1rcio Erlich"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6784","category_id":"996","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Explorando a Rob\u00f3tica e Prototipagem com Microbit: Solu\u00e7\u00f5es Inovadoras","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"06 de Setembro","description":"Vamos tratar da Rob\u00f3tica Educacional e projetos de inova\u00e7\u00e3o com TI e NTE, cases de sucesso e prototipagem usando Microbit","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725642600","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6218","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:10","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[],"speakers_names":[],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6772","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725643800","end_time":"1725645600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:30","end_time_format":"06\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6772","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6480","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Radar de Tecnologias Emergentes: Solu\u00e7\u00f5es para os Desafios Urbanos e Estaduais em Pernambuco","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Neste painel, vamos explorar o potencial das tecnologias emergentes para resolver os desafios enfrentados pelas cidades e pelo estado de Pernambuco. Com o uso do radar interativo da Envisioning, integrado \u00e0 intelig\u00eancia artificial, identificaremos e especificaremos os principais problemas urbanos e estaduais. Essa ferramenta anal\u00edtica detectar\u00e1 oportunidades e solu\u00e7\u00f5es inovadoras a partir de uma vasta base de dados global, que re\u00fane sinais de novas tecnologias. Discutiremos como essas inova\u00e7\u00f5es podem ser aplicadas para criar um futuro mais inteligente, sustent\u00e1vel e resiliente para a regi\u00e3o, visualizando os resultados diretamente em um mapa interativo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725643800","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5924","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:30","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5383","eid":"67","activity_id":"6480","name":"Ricardo Cappra","profession":"Fundador do Cappra Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a22f6ad224ae0acdc2b6e51aa7fbc296b5328895.png","description":"Ricardo Cappra \u00e9 pesquisador de cultura anal\u00edtica, autor e empreendedor. Fundou o Cappra Institute for Data Science onde pesquisa o impacto dos dados na sociedade e nos neg\u00f3cios, a partir disso, cria m\u00e9todos, projetos, labs e startups que aceleram o desenvolvimento anal\u00edtico de pessoas e empresas ao redor do mundo. Cappra j\u00e1 ajudou organiza\u00e7\u00f5es como Governo dos EUA, Abbott Laboratories, Unilever, B3, Banco do Brasil, Gol Linhas A\u00e9reas, Banco Santander, UOL, Whirlpool, Banco Mundial, Rede Globo, Banco Ita\u00fa, Ambev,... ricardocappra.com","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5383-c18443"},{"id":"5453","eid":"67","activity_id":"6480","name":"Tonico Novaes","profession":"CEO da Campus Party Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/352fb7d2266d41c62086caef56bd24d0b5687230.png","description":"S\u00f3cio licenciado e CEO da Campus Party Brasil em sociedade com a Gouv\u00eaa Ecosystem, \u00e9 s\u00f3cio licenciado da Campus Party Portugal. Coordenador do Comit\u00ea de Transforma\u00e7\u00e3o Digital da Gouv\u00eaa Ecosystem, \u00e9 formado em Administra\u00e7\u00e3o de Empresas com \u00canfase em Eventos e especializado em Patroc\u00ednios para Entretenimento. Certificado em planejamento de eventos pela MPI, onde atuou como presidente e membro do conselho no Brasil de 2017\/20. Formado em Conselheiro Digital pela HSM em 2023, foi membro do Conselho Executivo da Secretaria de Esportes do Governo de SP (19-22) e do conselho consultivo da Gouv\u00eaa Ecosystem (22-23).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5453-c18443"},{"id":"5457","eid":"67","activity_id":"6480","name":"Kenys Bonatti","profession":"Sec. Executivo de Ci\u00eancia Tec. e Inova\u00e7\u00e3o do estado de PE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/19dfeb180ee2b84b41fc6d76c38a2dbafc8f9d62.png","description":"Atualmente ocupa o cargo de Secret\u00e1rio Executivo de Ci\u00eancia Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o do estado de Pernambuco. Tem forte atua\u00e7\u00e3o como consultor e instrutor do SEBRAE, al\u00e9m de ministrar disciplinas na P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o e Gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00f5es renomadas no pa\u00eds. Foi dirigente de Faculdade e Superintendente da Nova Roma - FGV (Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas em Pernambuco). Formado em Direito e Matem\u00e1tica, possui Mestrado em Administra\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Gest\u00e3o Empresarial&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5457-c18443"}],"speakers_names":["Ricardo Cappra","Tonico Novaes","Kenys Bonatti"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6495","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725643800","end_time":"1725647400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:30","end_time_format":"06\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6495","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6251","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Nordeste no jogo! Games para representar.","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Sobre a import\u00e2ncia de mais desenvolvedores nordestinos criando games que enaltecem a regi\u00e3o, e tragam representatividade cultural nordestina.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5698","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5302","eid":"67","activity_id":"6251","name":"Rafael Nasper","profession":"CEO da Mangrove Game Studio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/667e5632f0c37596f3432498591894035ad9165b.png","description":"Rafael Nasper 34 anos, Game Designer Fundador da Mangrove Game Studio, atual presidente da Associa\u00e7\u00e3o Pernambucana de Games e Organizador regional das principaos game jams do mundo em Pernambuco.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5302-c18443"}],"speakers_names":["Rafael Nasper"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6292","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvendo Habilidades em Intelig\u00eancia Artificial a partir de Ferramentas de Prototipa\u00e7\u00e3o.","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Vamos explorar como desenvolver habilidades em Intelig\u00eancia Artificial a partir das ferramentas de prototipa\u00e7\u00e3o utilizadas em projetos de rob\u00f3tica, tais como Arduino, Raspberry Pi e ambientes de simula\u00e7\u00e3o. A palestra abordar\u00e1, de forma introdut\u00f3ria, como modelos de IA baseado em aprendizado de m\u00e1quina podem contribuir nos diferentes projetos que envolvem rob\u00f3tica e sistemas embarcados.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5739","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5323","eid":"67","activity_id":"6292","name":"Diogo Lacerda","profession":"Pesquisador em Rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a40d15b161b2c68fda9b4a15be77ec020b670cbb.png","description":"Graduando de F\u00edsica de Materiais pela Universidade de Pernambuco \u00e9 um profissional no campo da rob\u00f3tica e sistemas embarcados. Iniciou sua carreira como professor de rob\u00f3tica, consolidando sua expertise nesse campo e em sistemas embarcados. Atualmente, trabalha no CESAR, onde utiliza sua expertise em modelagem e impress\u00e3o 3D para desenvolver prot\u00f3tipos de circuitos eletr\u00f4nicos e mecanismos de forma eficiente e econ\u00f4mica. Entusiasta e pesquisador em rob\u00f3tica, compartilha seus conhecimentos na organiza\u00e7\u00e3o de eventos em todo o pa\u00eds.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5323-c18443"},{"id":"5327","eid":"67","activity_id":"6292","name":"Eronides Neto","profession":"Cientista de Dados S\u00eanior","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a618717fbafb8c0fe15429953818cad06a3506ae.png","description":"Mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Engenheiro Eletr\u00f4nico. Possui experi\u00eancia em projetos de IA, IoT e sistemas embarcados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5327-c18443"}],"speakers_names":["Diogo Lacerda","Eronides Neto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6311","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"LGPD: Transformando Requisitos de Software para a Era da Privacidade","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A palestra explora como alinhar as pr\u00e1ticas de desenvolvimento com a legisla\u00e7\u00e3o, garantindo conformidade e seguran\u00e7a no tratamento de dados, uma vez que a&nbsp; LGPD&nbsp; imp\u00f5e mudan\u00e7as&nbsp; no desenvolvimento de software, exigindo que os requisitos contemplem a prote\u00e7\u00e3o de dados desde a sua elicita\u00e7\u00e3o.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5758","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5345","eid":"67","activity_id":"6311","name":"Matheus Assis","profession":"System Engineer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/14b5c4d5caa27f254a3efc2cfe9e0e07c8995936.png","description":"Sou Engenheiro de Sistemas (System Engineer)\/Analista de Requisitos na empresa Indra\/Minsait. Atualmente, estou cursando o ensino superior tecn\u00f3logo em Gest\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (TI) na Faculdade Gran. Possuo habilidades em documenta\u00e7\u00e3o de requisitos em projetos de desenvolvimento de software. Al\u00e9m disso, sou Mestre em Direitos Humanos pela Universidade Federal da Para\u00edba (UFPB), onde realizei pesquisas nas \u00e1reas de g\u00eanero, pol\u00edticas p\u00fablicas e institui\u00e7\u00f5es prisionais. Possuo, tamb\u00e9m, forma\u00e7\u00e3o em Direito pela Universidade Regional do Cariri - URCA.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5345-c18443"}],"speakers_names":["Matheus Assis"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6418","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"IA na sa\u00fade: Caminhos para diagn\u00f3stico de Parkinson","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o de uma solu\u00e7\u00e3o que visa o apoio ao diagn\u00f3stico de parkinson utilizando modelos de vis\u00e3o computacional e t\u00e9cnicas de otimiza\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica de GPU. Foi utilizado Redes Neurais Convolucionais(CNNs) como arquitetura e t\u00e9cnicas de processamento de dados, na qual a an\u00e1lise foi feita a partir de desenhos de espirais e ondas criados tanto por pacientes diagnosticados com Parkinson quanto por pessoas saud\u00e1veis.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5864","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5403","eid":"67","activity_id":"6418","name":"Gabriel Wamat","profession":"Pesquisador e membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2e9dbab80cd8acb736e018b10df5cea1b474845a.png","description":"Aluno da Apple Developer Academy. Ex-pesquisador do Instituto Nacional de Engenharia de Software e membro fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5403-c18443"},{"id":"5411","eid":"67","activity_id":"6418","name":"Rafael da Silva Barros","profession":"Pesquisador do LuxAI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2dbf1bb13fda0a50184eef48a58c6eefb220e14d.png","description":"                                                    Pesquisador do LuxAI e membro fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da UFPE.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5411-c18443"},{"id":"5421","eid":"67","activity_id":"6418","name":"Vitor Negromonte","profession":"Pesquisador de IA Generativa na UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fd68afce218ff8ebd342fc245499897f48ed169d.png","description":"Membro fundador da Liga Acad\u00eamica de Intelig\u00eancia Artificial da Universidade Federal de Pernambuco, pesquisador do Grupo de Pesquisas em Aplica\u00e7\u00f5es de IA Generativa do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE. Ex-pesquisador do Instituto Nacional de Engenharia de Software (INES).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5421-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Wamat","Rafael da Silva Barros","Vitor Negromonte"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6589","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Otimiza\u00e7\u00e3o do Processo Criativo com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar como a intelig\u00eancia artificial (IA) pode ser integrada em cada fase do processo criativo, transformando desafios em oportunidades de inova\u00e7\u00e3o. Vamos come\u00e7ar entendendo o que \u00e9 o processo criativo e como ele \u00e9 fundamental para a gera\u00e7\u00e3o de ideias e solu\u00e7\u00f5es eficazes. Em seguida, vamos mergulhar na aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica da IA, mostrando exemplos concretos de como essa tecnologia est\u00e1 sendo utilizada para otimizar a defini\u00e7\u00e3o de problemas, enriquecer pesquisas, promover insights mais profundos, e garantir uma execu\u00e7\u00e3o precisa e impactante.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6031","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5533","eid":"67","activity_id":"6589","name":"Beatriz Nascimento","profession":"Analista de marketing","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b11fc65244dbed229cb6eec46e0807e3f8541387.png","description":"Sou Beatriz Souza, profissional de marketing com mais de 3 anos de experi\u00eancia, movida pela paix\u00e3o por criatividade e inova\u00e7\u00e3o. Estou sempre \u00e0 procura de novas ideias e abordagens que n\u00e3o s\u00f3 agreguem valor, mas tamb\u00e9m promovam o crescimento cont\u00ednuo. Minha curiosidade por tecnologia, especialmente intelig\u00eancia artificial, me impulsiona a explorar e aplicar solu\u00e7\u00f5es inovadoras que fazem a diferen\u00e7a.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5533-c18443"}],"speakers_names":["Beatriz Nascimento"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6614","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jogos para Meninas: O Que Falta para Desenvolver Jogos que Realmente Queremos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploramos as lacunas nos jogos voltados para meninas e como os desenvolvedores podem criar experi\u00eancias que realmente atendam \u00e0s suas expectativas e desejos. Compartilharemos a perspectiva de meninas dos anos 2000 que cresceram amando games, mas muitas vezes se sentiram exclu\u00eddas pela falta de inclus\u00e3o real. A discuss\u00e3o abordar\u00e1 como o desafio vai al\u00e9m de simplesmente fazer parte da comunidade gamer, focando na necessidade de ser genuinamente considerada e representada como parte integral dela. Vamos examinar pr\u00e1ticas de design que garantem uma representa\u00e7\u00e3o aut\u00eantica e significativa, com exemplos de jogos que conseguiram e n\u00e3o conseguiram alcan\u00e7ar esse objetivo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6056","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5564","eid":"67","activity_id":"6614","name":"Ana Let\u00edcia Saraiva","profession":"Ilustradora, Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ff3a7dc176aefa5ffb152ca02971ef680b0aab7a.png","description":"Ana Let\u00edcia \u00e9 ilustradora e designer com foco em jogos. Especializada em arte digital e pixel art, com a miss\u00e3o de criar experi\u00eancias visuais que transmitam mensagens de forma criativa, divertida e \u00e9tica. Seus estudos em game design, programa\u00e7\u00e3o, arte e cultura a permitem criar jogos para cada contexto, enriquecendo o trabalho e oferecendo uma perspectiva hol\u00edstica na ind\u00fastria de games.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5564-c18443"},{"id":"5566","eid":"67","activity_id":"6614","name":"Sophia Moraes (Sopa)","profession":"Designer Visual de Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5b6ac302f1aff0ce8ac46c4e7640dd425aca8baa.png","description":"Sophia Moraes \u00e9 uma designer e pesquisadora dedicada ao universo dos jogos, com foco em jogos 3D e narrativas interativas. Com uma s\u00f3lida experi\u00eancia em design visual, Motion design e l\u00edder criativa para jogos, adquirida em game jams e projetos acad\u00eamicos, Sophia alia criatividade e inova\u00e7\u00e3o para desenvolver projetos que exploram novas formas narrativas e promovem maior diversidade no mundo dos games. Seu trabalho \u00e9 marcado pelo uso estrat\u00e9gico da tecnologia para desafiar conven\u00e7\u00f5es e abrir novos caminhos no campo do design de jogos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5566-c18443"},{"id":"5563","eid":"67","activity_id":"6614","name":"Valeria Ueta","profession":"Creative Designer \/ Designer Criativa","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7bd18326ef302afc2b21a4e5d1d336a0e9c72e48.png","description":"Valeria Ueta \u00e9 uma designer, storyteller e pesquisadora nipo-brasileira com experi\u00eancia na ind\u00fastria de games como Desenvolvedora, Produtora e Designer de Produto. Atualmente, ela atua no projeto NAVE da escola ETE C\u00edcero Dias, onde apoia os cursos t\u00e9cnicos de programa\u00e7\u00e3o de jogos e multim\u00eddia, comprometida em ensinar e inspirar. Ao longo da sua trajet\u00f3ria profissional como designer, Valeria desenvolveu um estilo de trabalho pessoal que valoriza a combina\u00e7\u00e3o entre criatividade e inova\u00e7\u00e3o, mantendo um forte compromisso com a diversidade, a sustentabilidade e a tecnologia projetada para o cen\u00e1rio global.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5563-c18443"}],"speakers_names":["Ana Let\u00edcia Saraiva","Sophia Moraes (Sopa)","Valeria Ueta"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6681","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"D\u00e1 pra pagar boleto com corre criativo? Estrat\u00e9gias e melhores pr\u00e1ticas para lidar com as finan\u00e7as","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Este bate-papo aborda os desafios iniciais de conciliar finan\u00e7as com a criatividade, oferecendo t\u00e9cnicas pr\u00e1ticas para lidar com quest\u00f5es financeiras sem comprometer o envolvimento e a sensibilidade nas atividades criativas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6121","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5613","eid":"67","activity_id":"6681","name":"Lucas Fernandes","profession":"Diretor audiovisual e Empreendedor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/be262b9bfd90500079033406a38a441379ab0f29.png","description":"L\u00edder de pessoas e aquecedor para movimenta\u00e7\u00f5es ousadas e respons\u00e1veis em projetos. Especialista em opera\u00e7\u00e3o em tempo real e processos saud\u00e1veis.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5613-c18443"}],"speakers_names":["Lucas Fernandes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6763","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Empreendedorismo Social e o Impacto P\u00f3s-Pandemia","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Empreendedorismo","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6201","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5681","eid":"67","activity_id":"6763","name":"Fred Ferreira","profession":"Secret\u00e1rio Executivo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/27e12d979dab83df81a61d32a535ae2a95c835b3.png","description":"Gestor p\u00fablico, atualmente ocupa a posi\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Executivo de Micro e Pequena Empresa e Empreendedorismo no Estado de Pernambuco. Possui cerca de 10 (dez) anos de experi\u00eancia como gestor p\u00fablico, ocupando cargos de Secret\u00e1rio Executivo, Diretor de Infraestrutura, Gerente de Projetos, dentre outros. Atua como docente desde 2005. Possui gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia Civil (2004), mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o (2007) ambos pela Universidade Federal de Pernambuco (UFPE) e especializa\u00e7\u00e3o lato sensu em Finan\u00e7as pelo IBMEC (2018)","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5681-c18443"}],"speakers_names":["Fred Ferreira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6765","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A Transforma\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica de Suape e o Papel da Tecnologia na Descarboniza\u00e7\u00e3o Global","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploraremos como a inova\u00e7\u00e3o e a sustentabilidade se entrela\u00e7am na jornada do Porto de Suape rumo \u00e0 descarboniza\u00e7\u00e3o global. Vamos destacar os projetos inovadores em curso, discutir o impacto dessas iniciativas na economia local e global, e mostrar como outras regi\u00f5es podem se inspirar para adotar pr\u00e1ticas semelhantes. Prepare-se para descobrir o papel crucial da tecnologia na constru\u00e7\u00e3o de um futuro mais sustent\u00e1vel e como a transforma\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica pode ser uma for\u00e7a motriz para a inova\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645000","end_time":"1725646800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6203","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 14:50","end_time_format":"06\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5683","eid":"67","activity_id":"6765","name":"Gabriel Mendes","profession":"Gerente de ESG de Suape","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/78ce3e2dee09fe6838210e3ea6fef205a738a94a.jpeg","description":"Professor | Head de ESG at Complexo Industrial Portu\u00e1rio de Suape | Desenvolvimento de iniciativas sustent\u00e1veis I Consultor Ambiental","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5683-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Mendes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6425","category_id":"996","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Seu Primeiro Jogo com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Imagine criar um jogo que responde aos seus comandos! Nessa oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o aprender a treinar uma intelig\u00eancia artificial e programar um jogo interativo. \u00c9 a porta de entrada para o futuro da tecnologia!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 10 anos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645600","end_time":"1725652800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5869","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:00","end_time_format":"06\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5425","eid":"67","activity_id":"6425","name":"Henrique Scander","profession":"Programador de embarcados e  rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2976538be2db9fa02d2eb8941932f601cd7b5975.png","description":"                                                    Henrique Scander Coelho \u00e9 um graduando em F\u00edsica e facilitador no programa Include by Campus Party. Ele \u00e9 um programador de embarcados e competidor de rob\u00f3tica, apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5425-c18443"},{"id":"5426","eid":"67","activity_id":"6425","name":"Matheus Borges","profession":"Coordenador e facilitador do Programa Include ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1a875cba11b2f2a547a094986a09aa4ce9c6fc3a.png","description":"                                                    Empreendedor apaixonado por tecnologia e pela cultura maker, adepto da filosofia \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. Graduado em Matem\u00e1tica Industrial pela Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG), atuou por dois anos e meio como coordenador e facilitador do Programa Include by Campus Party. Entusiasta das \u00e1reas de Data Science e Intelig\u00eancia Artificial, est\u00e1 pronto para contribuir com solu\u00e7\u00f5es inovadoras no campo da tecnologia.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5426-c18443"}],"speakers_names":["Henrique Scander","Matheus Borges"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6529","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725645600","end_time":"1725649200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5967","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:00","end_time_format":"06\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6529","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6252","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Quando a Representatividade Vira o Jogo? Oportunidades para Mulheres no Game","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nessa palestra, abordarei como a inclus\u00e3o e a visibilidade das mulheres est\u00e3o transformando o mercado de jogos. Destacarei o impacto positivo da representatividade feminina, que est\u00e1 criando novas oportunidades e impulsionando inova\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de jogos. Com base na minha experi\u00eancia na organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o de game jams com recorte de g\u00eanero, mostrarei como a diversidade est\u00e1 promovendo criatividade e inova\u00e7\u00e3o no mercado de jogos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725647100","end_time":"1725648900","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5699","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:25","end_time_format":"06\/09\/2024 15:55","start_hour_format":"15:25","end_hour_format":"15:55","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5303","eid":"67","activity_id":"6252","name":"Taty Calixto","profession":"Consultora de Qualifica\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/672c1f2a00d8344d9bc7f312a4e5c7432150be2b.png","description":"Doutora (2021) e Mestre (2016) em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE, com gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Computa\u00e7\u00e3o pela UFRPE (2014). Atualmente, \u00e9 Consultora de Qualifica\u00e7\u00e3o e professora do mestrado profissional em Design na CESAR School. Ganhadora do Women That Build Awards 2023, na categoria Inspiring Leader. O pr\u00eamio reconhece mulheres l\u00edderes em tecnologia que incentivam a entrada de outras na \u00e1rea de STEAM. Possui experi\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o superior, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Pesquisa Pensamento Computacional, Ensino de Programa\u00e7\u00e3o, Criatividade e Diversidade na tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5303-c18443"}],"speakers_names":["Taty Calixto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6774","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725647400","end_time":"1725649200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:30","end_time_format":"06\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6774","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6576","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Garagem Unilever","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<div>Momento Patrocinador - Garagem Unilever com Quiz, Mimica e Batalha de Rap. Arremesso de camisetas, distribui\u00e7\u00e3o de sorvetes, e brindes para os vencedores das din\u00e2micas.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725647400","end_time":"1725649200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6018","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:30","end_time_format":"06\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5440","eid":"67","activity_id":"6576","name":"Garagem Unilever ","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7566e36b4eae9fdf2641d0f00b0a00a8c7c759c6.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5440-c18443"}],"speakers_names":["Garagem Unilever "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6718","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Painel: Os Rumores das Experi\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas nas Era Digitais - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore os bastidores da s\u00e9tima arte no painel 'Os Rumores das Experi\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas nas Eras Digitais', onde a magia do cinema encontra a revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725647400","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6157","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:30","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6718","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6494","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725648300","end_time":"1725651900","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 15:45","end_time_format":"06\/09\/2024 16:45","start_hour_format":"15:45","end_hour_format":"16:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6494","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6203","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Game Arts: Overview dos processos de desenvolvimento\u00a03D\u00a0para\u00a0games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Abordar de maneira din\u00e2mica os processos de desenvolvimento de games, focando nas skills art\u00edsticas. Nossa palestra busca abordar como esses elementos s\u00e3o s\u00e3o integrados no desenvolvimento de um game. Al\u00e9m da import\u00e2ncia da vis\u00e3o de todos os elementos do desenvolvimento de um jogo e as tend\u00eancias tecnol\u00f3gicas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725649200","end_time":"1725652800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5653","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 16:00","end_time_format":"06\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5259","eid":"67","activity_id":"6203","name":"Gabriel Marques","profession":"Coordenador Gradua\u00e7\u00e3o FIAP Design Digital","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/16584c508609de30bcfdb3af85dbfb2e7c57de28.png","description":"Mestre em Tecnologias da Intelig\u00eancia e Design Digital pela PUCSP. Graduado em Tecnologia em Jogos Digitais;? ? Coordenador do curso de Sistemas para Internet;? ? Viv\u00eancia em projetos multim\u00eddia interdisciplinares, gr\u00e1ficos e digitais, principalmente na \u00e1rea de realidade virtual desenvolvidos para empresas como GE, Fiap. Apresenta\u00e7\u00e3o de workshop de realidade virtual em eventos como Futurecom.? ? Fundador da Skadi Studio? ? Experi\u00eancia em est\u00fadio de desenvolvimento de games QuByte.? Expertise em Modelagem 3D, Engines, Level Design, Desenvolvimento em geral - Game Developer. Modelagem 3D para as mais diversas \u00e1reas","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5259-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Marques"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6479","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Decodificando Conte\u00fado Educativo: Um Bate-Papo sobre Tecnologia","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Um painel que re\u00fane alguns dos maiores criadores de conte\u00fado educacional em tecnologia do Brasil. Explorando temas como empoderamento tecnol\u00f3gico e acessibilidade, os palestrantes v\u00e3o compartilhar suas experi\u00eancias e estrat\u00e9gias na cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados que transformam vidas. O papo abranger\u00e1 desde design e desenvolvimento at\u00e9 a forma\u00e7\u00e3o de novos programadores. N\u00e3o fique de fora!!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725649200","end_time":"1725652800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5923","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 16:00","end_time_format":"06\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5452","eid":"67","activity_id":"6479","name":"Giulia Bordignon","profession":"Desenvolvedora S\u00eanior Backend","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8e17797491cd6c5c209d989de19366760648b33f.jpg","description":"Mestra em engenharia de computa\u00e7\u00e3o e desenvolvedora backend. Atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fados, sonho impactar vidas de forma positiva com rompimento de barreiras e empoderamento tecnol\u00f3gico, reconstruindo a \u00e1rea tecnol\u00f3gica como um espa\u00e7o acess\u00edvel e pertencente a todas as pessoas.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5452-c18443"},{"id":"5307","eid":"67","activity_id":"6479","name":"Gustavo Guanabara","profession":"Diretor Educacional | Criador do Curso em V\u00eddeo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e73104c14eaeaa1862abf6acfbd39c2cd36b43f.png","description":"                                                    \u00a0Gustavo Guanabara \u00e9 carioca da gema, pai da Ol\u00edvia, professor de TI e atua h\u00e1 29 anos ajudando jovens a se tornarem a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de programadores. Em 2013, criou o canal \u201cCurso em V\u00eddeo\u201d no YouTube, que tem mais de 2,2 milh\u00f5es de alunos inscritos e registra mais de 5 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5307-c18443"},{"id":"5348","eid":"67","activity_id":"6479","name":"Pokemaobr","profession":"Desenvolvedor do eventosti.dev | Streamer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/63463274a79ab3a83f064caf0abeedc42bea0248.png","description":"                                                    Streamer (Live Coder) na Twitch. Desenvolvedor do eventosti.dev e apresentador do talk show The Velopers, desenvolvedor e streamer. Organizador e curador de eventos de TI. Bacharel em matem\u00e1tica com MBA em SOA. Evangelista PHPSP e criador do PokePHP. O foco \u00e9 ajudar a comunidade a disseminar conte\u00fados t\u00e9cnicos e piadas para devs.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5348-c18443"}],"speakers_names":["Giulia Bordignon","Gustavo Guanabara","Pokemaobr"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6670","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725649200","end_time":"1725656340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 16:00","end_time_format":"06\/09\/2024 17:59","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6670","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6775","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725651000","end_time":"1725652800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 16:30","end_time_format":"06\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6775","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6530","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725651000","end_time":"1725654600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5968","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 16:30","end_time_format":"06\/09\/2024 17:30","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6530","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6433","category_id":"996","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa um Rob\u00f4 Escovinha","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Que tal dar vida a uma escova de limpeza? Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o construir um rob\u00f4 vibrante que ganha movimento com um simples motor. \u00c9 ci\u00eancia e criatividade em a\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725652800","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5875","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5427","eid":"67","activity_id":"6433","name":"Mariana Prod\u00f3ssimo","profession":"Monitora do programa Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc438965c473274854f251d3372811d143e08a85.png","description":"                                                    Facilitadora e Monitora do programa Include by Campus Party. Fascinada pelo ensino de crian\u00e7as e tecnologia, encontrou no Include a jun\u00e7\u00e3o de suas paix\u00f5es. Dedica-se\u00a0 a ensinar e inspirar os alunos durante sua jornada no projeto.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5427-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Prod\u00f3ssimo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6621","category_id":"996","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Explore o Futuro na Impress\u00e3o 3D!","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"06 de Setembro","description":"Neste workshop, vamos aprender a ajustar impressoras, fatiar modelos, entender a hist\u00f3ria e descobrir todas as maneiras malucas que a impress\u00e3o 3D pode mudar o mundo! Vamos mostrar desde como a ideia surgiu, at\u00e9 como as pessoas est\u00e3o usando essa tecnologia para criar coisas que s\u00f3 pareciam poss\u00edveis em filmes de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725652800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6063","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:00","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5572","eid":"67","activity_id":"6621","name":"Mateus Martins","profession":"Designer 3D e Empres\u00e1rio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b22d58d02007afd9ea7256e5e1488cbacdfeef4d.png","description":"Mateus Martins, Designer Industrial pela UFPB, criado na praia de Pipa por uma professora e um artes\u00e3o, foi tatuador e artista pl\u00e1stico por 10 anos, no Recife h\u00e1 tr\u00eas anos trabalhou como Designer 3D de joias e h\u00e1 dois anos fundou a empresa MX Impress\u00e3o 3D, construo barcos por divers\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5572-c18443"}],"speakers_names":["Mateus Martins"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6696","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725652800","end_time":"1725659940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:00","end_time_format":"06\/09\/2024 18:59","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6696","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6708","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Printer Chef - Seletiva - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Etapa classificat\u00f3ria da competi\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica Printer Chef na CPNordeste, com a utiliza\u00e7\u00e3o de insumos tradicionais e alimentos bioimpressos com tecnologia 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725652800","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6145","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6708","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6728","category_id":"996","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Montando um rob\u00f4 de combate","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"06 de Setembro","description":"Ser\u00e1 montado um rob\u00f4 de combate da categoria Cupim. Ser\u00e1 disponibilizado um kit com todas as pe\u00e7as necess\u00e1rias para a montagem, al\u00e9m de explicar sobre as competi\u00e7\u00f5es e tirar duvidas dos participantes.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725652800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6167","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:00","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5643","eid":"67","activity_id":"6728","name":"Gustavo Ribeiro","profession":"Professor, Doutor em engenharia el\u00e9trica e Mestre em engenharia de Sistemas.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/72fb98e6d10fa4c5005a544b0248289b2d797b96.png","description":"Doutor em engenharia el\u00e9trica, Mestre em engenharia de Sistemas. Participa de competi\u00e7\u00f5es de rob\u00f3tica desde 2007, e se dedica a sua populariza\u00e7\u00e3o organizando eventos e divulgando conhecimentos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5643-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo Ribeiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6204","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construindo Sua Marca Pessoal no Universo Gamer","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Descubra como levar sua paix\u00e3o por games ao pr\u00f3ximo n\u00edvel, construindo uma marca pessoal forte e aut\u00eantica. Aprenda estrat\u00e9gias eficazes para se destacar na comunidade gamer, conquistar seguidores leais e transformar sua presen\u00e7a online em uma carreira de sucesso.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5654","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5272","eid":"67","activity_id":"6204","name":"Cynthya \\\"Feniquinha\\\" Rodrigues","profession":"Head Comercial na GMD","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/adf22ecec1e46701d8d356561aa4237d3536e1a4.png","description":"Cynthya Rodrigues \u00e9 uma l\u00edder vision\u00e1ria no ramo de games, Head of Sales LATAM na GMD, com ampla experi\u00eancia em alinhar a ind\u00fastria de jogos com os objetivos empresariais. Trabalhou em multinacionais de publicidade, como Teads e Logan, antes de ingressar na GMD. Conhecida por sua abordagem din\u00e2mica e inspiradora, \u00e9 uma defensora da diversidade e inclus\u00e3o, promovendo o poder dos games como ferramentas educacionais e mecanismos de inclus\u00e3o social. Al\u00e9m disso \u00e9 professora de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Game Business na ESPM Brasil, ampliando ainda mais seu impacto ao educar a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de l\u00edderes da ind\u00fastria.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5272-c18443"}],"speakers_names":["Cynthya \"Feniquinha\" Rodrigues"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6266","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Palestra: Pitch deck","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5713","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6266","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6266","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6323","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Integrando Intelig\u00eancia Artificial em apps Angular com Gemini AI e OpenAI","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Descubra como transformar seu aplicativo Angular com Modelos de Linguagem Natural! Integre Gemini AI e OpenAI, explore alternativas de mercado e revolucione seu frontend. Participe de um bate-papo descontra\u00eddo sobre o futuro da IA em aplica\u00e7\u00f5es web e saia inspirado e informado.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5770","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5357","eid":"67","activity_id":"6323","name":"Wilson Mendes","profession":"Google Developer Expert","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/80bb985597222eae3a5b070a0782e3e7fc909927.png","description":"Google Developer Expert em Angular e Tecnologias Web, al\u00e9m de Microsoft Most Valuable Professional em Tecnologias de Desenvolvimento. Contribuidor ativo de projetos Open Source e participa ativamente de comunidades focadas em Angular, React, JavaScript, HTML5, CSS3, Workflow, performance web, seguran\u00e7a e Internet das Coisas","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5357-c18443"}],"speakers_names":["Wilson Mendes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6331","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como fortalecer a minha marca","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Nessa palestra, s\u00e3o abordadas experi\u00eancias e t\u00e9cnicas sobre identidade corporativa, imagem corporativa, branding digital e como criar conex\u00f5es emocionais com o p\u00fablico. Aprenda a construir e fortalecer sua marca de forma estrat\u00e9gica e eficaz. Os principais t\u00f3picos abordados incluem a compreens\u00e3o da ess\u00eancia da empresa, proje\u00e7\u00e3o da imagem para o p\u00fablico, gest\u00e3o de marca a longo prazo, cria\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias que geram la\u00e7os emocionais, estrat\u00e9gias para envolver o consumidor e t\u00e9cnicas digitais para fortalecimento da marca.teres.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5778","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5364","eid":"67","activity_id":"6331","name":"Iran Pontes das Merc\u00eas","profession":"Fundador da Design Culture","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/eb4c66e6cc0ecbb12c282b5916de15eecb2f7765.jpeg","description":"Empreendedor, professor universit\u00e1rio e da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, palestrante em eventos renomados e jurado de premia\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais criativas. Fundador da Design Culture, um dos portais de design de l\u00edngua portuguesa mais reconhecidos, com mais de 10 anos de exist\u00eancia, e do Est\u00fadio Criativo IP\/M atendendo marcas de diversos segmentos em estados do Brasil.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5364-c18443"}],"speakers_names":["Iran Pontes das Merc\u00eas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6355","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Data Thinking: Navegando na Era da IA","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, mergulharemos nos sinais e evid\u00eancias das transforma\u00e7\u00f5es provocadas pelos dados e pela intelig\u00eancia artificial, tanto nos neg\u00f3cios quanto na sociedade. Utilizando um radar interativo e anal\u00edtico, exploraremos as diversas possibilidades de futuro que est\u00e3o emergindo \u00e0 medida que dados e IA remodelam nossa realidade. O p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de entender como essas mudan\u00e7as impactam estrat\u00e9gias empresariais e din\u00e2micas sociais, al\u00e9m de aprender a identificar e navegar nas tend\u00eancias mais relevantes para suas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5801","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5383","eid":"67","activity_id":"6355","name":"Ricardo Cappra","profession":"Fundador do Cappra Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a22f6ad224ae0acdc2b6e51aa7fbc296b5328895.png","description":"Ricardo Cappra \u00e9 pesquisador de cultura anal\u00edtica, autor e empreendedor. Fundou o Cappra Institute for Data Science onde pesquisa o impacto dos dados na sociedade e nos neg\u00f3cios, a partir disso, cria m\u00e9todos, projetos, labs e startups que aceleram o desenvolvimento anal\u00edtico de pessoas e empresas ao redor do mundo. Cappra j\u00e1 ajudou organiza\u00e7\u00f5es como Governo dos EUA, Abbott Laboratories, Unilever, B3, Banco do Brasil, Gol Linhas A\u00e9reas, Banco Santander, UOL, Whirlpool, Banco Mundial, Rede Globo, Banco Ita\u00fa, Ambev,... ricardocappra.com","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5383-c18443"}],"speakers_names":["Ricardo Cappra"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6473","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Inova\u00e7\u00e3o Aberta e Sustentabilidade: Caminhos para um futuro colaborativo","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore como a inova\u00e7\u00e3o aberta est\u00e1 moldando o futuro da sustentabilidade. Discutiremos os princ\u00edpios fundamentais da inova\u00e7\u00e3o aberta e como eles se entrela\u00e7am com as pr\u00e1ticas de sustentabilidade, promovendo um desenvolvimento mais respons\u00e1vel e eficaz. Aprofundaremos em como a colabora\u00e7\u00e3o entre diferentes setores e a ado\u00e7\u00e3o de novas abordagens podem levar a avan\u00e7os significativos na preserva\u00e7\u00e3o ambiental e na efici\u00eancia dos recursos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5917","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5447","eid":"67","activity_id":"6473","name":"Daniela Batista","profession":"Analista de Inova\u00e7\u00e3o Aberta","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8f84bf493b7814d470094646ed33be2a60ce1d94.png","description":"Formada em Comunica\u00e7\u00e3o Social e atua como Analista de Open Innovation no Brain, Instituto de Ci\u00eancia e Tecnologia da Algar Telecom, onde articula a\u00e7\u00f5es junto aos ecossistemas do Brasil, em especial com as regi\u00f5es do Norte e Nordeste. Tem experi\u00eancia em gest\u00e3o de comunidades de inova\u00e7\u00e3o, promovendo eventos, conex\u00f5es e facilitando projetos de inova\u00e7\u00e3o aberta colaborativos entre startups, corpora\u00e7\u00f5es e ICTs. Tamb\u00e9m \u00e9 especialista em Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial e M\u00eddias Digitais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5447-c18443"},{"id":"5444","eid":"67","activity_id":"6473","name":"Josi Pereira","profession":"Gestora T\u00e9cnica de Inova\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/52d97d762c6ccd1d17e6f927254bde517b269a43.png","description":"Mestranda em Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo, especialista em Digital Business, atua como Gestora T\u00e9cnica de Inova\u00e7\u00e3o no Porto de Suape. Com experi\u00eancia em projetos de Transforma\u00e7\u00e3o Digital, Inova\u00e7\u00e3o Aberta, Gest\u00e3o de Comunidades, Acelera\u00e7\u00e3o de Startups e Sandbox, passou por empresas como o Porto Digital, Prefeitura do Recife e TDS Company.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5444-c18443"}],"speakers_names":["Daniela Batista","Josi Pereira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6512","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Al\u00e9m das M\u00e9tricas: Resultados no Marketing de Influ\u00eancia","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<div>Vamos desvendar como o marketing de influ\u00eancia vai al\u00e9m dos n\u00fameros ao explorar o poder das conversas geradas nas redes sociais.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5956","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5466","eid":"67","activity_id":"6512","name":"Nati Constantino","profession":"Coordenadoras de Monitoramento I Ampla Comunica\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ed59f27643159062f2c6d49041289dc13fd5047c.png","description":"Especialista em comunica\u00e7\u00e3o e marketing digital, com 15 anos mercado, sendo 6 anos de experi\u00eancia em Social Listening e Insights de Comportamento do Consumidor. Graduada pela UFPE e mestranda na ESPM, atua no desenvolvimento de estrat\u00e9gias de conte\u00fado baseadas em dados.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5466-c18443"}],"speakers_names":["Nati Constantino"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6552","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafiando a modernidade: como o empreendedorismo jovem nas universidades colabora para a educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o dos estudantes.","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar a ascens\u00e3o do empreendedorismo jovem nas universidades brasileiras, destacando o papel crucial do Movimento Empresa J\u00fanior e institui\u00e7\u00f5es como o Centro de Inform\u00e1tica (CIn) e o CITi na promo\u00e7\u00e3o desta tend\u00eancia. Vamos discutir como essas iniciativas n\u00e3o apenas impulsionam a veia empreendedora entre os estudantes, mas tamb\u00e9m como t\u00eam um impacto significativo na sociedade atrav\u00e9s de parcerias com a ind\u00fastria. Apresentaremos cases de sucesso de empresas fundadas por jovens empreendedores que emergiram desse ambiente e como o CITi, em colabora\u00e7\u00e3o com o CIn, tem sido um expoente dessa cultura empreendedora. Al\u00e9m disso, mostraremos dados concretos sobre o impacto dessas atividades nos alunos e na economia do pa\u00eds. Para concluir, sugeriremos maneiras de expandir ainda mais o empreendedorismo jovem, real\u00e7ando os benef\u00edcios dessa cultura para o desenvolvimento econ\u00f4mico e social.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5995","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5478","eid":"67","activity_id":"6552","name":"Gabriel Ayres","profession":"CRO do CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/181e2c1d5f38c889ad38bd262e94aea99551746a.png","description":"CRO do CITi, estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn - UFPE e apaixonado por inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e comunica\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5478-c18443"},{"id":"5488","eid":"67","activity_id":"6552","name":"Igor Corr\u00eaa","profession":"CEO do CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a0512e3aefd3b0bc645b8870f9199823e2712f84.png","description":"CEO do CITi, graduando em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o no CIn - UFPE e entusiasta do empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5488-c18443"},{"id":"5557","eid":"67","activity_id":"6552","name":"Rodrigo Sampaio","profession":"Relationship Manager","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/61333ec49c8d7f7046abb22da00f25f63ae6d400.png","description":"Relationship Manager e Especialista de Dados do CITi, graduando em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn - UFPE, curioso por Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5557-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Ayres","Igor Corr\u00eaa","Rodrigo Sampaio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6595","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Empreendendo do Zero","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra, Karlla que \u00e9 empreendedora desde crian\u00e7a, contar\u00e1 como conseguiu realizar sonhos atrav\u00e9s do empreendedorismo e como ferramentas da administra\u00e7\u00e3o ajudaram a reorganizar a rota do seu empreendimento e da sua vida.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6037","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5539","eid":"67","activity_id":"6595","name":"Karlla Teixeira","profession":"Empreendedora no Brownie da Karllinha","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/544ee9fe9f1f8c249964cdd41e024dac09d09333.png","description":"                                                    Karlla \u00e9\u00a0 Empreendedora e Servidora P\u00fablica, Volunt\u00e1ria de Projetos voltados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e empreendedorismo em Pernambuco e mais de 15 estados Brasileiros, onde viajou o Brasil falando sobre empreendedorismo, sonhos e projeto de vida, h\u00e1 10 anos. Formada em Administra\u00e7\u00e3o de empresas pela UPE e MBA em Gest\u00e3o de projetos pela USP.\u00a0                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5539-c18443"}],"speakers_names":["Karlla Teixeira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6615","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Hist\u00f3ria dos fliperamas no Brasil","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<span data-sheets-root=\"1\" style=\"font-size: 7pt; font-family: Arial; color: rgb(32, 33, 36);\">Panorama da hist\u00f3ria do fliperama no Brasil, desde o \u00ednicio nos anos 80 at\u00e9 iniciativas contempor\u00e2neas.<\/span>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6057","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5542","eid":"67","activity_id":"6615","name":"Gustavo \\\"Gools\\\" Ten\u00f3rio","profession":"Desenvolvedor de jogos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2bc6bb16a62a8c447827fcb7f28464fe326167cb.jpeg","description":"Gustavo \u00e9 desenvolvedor de jogos e pesquisador da \u00e1rea Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador, com mestrado conclu\u00eddo pela UFPE em 2023. Sua pesquisa foca no desenvolvimento de interfaces f\u00edsicas para performances e obras artist\u00edsticas. Como desenvolvedor de jogos lan\u00e7ou o jogo S\u00e9culos, premiado por diversas curadorias de arte digital, Pato Rouco, parte do lan\u00e7amento do single de mesmo nome de Cassio Oli, lan\u00e7ado na revista virtual Coquetel Molotov EXE, entre outros projetos. Atualmente dirige o desenvolvimento do jogo multiplataforma Century of Anticipation, com a publisher Time Galleon.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5542-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo \"Gools\" Ten\u00f3rio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6764","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Da b\u00fassola a geolocaliza\u00e7\u00e3o: A Evolu\u00e7\u00e3o das Tecnologias de Monitoramento Territorial.","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Voc\u00ea descobrir\u00e1 como as tecnologias de registro, an\u00e1lise e exibi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas revolucionaram a maneira como navegamos e entendemos o mundo ao nosso redor. Esta palestra \u00e9 ideal para quem est\u00e1 curioso sobre as formas mais modernas quem v\u00eam sendo adotadas para mapear e analisar fen\u00f4menos geogr\u00e1ficos de nosso mundo e que est\u00e3o presentes em nosso dia a dia, desde a planta do terreno de sua casa at\u00e9 no UBER que voc\u00ea pede para ir ao shopping.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725653400","end_time":"1725655200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6202","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:10","end_time_format":"06\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5682","eid":"67","activity_id":"6764","name":"Gleidson Dandas","profession":"Coordenador de Transform\u00e7\u00e3o Digital","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc61c2894237a6a4d9facd05197d033075fe0b84.png","description":"Arquiteto Urbanista, Msc. em Tecnologias da Geoinforma\u00e7\u00e3o e Especialista em Data Science. Tem atuado com Geo-Designer de Solu\u00e7\u00f5es em Sistemas de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas, identificando dores e oportunidades por meio de metodologia \u00e1gil para implementar a transforma\u00e7\u00e3o Geo-Digital em processos de neg\u00f3cios no Complexo Industrial e Portu\u00e1rio de SUAPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5682-c18443"}],"speakers_names":["Gleidson Dandas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6493","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655500","end_time":"1725659100","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:45","end_time_format":"06\/09\/2024 18:45","start_hour_format":"17:45","end_hour_format":"18:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6493","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6205","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Mercado de Games no Brasil - Marketing e Comunidade","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Como trabalhar a comunica\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico gamer no Brasil. + Estudo de Casos","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5655","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5260","eid":"67","activity_id":"6205","name":"Maicol Ximenes","profession":"Creative Content Manager","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2b4c9a39187a854951ab8e2f2a8012bbb5b1d716.png","description":"Da Cidade de Deus para o marcado dos games. Entre montar sua lan-house aos 18 e assumir toda a estrat\u00e9gia de conte\u00fado da Ubisoft Brasil, teve um longo caminho. Trabalhou com audiovisual em igreja depois foi criar conte\u00fado para a Parafernalha com o Felipe Neto. Em 2014, ajudou o canal da Ubisoft Brasil, a se tornar o maior do YouTube no pa\u00eds. Hoje, integra o Creative Hub da Ubisoft, criando campanhas e conte\u00fados de destaque no mercado de games.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5260-c18443"}],"speakers_names":["Maicol Ximenes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6312","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O custo do seu JavaScript","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"\u00c0 medida que criamos sites que dependem mais fortemente do JavaScript, \u00e0s vezes pagamos pelo que enviamos de maneiras que nem sempre podemos ver facilmente. E na maioria das vezes o JavaScript \u00e9 o recurso mais caro que seu site usa atualmente, especialmente em computadores m\u00f3veis e de baixo custo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5759","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5346","eid":"67","activity_id":"6312","name":"William Grasel","profession":"Desenvolvedor web","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/11794309cdd7cb3e9d3ba760a345f128d655333d.png","description":"Desenvolvedor Web apaixonado com mais de 20 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea, Google Developer Expert, Microsoft MVP, especializado em FrontEnd com Single Page Apps e Progressive Web Apps, contribuidor open source, consultor, organizador de comunidades, palestrante, amante de JavaScript \/ TypeScript, performance, seguran\u00e7a e programa\u00e7\u00e3o funcional, sempre fascinado pela Web como plataforma e de olho nesse tal de Web Assembly.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5346-c18443"}],"speakers_names":["William Grasel"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6356","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"A ind\u00fastria da IA e a \u00e9tica ","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O painel explora como a intelig\u00eancia artificial est\u00e1 remodelando o cen\u00e1rio competitivo em diversas ind\u00fastrias, enfatizando a necessidade de uma regulamenta\u00e7\u00e3o que n\u00e3o apenas proteja os direitos fundamentais dos usu\u00e1rios, mas tamb\u00e9m promova um ambiente competitivo e \u00e9tico. Neste debate, os especialistas discutir\u00e3o como o Brasil pode aproveitar as oportunidades oferecidas pela IA para melhorar sua posi\u00e7\u00e3o no mercado global, ao mesmo tempo que se adequa a um quadro regulat\u00f3rio que garanta pr\u00e1ticas justas e sustent\u00e1veis.\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5802","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5382","eid":"67","activity_id":"6356","name":"Carol Conway","profession":"Presidente da Abranet","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6ab9453117e8f133e9b5cf0961916e2dc4fcbb83.png","description":"                                                    Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Internet; mestre em direito econ\u00f4mico-financeiro ; diretora do Grupo UOL PagBank e membro do Comit\u00ea ESG PagBank (NYSE: PAGS); Diretora da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Bancos \u2013 ABBC; Membro do Comit\u00ea Cient\u00edfico do N\u00facleo de Estudos Avan\u00e7ados do Sistema Financeiro, da FGV Rio; fundadora do Podcast Conselho dos Conselhos; L\u00edder do GT de Advocacy do Programa Diversidade em Conselhos, do IBGC, B3, IFC, WCD e Egon Zender; cofundadora do Women on Board, projeto que apoia a presen\u00e7a de mulheres em conselhos de administra\u00e7\u00e3o, com apoio do Pacto Global da ONU","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5382-c18443"},{"id":"5414","eid":"67","activity_id":"6356","name":"Germano Vasconcelos","profession":"Fundador da Neurotech","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e2185c75acd41d2c46510f1cb1f09e77c362c666.png","description":"\u00c9 PhD em Intelig\u00eancia Artificial pela Universidade de Kent, no Reino Unido, Professor do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE, e Empreendedor com mais de 25 anos de experi\u00eancia em neg\u00f3cios com Intelig\u00eancia Artificial, Aprendizagem de M\u00e1quina e Big Data. \u00c9&nbsp; Fundador da Neurotech, uma empresa recentemente adquirida pela B3, e refer\u00eancia em&nbsp; Solu\u00e7\u00f5es de IA nos mercados de cr\u00e9dito, financeiro, varejo e sa\u00fade.&nbsp; \u00c9 Associado do CESAR, Board Advisor e Empreendedor Inovar pela FINEP. \u00c9 tamb\u00e9m Consultor Ad-hoc de Inova\u00e7\u00e3o do CNPq e foi desenvolvedor de diversos projetos de Inova\u00e7\u00e3o com Banco Central do Brasil, SEFAZ-PE, Celpe","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5414-c18443"},{"id":"5567","eid":"67","activity_id":"6356","name":"Luis Fernando Silva","profession":" Diretor-executivo na Accenture","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8c919837beed658de9feecae806778be67da592e.png","description":"Luis Fernando Silva \u00e9 engenheiro eletricista de forma\u00e7\u00e3o com MBA pela USP e atualmente est\u00e1 como diretor-executivo na Accenture onde \u00e9 respons\u00e1vel pelos centros de tecnologias avan\u00e7adas na Am\u00e9rica Latina. \u00c9 apaixonado por tecnologia e pelo impacto que ela pode gerar na sociedade.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5567-c18443"},{"id":"5383","eid":"67","activity_id":"6356","name":"Ricardo Cappra","profession":"Fundador do Cappra Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a22f6ad224ae0acdc2b6e51aa7fbc296b5328895.png","description":"Ricardo Cappra \u00e9 pesquisador de cultura anal\u00edtica, autor e empreendedor. Fundou o Cappra Institute for Data Science onde pesquisa o impacto dos dados na sociedade e nos neg\u00f3cios, a partir disso, cria m\u00e9todos, projetos, labs e startups que aceleram o desenvolvimento anal\u00edtico de pessoas e empresas ao redor do mundo. Cappra j\u00e1 ajudou organiza\u00e7\u00f5es como Governo dos EUA, Abbott Laboratories, Unilever, B3, Banco do Brasil, Gol Linhas A\u00e9reas, Banco Santander, UOL, Whirlpool, Banco Mundial, Rede Globo, Banco Ita\u00fa, Ambev,... ricardocappra.com","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5383-c18443"}],"speakers_names":["Carol Conway","Germano Vasconcelos","Luis Fernando Silva","Ricardo Cappra"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6419","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criatividade e Inova\u00e7\u00e3o na Rob\u00f3tica Aut\u00f4noma: a trajet\u00f3ria do Rob\u00f4CIn at\u00e9 o Bicampeonato Mundial","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<div>Palestra sobre a rob\u00f3tica aut\u00f4noma e a hist\u00f3ria do Rob\u00f4CIn. Apresentando a motiva\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do time de rob\u00f3tica, as experi\u00eancias vivenciadas durante a sua concep\u00e7\u00e3o e os desafios enfrentados pela equipe at\u00e9 conquistar o bicampeonato mundial da divis\u00e3o B na categoria Small Size League e ser o time brasileiro mais bem colocado na competi\u00e7\u00e3o mundial. A atividade explicar\u00e1 como a criatividade e a inova\u00e7\u00e3o est\u00e3o presentes no dia a dia da equipe e de como a rob\u00f3tica vem sendo aplicada tanto no desenvolvimento estudantil e profissional dos integrantes da equipe quanto na divulga\u00e7\u00e3o dela na educa\u00e7\u00e3o.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5865","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5404","eid":"67","activity_id":"6419","name":"Elisson Rodrigo","profession":"Pesquisador em Sistemas Embarcados no Rob\u00f4CIn","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d8ef56e9280d133cd721a5ccc06979573898b6a4.png","description":"Bacharelando em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn\/UFPE. Gerente geral e Pesquisador em Sistemas Embarcados no Rob\u00f4CIn","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5404-c18443"},{"id":"5412","eid":"67","activity_id":"6419","name":"Gabriel Lopes","profession":"Desenvolvedor de software na Embraer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5c1d03552be623c8bc7d3ee2ddeed70e7d2340b1.png","description":"Bacharelando em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o no CIn\/UFPE, Pesquisador em modelagem de sistemas rob\u00f3ticos simulados pelo Instituto Nacional de Engenharia de Software, desenvolvedor de software na Embraer e gerente da categoria de Futebol Simulado 2D no Rob\u00f4CIn.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5412-c18443"}],"speakers_names":["Elisson Rodrigo","Gabriel Lopes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6566","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Inova\u00e7\u00e3o e Criatividade na Lideran\u00e7a: Transformando Ideias em A\u00e7\u00f5es","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore as caracter\u00edsticas essenciais da lideran\u00e7a criativa, como a vis\u00e3o inovadora, a mentalidade colaborativa e a capacidade de inspirar equipes. Aprenda a alavancar a criatividade para resolver problemas, fomentar a inova\u00e7\u00e3o cont\u00ednua e promover um ambiente de trabalho engajado e din\u00e2mico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6008","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5509","eid":"67","activity_id":"6566","name":"Bruno Montarroyos","profession":"Gerente de Divis\u00e3o do SERPRO","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3979e6045d8164125d0b292e328e3908a6affa05.png","description":"L\u00edder de Divis\u00e3o no Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados (SERPRO), Google Innovator Certificado para a Educa\u00e7\u00e3o, Mestre em Ci\u00eancia Pol\u00edtica com foco em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, Especialista em Pol\u00edticas Educacionais e Inova\u00e7\u00e3o, Especialista em Big Data, Analytics e BI aplicados aos Neg\u00f3cios, Te\u00f3logo, Atualmente dedicado a estudos e projetos em Forma\u00e7\u00e3o de Lideran\u00e7as, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo. Determinado a formar l\u00edderes na arte de empoderar pessoas com afetividade.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5509-c18443"},{"id":"5336","eid":"67","activity_id":"6566","name":"Kleber Dantas","profession":"Co-fundador da Startup PrimeDialog","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/507eac2b91e21c80ca723a74d445b83398c5155c.png","description":"Fundador de OCCA, Co-fundador da Startup PrimeDialog, Fundador da Fenearte e Empreeendedor Serial.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5336-c18443"}],"speakers_names":["Bruno Montarroyos","Kleber Dantas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6616","category_id":"996","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Brasileiros fazendo Jogos em VR","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Jogos em VR ainda n\u00e3o s\u00e3o a realidade da maior parte dos brasileiros. Por\u00e9m isso n\u00e3o significa que n\u00e3o h\u00e1 produ\u00e7\u00e3o de jogos VR no Brasil: nessa palestra feita por game devs recifenses trabalhando na ARVORE, est\u00fadio dedicado a jogos de VR\/XR, demonstraremos nossos jogos, detalhando sobre o desenvolvimento!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6058","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5560","eid":"67","activity_id":"6616","name":"Caio Mota","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6e08102e8176509fd3e4009cfbe891c05435df12.png","description":"Formado em Design na Universidade Federal de Pernambuco com +5 anos de experi\u00eancia como game designer, agora atuando como Game Designer de jogos VR\/AR na ARVORE Immersive Experiences.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5560-c18443"},{"id":"5565","eid":"67","activity_id":"6616","name":"Fl\u00e1vio Mattos","profession":"UX\/UI designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/67827c0c37711084f56a3de0315ead562c043cb2.png","description":"Fl\u00e1vio atua como designer digital h\u00e1 mais de 7 anos. Sua paix\u00e3o por tecnologia e games o levou at\u00e9 a ARVORE Immersive, onde atua como UX\/UI designer criando experi\u00eancias para \u00f3culos de realidade virtual e mista que transportem o p\u00fablico para outro universo. liderou a \u00e1rea de UX\/UI no premiado game YUKI MRarcade Mode, uma das primeiras experi\u00eancias de realidade mista exibido na SXSW e premiado na Gamescom Latam 2023 como melhor experi\u00eancia XR\/VR.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5565-c18443"}],"speakers_names":["Caio Mota","Fl\u00e1vio Mattos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6650","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Da Sua Carreira a Product Manager: Transi\u00e7\u00e3o de Carreira no Mundo da Tecnologia.","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Este painel \u00e9 voltado para pessoas das mais diversas \u00e1reas que est\u00e3o interessados em transicionar para uma carreira em Product Management. As palestrantes compartilhar\u00e3o suas pr\u00f3prias experi\u00eancias de transi\u00e7\u00e3o, as habilidades que desenvolveram ao longo do caminho, e como a compreens\u00e3o t\u00e9cnica pode ser um diferencial na gest\u00e3o de produtos. O painel abordar\u00e1 tamb\u00e9m como utilizar suas habilidades t\u00e9cnicas para liderar equipes de produto de maneira eficaz. T\u00f3picos a serem abordados: A Jornada de Transi\u00e7\u00e3o; Habilidades Transfer\u00edveis; Desafios e Oportunidades; Dicas Pr\u00e1ticas para o Sucesso.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6091","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5602","eid":"67","activity_id":"6650","name":"Alyssandra Luiza","profession":"Product Manager no iFood","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/77dcde2703e1dc0bf13cb6444bfa97676ff18a31.png","description":"Ela \u00e9 uma experiente Product Manager com destaque em gest\u00e3o de produtos e an\u00e1lise de neg\u00f3cios. No iFood, lidera times de log\u00edstica focados em servi\u00e7os de Plataforma e na experi\u00eancia de delivery do app do entregador. Com s\u00f3lida experi\u00eancia internacional, trabalhou em empresas dos EUA, desenvolvendo produtos em \u00e1reas como empr\u00e9stimos comerciais, cardiologia, \u00f3leo e g\u00e1s, e an\u00e1lise financeira para startups. Reconhecida por sua lideran\u00e7a e habilidades em gest\u00e3o multifuncional, Alyssandra se destaca na implementa\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas \u00e1geis e na entrega de resultados alinhados \u00e0s necessidades dos clientes e da empresa.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5602-c18443"},{"id":"5601","eid":"67","activity_id":"6650","name":"Gl\u00f3ria Maria de Andrade","profession":"Product Manager no PicPay","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/68a892c707c78d44103f7c7e833baffb50cbf617.png","description":"                                                    Ela \u00e9 uma mulher negra, educadora, pesquisadora e antrop\u00f3loga em forma\u00e7\u00e3o pela UFPE. Tem 8 anos de experi\u00eancia com an\u00e1lise de dados qualitativos e quantitativos. \u00c9 especialista em Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o pela Cesar School e tamb\u00e9m colabora como professora do curso de Gest\u00e3o de Produtos Digitais. Atua como Product Manager no PicPay, onde tem desenvolvido solu\u00e7\u00f5es inovadoras de Plataforma para os lan\u00e7amentos de Produtos do PicPay. Al\u00e9m disso, articula, defende e contribui para a diversidade no mercado tech, com foco na inser\u00e7\u00e3o de grupos minorizados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5601-c18443"},{"id":"5516","eid":"67","activity_id":"6650","name":"Isabela Pernambuco","profession":"Publicit\u00e1ria \/ Headhunter","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/eee2efa3ff0614c69a623c30e3b359abb722c52e.png","description":"Com mais de uma d\u00e9cada de experi\u00eancia em Marketing Digital, campuseira de cora\u00e7\u00e3o, sou especialista em Gest\u00e3o de Redes Sociais, M\u00eddia Online e Performance de Campanhas, atendendo tanto marcas quanto figuras p\u00fablicas. Ao longo da minha carreira, desenvolvi estrat\u00e9gias focadas no crescimento org\u00e2nico e engajamento em plataformas sociais, especialmente no Instagram, utilizando minha compreens\u00e3o nos algoritmos e das din\u00e2micas das redes. Al\u00e9m disso, sou fundadora do projeto Take a Job, focado em conectar talentos e oportunidades no mercado digital.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5516-c18443"}],"speakers_names":["Alyssandra Luiza","Gl\u00f3ria Maria de Andrade","Isabela Pernambuco"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6682","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Creators e marcas, mais criativos juntos: melhores pr\u00e1ticas para cocriar conte\u00fados","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Vamos falar sobre como criadores de conte\u00fado e marcas podem trabalhar juntos de forma mais criativa e aut\u00eantica. Neste painel, especialistas v\u00e3o trocar ideias e experi\u00eancias sobre como cocriar conte\u00fados que realmente fazem a diferen\u00e7a. A ideia \u00e9 mostrar, de forma pr\u00e1tica, como essa parceria pode resultar em campanhas que conectam de verdade com o p\u00fablico, geram engajamento e t\u00eam impacto real. Se voc\u00ea quer entender como unir criatividade e estrat\u00e9gia para criar algo memor\u00e1vel, esse painel \u00e9 pra voc\u00ea.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6122","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5463","eid":"67","activity_id":"6682","name":"Leco Vilela","profession":"CEO da Teia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/69c96d23cc9ae5ad5cdda8ea8b07a3f0006eb467.png","description":"Comandando a Teia desde 2020, dedico-me a conectar empresas \u00e0 inova\u00e7\u00e3o e \u00e0 transforma\u00e7\u00e3o digital, impulsionando suas estrat\u00e9gias e narrativas de marca. Nossa atua\u00e7\u00e3o reflete um compromisso cont\u00ednuo com a excel\u00eancia em design, gest\u00e3o de influenciadores e conte\u00fado, desenvolvendo solu\u00e7\u00f5es que reverberam no mercado atual.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5463-c18443"},{"id":"5616","eid":"67","activity_id":"6682","name":"Paloma Layzza","profession":"Gerente de Marketing na Red Bull","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/221f726f2e40e18e56fe6ab74456fd4ab716453c.png","description":"Profissional de marketing e comunica\u00e7\u00e3o com mais de 10 anos de mercado e ampla experi\u00eancia no setor. Atualmente, \u00e9 Gerente de Marketing na Red Bull, respons\u00e1vel pelo marketing no Norte e Nordeste e j\u00e1 passou por outra grande ind\u00fastria como M. Dias Branco. Possui mestrado em Gest\u00e3o de Marketing e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Empresarial de Neg\u00f3cios, com forte habilidade em liderar equipes e executar estrat\u00e9gias eficazes passando pelo mix completo do marketing.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5616-c18443"},{"id":"5462","eid":"67","activity_id":"6682","name":"Rodrigo Nascimento","profession":"Cocriador da UHULL e Analista de Marketing de Influ\u00eancia na Teia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3d321aa78bb3b08d78041226a5aa61849b75a890.png","description":"Cocriador da UHULL, comunidade que conecta pessoas atrav\u00e9s de conte\u00fado e experi\u00eancias, apaixonado por conex\u00f5es e boas hist\u00f3rias. Com mais de 15 anos de experi\u00eancia no universo digital e da comunica\u00e7\u00e3o, coleciono experi\u00eancias de passagens por ag\u00eancias de publicidade, assessoria de imprensa, TV e produtoras de eventos em Salvador. Tamb\u00e9m atuei como Community Ambassador da Hootsuite. Minha miss\u00e3o \u00e9 ajudar as pessoas a construir comunidades fazendo o que amam, atrav\u00e9s do conte\u00fado e experi\u00eancias compartilhadas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5462-c18443"}],"speakers_names":["Leco Vilela","Paloma Layzza","Rodrigo Nascimento"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6748","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Minecraft: Programa\u00e7\u00e3o com Redstone","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Como o Minecraft pode ser usado para o aprendizado de elementos de programa\u00e7\u00e3o e de computa\u00e7\u00e3o, tanto para crian\u00e7as quanto para estudantes universit\u00e1rios.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6187","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5664","eid":"67","activity_id":"6748","name":"Humberto Caetano Cardoso da Silva","profession":"Professor da Uninassau","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7ce1ecc981ba520cc728aa94dcd1e1d5827d7bd3.png","description":"Doutor em Administra\u00e7\u00e3o, Professor dos cursos de Tecnologia da Uninassau, consultor de TI e Minecrafter","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5664-c18443"}],"speakers_names":["Humberto Caetano Cardoso da Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6749","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Da Inspira\u00e7\u00e3o ao sucesso na jornada dos produtos: entenda como a Neurotech constr\u00f3i suas solu\u00e7\u00f5es!","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Quer entender melhor como um produto \u00e9 concebido, desde sua ideia, at\u00e9 sua estrat\u00e9gia de neg\u00f3cios? Nessa palestra, iremos abordar a constru\u00e7\u00e3o dos produtos da Neurotech, entendendo seus principais polos de inova\u00e7\u00e3o e neg\u00f3cio.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725659400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6188","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5662","eid":"67","activity_id":"6749","name":"Rodrigo Paiva","profession":"Head de IA na Sa\u00fade","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4c1763e3f688b9a88b6731e606adc07f53ed94de.png","description":"Pai de Clarice e Laura, Baixista da Trip Sonora e torcedor do Santa Cruz. Head de IA na Sa\u00fade da Neurotech, Fundador e ex-CTO da PickCells. PhD e Pesquisador em IA Generativa pela Universidade de Pernambuco. Professor de Ci\u00eancias de Dados e IA na CESAR School 24 anos de Experi\u00eancia na \u00e1rea de TI","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5662-c18443"}],"speakers_names":["Rodrigo Paiva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6766","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"DONA TECH: Empoderando a Inova\u00e7\u00e3o Feminina na Globo","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Em um cen\u00e1rio de constante evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, a Globo se reinventa como uma verdadeira empresa mediatech, unindo inova\u00e7\u00e3o e entretenimento para transformar o conte\u00fado que chega at\u00e9 voc\u00ea. Cibelle da Silva Maimone, Mariana Gon\u00e7alves e T\u00e1rcia Laise, profissionais com fun\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a no setor de Tecnologia da TV Globo Pernambuco, v\u00e3o compartilhar os bastidores da cria\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas que moldam a programa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria da emissora. Descubra como personaliza\u00e7\u00e3o, interatividade e novas op\u00e7\u00f5es est\u00e3o redefinindo a experi\u00eancia de m\u00eddia e como a Plimplim est\u00e1 na vanguarda dessa transforma\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725655800","end_time":"1725657600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6204","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 17:50","end_time_format":"06\/09\/2024 18:20","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5684","eid":"67","activity_id":"6766","name":"Cibelle da Silva Maimone","profession":"Coordenadora de Plataforma de Produ\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/416e7736f6be3381b021d01424f4afe7f00cb8f1.png","description":"Graduada em Engenharia El\u00e9trica pela Universidade Federal de Pernambuco e p\u00f3s-graduada em Gest\u00e3o \u00c1gil de Projetos pelo Cesar School, Cibelle da Silva Maimone iniciou sua carreira na TV Globo em 2004 como estagi\u00e1ria e, ao longo dos anos, ocupou diversos cargos t\u00e9cnicos e de lideran\u00e7a. Atualmente, \u00e9 Coordenadora de Plataformas de Produ\u00e7\u00e3o, onde atua na gest\u00e3o e na sustenta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de compet\u00eancias de sistemas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5684-c18443"},{"id":"5685","eid":"67","activity_id":"6766","name":"Mariana Gon\u00e7alves","profession":"Produtora de Tecnologia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e31427c6c2735a4521eddc09e8c8aae1f1947c36.png","description":"Mari Gon\u00e7alves \u00e9 produtora de tecnologia na Globo Pernambuco e \u00e9 apaixonada em integrar solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas avan\u00e7adas para aprimorar a produ\u00e7\u00e3o e a transmiss\u00e3o de conte\u00fado. Ela desempenha um papel de facilitadora na implementa\u00e7\u00e3o de novas tecnologias, liderando times para garantir que as produ\u00e7\u00f5es da emissora sejam realizadas com o padr\u00e3o Globo de qualidade, bem conhecido pelo p\u00fablico.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5685-c18443"},{"id":"5686","eid":"67","activity_id":"6766","name":"T\u00e1rcia Laise","profession":"Product Owner de Solu\u00e7\u00f5es de M\u00eddias","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c76629c309df3f359d84d18499364d91bbd16d43.png","description":"T\u00e1rcia Laise iniciou sua carreira na TV Globo em 2014 como estagi\u00e1ria e, ao longo dos anos, ocupou diversos cargos t\u00e9cnicos e atuou em fun\u00e7\u00f5es que v\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos eletr\u00f4nicos e suporte em TI a opera\u00e7\u00f5es em sistemas de TV e End User. \u00c9 graduada em Engenharia El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica pela Universidade Federal Rural de Pernambuco e tem forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de Redes de Sistemas e Telecomunica\u00e7\u00f5es pelo SENAI e em Eletrot\u00e9cnica pelo IFPE. Atualmente, \u00e9 Product Owner de Solu\u00e7\u00f5es de M\u00eddias.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5686-c18443"}],"speakers_names":["Cibelle da Silva Maimone","Mariana Gon\u00e7alves","T\u00e1rcia Laise"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6337","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725656400","end_time":"1725658200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5784","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 18:00","end_time_format":"06\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6337","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6531","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725656400","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5969","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 18:00","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6531","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6378","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725658200","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 18:30","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6378","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6727","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Uninassau","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<div>Momento Patrocinador da Uninassau com Quiz de perguntas geeks\/nerds, quem acertar cada pergunta ganha brinde exclusivo da marca.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725658200","end_time":"1725660000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6166","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 18:30","end_time_format":"06\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6727","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6206","category_id":"996","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Carreiras em Games: Quais existem e qual escolher?","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"A palestra visa apresentar as carreiras existentes na \u00e1rea de jogos e comentar sobre as habilidades necess\u00e1rias para cada uma delas, abordando posteriormente como saber qual voc\u00ea tem mais ades\u00e3o. A ideia \u00e9 que ela forne\u00e7a um guia para quem queira iniciar na \u00e1rea.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5656","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5261","eid":"67","activity_id":"6206","name":"Murilo Sanches","profession":"Professor e Consultor","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/749cf1485306174bd65fc8ec02762a26c9531a14.png","description":"                                                    Murilo Sanches \u00e9 educador, artista 3D e consultor na \u00e1rea de jogos. Formado em Jogos Digitais e com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e mestrado em jogos e educa\u00e7\u00e3o. Atua na FIAP como professor e tutor e atende clientes que desejam criar jogos e experi\u00eancias imersivas.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5261-c18443"}],"speakers_names":["Murilo Sanches"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6257","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como dominar o Youtube em 5 passos","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Fala galera, tranks? Peter aqui! Quer saber os 5 passos para dominar o youtube? Venha comigo e acompanhe esta palestra imperd\u00edvel e descubra t\u00e9cnicas de como atrair e monetizar grandes audi\u00eancias na plataforma","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5704","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5306","eid":"67","activity_id":"6257","name":"Peter Jordan","profession":"Youtuber dono do canal Ei Nerd e CEO da Petaxxon","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c8ba2192725b252584989ced02eff5bc86388ff.png","description":"                                                    Empreendedor nato, CEO e fundador da empresa Petaxxon, jun\u00e7\u00e3o de Peter + Zaxxon (jogo), empresa focada em inova\u00e7\u00e3o que surgiu em 2003, pioneira nos segmentos de m\u00fasica e cultura nerd no universo online e desde ent\u00e3o vem inovando na internet. \u00c9 criador e apresentador do canal Ei Nerd - atualmente o maior canal de cultura Nerd do Brasil, e do canal Nerds de neg\u00f3cios, maior canal de empreendedorismo do Brasil. Peter \u00e9 um dos grandes nomes da atualidade, sendo um dos maiores influenciadores do Brasil, ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios importantes, como creator do ano e youtuber no ano.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5306-c18443"}],"speakers_names":["Peter Jordan"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6442","category_id":"996","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fa\u00e7a Sua Pr\u00f3pria Lanterna Maker","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Prepare-se para iluminar a imagina\u00e7\u00e3o! Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o criar sua pr\u00f3pria lanterna personalizada, capaz de projetar s\u00edmbolos divertidos. Um jeito criativo de aprender sobre luz e tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5884","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5433","eid":"67","activity_id":"6442","name":"Wellington Moraes","profession":"Coordenador e facilitador do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c3d3a79c008546ad18b9507cb1587ca4678c1d0.png","description":"                                                    Graduando Licenciatura em Hist\u00f3ria e apaixonado por tecnologia, Wellington gosta de misturar rob\u00f3tica e elementos culturais da sua regi\u00e3o, atuando como coordenador e facilitador do Projeto Include.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5433-c18443"}],"speakers_names":["Wellington Moraes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6671","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6671","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6492","category_id":"996","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 6","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6492","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6704","category_id":"996","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Introdu\u00e7\u00e3o ao trabalho profissional com Drones no Brasil","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 14 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma ampla vis\u00e3o sobre o trabalho com Drones no Brasil, os diferentes tipos de aplica\u00e7\u00e3o, \nquais os equipamentos mais adequados, como conseguir uma vaga neste mercado de trabalho e muito mais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725660000","end_time":"1725663600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6142","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 19:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5621","eid":"67","activity_id":"6704","name":"Ricardo Yamamoto","profession":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/990e3c91fb6597e39a3217f1215b4ae750f502db.jpeg","description":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5621-c18443"}],"speakers_names":["Ricardo Yamamoto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6401","category_id":"996","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meet & Greet - Peter Jordan","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Ol\u00e1 pessoal! Voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Peter Jordan? N\u00e3o perca essa chance \u00fanica de encontrar seu \u00eddolo de pertinho e tirar uma foto incr\u00edvel! Este momento ser\u00e1 logo ap\u00f3s a palestra ao lado do&nbsp; palco What's Next, o nosso convidado estar\u00e1 recebendo voc\u00ea campuseiro(a). Ser\u00e1 organizado com fila e senha para atendimento. Pedimos que n\u00e3o seja gravado videos, somente foto e aut\u00f3grafo ;)","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725663600","end_time":"1725665400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5847","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:00","end_time_format":"06\/09\/2024 20:30","start_hour_format":"20:00","end_hour_format":"20:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5306","eid":"67","activity_id":"6401","name":"Peter Jordan","profession":"Youtuber dono do canal Ei Nerd e CEO da Petaxxon","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c8ba2192725b252584989ced02eff5bc86388ff.png","description":"                                                    Empreendedor nato, CEO e fundador da empresa Petaxxon, jun\u00e7\u00e3o de Peter + Zaxxon (jogo), empresa focada em inova\u00e7\u00e3o que surgiu em 2003, pioneira nos segmentos de m\u00fasica e cultura nerd no universo online e desde ent\u00e3o vem inovando na internet. \u00c9 criador e apresentador do canal Ei Nerd - atualmente o maior canal de cultura Nerd do Brasil, e do canal Nerds de neg\u00f3cios, maior canal de empreendedorismo do Brasil. Peter \u00e9 um dos grandes nomes da atualidade, sendo um dos maiores influenciadores do Brasil, ganhador de v\u00e1rios pr\u00eamios importantes, como creator do ano e youtuber no ano.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5306-c18443"}],"speakers_names":["Peter Jordan"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6560","category_id":"996","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvendo software com agentes de IA utilizando o Amazon Q Developer","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"06 de Setembro","description":"Este Workshop permite que os(as) desenvolvedores(as) explorem as capacidades da IA Generativa no desenvolvimento de software. Ele oferece uma experi\u00eancia pr\u00e1tica com a ferramenta Amazon Q Developer, ajudando voc\u00ea a entender, construir e operar aplica\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas na AWS.\n\nAtrav\u00e9s de exerc\u00edcios hands-on, voc\u00ea aprender\u00e1 como aproveitar a IA Generativa para tarefas como explica\u00e7\u00e3o de c\u00f3digo, gera\u00e7\u00e3o de c\u00f3digo, depura\u00e7\u00e3o e otimiza\u00e7\u00e3o. Essa abordagem pr\u00e1tica permitir\u00e1 que voc\u00ea experimente diretamente o impacto dessa tecnologia no fluxo de trabalho de desenvolvimento.\n\nAo final deste Workshop, voc\u00ea ter\u00e1 adquirido conhecimentos sobre como integrar a IA Generativa em seus projetos. Traga o seu laptop e esteja pronto para praticar e aprender!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725663600","end_time":"1725670200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6002","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:00","end_time_format":"06\/09\/2024 21:50","start_hour_format":"20:00","end_hour_format":"21:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5500","eid":"67","activity_id":"6560","name":"Marcelo Palladino","profession":"Senior Developer Advocate, AWS LATAM ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0e2db5e0edc995afc437b31ba798b712b46f3587.png","description":"Marcelo Palladino possui vasta experi\u00eancia profissional, trabalhando com aplica\u00e7\u00f5es Xbase, CORBA, COM\/COM+, VB, Delphi, ASP e outras tecnologias. Nos \u00faltimos 10 anos, concentrou-se em sistemas distribu\u00eddos e AWS, trabalhando em grandes organiza\u00e7\u00f5es no Brasil. Ativo em comunidades e grupos de usu\u00e1rios AWS, atualmente \u00e9 Developer Advocate na AWS para a Am\u00e9rica Latina, aplicando seu conhecimento para encorajar e apoiar aqueles que constroem aplica\u00e7\u00f5es na nuvem AWS","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5500-c18443"}],"speakers_names":["Marcelo Palladino"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6622","category_id":"996","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desvendando o Notion - sua ferramenta definitiva de produtividade","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"06 de Setembro","description":"Vamos explorar o Notion e descobrir como essa ferramenta pode transformar sua organiza\u00e7\u00e3o e produtividade, criando e personalizando templates simples para atender \u00e0s suas necessidades di\u00e1rias.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725663600","end_time":"1725670200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6064","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:00","end_time_format":"06\/09\/2024 21:50","start_hour_format":"20:00","end_hour_format":"21:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5531","eid":"67","activity_id":"6622","name":"Ingrid Silva","profession":"Community Leader","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/fe399e29f78ae2fea75ff54f28aba901077fa39d.png","description":"Ingrid Silva \u00e9 Community Leader na Comunidade IV e Desenvolvedora Front-End. Com forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica em Farm\u00e1cia e Administra\u00e7\u00e3o, migrou de carreira e se formou como Programadora Full Stack pelo Senac e Projeto Acelera Caf\u00e9. Atualmente, \u00e9 graduanda em An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas. Participa ativamente como volunt\u00e1ria em eventos de tecnologia e, nas horas vagas, \u00e9 uma leitora ass\u00eddua, al\u00e9m de ser jogadora e mestra de RPG.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5531-c18443"}],"speakers_names":["Ingrid Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6294","category_id":"996","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Movimento Mulheres Makers e Fab Labs: Empoderamento Feminino na Era da Fabrica\u00e7\u00e3o Digital","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Movimento Mulheres Makers e Fab Labs: Empoderamento e Inova\u00e7\u00e3o Feminina\" explora como o tecnofeminismo e as pr\u00e1ticas DIY (Fa\u00e7a Voc\u00ea Mesma) e DIWO (Fa\u00e7a Com Outras Pessoas) podem transformar a realidade de mulheres, especialmente de baixa renda. Focando nos Fab Labs como espa\u00e7os de empoderamento, a palestra visa inspirar a ocupa\u00e7\u00e3o desses ambientes por mulheres, promovendo inclus\u00e3o e democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 tecnologia, al\u00e9m de sensibilizar sobre a import\u00e2ncia da diversidade de g\u00eanero na inova\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5741","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5329","eid":"67","activity_id":"6294","name":"Betita Valentim","profession":"Diretora de Educa\u00e7\u00e3o Maker","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a39c4aba372c8f742cc4ae9523444522cf85969f.png","description":"Betita Valentim \u00e9 cofundadora e Diretora de Educa\u00e7\u00e3o Maker do Fab Lab Rec. Graduada em Psicologia pela UFPE, com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em Psicologia Cl\u00ednica e Pol\u00edticas Educacionais, Betita promove experi\u00eancias de aprendizagem baseadas no \\\"Aprender fazendo\\\" e na resolu\u00e7\u00e3o de problemas reais. Com experi\u00eancia em Psicologia Organizacional e Gest\u00e3o da Qualidade, ela tamb\u00e9m atuou em produ\u00e7\u00e3o cultural. Desde 2014, lidera o Fab Lab Rec, parte da rede global Fab Foundation, que incentiva a criatividade e a inova\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da fabrica\u00e7\u00e3o digital.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5329-c18443"},{"id":"5330","eid":"67","activity_id":"6294","name":"Let\u00edcia Falc\u00e3o","profession":"COO do Fab Lab Rec","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c5a59360e54a1dfb3d212d2d4f9078f4aa2c5261.png","description":"S\u00f3cia e Diretora de Opera\u00e7\u00f5es (COO) do Fab Lab Rec e Coordenadora Geral do Movimento Mulheres Makers. Graduada em Comunica\u00e7\u00e3o Social (UFPE - 2007), com especializa\u00e7\u00e3o em Bens Culturais: Cultura, Economia e Gest\u00e3o (FGV - 2013) e Tecnologias do Design (UNICAP\/ICAM - 2021). Ativista do Movimento Maker e tecnofeminista, aplica sua larga experi\u00eancia em Gest\u00e3o de Projetos para a Inova\u00e7\u00e3o Social,&nbsp; atuando principalmente em programas focados na redu\u00e7\u00e3o de desigualdades dentro do contexto dos fab labs e ambientes de inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5330-c18443"}],"speakers_names":["Betita Valentim","Let\u00edcia Falc\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6313","category_id":"996","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Seu app Flutter na sua TV? \u00c9 poss\u00edvel!","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Vamos levar seus apps Flutter para a tela grande, otimizando a interface, a navega\u00e7\u00e3o e a intera\u00e7\u00e3o para criar experi\u00eancias televisivas \u00fanicas. Descubra como aproveitar ao m\u00e1ximo o potencial do Flutter para desenvolver apps para diversos dispositivos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5760","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5347","eid":"67","activity_id":"6313","name":"Fausto Blanco","profession":"Mobile Platform Engineer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/130bb325e4851bea5caf91a9a5911f7faf0e5203.png","description":"Engenheiro, Palestrante e apaixonado por ensinar e passar adiante o conhecimento.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5347-c18443"}],"speakers_names":["Fausto Blanco"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6320","category_id":"996","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Desafio da Comunica\u00e7\u00e3o nos Novos Tempos","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Workshop sobre a import\u00e2ncia da comunica\u00e7\u00e3o entre humanos-m\u00e1quina e diferentes \u00e1reas, para profissionais e organiza\u00e7\u00f5es anal\u00edticas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5767","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5354","eid":"67","activity_id":"6320","name":"Felipi Okada","profession":"Data Scientist no Cappra Institute","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/cba6c9c7a66ac68c75406f27cae239ebd3d095ca.png","description":"                                                                                                        Formado em Eletrot\u00e9cnica e atualmente estudante de An\u00e1lise e Desenvolvimento de Sistemas, atua como cientista de dados e pesquisador no Cappra Institute. Seu trabalho envolve realizar an\u00e1lises de coleta de dados para identificar melhorias para o desenvolvimento da Cultura Anal\u00edtica nas organiza\u00e7\u00f5es e na engenharia de dados. Paralelamente, ajuda a elaborar aulas, estudos e artigos sobre os impactos das tecnologias de dados na esfera empresarial e social. Nesse per\u00edodo, contribuiu para a implementa\u00e7\u00e3o da Cultura Anal\u00edtica em empresas como SEBRAE e Banco do Brasil.                                                                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5354-c18443"},{"id":"5355","eid":"67","activity_id":"6320","name":"Helen Santos","profession":"Data Analyst","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/74fda4d823568569aa59d20639b4199e492e8af5.png","description":"Analista e pesquisadora no Cappra Institute. Estudante de Jornalismo, com interesse na \u00e1rea de comunica\u00e7\u00e3o dos dados efetiva para todos os diferentes n\u00edveis de compreens\u00e3o da sociedade. Hoje, atrav\u00e9s do Cappra Institute, contribui na divulga\u00e7\u00e3o de tend\u00eancias tecnol\u00f3gicas, coordena editorias de pesquisas e auxilia diversas organiza\u00e7\u00f5es na implementa\u00e7\u00e3o da cultura anal\u00edtica. J\u00e1 atuou com empresas como Michelin, Volvo, YP\u00ca, Sebrae, ABDI, RD ADs e Novo Nordisk.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5355-c18443"}],"speakers_names":["Felipi Okada","Helen Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6553","category_id":"996","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Diversidade na Tecnologia: Inclus\u00e3o como Fator de Inova\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Nesta palestra ou debate, discutiremos a import\u00e2ncia da diversidade e inclus\u00e3o no universo da tecnologia, analisando como ambientes compostos por diferentes perspectivas e experi\u00eancias s\u00e3o fundamentais para fomentar a inova\u00e7\u00e3o e o sucesso de solu\u00e7\u00f5es digitais. Atrav\u00e9s de exemplos pr\u00e1ticos, como o HackaPride \u2014 um hackathon voltado para a comunidade LGBTQIAPN+ \u2014 e as a\u00e7\u00f5es promovidas pelo Comit\u00ea de Diversidade do CITi, ser\u00e1 abordado o impacto da diversidade na cria\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es que causam impacto. Al\u00e9m disso, discutiremos o papel do CITi como fomentador de espa\u00e7os inclusivos, com destaque para iniciativas de apoio ao desenvolvimento de meninas na tecnologia, e como essas a\u00e7\u00f5es podem transformar o mercado e a sociedade.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5996","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5489","eid":"67","activity_id":"6553","name":"Lucas dos Santos","profession":"Designer de Produto CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f44a6c01b52c589e0be4a9f89a4cd513518465e2.png","description":"Designer de Produto @CITi \/ Membro do Comit\u00ea de Diversidade e Inclus\u00e3o @CITi \/ Estudante de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CIn UFPE&nbsp;&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5489-c18443"},{"id":"5479","eid":"67","activity_id":"6553","name":"Tha\u00eds Neves","profession":"Gerente de Software CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1ce0fc2677fd2972f3647debc0d2f8a793a1ac4e.png","description":"Gerente de Software @CITi \/ Membro do Time de Inova\u00e7\u00e3o e Pesquisa @CITi \/ Estudante de Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o - CIn UFPE","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5479-c18443"}],"speakers_names":["Lucas dos Santos","Tha\u00eds Neves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6606","category_id":"996","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"DesestigmAI: a Intelig\u00eancia Artificial como aliada no tratamento de doen\u00e7as estigmatizadas","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"06 de Setembro","description":"Gera\u00e7\u00e3o de textos autom\u00e1ticos, orienta\u00e7\u00e3o de carros voadores e cria\u00e7\u00e3o de memes. Como uso da Intelig\u00eancia Artificial pode ir al\u00e9m e auxiliar na promo\u00e7\u00e3o da qualidade de vida de pacientes? Nesta palestra, ser\u00e3o apresentados possibilidades do uso de IA para ajudar na preven\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico e tratamento de doen\u00e7as negligenciadas e estigmatizantes, como a s\u00edfilis e a hansen\u00edase. E o melhor, todas essas pesquisas est\u00e3o sendo desenvolvidas aqui, em nosso estado, e em breve estar\u00e3o ajudando os profissionais de sa\u00fade que atuam na linha de frente do SUS.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6048","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5552","eid":"67","activity_id":"6606","name":"Prof. Hilson Vilar","profession":"Pesquisador do dotLAB Brazil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/324458c2b1fdb0a9a9f7f9781cacdd2901489382.png","description":"Hilson Gomes Vilar de Andrade \u00e9 Professor do IFPE-Campus Recife | Doutorando do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o da UPE | Bolsista de Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico Industrial do CNPq | Pesquisador do dotLAB Brazil (UPE) e GRENDES (IFPE)","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5552-c18443"},{"id":"5551","eid":"67","activity_id":"6606","name":"Profa. Dra. Patricia Takako Endo","profession":"Pesquisadora l\u00edder do dotLAB Brazil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b0a3ab292f2de5efa6fae4bb25d69238e517b6ff.png","description":"Patricia Takako Endo \u00e9 Professora Livre Docente da Universidade de Pernambuco | Programa de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o | Pesquisadora l\u00edder do grupo de pesquisa dotLAB Brazil&nbsp; | Pesquisadora PQ do CNPq","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5551-c18443"}],"speakers_names":["Prof. Hilson Vilar","Profa. Dra. Patricia Takako Endo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6644","category_id":"996","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criatividade ancestral: portais para transgress\u00e3o feminina","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"<div>Viver \u00e9 um processo criativo, enquanto o patriarcado nos solicita a produzir e trazer resultados diuturnamente para os nossos neg\u00f3cios e vida entramos em um ritmo linear cada vez mais fren\u00e9tico e desconectadas do nosso impulso criativo c\u00edclico original. Que tal refletir sobre as in\u00fameras maneiras de cultivar processos criativos duradouros em nossas vidas que nos conectam com nosso processo de crescimento individual e coletivo alinhados com nossos valores, identidade e nossa contribui\u00e7\u00e3o \u00fanica para a sociedade.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6085","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5521","eid":"67","activity_id":"6644","name":"Gab\u00ed Carvalho","profession":"Comunica\u00e7\u00e3o Social \/ Gest\u00e3o de Comunidade","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/94be299ffdc3be035b599122b928790d27b4c900.png","description":"Comunicadora Social e Produtora Cultural de&nbsp; forma\u00e7\u00e3o, Idealizadora do projeto Identidade Sagrada e condutora das Rodas de Alquimia Lunar para mulheres em Salvador. M\u00e3e de duas crian\u00e7as m\u00e1gicas, estudante das teorias junguianas profundas para facilita\u00e7\u00e3o de grupos, pesquisadora de processos simb\u00f3licos criativos e dedicada a tecer redes atrav\u00e9s do sagrado que habita cada mulher!","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5521-c18443"}],"speakers_names":["Gab\u00ed Carvalho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6647","category_id":"996","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meu primeiro projeto freelancer","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Capacitar mulheres com habilidades essenciais para iniciar e gerenciar projetos digitais como freelancers, com \u00eanfase em planejamento de projetos e negocia\u00e7\u00e3o eficaz com clientes.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6088","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5599","eid":"67","activity_id":"6647","name":"Tereza Cristina de Oliveira","profession":"Diretora Executiva do Caf\u00e9 & Tech","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4aa975c4d2c41e8683d7f2e9581c46f34e21b8ae.png","description":"Fundadora e diretora da Caf\u00e9 & Tech, aceleradora social que insere recortes minorit\u00e1rios no mercado da tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5599-c18443"}],"speakers_names":["Tereza Cristina de Oliveira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6693","category_id":"996","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Networking na Era Digital: Conectando Ideias e Oportunidades Globais","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"Explore como o networking digital transcende fronteiras, conectando mentes inovadoras e criando oportunidades de crescimento globais para startups e empreendedores.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725664200","end_time":"1725667800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6133","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 20:10","end_time_format":"06\/09\/2024 21:10","start_hour_format":"20:10","end_hour_format":"21:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5623","eid":"67","activity_id":"6693","name":"Anna Oliver","profession":"Chief Happinnes Officer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c22ce79dfc2b722ab9d6988f1ed4db266f8c7d08.png","description":"Chief Happinnes Officer - Ci\u00eancia da Felicidade - Uso a tecnologia, inova\u00e7\u00e3o, IA, e neuroci\u00eancia para alta Performance dos seus alunos e clientes. CEO @i.neurohappiness com IAMentora \/Estrat\u00e9gista Business Internacional Palestrante @fgv.oficial e + de 10 pa\u00edses Funder @aolivehealth & @i.neuro.happinessEscritora livro @dodesertoaopalacio","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5623-c18443"}],"speakers_names":["Anna Oliver"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6334","category_id":"996","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Cappuccino da Meia Noite com Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"06 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara, servir\u00e1 cappuccinos \u00e0 meia-noite, garantindo momentos de conforto e sabor aos campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725677940","end_time":"1725681540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5779","category_ordem":"3","category_day_timestamp":"1725591600","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"06\/09\/2024 23:59","end_time_format":"07\/09\/2024 00:59","start_hour_format":"23:59","end_hour_format":"00:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6334","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]}]},{"category_id":"997","name":"07 de Setembro","day_timestamp":"1725678000","order":"4","activity_list":[{"id":"6452","category_id":"997","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Partidas oficiais","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Continua\u00e7\u00e3o das partidas que acumulam pontos para a classifica\u00e7\u00e3o geral das equipes.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725710400","end_time":"1725721200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5897","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 09:00","end_time_format":"07\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6452","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6460","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento do Sorvete com Kibon - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Todos os dias a Kibon entrega sorvetes para os campuseiros, no estande Garagem Unilever!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725710400","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5903","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 09:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5438","eid":"67","activity_id":"6460","name":"Kibon","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/765f744d908eca5944c2edf3d832e72e85900732.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5438-c18443"}],"speakers_names":["Kibon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6469","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pedalada Rexona na CPNordeste - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Forme uma dupla, pedale na bicicleta Rexona at\u00e9 completar as luzes do painel e ganhe brindes! Rexona, n\u00e3o te abandona!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725710400","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5906","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 09:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5439","eid":"67","activity_id":"6469","name":"Rexona","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f71ba9d14f0994c8ab62bfc4c4b94615c6e35531.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5439-c18443"}],"speakers_names":["Rexona"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6344","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caf\u00e9 Santa Clara  - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara est\u00e1 presente para oferecer aos campuseiros um pedacinho de casa durante o evento, disponibilizando caf\u00e9 fresco durante o dia todo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5785","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6344","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6363","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jornada da Encomenda - Estande Correios -Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A Jornada da Encomenda \u00e9 uma ativa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e interativa que aprofunda passo a passo da encomenda at\u00e9 que aquele produto t\u00e3o aguardado chegue em suas m\u00e3os. Venha conhecer e entender melhor a jornada da encomenda e ainda ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5807","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6363","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6370","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caixa Postal de Parede - Estande Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O Correios trouxe 2 lindas caixas postais de paredes que foram premiadas para uma espa\u00e7o instagram\u00e1vel, aproveite e tire muitas fotos!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6370","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6387","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Lounge Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Os Correios montaram um lounge para que os visitantes da \u00c1rea Open possam carregar seus celulares ou fazerem uma pausa para descanso.\nO espa\u00e7o tamb\u00e9m contar\u00e1 com a visita do mascote Carteirito para tirar fotos e uma caixa postal instagram\u00e1vel, personalizada por um artista\u00a0pl\u00e1stico","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6387","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6672","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725721140","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 11:59","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6672","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6498","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6498","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6515","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"RAPTOR EXPERIENCE","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pilote um rob\u00f4 de esteiras em um percurso repleto de obst\u00e1culos, rampas e terrenos irregulares! Teste suas habilidades e estrat\u00e9gia em um desafio emocionante que coloca \u00e0 prova sua capacidade de controlar o rob\u00f4 com precis\u00e3o atrav\u00e9s de um r\u00e1dio controle.\n\n\n\nVoc\u00ea tem 3 minutos para completar o desafio: mostre sua destreza!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5957","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6515","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6520","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Espa\u00e7o Explorer","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nosso rob\u00f4 explorador aguarda os melhores pilotos!\n\nSua miss\u00e3o \u00e9 recolher o maior n\u00famero de objetos em minutos, controlando tudo atrav\u00e9s de um tablet!\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5963","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6520","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6532","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5965","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6532","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6547","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pilotagem em pista virtual","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O dia todo, aberto a todas as idades - por ordem de chegada","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5988","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6547","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6633","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arena de Drones Petrobras - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Todos os dias a Petrobras realizar\u00e1 atividades incr\u00edveis na Arena de Drones, como workshops, corrida de drones, batalha de drones e uma gincana super divertida com todo p\u00fablico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6073","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6633","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6713","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"\u00d3culos de realidade virtual - Estande Sebrae - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Todos os dias o Sebrae realizar\u00e1 uma atividade com \u00f3culos de realidade virtual, venha viver uma grande aventura e ganhar brindes exclusivos da marca","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725715800","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6150","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 10:30","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5632","eid":"67","activity_id":"6713","name":"Sebrae","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e8f58cd7cd05b3b40f0db23f1ee4693bb0ed82c.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5632-c18443"}],"speakers_names":["Sebrae"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6324","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Entendendo a Engenharia Reversa, Reengenharia e Engenharia de Software","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Compreender a diferen\u00e7a e conceitos b\u00e1sicos entre Engenharia de Software, Reengenharia e Engenharia Reversa. Analisar o funcionamento interno de softwares, repensar na revitaliza\u00e7\u00e3o de sistemas legados, adaptando-os e aplicar melhorias atrav\u00e9s de m\u00e9todos na Engenharia de Software.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5771","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5358","eid":"67","activity_id":"6324","name":"Camila Gomes","profession":"Analista de Sistemas","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3f156da268390f06be9035f6425c719f5271fae1.png","description":"Atuo como Analista de Sistemas h\u00e1 8 anos, e nesse tempo, consegui entregar trabalhos para empresas renomadas com diferentes tipos de mercado. Atualmente atuo no projeto SEDUC, onde pude adquirir conhecimentos t\u00e9cnicos novos e participar de forma ativa, liderando a implanta\u00e7\u00e3o do sistemas, dentre outras atividades nos processos de desenvolvimento e manuten\u00e7\u00e3o de softwares da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Tenho buscado, constantemente, trazer uma vis\u00e3o sobre a qualidade dos processos, e implementa\u00e7\u00e3o das documenta\u00e7\u00f5es de software com a equipe, bem como a comunica\u00e7\u00e3o mais eficaz com o cliente.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5358-c18443"}],"speakers_names":["Camila Gomes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6330","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Casemod: A arte contempor\u00e2nea que influencia os computadores!","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"Casemod \u00e9 um tema que sempre chama a aten\u00e7\u00e3o durante as Campus Party. A palestra ser\u00e1 conduzida com t\u00f3picos para chamar a aten\u00e7\u00e3o dos campuseiros. Pretendo levar 2 projetos pessoais para exposi\u00e7\u00e3o no evento. Principais t\u00f3picos da palestra: ??O que \u00e9 Casemod? ??Como\/Quando come\u00e7ou? ??Tend\u00eancias criadas a partir das modifica\u00e7\u00f5es. ??Como o Casemod impactou no mercado? (ex: Casemod t\u00eanis da CoolerMaster que come\u00e7ou a ser vendido em larga escala). ??Futuro do Casemod e dos computadores pessoais. ??T\u00f3pico final: Casemod, arte contempor\u00e2nea! ??D\u00favidas?!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5777","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5365","eid":"67","activity_id":"6330","name":"Allyson Carneiro","profession":"Casemodder - Campe\u00e3o Mundial de Casemod em 2016","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8d3f7b0d6d8f9cc04d0d4698bd093c4827da07a1.jpg","description":"Ol\u00e1! Sou Allyson Carneiro. Sou campuseiro desde a Campus Party 2011. Sou casemodder desde 2009. Em minha primeira Campus Party Brasil (2011) fui campe\u00e3o da competi\u00e7\u00e3o de Casemod. Tamb\u00e9m fui premiado em outras edi\u00e7\u00f5es da Campus Party Brasil e tamb\u00e9m Campus Party Recife. J\u00e1 fui palestrante na cp Recife e cp Natal. Fui campe\u00e3o mundial de Casemod no concurso da Cooler M\u00e1ster em 2016. Minhas cria\u00e7\u00f5es se destacam das demais pois fa\u00e7o os projetos inspirados em temas da cultura geek.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5365-c18443"}],"speakers_names":["Allyson Carneiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6341","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5785","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6341","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6348","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desmistificando a Reatividade em Frameworks Modernos: Angular, React e Vue","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Vamos partir da a\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio at\u00e9 a rea\u00e7\u00e3o(reatividade) do Framework. Reatividade \u00e9 a principal funcionalidade de qualquer UI Framework: A UI \"reage\" aos eventos que s\u00e3o acionados por intera\u00e7\u00f5es com o usu\u00e1rio. Cada framework tem implementado a reatividade. Com live coding, iremos comparar as diferentes abordagens que o Angular, React e Vue utilizam para implementar a reatividade. O objetivo principal \u00e9 ter uma vis\u00e3o geral do funcionamento interno dos frameworks e discutir os efeitos de cada abordagem. ","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5795","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5375","eid":"67","activity_id":"6348","name":"Matheus Rian","profession":"Desenvolvedor Front-End ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bc1128dd99c10298274ed10dc49c519864269cb5.png","description":"Apaixonado por compartilhar conhecimento, trabalhando desde 2020 e criando solu\u00e7\u00f5es inovadoras com React, Angular, AWS e tecnologias modernas. Adoro colaborar com equipes \u00e1geis, seguir as melhores pr\u00e1ticas e orientar e aprender junto com meus colegas de equipe. Muitas vezes voc\u00ea me ver\u00e1 contribuindo com a comunidade de desenvolvedores por meio de palestras e artigos, sempre visando a excel\u00eancia t\u00e9cnica e causando impacto positivo.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5375-c18443"}],"speakers_names":["Matheus Rian"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6367","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Foto com o Carteirito(a) - Carteirito e Carteirita - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Venha conhecer , interagir e tirar fotos com o Carteirito e a Carteirita, os mascotes dos Correios, eles estar\u00e3o todos os dias andando pelos espa\u00e7os do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5811","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6367","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6383","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Bancadas Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Conecte-se na Campus Party com as bancadas dos Correios: participe de atividades interativas, acesse internet de alta velocidade e descubra surpresas com nosso QR Code","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6383","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6391","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Envio de Cart\u00f5es Postais - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite os carteiros dos Correios na Campus Party, escreva um postal para algu\u00e9m especial e envie diretamente do evento. Participe e ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6391","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6420","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"IAs e Deepfakes: Calculadoras muito potentes","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>A ideia central da palestra \u00e9 contextualizar, informar e conscientizar a respeito das IAs e das deepfakes dado o grande boom que essas tecnologias tiveram e ainda est\u00e3o tendo nesses \u00faltimos anos.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5866","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5405","eid":"67","activity_id":"6420","name":"Jos\u00e9 Brand\u00e3o","profession":"Engenheiro de software","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/149bf1da8d961dd7650b056f99825807e759da31.png","description":"Engenheiro de software graduando de engenharia da computa\u00e7\u00e3o apenas buscando mudar o mundo uma linha de cada vez!","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5405-c18443"}],"speakers_names":["Jos\u00e9 Brand\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6441","category_id":"997","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fa\u00e7a Sua Pr\u00f3pria Lanterna Maker","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Prepare-se para iluminar a imagina\u00e7\u00e3o! Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o criar sua pr\u00f3pria lanterna personalizada, capaz de projetar s\u00edmbolos divertidos. Um jeito criativo de aprender sobre luz e tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725724800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5884","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5433","eid":"67","activity_id":"6441","name":"Wellington Moraes","profession":"Coordenador e facilitador do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c3d3a79c008546ad18b9507cb1587ca4678c1d0.png","description":"                                                    Graduando Licenciatura em Hist\u00f3ria e apaixonado por tecnologia, Wellington gosta de misturar rob\u00f3tica e elementos culturais da sua regi\u00e3o, atuando como coordenador e facilitador do Projeto Include.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5433-c18443"}],"speakers_names":["Wellington Moraes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6464","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Startup Mundi Game Experience  - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Mergulhe no universo do empreendedorismo tecnol\u00f3gico com o Startup Mundi Game Experience na Campus Party Nordeste! Participe desta emocionante competi\u00e7\u00e3o gamificada, onde voc\u00ea e sua equipe enfrentar\u00e3o desafios reais para criar e escalar uma startup. Desenvolva suas habilidades, conecte-se com outros empreendedores e tenha a chance de descobrir como transformar suas ideias inovadoras em realidade. N\u00e3o perca a oportunidade de viver uma experi\u00eancia \u00fanica e impulsionar sua jornada no mundo das startups!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725724800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5909","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5440","eid":"67","activity_id":"6464","name":"Garagem Unilever ","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7566e36b4eae9fdf2641d0f00b0a00a8c7c759c6.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5440-c18443"}],"speakers_names":["Garagem Unilever "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6481","category_id":"997","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criando jogos multiplataforma com Flutter","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"07 de Setembro","description":"Neste workshop vamos acompanhar os primeiros passos para criar seu pr\u00f3ximo jogo com Flutter. O Flutter j\u00e1 \u00e9 usado em mais de 1 milh\u00e3o de apps, criando apps bonitos, multiplataforma compilados nativamente a partir de um \u00fanico c\u00f3digo base. Ultimamente os Games se tornaram uma grande parte do ecossistema Flutter gra\u00e7as ao Casual Games Toolkit, uma cole\u00e7\u00e3o de ferramentas, modelos e recursos gratuitos e open source para tornar o desenvolvimento de jogos mais produtivo com o Flutter.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5925","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5456","eid":"67","activity_id":"6481","name":"Allan Ramos","profession":"Flutter Developer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/686979d425fae679382464831b5f58ac461b4f46.png","description":"Desenvolvedor Especialista em Flutter; Entusiasta de Sistema Operacional; Organizador de comunidades de desenvolvedores, palestrante e contribuinte Opensource;Pesquisador na \u00e1rea da Fon\u00e9tica Experimental em an\u00e1lise ac\u00fastica da fala com \u00eanfase em L\u00edngua estrangeira.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5456-c18443"}],"speakers_names":["Allan Ramos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6543","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"M\u00e9todo Nomz: como produzir videogames","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra compartilha como a Nomz Consultoria ajuda l\u00edderes de est\u00fadios GameDev a diagnosticar a efici\u00eancia da gest\u00e3o atrav\u00e9s de seu m\u00e9todo autoral. Na \u00faltima d\u00e9cada o palestrante assimilou boas pr\u00e1ticas trabalhando com equipes internacionais de ponta, aprendendo com erros e acertos de alguns dos maiores players do mercado. Atrav\u00e9s do m\u00e9todo mapeamos as for\u00e7as e fraquezas do est\u00fadio, planejando assim onde o est\u00fadio precisa melhorar sua lideran\u00e7a. Problemas como backlogs mal escritos, roadmaps inexistentes e m\u00e9tricas confusas est\u00e3o listados dentro de 4 Lead Stories: Nodes, Ownership, MVP e Zero crunch.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5986","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5474","eid":"67","activity_id":"6543","name":"Rafael Sales","profession":"Agile Game Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a321e694c34f28e9df7cb19cdcf0a81d27109036.png","description":"Experiente Produtor de videogames h\u00e1 17 anos, Rafael liderou equipes em est\u00fadios renomados como Riot, Aquiris, Rogue Snail, FunRock e Insolita. Teve a oportunidade de aprender boas pr\u00e1ticas com grandes publishers internacionais, como tinyBuild, Scopely, Gearbox, Tilting Point e Riot. Formado em Design pela UFPE, especialista MBA em gest\u00e3o de Projetos, certificado CSM e CSPO, \u00e9 Agilista desde 2009. Lan\u00e7ou e manteve jogos na maioria das plataformas, como PlayStation 5, Xbox Series, Switch, Steam, Epic, iOS e Android. Dentre eles, destaco RAWMEN, Looney Tunes: World of Mayhem, League of Legends e Chico Bento.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5474-c18443"}],"speakers_names":["Rafael Sales"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6567","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como Enxergar o que Ningu\u00e9m V\u00ea","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Explorando a inova\u00e7\u00e3o por meio de combina\u00e7\u00f5es inusitadas, ele desafia a l\u00f3gica tradicional ao mostrar que o verdadeiro diferencial est\u00e1 nas conex\u00f5es que fazemos entre pessoas, temas e \u00e1reas do conhecimento a partir de repert\u00f3rio. N\u00e3o \u00e9 sobre ser especialista ou generalista, mas sim sobre ser um nexialista, algu\u00e9m que constr\u00f3i pontes entre o que parece n\u00e3o ter rela\u00e7\u00e3o. Uma palestra provocante sobre a forma como voc\u00ea percebe o mundo ao seu redor.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6009","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5336","eid":"67","activity_id":"6567","name":"Kleber Dantas","profession":"Co-fundador da Startup PrimeDialog","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/507eac2b91e21c80ca723a74d445b83398c5155c.png","description":"Fundador de OCCA, Co-fundador da Startup PrimeDialog, Fundador da Fenearte e Empreeendedor Serial.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5336-c18443"}],"speakers_names":["Kleber Dantas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6590","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Das Telecomunica\u00e7\u00f5es para Qualidade de Software: Uma Nova Jornada.","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Das Telecomunica\u00e7\u00f5es para Qualidade de Software: Uma Nova Jornada \u00e9 uma palestra que narra minha transi\u00e7\u00e3o de carreira da \u00e1rea de Telecomunica\u00e7\u00f5es para a Qualidade de Software. Vou compartilhar experi\u00eancias pr\u00e1ticas e insights estrat\u00e9gicos que adquiri ao longo desse percurso, com o objetivo de inspirar e apoiar profissionais que estejam em fase de transi\u00e7\u00e3o ou buscando novas dire\u00e7\u00f5es para suas carreiras.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6032","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5534","eid":"67","activity_id":"6590","name":"Jacilene Melo","profession":"Engenheira de Telecomunica\u00e7\u00f5es","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/817695eecb7e96a70dc20b1232667ad299d33a04.png","description":"Recifense com muito orgulho, fa\u00e7o parte da Comunidade PyLadies Recife e Cantinho de QA\\'s. Graduada em Engenharia el\u00e9trica em Telecomunica\u00e7\u00f5es pela Universidade de Pernambuco e P\u00f3s-Graduada em Engenharia de Software com \u00canfase em Qualidade de Software pela VINCIT.Com 2,8 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de Qualidade de Software, sou apaixonada pelo meu trabalho e sempre busco aprimorar minhas habilidades. J\u00e1 tive a oportunidade de compartilhar meus conhecimentos como palestrante em eventos importantes como TDC, Cloud Girls, Programaria, e Mulher Tech Sim Senhor.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5534-c18443"}],"speakers_names":["Jacilene Melo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6607","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"As v\u00edsceras da cria-atividade: O processo criativo de quem est\u00e1 no corre.","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"As v\u00edsceras da cria-atividade \u00e9 um ensaio sobre o processo criativo e as rela\u00e7\u00f5es indiv\u00edduo criatividade em contextos socioecon\u00f4micos constru\u00eddo a partir do estudo de caso de um rebranding para o Bote F\u00e9, um coletivo art\u00edstico empreendedor com o groove das favelas de Salvador, Bahia.&nbsp; &nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6049","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5522","eid":"67","activity_id":"6607","name":"Ariel Moreira","profession":"Artista Multim\u00eddia ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/449ecb0e94074efa3a4887e2fe907a822b4ad0a4.png","description":"Graduado em Publicidade em 2018 pela Universidade Salvador, Ariel \u00e9 uma for\u00e7a criativa forjada nas favelas de Salvador. Autor na antologia po\u00e9tica Rabiscos II (2014), motion designer e ilustrador, se aventura nas muitas formas de contar hist\u00f3rias e procura expandir as perspectivas da criatividade que flui nas periferias da Am\u00e9rica Latina.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5522-c18443"}],"speakers_names":["Ariel Moreira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6608","category_id":"997","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Constru\u00e7\u00e3o e Lan\u00e7amento de Foguetes de Combust\u00edvel S\u00f3lido","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"07 de Setembro","description":"Nessa oficina, teremos oportunidade de entender um pouco mais sobre como funcionam os foguetes e seus principais componentes, confeccionando e fazendo o lan\u00e7amento de um modelo funcional.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6050","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5556","eid":"67","activity_id":"6608","name":"David Ribeiro","profession":"Professor de f\u00edsica, pesquisador de astronomia, astron\u00e1utica e astrof\u00edsica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a7d6f91b8ff35b17c3ec12eb40b17a1cc803e55c.png","description":"Sou professor de F\u00edsica a mais de 10 anos, atuando em sala de aula em turmas de ensino medio e pre vestibulares. Tamb\u00e9m atuo como coordenador de projetos e Olimp\u00edadas Cient\u00edficas. Tenho experi\u00eancia em projetos de pesquisa em laborat\u00f3rios de Nanotecnologia, desenvolvendo equipamentos funcionais para uso na \u00e1rea de eletr\u00f4nica. Pesquiso nas \u00e1reas de Astronomia, Astronautica e Astrof\u00edsica. E tenho como principal objetivo, agregar e compartilhar conhecimento com todos para que possam tamb\u00e9m se encantar com as ci\u00eancias e suas possibilidades.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5556-c18443"}],"speakers_names":["David Ribeiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6624","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"De dev solo para Contratado","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Uma palestra sobre a jornada de um desenvolvedor independente entrando no mercado de trabalho.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6066","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5571","eid":"67","activity_id":"6624","name":"Davi Fox","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3d6226b3e89448bab1e35f5d43fb50791d14d366.jpg","description":"                                                    Formado em Jogos Digitais na Unicap em 2022 e desde ent\u00e3o j\u00e1 trabalhou em algumas empresas de jogos: PUGA, Manifesto, GDS e atualmente trabalha na AfterVerse, atuando como game designer no jogo PK XD. Participou de muitas game jams ao longo da sua jornada e foi vencedor na GMTK Game Jam 2021 com o jogo Sleepy Blocks.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5571-c18443"}],"speakers_names":["Davi Fox"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6697","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725724740","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 12:59","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"12:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6697","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6717","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Batalha de Rob\u00f4s de C\u00f3digos: Revanche dos Bots - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Prepare-se para testemunhar a \u00faltima disputa de intelig\u00eancia artificial no painel 'Batalha de Rob\u00f4s de C\u00f3digos: Revanche dos Bots', onde algoritmos se tornam guerreiros e a vit\u00f3ria \u00e9 conquistada linha por linha!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725733800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6156","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6717","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6750","category_id":"997","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Impulsione seu Neg\u00f3cio com An\u00e1lise de Dados usando Low Code","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Aprenda a utilizar ferramentas Low Code, como Power BI e Looker, para realizar an\u00e1lises de dados eficazes em seu neg\u00f3cio. Descubra como essas solu\u00e7\u00f5es podem acelerar seus resultados, permitindo decis\u00f5es mais embasadas e estrat\u00e9gicas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725717600","end_time":"1725719400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6189","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:00","end_time_format":"07\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5660","eid":"67","activity_id":"6750","name":"Fernando Aureliano","profession":"Founder and Partner at FH Data analysis","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e5f158d56e7abd1d8749e8cb18ba8fd7e2f28bd3.png","description":"Empres\u00e1rio, palestrante, pesquisador acad\u00eamico e mentor de empresas com especialidade em gest\u00e3o de projetos e an\u00e1lise de dados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5660-c18443"},{"id":"5661","eid":"67","activity_id":"6750","name":"Henrique Carvalho","profession":"Founder and Partner at FH Data analysis","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/55f65c0b6f28c422395481e4455e2dd5dd8665a7.png","description":"Empres\u00e1rio e mentor comercial. Tem como principal especialidade expans\u00e3o de neg\u00f3cios e intelig\u00eancia de mercado.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5661-c18443"}],"speakers_names":["Fernando Aureliano","Henrique Carvalho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6379","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725719400","end_time":"1725721200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:30","end_time_format":"07\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"11:30","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6379","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6267","category_id":"997","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Contagem Regressiva e Momentos Finais do Hackathon","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Os Hackathons da Campus Party s\u00e3o \u201cmaratonas\u201d onde os participantes se re\u00fanem por alguns dias, para criar e explorar novas ideias, desenvolver projetos inovadores, utilizando a tecnologia como meio para encontrar as melhores solu\u00e7\u00f5es para uma determinada quest\u00e3o proposta","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5714","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5308","eid":"67","activity_id":"6267","name":"Gabriel Chamie","profession":"Consultor em Inova\u00e7\u00e3o e LowCode","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6dca4e19efa2212e8bfeb7c67e0cff01533246f1.jpg","description":"                                                    Gabriel Chamie, Desde de 2013 atuando na descoberta de novas tecnologias para integrar inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e neg\u00f3cios. Foco em entender processos diferenciados entre pessoas, projetos e neg\u00f3cios. Incentivo a utiliza\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o aberta como oxigenador da transforma\u00e7\u00e3o digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5308-c18443"},{"id":"5309","eid":"67","activity_id":"6267","name":"Giovanni Alves","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/263e01b12b4fdfa4fa5890bf565e7996fe74f3d5.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5309-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel Chamie","Giovanni Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6325","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Gest\u00e3o de tempo para alcan\u00e7ar metas ","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra, Duda Pinheiro Santos apresentar\u00e1 estrat\u00e9gias para profissionais de TI otimizarem seu tempo e alcan\u00e7arem grandes metas. Ser\u00e3o abordadas t\u00e9cnicas de prioriza\u00e7\u00e3o, planejamento e execu\u00e7\u00e3o, focando na efici\u00eancia e na entrega de resultados de qualidade em um ambiente din\u00e2mico","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5772","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5359","eid":"67","activity_id":"6325","name":"Duda Pinheiro dos Santos","profession":"Product Owner","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7e259799a90d0757d88e3ef82f6833fb3a57f68b.png","description":"Duda Pinheiro Santos \u00e9 Product Owner e modeladora de neg\u00f3cios, especializada em gest\u00e3o de tempo e recursos. Formada pela escola Cousera, em parceria com o Google, Duda alia sua expertise profissional com sua experi\u00eancia pessoal como m\u00e3e e esposa, oferecendo solu\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas que equilibram efici\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o no ambiente corporativo. Com uma abordagem focada em resultados, ela se destaca na lideran\u00e7a de projetos e na otimiza\u00e7\u00e3o de processos, sempre buscando entregar valor e crescimento para as empresas com as quais trabalha.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5359-c18443"}],"speakers_names":["Duda Pinheiro dos Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6397","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Sa\u00fade Mental Geek: Games, RPGs e Psicoterapia","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Dialogar e refletir sobre sa\u00fade mental com a comunidade geek: Nerds, gameta, Pro Players e f\u00e3s de animes.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5843","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5392","eid":"67","activity_id":"6397","name":"Walker Lima Filho","profession":"S\u00f3cio-fundador dos Psicoterapeutas Geeks","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/802dae0365684585964ef9f3cd5ea87ef7453ca8.png","description":"Psic\u00f3logo, s\u00f3cio-fundador do grupo Psicoterapeutas Geeks. Mestre em Psicologia pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE). Gestalt-terapeuta pelo Construir, especialista em Psicologia Jur\u00eddica pela Faculdade IDE (UniRedentor) e Conselho Regional de Psicologia (CRP-02). Especialista em m\u00e9todos e t\u00e9cnicas de investiga\u00e7\u00e3o social pela CLACSO- Argentina. Psic\u00f3logo cl\u00ednico em consult\u00f3rio particular.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5392-c18443"}],"speakers_names":["Walker Lima Filho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6421","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design e Tecnologia: A Linha T\u00eanue Entre Seguran\u00e7a e Risco nos Hospitais","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos explorar como o design de dispositivos e tecnologias hospitalares pode ser tanto uma ferramenta de salva\u00e7\u00e3o quanto um risco \u00e0 seguran\u00e7a dos pacientes. Baseado nas teorias de Harold Thimbleby e na Teoria do Queijo Su\u00ed\u00e7o, veremos como erros em interfaces e dispositivos m\u00e9dicos podem colocar vidas em risco. Discutiremos a import\u00e2ncia de um design centrado no usu\u00e1rio para prevenir falhas cr\u00edticas, otimizar a seguran\u00e7a hospitalar e melhorar a experi\u00eancia de profissionais de sa\u00fade.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5867","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5413","eid":"67","activity_id":"6421","name":"Fernanda Pascoal","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/53c9b6c720cc6d5d0b24ed7992a8cd929e714de2.png","description":"Aluna da Apple Developer Academy - UFPE, estudante de desenvolvimento iOS e graduanda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5413-c18443"},{"id":"5406","eid":"67","activity_id":"6421","name":"Vit\u00f3ria Beltr\u00e3o","profession":"UX\/UI Designer e membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1bf95b10fa3c2bf21c41886278b7da10b1bd36ed.png","description":"Aluna da Apple Developer Academy - UFPE, estudante de desenvolvimento iOS e graduanda em Design.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5406-c18443"}],"speakers_names":["Fernanda Pascoal","Vit\u00f3ria Beltr\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6437","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Tecnologia como Chave para a Expans\u00e3o de Mercado Esportivo","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Novas plataformas de m\u00eddia, movimentos culturais e as Olimp\u00edadas est\u00e3o promovendo esportes pouco convencionais e incentivando a constru\u00e7\u00e3o de h\u00e1bitos saud\u00e1veis no cotidiano. No entanto, um desafio cr\u00edtico no pa\u00eds ficou evidente: a falta de suporte aos atletas, inclusive os ol\u00edmpicos, que enfrentam escassez de recursos para investir no futuro do esporte brasileiro. Portanto, como podemos desenvolver estrat\u00e9gias de sustentabilidade econ\u00f4mica nos esportes emergentes e explorar nichos de mercado, destacando o papel da criatividade na expans\u00e3o global e na diversidade dos esportes?<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5882","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5380","eid":"67","activity_id":"6437","name":"Johnny","profession":"Co-Fudador da Startup VitaStyle ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bd2e91d21a9f828f5d656f9adb88aacd95ce957f.png","description":"Formado em Gest\u00e3o de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o pela Cesar School, Co-CEO e Co-Fudador da Startup VitaStyle&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5380-c18443"},{"id":"5362","eid":"67","activity_id":"6437","name":"Matheus de Oliveira ","profession":"Fundador da VitaStyle","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/44db167935fb497b3d2b15ff7f41b3b147530904.png","description":"                                                    Formado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela Unicap, Co-CEO e Fundador da Startup VitaStyle.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5362-c18443"}],"speakers_names":["Johnny","Matheus de Oliveira "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6511","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desbloquear a cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado a partir de aspectos pr\u00e1ticos","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Palestra que demostra como criar conte\u00fado pode ser simples e intencional se for direcionado a partir de aspectos pr\u00e1ticos como: Inten\u00e7\u00e3o, Formato, Linguagem, Roteiro, Est\u00e9tica e Seu Sham<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5955","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5465","eid":"67","activity_id":"6511","name":"Diego Germano","profession":"Criador de Conte\u00fado ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2293885a7b97cb4ab4df8815fde8875aec567393.png","description":"Comunicador e Criador de conte\u00fado na internet formado em Arquitetura.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5465-c18443"}],"speakers_names":["Diego Germano"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6591","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Uma Mulher no Lado Colorido dos C\u00f3digos","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra envolvente, Nicoly Almeida compartilha sua trajet\u00f3ria na engenharia de software e design de UX, revelando os desafios e conquistas que moldaram sua carreira. Com hist\u00f3rias inspiradoras e dicas valiosas, ela mostra como \u00e9 poss\u00edvel transformar paix\u00e3o em profiss\u00e3o, combinando criatividade e tecnologia. Junte-se a essa jornada e descubra o impacto de experi\u00eancias \u00fanicas no mundo da tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6033","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5535","eid":"67","activity_id":"6591","name":"Nicoly Almeida","profession":"Front-end Software Engineer - Serasa Experian","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ce420e618c351310680e0e11fd10a9833637b6dc.png","description":"Nicoly Almeida \u00e9 uma Engenheira de Software Front-end, Designer de UX e professora com ampla experi\u00eancia em frameworks e tecnologias front-end. Nicoly tamb\u00e9m \u00e9 palestrante, embaixadora do Women Techmakers e organizadora do Google Developers Group - Jo\u00e3o Pessoa, destacando-se por sua paix\u00e3o por ensinar e conectar a comunidade de tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5535-c18443"}],"speakers_names":["Nicoly Almeida"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6625","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como e porque organizar o seu pr\u00f3prio evento de jogos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Jam das Minas e JOGO_coletivo se unem numa mesa redonda para debater como tem sido fomentar a cena de jogos local, realizando mostras, palestras, mesas e game jams.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6067","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5581","eid":"67","activity_id":"6625","name":"Dayanne Coutinho","profession":"Art Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bca2c3054a51c6e402db90a083aedd4c70a8597e.png","description":"Art Producer na Diorama Digital, Mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE, com foco em Diversidade em Game Jams.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5581-c18443"},{"id":"5545","eid":"67","activity_id":"6625","name":"Gabriel \\\"Bobby\\\" Freire","profession":"UX & Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d56aa01e0aeb7982c655d6da4a914206f801cd6c.png","description":"Formado em Design pela UFPE e especialista em UX pela Cesa School, Gabriel come\u00e7ou os estudos como game designer em 2011 quando aluno do NAVE Recife, em 2021 lan\u00e7ou o jogo Space Voyager e atualmente presta servi\u00e7os de UX Design para empresas de jogos e ESG","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5545-c18443"},{"id":"5575","eid":"67","activity_id":"6625","name":"Luiza Albuquerque","profession":"Produtora da Game Jam das Minas","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4a41c58323435a1245ff06bf29fef8dbcdd009dc.jpg","description":"Luiza Albuquerque \u00e9 produtora da Game Jam das Minas. Formada em Publicidade & propaganda e Administra\u00e7\u00e3o pela UFPE, tem mestrado em Administra\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em modelagem de processos pela mesma institui\u00e7\u00e3o. Possui p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o \u00c1gil de Projetos pela CESAR School, e j\u00e1 atuou na \u00e1rea de ensino de l\u00edngua inglesa, marketing digital, gest\u00e3o de pessoas e growth product management.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5575-c18443"}],"speakers_names":["Dayanne Coutinho","Gabriel \"Bobby\" Freire","Luiza Albuquerque"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6756","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Talk Empreendedorismo Social","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesse talk vamos conhecer o case da edtech ProlEduca, que revoluciona a educa\u00e7\u00e3o brasileira atrav\u00e9s do empreendedorismo social.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6195","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5676","eid":"67","activity_id":"6756","name":"Pettrus Nascimento","profession":"CEO da Prol Educa","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f2249c52a402b28ddf0371cecbeeaf01cc0647bb.png","description":"Pettrus Nascimento \u00e9 um empreendedor social, CEO da Prol Educa, bacharel em Administra\u00e7\u00e3o e possui MBA em Startups, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo. Nascido na favela da Mustardinha, em Recife, fui aluno de escola p\u00fablica e ganhei uma bolsa de estudos em uma escola particular, o que transformou completamente minha trajet\u00f3ria. Com vasta experi\u00eancia em acelera\u00e7\u00e3o de empresas e programas de impacto, atuo como mentor em iniciativas como o Inovativa Brasil e Inovativa de Impacto, SeedLab, promovendo educa\u00e7\u00e3o acess\u00edvel e de qualidade para comunidades carentes.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5676-c18443"}],"speakers_names":["Pettrus Nascimento"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6758","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Intelig\u00eancia Artificial como ferramenta para cria\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Palestra que aborda como a IA se posiciona em meio a outras tecnolgias do mercado e a influ\u00eancia dela no cotidiano das pessoas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720000","end_time":"1725721800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6197","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:40","end_time_format":"07\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5672","eid":"67","activity_id":"6758","name":"B\u00e1rbara Lira","profession":"Gerente de contas","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/04e000962e02d34b96b9cf39a9acaf10b558528a.png","description":"Sou administradora por forma\u00e7\u00e3o e p\u00f3s graduanda em Gest\u00e3o de Pessoas, com densa experi\u00eancia na \u00e1rea de vendas e neg\u00f3cios. Atuo como l\u00edder na Manguezal, comunidade de startups do Recife, e sou Analista de Diversidade na TODXS, ONG que tem como miss\u00e3o empoderar a comunidade LGBT+ de todo Brasil.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5672-c18443"},{"id":"5674","eid":"67","activity_id":"6758","name":"Bruno Pinheiro","profession":"Co-fundador da Invoer ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/facdd07c2edc423cb9b024c94d1d03e77472b27c.png","description":"Economista, com especializa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia de Dados e IA. Com mais de 8 anos de experi\u00eancia em Ci\u00eancia de Dados, Gest\u00e3o de Produtos e Empreendedorismo, construiu uma carreira s\u00f3lida em empresas l\u00edderes. Ao longo de sua trajet\u00f3ria, destacou-se no desenvolvimento e implementa\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es inovadoras envolvendo machine learning(ML), vis\u00e3o computacional, contribuindo significativamente para a efici\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o em diversos projetos. Atualmente, como cofundador da Invoer, continua a criar produtos de ML para grandes empresas, aplicando sua expertise para transformar dados em vantagens competitivas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5674-c18443"},{"id":"5675","eid":"67","activity_id":"6758","name":"Geicianfran Roque","profession":"CEO Startup Aicury","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d1f92a32f8f6be6cbb4cbe33b0f497cb414c3690.png","description":"Enfermeira, Especialista em Dermatologista com \u00eanfase feridas, Especialista em estomaterapia, Mestrado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o (Intelig\u00eancia Artificial), foi Monitora de Gen\u00e9tica Humana e Semiologia I no curso de Enfermagem e Fisioterapia. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Estomaterapia, Tecnologia (Intelig\u00eancia Artificial), Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade e Desenvolvimento de chatbot na sa\u00fade. Possui experi\u00eancia em Engenharia de Software, atuando principalmente nas seguintes \u00e1reas: Ecossistemas de Software, Engenharia de Requisitos e Gest\u00e3o de Processos de Neg\u00f3cio. Atualmente \u00e9 CEO na Aicury","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5675-c18443"},{"id":"5671","eid":"67","activity_id":"6758","name":"Victor Nadler","profession":"Product Manager na Pague Bem Brasil.","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/85c690215aae1530576e897951ab8ddb111e8f4c.png","description":"Product Manager da Fintech Pague Bem Brasil, estudante de Gest\u00e3o da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o (GTI) na CESAR School.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5671-c18443"}],"speakers_names":["B\u00e1rbara Lira","Bruno Pinheiro","Geicianfran Roque","Victor Nadler"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6499","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725720300","end_time":"1725723900","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 11:45","end_time_format":"07\/09\/2024 12:45","start_hour_format":"11:45","end_hour_format":"12:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6499","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6453","category_id":"997","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Live do lan\u00e7amento da INTO THE DEEP","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Transmiss\u00e3o ao vivo do lan\u00e7amento da nova temporada \"INTO THE DEEP\". Esse \u00e9 o momento em que a nova tem\u00e1tica e os novos desafios s\u00e3o apresentados \u00e0s equipes.\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725721200","end_time":"1725724800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5898","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:00","end_time_format":"07\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6453","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6533","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725721200","end_time":"1725724800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5966","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:00","end_time_format":"07\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6533","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6208","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Design de Jogos para Mobile e UX\/UI para Games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra \"Design de Jogos para Mobile e UX\/UI para Games\" aborda os principais aspectos do desenvolvimento de jogos para dispositivos m\u00f3veis, desde a concep\u00e7\u00e3o da ideia at\u00e9 a monetiza\u00e7\u00e3o e reten\u00e7\u00e3o de jogadores.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5658","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5263","eid":"67","activity_id":"6208","name":"Thuany Guimar\u00e3es","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4154531785d924fd0d61b6a6d65e531ff32b618f.png","description":"Game designer com foco na cria\u00e7\u00e3o de features e balanceamento de gameplay para mobile F2P. P\u00f3s graduanda em Desenvolvimento de Games e P\u00f3s graduanda em User interface.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5263-c18443"}],"speakers_names":["Thuany Guimar\u00e3es"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6293","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Artesanato 2.0: Tecendo Inova\u00e7\u00e3o na Tradi\u00e7\u00e3o","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>O artesanato, uma pr\u00e1tica milenar, encontra-se em uma encruzilhada emocionante com a revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica da era digital. Nesta palestra envolvente e inspiradora, exploramos como os artes\u00e3os est\u00e3o e podem adotar a tecnologia para impulsionar a inova\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o em suas tradi\u00e7\u00f5es centen\u00e1rias. Descubra como a combina\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas artesanais tradicionais com ferramentas digitais de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 permitindo que os artes\u00e3os criem produtos \u00fanicos, alcancem novos mercados e preservem suas heran\u00e7as culturais. Aprenda como o corte \u00e0 laser, design de produtos, impress\u00e3o 3D, a intelig\u00eancia artificial e outras tecnologias est\u00e3o sendo integradas ao artesanato, gerando novas possibilidades criativas e oportunidades de neg\u00f3cios. Venha se inspirar com exemplos concretos de como a fus\u00e3o entre tradi\u00e7\u00e3o e tecnologia est\u00e1 impulsionando a evolu\u00e7\u00e3o do artesanato, e como isso est\u00e1 redefinindo o significado de feito \u00e0 m\u00e3o na era digital. Junte-se a n\u00f3s!<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5740","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5324","eid":"67","activity_id":"6293","name":"Catarina DeeJah ","profession":"Artista Pl\u00e1stica \/ DJ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/251fed78a6433b7ce4d3abe2f6d78b9e69475ee4.png","description":"Catarina \u00e9 uma artista filha de Olinda. Sua viv\u00eancia com seus pais e av\u00f3s lhe tornou uma mulher criativa que exprime seu toque em tudo que toca. Atualmente desenvolve ao trabalho das bandeiras que cria com tesourinha de unha e estilete e reprodu\u00e7\u00f5es em corte \u00e0 laser. Gerou uma tipografia pr\u00f3pria e simbologia gerando um universo em desdobramentos que vai de bandeiras decorativas em papel e tecidos at\u00e9 estamparia em serigrafia sob camisetas e ecobags. Dos res\u00edduos criou confetes que forram a cidade com seu rastro em explos\u00e3o de cores carnavalescas.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5324-c18443"},{"id":"5328","eid":"67","activity_id":"6293","name":"Henri Coelho","profession":"CEO \/ Design Maker","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2963a366f27d3063dcdd552743773989b9fa7507.png","description":"Cai\u00e7ara de Santos \/ SP, nordestino de cora\u00e7\u00e3o por 24 anos. Mecatr\u00f4nico, mec\u00e2nico de precis\u00e3o, maker, design, pilote de drones, cosplayer, pai de Enzo, curioso e direto. L\u00edder do World Creativity Day em 2024 em Olinda PE, palestrante Campus Party e cofundador da OCCA Olinda Creativity Community Action. Fundador da Hactus Criative, ateli\u00ea maker e produ\u00e7\u00e3o nas ladeiras do S\u00edtio Hist\u00f3rico de Olinda.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5328-c18443"}],"speakers_names":["Catarina DeeJah ","Henri Coelho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6314","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvendo chatbots para suas lives","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Como streamer eu tenho que criar formas de interagir com o p\u00fablico e como eu sou dev, acabei desenvolvendo meus pr\u00f3prios chatbots para controlar minhas lives sejam na Twitch quanto no Youtube. Aqui mostro como aconteceu a evolu\u00e7\u00e3o do desenvolvimento desses bots e como os uso.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5761","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5348","eid":"67","activity_id":"6314","name":"Pokemaobr","profession":"Desenvolvedor do eventosti.dev | Streamer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/63463274a79ab3a83f064caf0abeedc42bea0248.png","description":"                                                    Streamer (Live Coder) na Twitch. Desenvolvedor do eventosti.dev e apresentador do talk show The Velopers, desenvolvedor e streamer. Organizador e curador de eventos de TI. Bacharel em matem\u00e1tica com MBA em SOA. Evangelista PHPSP e criador do PokePHP. O foco \u00e9 ajudar a comunidade a disseminar conte\u00fados t\u00e9cnicos e piadas para devs.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5348-c18443"}],"speakers_names":["Pokemaobr"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6353","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Robolivre: A Transforma\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da Cultura, Arte e Tecnologia","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"Prepare-se para uma viagem emocionante pelo mundo da Robolivre, uma plataforma que estreou na Campus Party de 2011 e tem sido uma for\u00e7a motriz por tr\u00e1s de mudan\u00e7as sociais positivas. Nesta palestra, vamos explorar sua trajet\u00f3ria impressionante, repleta de grandes conquistas, pr\u00eamios e um impacto social significativo. Com seu modelo open-source, a Robolivre tem como objetivo democratizar o acesso \u00e0 tecnologia rob\u00f3tica, incentivando a colabora\u00e7\u00e3o e a criatividade em todo o mundo. Descubra como ela se tornou uma aliada essencial da Campus Party, trabalhando lado a lado para promover inova\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5800","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5378","eid":"67","activity_id":"6353","name":"Professor Mineiro","profession":"Professor e criador da Robolivre","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6729c8358a9843d226aab7f820c93c0c112851d5.png","description":"Professor Mineiro leciona na CESAR School, mestre em Engenharia Mec\u00e2nica e Bacharel em Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o. Tem como prop\u00f3sito realizar Transforma\u00e7\u00e3o Social com Cultura, Arte e Tecnologia. Lidera o Garagino - time de pesquisas em Computa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e j\u00e1 atuou em grandes empresas de tecnologia onde executou importantes projetos de inova\u00e7\u00e3o. Um dos destaques de sua trajet\u00f3ria \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o da plataforma Robolivre. \u00c9 representante estadual da Olimp\u00edada Brasileira de Rob\u00f3tica, Curador de Conte\u00fados do Rec\\'N\\'Play e atuou como curador e realizador da \u00e1rea de rob\u00f3tica da Campus Party de 2013 a 2016.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5378-c18443"}],"speakers_names":["Professor Mineiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6554","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Entendendo o problema de aplicativos de mobilidade urbana a partir de pessoa autista","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Esta atividade ser\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de resultados de pesquisas que envolve a mobilidade urbana para pessoas com autismo.&nbsp; A ideia \u00e9 informar e provocar a plateia para os problemas&nbsp; que aplicativos de mobilidade urbana podem ter para ter seu uso mais acess\u00edvel para pessoas autistas.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5997","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5490","eid":"67","activity_id":"6554","name":"Celeste Pereira","profession":"Pesquisadora do CITi","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/daa57982ced59e979d429ef02259c9b9ab045fde.png","description":"Estudante pesquisadora do CIn com uma mente curiosa para solucionar problemas e uma paix\u00e3o por causa sociais, atualmente focando em acessibilidade para pessoas autistas.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5490-c18443"},{"id":"5480","eid":"67","activity_id":"6554","name":"Danilo Ribeiro","profession":"Doutor em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2b60116f84bfd492ac68f26098ed59772cfbb409.png","description":"Graduado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o na UPE, Mestre e Doutor em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE. Analista de Dados e Pesquisador na Zup Innovation de TI, atualmente \u00e9 pesquisador em p\u00f3s-doutorado no CIn\/UFPE, no Instituto Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia para Engenharia de Software (INES). Suas linhas de pesquisa envolvem aspectos humanos e psicol\u00f3gicos no desenvolvimento de software, Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador, IA na Engenharia de Software e Educa\u00e7\u00e3o corporativa. Professor e orientador do Mestrado e Doutorado no Cesar.school.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5480-c18443"}],"speakers_names":["Celeste Pereira","Danilo Ribeiro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6596","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"ETL com PySpark: Processando Arquivos Parquet de Forma Eficiente.","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A atividade tem como foco explicar e demonstrar como realizar o processo de ETL (Extra\u00e7\u00e3o, Transforma\u00e7\u00e3o e Carga) usando o PySpark, com \u00eanfase na manipula\u00e7\u00e3o de arquivos Parquet. Os participantes ir\u00e3o entender o formato Parquet, por que ele \u00e9 ideal para trabalhar com grandes volumes de dados, e como aplicar transforma\u00e7\u00f5es e carregar esses dados em uma infraestrutura distribu\u00edda.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6038","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5540","eid":"67","activity_id":"6596","name":"Kassia Oliveira","profession":"Engenheira de Dados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2d7f7c98e9d8328a526ef6393b7d8333fd9dc6a1.png","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e atualmente trabalho como Engenheira de Dados na Meta Brasil, com foco em tecnologias Apache NiFi e Spark.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5540-c18443"}],"speakers_names":["Kassia Oliveira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6626","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construindo Comunidades Engajadas: Estrat\u00e9gias de Marketing Eficazes para Jogos no Roblox","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Vamos comentar as principais estrat\u00e9gias de marketing voltadas para a cria\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de comunidades engajadas em jogos dentro do Roblox. Ser\u00e3o exploradas t\u00e9cnicas de engajamento de jogadores, marketing de conte\u00fado, organiza\u00e7\u00e3o de eventos in-game, e a import\u00e2ncia de colabora\u00e7\u00f5es e parcerias para impulsionar a visibilidade e o sucesso dos jogos na plataforma.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6068","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5583","eid":"67","activity_id":"6626","name":"Hellen de Lima","profession":"Jornalista | Especialista em Marketing de Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b7a86096eb8bf55b26a95a5317e61bd8962c5c7f.png","description":"                                                    Jornalista e social media. Especialista em Marketing de Games. Desde 2015 vivenciando e experimentando a comunica\u00e7\u00e3o pelos olhos do Marketing Digital.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5583-c18443"},{"id":"5577","eid":"67","activity_id":"6626","name":"Louise Bastos","profession":"Marketing Analyst na Geppetto Game","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5c27a019d1de200a3aa60da517339b6d12897480.png","description":"                                                    Jornalista com 8 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria do entretenimento, atuando em diversos segmentos, como esportes e produ\u00e7\u00e3o de TV. Ingressou no mercado de jogos pela Maniblox, criando estrat\u00e9gias de marketing para Roblox. Hoje, \u00e9 Marketing Analyst na Geppetto Game, unindo comunica\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o no mundo dos jogos educacionais.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5577-c18443"}],"speakers_names":["Hellen de Lima","Louise Bastos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6637","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como aplicar seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o na era do grande volume dos dados?","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Dentro do contexto tecnol\u00f3gico em que precisamos cada vez mais de Big Datas para facilitar a vida humana, seja atrav\u00e9s de ferramentas digital no mundo profissional ou simplesmente deles para uso pessoal em momentos de lazer e afins, ficamos a questionar se nessa exorbitante massa de dados conseguimos controlar a nossa Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, \u00e9 se poss\u00edvel efetuar a\u00e7\u00f5es controle como a an\u00e1lise de logs, investiga\u00e7\u00e3o de incidentes, identifica\u00e7\u00e3o de ataques cibern\u00e9ticos, an\u00e1lise de vulnerabilidades, entre outros. Cola neste painel que vamos esclarecer como e de que forma adotar a Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o no nosso dia a dia.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6078","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5593","eid":"67","activity_id":"6637","name":"Elivonaldo Silva","profession":"Professor e Analista de Suporte","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/80ca27a9efd542610f4b8cb54b96c2656dbbcb93.png","description":"Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o pela Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1 e P\u00f3s-graduado em Doc\u00eancia para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica pelo Instituto Federal do Esp\u00edrito Santo. Atuando como Professor\/Coordenador na Escola T\u00e9cnica Estadual Edson Moror\u00f3 Moura e como Analista de Suporte especializado em sistemas\/infraestrutura pelo HCP - Hospital do C\u00e2ncer de Pernambuco. Entusiasta em tecnologia, multiplicador e disseminador de informa\u00e7\u00f5es relacionadas da \u00e1rea.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5593-c18443"}],"speakers_names":["Elivonaldo Silva"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6724","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criando sem pirar: \u00c9 poss\u00edvel driblar a ansiedade nas redes?","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Vamos conversar sobre os impactos da rotina e da press\u00e3o constante nas redes sociais sobre a sa\u00fade mental dos criadores de conte\u00fado. Com dicas pr\u00e1ticas e estrat\u00e9gias, o objetivo \u00e9 ajudar a encontrar o equil\u00edbrio entre criar, crescer e cuidar da mente, sem deixar a ansiedade dominar o jogo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725722400","end_time":"1725724200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6163","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 12:20","end_time_format":"07\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5636","eid":"67","activity_id":"6724","name":"B\u00e1rbara Lima","profession":"Psic\u00f3loga e Comunicadora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0d38095c1cfe94c280f2ac48997523aa1c529a69.png","description":"Sou formada em Psicologia pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco, especialista em projetos sociais e pol\u00edticas publicas pelo SENAC e p\u00f3s graduada em psicologia anal\u00edtica junguiana, abordagem na qual atuo na minha clinica. Atendo exclusivamente mulheres na clinica de forma online e atrav\u00e9s do Instagram&nbsp; atuo como comunicadora! Buscando levantar debates sobre cultura e relacionamentos para despertar mulheres!","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5636-c18443"},{"id":"5465","eid":"67","activity_id":"6724","name":"Diego Germano","profession":"Criador de Conte\u00fado ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2293885a7b97cb4ab4df8815fde8875aec567393.png","description":"Comunicador e Criador de conte\u00fado na internet formado em Arquitetura.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5465-c18443"}],"speakers_names":["B\u00e1rbara Lima","Diego Germano"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6209","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desenvolvimento de Games e IA. Como a Intelig\u00eancia Artificial vai revolucionar o mercado de jogos","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Na palestra, vamos discorrer como a IA ajudar\u00e1 nos processos de game development, desde o desenvolvimento de assets 3D at\u00e9 \u00e0 programa\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725724800","end_time":"1725728400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5659","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 13:00","end_time_format":"07\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5264","eid":"67","activity_id":"6209","name":"Felipe Matos","profession":"Professor e Desenvolvedor de VR","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0dc5698b58b5f0bb0871b969d34b281b2a3a89f2.png","description":"Sou formado em Produ\u00e7\u00e3o Multim\u00eddia, pela FIAP. Professor de 3D & Virtual Production, em Design Digital, e AR\/VR Modelling & Simulation, em Engenharia de Software, pela pr\u00f3pria FIAP. Desenvolvedor de realidade virtual, game dev e modelador 3D, pela Skadi Studio","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5264-c18443"}],"speakers_names":["Felipe Matos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6407","category_id":"997","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Uma M\u00e3o Rob\u00f3tica Sustent\u00e1vel","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Prepare-se para transformar materiais reciclados em uma incr\u00edvel m\u00e3o rob\u00f3tica! As crian\u00e7as v\u00e3o se divertir criando uma m\u00e3o mec\u00e2nica funcional, enquanto aprendem sobre tecnologia e sustentabilidade. Venha explorar o futuro com suas pr\u00f3prias m\u00e3os!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725724800","end_time":"1725732000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5851","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 13:00","end_time_format":"07\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5423","eid":"67","activity_id":"6407","name":"Cecilia Santos","profession":"Monitora do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8ef441c71d32c2c5a3e3cac68280c0b100d515e6.png","description":"                                                    Facilitadora do Projeto Include, com experi\u00eancia anterior como monitora, onde desenvolveu habilidades em processos pedag\u00f3gicos e administrativos do laborat\u00f3rio. Essa trajet\u00f3ria permitiu um aprofundamento pr\u00e1tico e estrat\u00e9gico na gest\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de atividades educacionais                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5423-c18443"},{"id":"5424","eid":"67","activity_id":"6407","name":"Lucas Alves","profession":"Assistente Pedag\u00f3gico no Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/710a129ab400f52ffcfee279bdfc48d190e51311.png","description":"                                                    Graduando em Matem\u00e1tica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, com vasta experi\u00eancia em rob\u00f3tica e uma paix\u00e3o profunda por educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. Atua como assistente pedag\u00f3gico no Include by Campus Party e \u00e9 microempreendedor no ramo de inform\u00e1tica                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5424-c18443"}],"speakers_names":["Cecilia Santos","Lucas Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6673","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725724800","end_time":"1725728340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 13:00","end_time_format":"07\/09\/2024 13:59","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"13:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6673","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6642","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pernambuco: Onde a Tecnologia Encontra o Futuro","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Descri\u00e7\u00e3o: Neste painel, exploraremos como Pernambuco se tornou um hub de inova\u00e7\u00e3o e tecnologia no Brasil. Marcelo Tas, comunicador e educador, mediar\u00e1 a discuss\u00e3o com La\u00eds Xavier, Presidente da assespro PE\/PB, e Gerino Xavier presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Inform\u00e1tica (Fenainfo). La\u00eds trar\u00e1 insights sobre a import\u00e2ncia da tecnologia na educa\u00e7\u00e3o e seu papel como presidente da assespro, enquanto Gerino abordar\u00e1 o impacto do desenvolvimento tecnol\u00f3gico no estado. Juntos, revelar\u00e3o como Pernambuco est\u00e1 moldando o futuro digital do Brasil, conectando inova\u00e7\u00e3o e progresso.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725724800","end_time":"1725728400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6083","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 13:00","end_time_format":"07\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5596","eid":"67","activity_id":"6642","name":"Gerino Xavier Filho","profession":"Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Tecnologia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/70441875a35f9e1de9b7ec1e2afaeb7483978608.png","description":"Cientista da computa\u00e7\u00e3o, CEO da Bisaweb Tecnologia, Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Tecnologia- FENAINFO. Presidente do Sindicado das empresas de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do estado de Pernambuco, SEPRO. ?Diretor de rela\u00e7\u00f5es institucionais da ASSESPRO NACIONAL, Conselheiro do SOFTEX Pernambuco","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5596-c18443"},{"id":"5501","eid":"67","activity_id":"6642","name":"La\u00eds Xavier","profession":"Presidente da assesspro PE\/PB | CTO da Muda meu Mundo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ba586581d727c8a5b072c65df8940584384c1779.png","description":"                                                    \u00a0 \u00a0\u00a0La\u00eds Xavier possui gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Pernambuco, mestre em engenharia de software pela Universidade Federal de Pernambuco. CTO da Muda Meu Mundo, empresa que conecta o pequeno agricultor ao varejo. \u00c9 fundadora da M\u00eddias Educativas empresa de tecnologia pra educa\u00e7\u00e3o do Porto Digital. Faz parte da rede de l\u00edderes da Lemann como talento da educa\u00e7\u00e3o. Presidente da assespro PE\/PB, Mentora de startups e incentivadora do empreendedorismo feminino                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5501-c18443"},{"id":"5502","eid":"67","activity_id":"6642","name":"Marcelo Tas","profession":"Comunicador e Educador","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/84026b23f7887b1d8435736d75e765cc63bc1793.png","description":"Marcelo Tas \u00e9 comunicador e educador, explorando as fronteiras da linguagem nas m\u00eddias. Entre suas obras est\u00e3o Ernesto Varela, R\u00e1-Tim-Bum (TV Cultura), CQC (Band) e Batalha Makers (Discovery). Coordenou a cria\u00e7\u00e3o do Telecurso (Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho\/TV Globo) e games para o Museu da L\u00edngua Portuguesa e Museu do Amanh\u00e3. Na Internet, tem cerca de 10 milh\u00f5es de seguidores. Em 2023, teve um trabalho inclu\u00eddo na Signals no MoMA, Nova York. Atualmente, apresenta o \\\\\\\"Provoca\\\\\\\" e comenta no Jornal da Cultura, \u00e9 Associado Not\u00e1vel da I2AI e Membro do Conselho Consultivo na Funda\u00e7\u00e3o Osesp.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5502-c18443"}],"speakers_names":["Gerino Xavier Filho","La\u00eds Xavier","Marcelo Tas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6454","category_id":"997","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Partidas oficiais","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Retomada das partidas oficiais ap\u00f3s o almo\u00e7o.\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725728400","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5899","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6454","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6643","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meet & Greet - Marcelo Tas","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Ol\u00e1 pessoal! Voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Marcelo Tas? N\u00e3o perca essa chance \u00fanica de encontrar seu \u00eddolo de pertinho e tirar uma foto incr\u00edvel! Este momento ser\u00e1 logo ap\u00f3s a palestra ao lado do&nbsp; palco What's Next, o nosso convidado estar\u00e1 recebendo voc\u00ea campuseiro(a). Ser\u00e1 organizado com fila e senha para atendimento. Pedimos que n\u00e3o seja gravado videos, somente foto e aut\u00f3grafo ;)","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725728400","end_time":"1725730200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6084","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:00","end_time_format":"07\/09\/2024 14:30","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"14:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5502","eid":"67","activity_id":"6643","name":"Marcelo Tas","profession":"Comunicador e Educador","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/84026b23f7887b1d8435736d75e765cc63bc1793.png","description":"Marcelo Tas \u00e9 comunicador e educador, explorando as fronteiras da linguagem nas m\u00eddias. Entre suas obras est\u00e3o Ernesto Varela, R\u00e1-Tim-Bum (TV Cultura), CQC (Band) e Batalha Makers (Discovery). Coordenou a cria\u00e7\u00e3o do Telecurso (Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho\/TV Globo) e games para o Museu da L\u00edngua Portuguesa e Museu do Amanh\u00e3. Na Internet, tem cerca de 10 milh\u00f5es de seguidores. Em 2023, teve um trabalho inclu\u00eddo na Signals no MoMA, Nova York. Atualmente, apresenta o \\\\\\\"Provoca\\\\\\\" e comenta no Jornal da Cultura, \u00e9 Associado Not\u00e1vel da I2AI e Membro do Conselho Consultivo na Funda\u00e7\u00e3o Osesp.","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5502-c18443"}],"speakers_names":["Marcelo Tas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6674","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafio de Drones Petrobras","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725728400","end_time":"1725735540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6106","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:00","end_time_format":"07\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6674","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"},{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6674","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL","Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6702","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":" Workshop Intelig\u00eancia Artificial e Drones (OpenCV, Yolo e Google  Gemini)","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo:  Adultos, Jovens e Crian\u00e7as a partir de 7 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes conhecer\u00e3o uma aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de integra\u00e7\u00e3o entre Drones e o que h\u00e1 de mais novo em \nsistemas de Intelig\u00eancia Artificial, reconhecimento de imagens e tomada de decis\u00e3o. ","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725728400","end_time":"1725735540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6140","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:00","end_time_format":"07\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5622","eid":"67","activity_id":"6702","name":"Mauricio Montel","profession":"Maker Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ee6a9ea06d2132b8be4bd0c2ef5a271e0dd984f8.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5622-c18443"}],"speakers_names":["Mauricio Montel"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6716","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Painel: Os Rumores das Experi\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas nas Era Digitais - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Explore os bastidores da s\u00e9tima arte no painel 'Os Rumores das Experi\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas nas Eras Digitais', onde a magia do cinema encontra a revolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725728400","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6155","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6716","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6210","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como ingressar na industria de games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nessa conversa, vou compartilhar minha experi\u00eancia na ind\u00fastria de jogos e oferecer dicas valiosas, tanto para a produ\u00e7\u00e3o quanto para a \u00e1rea administrativa, que considero essenciais para uma carreira s\u00f3lida.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5660","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5265","eid":"67","activity_id":"6210","name":"Maria Falc\u00e3o","profession":"Embaixadora Women in Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/16e15d140eaa25ca09d3d8259420cdc1defca9a8.png","description":"Maria, 27 anos, mentora da Mentorias Brasil Games, com quase 5 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria de games e cursando MBA em Vendas e Negocia\u00e7\u00e3o na PUCRS. No tempo livre, com certeza estar\u00e1 comprando novas expans\u00f5es para The Sims ou lendo algum livro de True Crime.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5265-c18443"}],"speakers_names":["Maria Falc\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6268","category_id":"997","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Demoday Maratona de Neg\u00f3cios","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"No DEMODAY da Maratona de Neg\u00f3cios, empreendedores t\u00eam a oportunidade de mostrar o resultado de seus esfor\u00e7os, apresentando seus projetos e solu\u00e7\u00f5es inovadoras para uma plateia e jurados convidados. \u00c9 um momento emocionante e de networking. Os avaliadores julgam se os projetos t\u00eam viabilidade e se tem potencial de serem neg\u00f3cio inovadores.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5715","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5311","eid":"67","activity_id":"6268","name":"Gen\u00e9sio Gomes","profession":"Embaixador da Campus Party","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2904b3680fbd19198acbe5a45b570b04f2d343f6.jpeg","description":"                                                    Professor, empreendedor, palestrante e investidor anjo em neg\u00f3cios de impacto social. Embaixador da Campus Party em Empreendedorismo e Educa\u00e7\u00e3o. Professor de Empreendedorismo da UPE. Fundador do C\u00e9lulas Empreendedoras, empresa com foco em educa\u00e7\u00e3o empreendedora orientada \u00e0 prop\u00f3sito e inova\u00e7\u00e3o aberta. Ganhador de diversos pr\u00eamios nacionais em educa\u00e7\u00e3o\/inova\u00e7\u00e3o (Endeavor, Santander Universidades, Rede Global de Empreendedorismo, Desafio Covid-19 do MMPE, entre outros). S\u00f3cio-Conselheiro da Polimex BioPl\u00e1siticos, startup que fabrica pl\u00e1sticos 100% biodegrad\u00e1veis.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5311-c18443"},{"id":"5310","eid":"67","activity_id":"6268","name":"Guilherme Alves","profession":"Cofundador do Reef Coworking","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bc0a67a07be5ccc9349cf5e390b62f4cb9937a79.png","description":"                                                    Professor, Empreendedor, Palestrante e Consultor. Cofundador do Reef Coworking e da empresa de consultoria i2b inova\u00e7\u00e3o para neg\u00f3cios. Professor Universit\u00e1rio em Programas de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Mentor de Neg\u00f3cios no Porto Social e do Inovativa Brasil, Al\u00e9m de facilitador do Programa Mind The Biz do Porto Digital. Doutor em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela UFPE. J\u00e1 Ministrou palestras em 12 estados brasileiros e consultorias em mais de 300 empresas, muitas delas como consultor credenciado do Sebrae.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5310-c18443"}],"speakers_names":["Gen\u00e9sio Gomes","Guilherme Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6315","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O Programador Pragm\u00e1tico: Uma an\u00e1lise e suas melhores dicas","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra ir\u00e1 trazer uma an\u00e1lise do livro \"O Programador Pragm\u00e1tico\" de Andrew Hunt e David Thomas, abordando aspectos da obra e dos autores, sua influ\u00eancia para o manifesto \u00e1gil, resumo das melhores dicas com a explica\u00e7\u00e3o mais detalhada e minhas experi\u00eancias profissionais relacionadas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5762","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5349","eid":"67","activity_id":"6315","name":"Daniel Galv\u00e3o","profession":"Desenvolvedor de software","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2eed1ab807c4224d2024d761c9db3ea5c4699026.png","description":"Desenvolvedor de software especializado na linguagem Java para aplica\u00e7\u00f5es Web, com 6 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea. Graduado em Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o pela UFRN e p\u00f3s-graduando em Engenharia de Software pela PUC-Minas. Atuando como Desenvolvedor S\u00eanior na Meta, empresa brasileira de consultoria em tecnologia, alocado ao cliente SAP.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5349-c18443"}],"speakers_names":["Daniel Galv\u00e3o"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6438","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Compliance para a Sustentabilidade das Startups na Vis\u00e3o de Investidor","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Investimentos s\u00e3o fundamentais para o crescimento das startups, mas a verdadeira quest\u00e3o \u00e9 como garantir sua sustentabilidade a longo prazo. Na vis\u00e3o dos investidores, essa sustentabilidade n\u00e3o depende apenas de um bom produto ou servi\u00e7o, mas tamb\u00e9m de uma base s\u00f3lida de transpar\u00eancia e conformidade. Quer entender como isso pode impactar o futuro da sua startup?<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5883","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5381","eid":"67","activity_id":"6438","name":"Aurora Barros","profession":"Advogada e Consultora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ac427c50f51f1a40e71901f09be8226fca482402.png","description":"Consultora em ESG e Mestre em Ind\u00fastrias Criativas","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5381-c18443"}],"speakers_names":["Aurora Barros"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6555","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Oficina colaborativa: Como a Colabora\u00e7\u00e3o Transforma Ideias em Solu\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas Inovadoras","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Na oficina, exploraremos o poder do trabalho em equipe para enfrentar desafios e gerar solu\u00e7\u00f5es criativas e tecnol\u00f3gicas. Por meio de din\u00e2micas pr\u00e1ticas, os participantes ir\u00e3o experimentar a troca de ideias, cocria\u00e7\u00e3o e a fus\u00e3o de diferentes perspectivas para desenvolver solu\u00e7\u00f5es inovadoras. O foco ser\u00e1 em como a colabora\u00e7\u00e3o entre indiv\u00edduos com diferentes habilidades e experi\u00eancias pode acelerar o processo criativo e levar \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de projetos tecnol\u00f3gicos disruptivos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5998","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5481","eid":"67","activity_id":"6555","name":"Maria Clara Moura","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/221e64083bef588c177bfd739f52b943c735aaf3.png","description":"Ol\u00e1! Sou Maria Clara, tenho 20 anos e sou apaixonada por tecnologia, inova\u00e7\u00e3o e impulsionada por uma constante curiosidade em explorar esses campos. Atualmente sou estudante do 5\u00b0 per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no Centro de Inform\u00e1tica da Universidade Federal de Pernambuco. Hoje, sou tamb\u00e9m aluna da Apple Developer Academy - UFPE","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5481-c18443"},{"id":"5491","eid":"67","activity_id":"6555","name":"Mar\u00edlia Luz","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8be6d03bb47f00bc23cf509a896e2a907e7b0ef5.png","description":"Oi! Sou Mar\u00edlia Luz, tenho 20 anos e sou apaixonada em unir design e tecnologia, e tenho como hobby favorito desenhar. Atualmente sou estudante do 5\u00b0 per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o na Universidade Federal de Pernambuco. Hoje, sou tamb\u00e9m aluna da Apple Developer Academy - UFPE","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5491-c18443"},{"id":"5496","eid":"67","activity_id":"6555","name":"Raquel Santos","profession":"Membro do Apple developer academy","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/df8f1a741becade1abaa135787ccaf4491aace55.png","description":"Estudante de Sistema de Informa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal Rural em Pernambuco, atualmente no 5o per\u00edodo, e estive envolvida em projetos que tangenciam a \u00e1rea de IA, como pesquisadora e desenvolvedora. Hoje, sou aluna da Apple Developer Academy - UFPE para capacita\u00e7\u00e3o avan\u00e7ada em IOS e desenvolvimento de aplicativos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5496-c18443"}],"speakers_names":["Maria Clara Moura","Mar\u00edlia Luz","Raquel Santos"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6561","category_id":"997","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa seu primeiro modelo de IA usando o Google Teachable Machine","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"07 de Setembro","description":"Ideal para iniciantes, este workshop oferece uma introdu\u00e7\u00e3o acess\u00edvel \u00e0 IA e ao Aprendizado de M\u00e1quina, com demonstra\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica e oportunidade de desenvolver seu pr\u00f3prio projeto. Ao final, voc\u00ea ter\u00e1 constru\u00eddo um modelo de IA usando o Google Teachable Machine e compreendido o aprendizado supervisionado na pr\u00e1tica. Traga seu notebook e transforme suas ideias em realidade!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725733800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6003","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5499","eid":"67","activity_id":"6561","name":"Di\u00f3genes Souza Freitas","profession":"Professor e Coordenador de Tecnologia Educacional","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b19a0082c79ceed605e7c45e08ea142df48fd34e.png","description":"Sou um professor apaixonado por tecnologia, lecionando disciplinas como Rob\u00f3tica, Ciberseguran\u00e7a, Privacidade e Criptografia, al\u00e9m de Intelig\u00eancia Artificial e Aprendizado de M\u00e1quina, com foco em suas quest\u00f5es \u00e9ticas. No Col\u00e9gio Diocesano de Caruaru, atuo como Coordenador de Tecnologia Educacional e Oficial de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (DPO). Sou Treinador Google certificado, liderando o Grupo de Educadores Google (GEG Caruaru). Possuo especializa\u00e7\u00f5es em Intelig\u00eancia Artificial, Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, Direito Digital e Inova\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas.                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5499-c18443"}],"speakers_names":["Di\u00f3genes Souza Freitas"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6575","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"De creator a marca: melhores pr\u00e1ticas para construir uma marca pessoal","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Apresentarei um contexto, algumas etapas e pr\u00e1ticas para ajudar o criador a transformar sua empresa ou opera\u00e7\u00e3o em uma marca pessoal. Al\u00e9m disso, explicarei como ele pode utilizar isso como uma vantagem competitiva exclusiva.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6017","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5524","eid":"67","activity_id":"6575","name":"R\u00f4mulo Barbosa","profession":"Estrategista de Branding","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a1f2eb4a57a33b520a62b91b1b1d61c03b932338.png","description":"Sou estrategista de marca por voca\u00e7\u00e3o e publicit\u00e1rio em forma\u00e7\u00e3o, obstinado pelo entendimento e percep\u00e7\u00e3o de pessoas em marcas, sejam elas pessoais ou institucionais. Por saber que marcas s\u00e3o feitas por pessoas e para pessoas, eu construo estrategicamente marcas que transpiram pessoalidade e que s\u00e3o repletas de clareza. Marcas que se tornam pontes e que se eternizam por terem uma mensagem fidedigna para o mundo. O qu\u00e3o verdadeira \u00e9 a mensagem da sua marca?","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5524-c18443"}],"speakers_names":["R\u00f4mulo Barbosa"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6592","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Brasileiras em STEM: Como as Universidades brasileiras est\u00e3o incentivando a entrada e perman\u00eancia das Mulheres na STEM","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Esta palestra tem como base o Projeto de Pesquisa (PIBIC) realizado na UNICAP, para encontrar quais Incentivos para Mulheres na \u00e1rea de STEM est\u00e3o sendo realizados no Brasil, de forma eficiente e que est\u00e1 transformando a vida de v\u00e1rias mulheres em nosso pa\u00eds. Tamb\u00e9m ser\u00e1 abordado que todas as acad\u00eamicas de STEM podem ser este agente de transforma\u00e7\u00e3o. Vamos juntos incentivar mais mulheres a adentrar no mundo da STEM.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6034","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5338","eid":"67","activity_id":"6592","name":"Mariana Oliveira","profession":"Desenvolvedora de  Sistemas Embarcados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c24c0cdd3313d1843ba0b1803c6549b356d52210.png","description":"Graduanda no curso de Engenharia da Complexidade, uma \u00e1rea que desafia a compreens\u00e3o convencional dos sistemas e promove a resolu\u00e7\u00e3o de problemas complexos e interdisciplinares. Al\u00e9m disso, almeja aplicar os conhecimentos sobre Python no desenvolvimento de hardware e na melhoria da efici\u00eacia de Sistemas Embarcados.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5338-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Oliveira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6617","category_id":"997","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criando um app mobile do zero com FlutterFlow","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"07 de Setembro","description":"Vamos compartilhar experi\u00eancias e insights sobre como o FlutterFlow pode acelerar o desenvolvimento de aplica\u00e7\u00f5es, tornando o processo mais \u00e1gil e acess\u00edvel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725733800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6059","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5568","eid":"67","activity_id":"6617","name":"J\u00e1cio Alves","profession":"Desenvolvedor Web e Mobile","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/50713d5013a6cab29d9527fac40c8f47e7039c7b.png","description":"Engenheiro de Software com uma paix\u00e3o por criar aplicativos inovadores e \u00e1geis utilizando FlutterFlow.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5568-c18443"}],"speakers_names":["J\u00e1cio Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6627","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arte 3d na ind\u00fastria de jogos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pretendo falar como funciona o trabalho de artista 3d em uma empresa de Outsource, falar sobre experiencias que vivi na \u00e1rea, falar poss\u00edveis meio de entrar na ind\u00fastria e abrir para perguntas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6069","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5578","eid":"67","activity_id":"6627","name":"Gabriel de Matos Dias Correia","profession":"3d Artist","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a2d546d64ef549f382ff4fa0c41aad4904896888.png","description":"Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Gabriel, minha paix\u00e3o por jogos \u00e9 algo que me acompanha desde a inf\u00e2ncia. Comecei a estudar desenvolvimento na Saga e, durante meus estudos, conquistei uma vaga na Diorama Digital em 2019. Desde ent\u00e3o, tenho trabalhado como Artista 3D, participando de v\u00e1rios projetos com escopos diversos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5578-c18443"}],"speakers_names":["Gabriel de Matos Dias Correia"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6759","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Revolucionando a cria\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses, \u00f3rteses e adapta\u00e7\u00f5es atrav\u00e9z de novas tecnologias","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Falaremos sobre o trabalho da AACD e do uso da tecnologia como recurso terap\u00eautico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725729000","end_time":"1725730800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6198","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:10","end_time_format":"07\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5668","eid":"67","activity_id":"6759","name":"Ana Patricia Montebello M. Bah\u00e9","profession":"Coordenadora Assistencial","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e0ec51ed80b01296600d01cd2a312ebda4363fe8.png","description":"Graduada em Fisioterapia pela UFPE, P\u00f3s Graduada em Pediatria e Neonatologia em Fisioterapia pela FIR","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5668-c18443"},{"id":"5667","eid":"67","activity_id":"6759","name":"Ewertom Cordeiro Gomes","profession":"Fisiot. da Oficina Ortop\u00e9dica da AACD Recife","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/35b2b548e43029d6e673b9eeebea6fde6636620a.jpeg","description":"Fisioterapeuta com 15 anos de experi\u00eancia cl\u00ednica em Reabilita\u00e7\u00e3o de Amputados. Mestrando em Engenharia Biom\u00e9dica pela UFPE. P\u00f3s-graduado em Osteopatia, Acupuntura e Fisioterapia Traumato-Ortortop\u00e9dica e Esportiva","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5667-c18443"}],"speakers_names":["Ana Patricia Montebello M. Bah\u00e9","Ewertom Cordeiro Gomes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6777","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725730200","end_time":"1725732000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:30","end_time_format":"07\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6777","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6500","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725730200","end_time":"1725733800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:30","end_time_format":"07\/09\/2024 15:30","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6500","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6786","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento SECTI","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725730200","end_time":"1725732000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6220","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:30","end_time_format":"07\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"14:30","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6786","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6211","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Level up: Estrat\u00e9gias para se destacar na ind\u00fastria de games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Descubra como se destacar na ind\u00fastria de games com estrat\u00e9gias pr\u00e1ticas e insights. Vamos explorar tend\u00eancias do mercado, e habilidades essenciais para elevar o n\u00edvel da sua carreira e te tornar um profissional em evid\u00eancia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5661","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5266","eid":"67","activity_id":"6211","name":"Larissa Silveira","profession":"Global Talent Acquisition Specialist ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2b8e52f80bcc5af36b3ae311d05004c82b913ca8.png","description":"                                                    Psic\u00f3loga e Game Recruiter com 6 anos de experi\u00eancia, sendo 3 deles dedicados a atra\u00e7\u00e3o de talentos para grandes est\u00fadios da industria colaborando com recrutamento para t\u00edtulos AAA. Como Mentora no projeto Mentorias Games Brasil oriento profissionais a ganharem visibilidade em um dos mercados mais din\u00e2micos e inovadores da atualidade.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5266-c18443"}],"speakers_names":["Larissa Silveira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6316","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O que voc\u00ea precisa saber al\u00e9m da linha de c\u00f3digo para come\u00e7ar a empreender","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Com um guia pr\u00e1tico, descubra como tirar a sua ideia de neg\u00f3cio do papel e dar os primeiros passos rumo ao empreendedorismo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5763","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5350","eid":"67","activity_id":"6316","name":"Wygna Yngrid","profession":"Product Owner","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/aa50fea3278a44cb22a253e429e461557492fd73.png","description":"Wygna tem 23 anos, \u00e9 estudante de Ci\u00eancia e Tecnologia pela UFRN e atua como Product Owner h\u00e1 mais de 3 anos, com uma paix\u00e3o por criar tecnologias que impactam o mundo. Com 8 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de tecnologia, iniciou sua jornada durante o curso t\u00e9cnico em inform\u00e1tica pelo IFRN e j\u00e1 gerenciou grandes projetos como SUAP, SIGEDUC e portais de conte\u00fado para marcas como Waffle Holding de M\u00eddia e It\u2019s Money da Blue3 Investimentos. Entusiasta da inova\u00e7\u00e3o e tecnologia, fundou o UIGGlab para compartilhar sua jornada e explorar tudo o que vai al\u00e9m das linhas de c\u00f3digo.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5350-c18443"}],"speakers_names":["Wygna Yngrid"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6329","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Criando um instrumento que toca imagens","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"Como seria um instrumento musical que toca imagens? O artista visual e pesquisador Gustavo Ten\u00f3rio (gools VJ) fala sobre o desenvolvimento de instrumentos para performance art\u00edstica audiovisual desenvolvidos ao longo de sua pesquisa.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5776","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5542","eid":"67","activity_id":"6329","name":"Gustavo \\\"Gools\\\" Ten\u00f3rio","profession":"Desenvolvedor de jogos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2bc6bb16a62a8c447827fcb7f28464fe326167cb.jpeg","description":"Gustavo \u00e9 desenvolvedor de jogos e pesquisador da \u00e1rea Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador, com mestrado conclu\u00eddo pela UFPE em 2023. Sua pesquisa foca no desenvolvimento de interfaces f\u00edsicas para performances e obras artist\u00edsticas. Como desenvolvedor de jogos lan\u00e7ou o jogo S\u00e9culos, premiado por diversas curadorias de arte digital, Pato Rouco, parte do lan\u00e7amento do single de mesmo nome de Cassio Oli, lan\u00e7ado na revista virtual Coquetel Molotov EXE, entre outros projetos. Atualmente dirige o desenvolvimento do jogo multiplataforma Century of Anticipation, com a publisher Time Galleon.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5542-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo \"Gools\" Ten\u00f3rio"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6445","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O que o mundo da ciberseguran\u00e7a tem a me oferecer?","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Quer entender mais sobre um dos assuntos mais comentados atualmente? Se sua resposta for SIM, este bate-papo \u00e9 para voc\u00ea! Venha descobrir o intrigante mundo da Ciberseguran\u00e7a e como voc\u00ea pode se inserir nele, independentemente de sua forma\u00e7\u00e3o. N\u00e3o perca a chance de se inspirar e se preparar para aproveitar as oportunidades do futuro digital!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5890","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5435","eid":"67","activity_id":"6445","name":"Cristiane Rodrigues","profession":"Coordenadora de Controles de Seguran\u00e7a Organizacionais - CAIS\/RNP","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5c1b7f11d2be9d98b8217708c92569ed5d49287e.png","description":"Sou uma entusiasta da ciberseguran\u00e7a, m\u00e3e de um jovem de 18 anos, apaixonada por rock e torcedora do S\u00e3o Paulo. Desde 2004, mergulho no fascinante mundo da ciberseguran\u00e7a, e posso garantir que \u00e9 uma jornada emocionante. Atualmente meu foco no CAIS\/RNP, \u00e9 apoiar as institui\u00e7\u00f5es de ensino a se tornarem mais resilientes diante dos desafios digitais. Estou animada para compartilhar minha experi\u00eancia com voc\u00eas!","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5435-c18443"}],"speakers_names":["Cristiane Rodrigues"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6474","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Transformando Res\u00edduos Eletr\u00f4nicos em Arte: A Revolu\u00e7\u00e3o da Metarreciclagem","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Exploraremos a fascinante interse\u00e7\u00e3o entre arte e sustentabilidade atrav\u00e9s da metarreciclagem, uma pr\u00e1tica que transforma res\u00edduos eletr\u00f4nicos e materiais descartados em obras de arte inovadoras e impactantes. Discutiremos como a metarreciclagem n\u00e3o apenas desafia os limites da criatividade, mas tamb\u00e9m promove uma nova consci\u00eancia ambiental, redefinindo o valor dos objetos que consideramos obsoletos. Os participantes aprender\u00e3o sobre o processo criativo, t\u00e9cnicas utilizadas, e como essa abordagem art\u00edstica pode contribuir para um futuro mais sustent\u00e1vel e respons\u00e1vel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5918","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5448","eid":"67","activity_id":"6474","name":"Djanice Leonardo","profession":"Fundadora e Diretora Educacional","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/354a4077a6ed9fb1256909ccafcf49c1b71f6325.png","description":"Professora e artista pl\u00e1stica, formada em Hist\u00f3ria com mestrado em Hist\u00f3ria da Arte. Com uma paix\u00e3o por unir educa\u00e7\u00e3o e criatividade, Djanice fundou a Artec, onde atua como respons\u00e1vel pela \u00e1rea educacional. Sua trajet\u00f3ria \u00e9 marcada pela integra\u00e7\u00e3o da arte na educa\u00e7\u00e3o, utilizando pr\u00e1ticas como a metarreciclagem para transformar res\u00edduos em ferramentas de aprendizado. Seu trabalho busca despertar a consci\u00eancia ambiental e fomentar o desenvolvimento art\u00edstico em diferentes contextos educacionais.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5448-c18443"},{"id":"5445","eid":"67","activity_id":"6474","name":"Gizely Leonardo","profession":"Diretora art\u00edstica ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7f3de38b1aac578c2167b4511ab344e894fc4507.png","description":"Gizely \u00e9 diretora art\u00edstica da Artec, uma empresa inovadora que transforma res\u00edduos eletr\u00f4nicos em obras de arte. Apaixonada por criar e ensinar, ela combina sua expertise art\u00edstica com um forte compromisso com a sustentabilidade, liderando projetos que n\u00e3o apenas desafiam a criatividade, mas tamb\u00e9m promovem uma nova consci\u00eancia ambiental. Seu trabalho na Artec inspira outras pessoas a enxergar o potencial criativo dos materiais descartados e a repensar a rela\u00e7\u00e3o entre arte e responsabilidade ecol\u00f3gica.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5445-c18443"}],"speakers_names":["Djanice Leonardo","Gizely Leonardo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6556","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Conhe\u00e7a o PET Inform\u00e1tica da UFPE","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra ir\u00e1 apresentar o Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET) do Centro de Inform\u00e1tica (CIn), destacando seu papel na integra\u00e7\u00e3o de ensino, pesquisa e extens\u00e3o para enriquecer a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica dos estudantes. Focando no PET-Inform\u00e1tica da UFPE, abordaremos suas principais atividades, incluindo a organiza\u00e7\u00e3o da Semana de Computa\u00e7\u00e3o, campanhas sociais como as coletas de sangue com o Hemope, e projetos voltados para a educa\u00e7\u00e3o e academia, como o ConectaPET, o SharePET e o PET Pesquisa. Al\u00e9m disso, discutiremos as visitas ao CIn, que visam aproximar o Centro da comunidade externa \u00e0 universidade.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5999","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5482","eid":"67","activity_id":"6556","name":"Beatriz Barros ","profession":"Membro do PET Inform\u00e1tica da UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/47047ce5167b217e58ccf2229be571bb219e1304.png","description":"Aluna de ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o, membro do PET-inform\u00e1tica","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5482-c18443"},{"id":"5497","eid":"67","activity_id":"6556","name":"Claudino ","profession":"Desenvolvedor na TPF Engenharia","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/56cf87f5d525ef1f2758d270b8f02b0fd496d181.png","description":"Aluno de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o do Centro de Inform\u00e1tica (UFPE), membro do PET (Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial) e Desenvolvedor na TPF Engenharia","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5497-c18443"},{"id":"5492","eid":"67","activity_id":"6556","name":"Marcelo Santana","profession":"Membro do PET Inform\u00e1tica da UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2508c2351d496acd4ac19555334220d5e2f5e38a.png","description":"Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, membro do PET Inform\u00e1tica e pesquisador na \u00e1rea de redes no grupo GPRT","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5492-c18443"}],"speakers_names":["Beatriz Barros ","Claudino ","Marcelo Santana"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6577","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Protagonismo: uma jornada em movimento! ","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Relato das experi\u00eancias vividas antes, durante e depois de vivenciar a jornada de educa\u00e7\u00e3o e tempo integral, como o uma forma\u00e7\u00e3o mais ampla influenciou na minha jornada.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6019","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5525","eid":"67","activity_id":"6577","name":"Bruno Clisman","profession":"Consultor | Ms. em Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Gest\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/df15a7f22580ac1b9bc3fb9e6108557f8238f031.png","description":"Egresso da primeira escola de educa\u00e7\u00e3o e tempo integral do Pa\u00eds- O Gin\u00e1sio Pernambucano (Recife\/Pernambuco), hoje \u00e9 Administrador, Mestre em Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Gest\u00e3o pela Universidad de Valladolid. Acumulando experi\u00eancias no setor p\u00fablico, j\u00e1 esteve secret\u00e1rio em tr\u00eas pastas municipais, Governo e Planejamento, Administra\u00e7\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o, Turismo e Cultura, experi\u00eancias tamb\u00e9m no terceiro setor, gest\u00e3o de PMEs, consultoria para gerenciamento de projetos, economia criativa, gente e gest\u00e3o, planejamento estrat\u00e9gico, planejamento e execu\u00e7\u00e3o de eventos de m\u00e9dio e grande porte.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5525-c18443"}],"speakers_names":["Bruno Clisman"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6593","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Rotas Estrat\u00e9gicas para Pedestres no Centro do Recife: Unindo Tecnologia e Urbanismo","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A tem\u00e1tica dessa palestra foi desenvolvida atrav\u00e9s de uma pesquisa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica multidisciplinar envolvendo os cursos de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Arquitetura e Urbanismo da UNICAP. A pesquisa possuiu como objetivo desenvolver uma metodologia integrada, em Python, para automatizar a identifica\u00e7\u00e3o de rotas estrat\u00e9gicas para pedestres, visando contribuir para o planejamento urbano do centro do Recife.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6035","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5538","eid":"67","activity_id":"6593","name":"Lorrene Santos","profession":"Arquiteta e Urbanista","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e3a54407d437add9b649d3cf369db54941c07bb3.png","description":"Lorrene Santos \u00e9 pesquisadora na \u00e1rea de arquitetura e urbanismo, com experi\u00eancia em investiga\u00e7\u00f5es multidisciplinares que combinam urbanismo e ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o. Seu trabalho \u00e9 focado em experimentar e desenvolver metodologias que contribuam com a qualidade do espa\u00e7o vi\u00e1rio e promovam a caminhabilidade. Formanda pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco, atualmente Lorrene dedica-se a estudar o espa\u00e7o vi\u00e1rio com o objetivo de encontrar solu\u00e7\u00f5es que garantam a seguran\u00e7a e conforto das mulheres nas cidades.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5538-c18443"},{"id":"5536","eid":"67","activity_id":"6593","name":"Rayssa Muniz","profession":"Desenvolvedora","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c7043ceb6ee73adade0eef9c6b2e81f49df6d5b5.png","description":"Graduanda em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e pesquisadora na \u00e1rea de Ci\u00eancia de Dados voltada para o campo da sa\u00fade. J\u00e1 atuou como apoiadora e mentora em projetos de tecnologia voltados para inclus\u00e3o de meninas na \u00e1rea de STEM e representou a UNICAP atrav\u00e9s do grupo \\\"CoderHead\\\" na final brasileira da Maratona de Programa\u00e7\u00e3o SBC em 2023.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5536-c18443"}],"speakers_names":["Lorrene Santos","Rayssa Muniz"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6628","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O que \u00e9 um Artista 3D para jogos?","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Uma palestra explicativa de como \u00e9 o dia a dia de um Artista 3D para jogos. Quais s\u00e3o as expectativas tanto do Artista quanto do que se espera dele, quais softwares s\u00e3o utilizados, quais s\u00e3o \u00e0s \u00e1reas e estilos de arte requeridos. Com ao menos 25 min para perguntas e respostas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725731400","end_time":"1725733200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6070","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 14:50","end_time_format":"07\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5580","eid":"67","activity_id":"6628","name":"Nowacki","profession":"3D Environment Artist","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5237e1b3b88d3f7c462f3ff3c98d0c976656bb94.png","description":"Formado em Jogos Digitais pela Positivo de Curitiba. Trabalha com arte 3d para jogos desde 2014. E Trabalha h\u00e1 3 anos na Diorama Digital em Recife. Ja trabalhou em t\u00edtulos como Horizon Chase 2, Park Beyond, Arcadeggedon e outros t\u00edtulos.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5580-c18443"}],"speakers_names":["Nowacki"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6426","category_id":"997","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Seu Primeiro Jogo com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Imagine criar um jogo que responde aos seus comandos! Nessa oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o aprender a treinar uma intelig\u00eancia artificial e programar um jogo interativo. \u00c9 a porta de entrada para o futuro da tecnologia!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 10 anos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725732000","end_time":"1725739200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5869","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5425","eid":"67","activity_id":"6426","name":"Henrique Scander","profession":"Programador de embarcados e  rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2976538be2db9fa02d2eb8941932f601cd7b5975.png","description":"                                                    Henrique Scander Coelho \u00e9 um graduando em F\u00edsica e facilitador no programa Include by Campus Party. Ele \u00e9 um programador de embarcados e competidor de rob\u00f3tica, apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5425-c18443"},{"id":"5426","eid":"67","activity_id":"6426","name":"Matheus Borges","profession":"Coordenador e facilitador do Programa Include ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1a875cba11b2f2a547a094986a09aa4ce9c6fc3a.png","description":"                                                    Empreendedor apaixonado por tecnologia e pela cultura maker, adepto da filosofia \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. Graduado em Matem\u00e1tica Industrial pela Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG), atuou por dois anos e meio como coordenador e facilitador do Programa Include by Campus Party. Entusiasta das \u00e1reas de Data Science e Intelig\u00eancia Artificial, est\u00e1 pronto para contribuir com solu\u00e7\u00f5es inovadoras no campo da tecnologia.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5426-c18443"}],"speakers_names":["Henrique Scander","Matheus Borges"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6534","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725732000","end_time":"1725735600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5967","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:00","end_time_format":"07\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6534","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6710","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Printer Chef - Final","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Final da competi\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica Printer Chef na CPNordeste, com a utiliza\u00e7\u00e3o de insumos tradicionais e alimentos bioimpressos com tecnologia 3D.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725732000","end_time":"1725739200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6149","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6710","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6212","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Seguran\u00e7a AAA - Passando de n\u00edvel na Seguran\u00e7a de sua Empresa de Games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nessa palestra irei mostrar como empresas de outsoursing de games podem montar de forma f\u00e1cil um projeto de Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e como mant\u00ea-lo para que possam se posicionar a frente de projetos AAA. Ser\u00e1 mostrado de maneira simples e pr\u00e1tico as etapas que me levaram a ter sucesso nas empreas por onde passei.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725733500","end_time":"1725735300","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5662","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:25","end_time_format":"07\/09\/2024 15:55","start_hour_format":"15:25","end_hour_format":"15:55","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5267","eid":"67","activity_id":"6212","name":"Camila Andrade","profession":"Coordenadora de TI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/92d167c8c92d0017774e8966fda3d10aadf0bff9.png","description":"Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o com 15 anos de experi\u00eancia, sendo 6 trabalhando com a Ind\u00fastria de Games. Tenho MBA em Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Tecnol\u00f3gica pela UNINASSAU e certifica\u00e7\u00e3o Google Cybersecurity Certificate. Ajudo empresas a implementarem seus Sistemas de Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, e a entrarem em conformidade com os Padr\u00f5es de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o mais utilizados, atrav\u00e9s do uso dos frameworks de Seguran\u00e7a mais utilizados no mercado, como NIST e ISO 27000.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5267-c18443"}],"speakers_names":["Camila Andrade"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6778","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725733800","end_time":"1725735600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:30","end_time_format":"07\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6778","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6719","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Challenge - CiberSecurity, Git, React - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Abordaremos Desafios Hackers","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725733800","end_time":"1725742800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6158","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:30","end_time_format":"07\/09\/2024 18:00","start_hour_format":"15:30","end_hour_format":"18:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6719","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6501","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725734700","end_time":"1725738300","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 15:45","end_time_format":"07\/09\/2024 16:45","start_hour_format":"15:45","end_hour_format":"16:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6501","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6213","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Level Up - O Novo Ensino de Jogos","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O ensino de jogos digitas conectado com empresas reais por meio de PBL (Project Based Learning) e GBL (Game Based Learning), criando condi\u00e7\u00f5es para que projetos acad\u00eamicos se tornem agentes transformadores e abrindo oportunidades de contrata\u00e7\u00e3o dos alunos e gerando produtos para o mercado de games","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725735600","end_time":"1725739200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5663","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 16:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5268","eid":"67","activity_id":"6213","name":"Agesandro Scarpioni","profession":"Coordenador do curso Game Development da FIAP","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d7b97215ce03fa44358a6278375970868cd3f5ec.png","description":"Mestre em Engenharia Biom\u00e9dica, especialista em Engenharia de Software e graduado em Tecnologia em Processamento de Dados. Coordenador dos cursos de Tecnologia em Game Development na FIAP e do curso de Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o na modalidade presencial desde 2014. Em 2021 participou da cria\u00e7\u00e3o do curso de Tecnologia em Banco de Dados na modalidade EAD. 29 anos de experi\u00eancia como professor em diversas disciplinas da \u00e1rea de TI no ensino superior e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Desde 1989 atua em projetos de desenvolvimento de software de gest\u00e3o, automa\u00e7\u00e3o comercial e solu\u00e7\u00f5es em \u00e1rea m\u00e9dica para diversas empresas","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5268-c18443"}],"speakers_names":["Agesandro Scarpioni"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6258","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"O ontem, o hoje e o amanh\u00e3 do mercado de desenvolvimento","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Estamos passando por grandes mudan\u00e7as no mercado de desenvolvimento. E uma nova gera\u00e7\u00e3o bem diferente est\u00e1 vindo por a\u00ed. Voc\u00ea est\u00e1 preparado para conhecer seus futuros colegas de trabalho? Vamos fazer uma viagem no tempo, pra que ningu\u00e9m nunca mais saia por a\u00ed falando \"no meu tempo \u00e9 que era bom\".","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725735600","end_time":"1725739200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5705","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 16:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5307","eid":"67","activity_id":"6258","name":"Gustavo Guanabara","profession":"Diretor Educacional | Criador do Curso em V\u00eddeo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e73104c14eaeaa1862abf6acfbd39c2cd36b43f.png","description":"                                                    \u00a0Gustavo Guanabara \u00e9 carioca da gema, pai da Ol\u00edvia, professor de TI e atua h\u00e1 29 anos ajudando jovens a se tornarem a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de programadores. Em 2013, criou o canal \u201cCurso em V\u00eddeo\u201d no YouTube, que tem mais de 2,2 milh\u00f5es de alunos inscritos e registra mais de 5 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5307-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo Guanabara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6675","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725735600","end_time":"1725742740","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 16:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:59","start_hour_format":"16:00","end_hour_format":"17:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6675","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6779","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725737400","end_time":"1725739200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 16:30","end_time_format":"07\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6779","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6535","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725737400","end_time":"1725741000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5968","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 16:30","end_time_format":"07\/09\/2024 17:30","start_hour_format":"16:30","end_hour_format":"17:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6535","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6402","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Meet & Greet - Gustavo Guanabara","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Ol\u00e1 pessoal! Voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 do Guanabara? N\u00e3o perca essa chance \u00fanica de encontrar seu \u00eddolo de pertinho e tirar uma foto incr\u00edvel! Este momento ser\u00e1 logo ap\u00f3s a palestra ao lado do&nbsp; palco What's Next, o nosso convidado estar\u00e1 recebendo voc\u00ea campuseiro(a). Ser\u00e1 organizado com fila e senha para atendimento. Pedimos que n\u00e3o seja gravado videos, somente foto e aut\u00f3grafo ;)","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739200","end_time":"1725741000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5848","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:00","end_time_format":"07\/09\/2024 17:30","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"17:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5307","eid":"67","activity_id":"6402","name":"Gustavo Guanabara","profession":"Diretor Educacional | Criador do Curso em V\u00eddeo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e73104c14eaeaa1862abf6acfbd39c2cd36b43f.png","description":"                                                    \u00a0Gustavo Guanabara \u00e9 carioca da gema, pai da Ol\u00edvia, professor de TI e atua h\u00e1 29 anos ajudando jovens a se tornarem a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de programadores. Em 2013, criou o canal \u201cCurso em V\u00eddeo\u201d no YouTube, que tem mais de 2,2 milh\u00f5es de alunos inscritos e registra mais de 5 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es por m\u00eas.                                                ","ordem":"1","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5307-c18443"}],"speakers_names":["Gustavo Guanabara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6408","category_id":"997","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Uma M\u00e3o Rob\u00f3tica Sustent\u00e1vel","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Prepare-se para transformar materiais reciclados em uma incr\u00edvel m\u00e3o rob\u00f3tica! As crian\u00e7as v\u00e3o se divertir criando uma m\u00e3o mec\u00e2nica funcional, enquanto aprendem sobre tecnologia e sustentabilidade. Venha explorar o futuro com suas pr\u00f3prias m\u00e3os!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739200","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5851","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5423","eid":"67","activity_id":"6408","name":"Cecilia Santos","profession":"Monitora do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8ef441c71d32c2c5a3e3cac68280c0b100d515e6.png","description":"                                                    Facilitadora do Projeto Include, com experi\u00eancia anterior como monitora, onde desenvolveu habilidades em processos pedag\u00f3gicos e administrativos do laborat\u00f3rio. Essa trajet\u00f3ria permitiu um aprofundamento pr\u00e1tico e estrat\u00e9gico na gest\u00e3o e condu\u00e7\u00e3o de atividades educacionais                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5423-c18443"},{"id":"5424","eid":"67","activity_id":"6408","name":"Lucas Alves","profession":"Assistente Pedag\u00f3gico no Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/710a129ab400f52ffcfee279bdfc48d190e51311.png","description":"                                                    Graduando em Matem\u00e1tica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, com vasta experi\u00eancia em rob\u00f3tica e uma paix\u00e3o profunda por educa\u00e7\u00e3o e tecnologia. Atua como assistente pedag\u00f3gico no Include by Campus Party e \u00e9 microempreendedor no ramo de inform\u00e1tica                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5424-c18443"}],"speakers_names":["Cecilia Santos","Lucas Alves"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6618","category_id":"997","auditorium_id":"185","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como a computa\u00e7\u00e3o em Nuvem tem sido aplicada na Intelig\u00eancia Artificial: Uma aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica com AWS","auditorium_name":"Workshop Supernova","auditorium_color":"#FF758C","category_name":"07 de Setembro","description":"&nbsp;A computa\u00e7\u00e3o em nuvem \u00e9 uma tecnologia de framework pra v\u00e1rias outras, inclusive a Intelig\u00eancia artificial. Os provedores de nuvem tem investido em servi\u00e7os voltados para a IA. Conheceremos a aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica de alguns servi\u00e7os na AWS.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6060","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:00","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5569","eid":"67","activity_id":"6618","name":"Luana Miranda","profession":"Engenheira de Infraestrutura","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/d5cc03981e96e5780fd59b09499dd815e571425a.png","description":"Engenheira de Infraestrutura\/ DevOps, entusiasta da computa\u00e7\u00e3o em nuvem e articuladora das comunidades de tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5569-c18443"}],"speakers_names":["Luana Miranda"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6623","category_id":"997","auditorium_id":"188","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Do zero \u00e0 primeira\u00a0startup\u00a0com\u00a0IoT","auditorium_name":"Workshop Big Bang","auditorium_color":"#9187FF","category_name":"07 de Setembro","description":"Criando uma startup na pr\u00e1tica, lendo dados de temperatura e umidade e enviando em tempo real.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6065","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:00","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5460","eid":"67","activity_id":"6623","name":"Rogerio Alencar Filho","profession":"Consultor de IoT","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f4b46bc83679cee0bd7c35fd5b3d72893cf1466f.png","description":"Ele \u00e9 um desenvolvedor apaixonado por software e hardware, combinando expertise t\u00e9cnica com uma vis\u00e3o empreendedora voltada para startups. Como consultor de TI, ele se especializa em criar solu\u00e7\u00f5es inovadoras que conectam o mundo digital ao f\u00edsico, com destaque para a transforma\u00e7\u00e3o do futuro atrav\u00e9s da Internet das Coisas (IoT).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5460-c18443"}],"speakers_names":["Rogerio Alencar Filho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6698","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739200","end_time":"1725746340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:00","end_time_format":"07\/09\/2024 18:59","start_hour_format":"17:00","end_hour_format":"18:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6698","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6214","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Transformando Games em Profiss\u00e3o","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra, exploramos diversas oportunidades profissionais dentro da ind\u00fastria de videogames, desde design de jogos at\u00e9 gest\u00e3o de comunidades, eSports e consultoria de jogabilidade, oferecendo insights pr\u00e1ticos e inspiradores para aqueles que desejam transformar sua paix\u00e3o por jogos em uma carreira s\u00f3lida e gratificante. Independentemente das habilidades t\u00e9cnicas espec\u00edficas, os participantes ser\u00e3o capacitados a identificar e perseguir oportunidades de carreira dentro deste vasto universo, tornando os videogames mais do que apenas um hobby, mas sim uma profiss\u00e3o promissora.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5664","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5269","eid":"67","activity_id":"6214","name":"Rodrigo Selback","profession":"Apresentador Ubisoft \/ Curador Campus Party","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/72dfc29cf76637250b22f003622ad9c24d612ce9.png","description":"Com uma carreira vibrante e multifacetada Rodrigo Selback \u00e9 o apresentador e roteirista do programa \\\"Games e Profiss\u00f5es\\\" da Ubisoft TV. Sua paix\u00e3o pelo universo dos games se une \u00e0 sua expertise como professor no renomado curso de extens\u00e3o em eSports da Universidade de Caxias do Sul, onde mergulha nas nuances e oportunidades de carreira desse emocionante campo. Al\u00e9m disso, atua como Curador de Conte\u00fados na Campus Party Brasil e no Gramado Summit, explorando as \u00faltimas tend\u00eancias em tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5269-c18443"}],"speakers_names":["Rodrigo Selback"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6317","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pir\u00e2mide dos Princ\u00edpios de Desenvolvimento para Hardware restrito","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra aborda o desenvolvimento de apps eficientes para dispositivos com hardware restrito, focando em tr\u00eas pilares essenciais: gerenciamento de mem\u00f3ria, redu\u00e7\u00e3o do tamanho do app e testes\/monitoramento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5764","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5351","eid":"67","activity_id":"6317","name":"Mateus Siqueira","profession":"Desenvolvedor mobile","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/e6eef57abcf9a0cb1c8e618b78ada71232a5ee48.png","description":"Mateus Siqueira \u00e9 um especialista em desenvolvimento mobile que atuou em empresas como GrupoQ, Est\u00e1cio, Ibmec e GLOBO. Ao longo de sua carreira, participou da constru\u00e7\u00e3o de aplicativos usados por milhares de usu\u00e1rios, incluindo alguns que receberam as melhores avalia\u00e7\u00f5es em suas categorias. Com expertise em linguagens nativas e Flutter, ele \u00e9 reconhecido por criar solu\u00e7\u00f5es robustas e de alto desempenho, sempre focado na excel\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5351-c18443"}],"speakers_names":["Mateus Siqueira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6319","category_id":"997","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desintelig\u00eancia Artificial - o que n\u00e3o nos contam sobre IA","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O conceito de \u201cIntelig\u00eancia Artificial\u201d, \u00e0s v\u00e9speras de completar 70 anos, foi concebido em um contexto hist\u00f3rico totalmente diferente do nosso. O que queriam dizer seus autores e o que queremos dizer agora quando utilizamos essa express\u00e3o? Quais riscos est\u00e3o escondidos por tr\u00e1s de tantas promessas barulhentas? O que de fato podemos esperar no momento presente e para o nosso futuro?","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5766","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5353","eid":"67","activity_id":"6319","name":"Jos\u00e9 Borbolla","profession":"Head of Education em Instituto Cappra","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4d043c1ed3a2e2689c88db896728df3d327697ee.png","description":"Colaborou no desenvolvimento de novas abordagens e estrat\u00e9gias para redesenhar a cultura corporativa e\/ou criar novos modelos organizacionais, auxiliando empresas a enfrentar novos desafios e navegar em um mundo cada vez mais complexo e interconectado. J\u00e1 trabalhou com empresas como Banco do Brasil, Unilever, Mercado Livre, Santander, Michelin, Novo Nordisk, SEBRAE, entre outras. Na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, j\u00e1 criou e coordenou cursos em institui\u00e7\u00f5es como Perestroika, Casa do Saber, Tera e Digital House Brasil.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5353-c18443"}],"speakers_names":["Jos\u00e9 Borbolla"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6349","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Hacking e Cybersecurity - Como garantir seguran\u00e7a na ascens\u00e3o da IA.","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Abordaremos os desafios emergentes e as novas estrat\u00e9gias necess\u00e1rias para garantir a seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o em um mundo cada vez mais dominado pela intelig\u00eancia artificial. Com o avan\u00e7o acelerado da IA, tornou-se cada vez mais dif\u00edcil, distinguir entre o que \u00e9 real e o que \u00e9 fabricado. Criminosos cibern\u00e9ticos t\u00eam explorado essas novas tecnologias para aprimorar suas t\u00e1ticas de engenharia social. Esses golpes, representam um perigo significativo, tanto para indiv\u00edduos quanto para organiza\u00e7\u00f5es. Discutiremos como essas t\u00e9cnicas de IA s\u00e3o empregadas por criminosos e exploraremos m\u00e9todos eficazes para identificar e mitigar esses riscos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5796","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5376","eid":"67","activity_id":"6349","name":"Matheus Lopes","profession":"Professor, Hacker \u00c9tico e Gerente de Projetos","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4efd21a559b5166ab34aaae48cf96c7bc65c45a3.png","description":"Com uma s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e uma carreira diversificada, sou um profissional com gradua\u00e7\u00e3o em An\u00e1lise de Sistemas e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Per\u00edcia Forense Computacional. Atualmente, sou professor na Universidade Federal Rural do Semi\u00e1rido (UFERSA) e na Escola Estadual Professor Ant\u00f4nio Dantas. Minha trajet\u00f3ria profissional \u00e9 marcada por uma ampla gama de habilidades t\u00e9cnicas, especialmente nas \u00e1reas de redes, seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o e ger\u00eancia de projetos com m\u00e9todos \u00e1geis. Em 2024, tive a honra de participar como hacker convidado no maior evento de tecnologia do Reino Unido, a \\\"London Cybersecurity Expo\\\".","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5376-c18443"}],"speakers_names":["Matheus Lopes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6444","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como usar a Intelig\u00eancia Anal\u00edtica para transformar sua empresa","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Descubra como a Unilever criou do zero uma \u00e1rea de intelig\u00eancia de dados, que n\u00e3o s\u00f3 cresceu exponencialmente nos \u00faltimos 5 anos, mas tamb\u00e9m se tornou o cora\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gico da empresa: o Data Hub.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5889","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5436","eid":"67","activity_id":"6444","name":"J\u00e9ssica Caldato","profession":"Advanced Analytics Manager Unilever","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9ad4fd37baa80e1345ee1ac00121eb1662770517.png","description":"                                                    J\u00e9ssica Caldato \u00e9 formada em Estat\u00edstica pela Universidade Estadual de Campinas com forte atua\u00e7\u00e3o em an\u00e1lises avan\u00e7adas de dados. Trabalhou em diferentes segmentos de mercado, como g\u00e1s natural e hospital de c\u00e2ncer, e h\u00e1 8 anos alavanca a cultura anal\u00edtica no varejo. Atua no Data Hub Unilever, a \u00e1rea de intelig\u00eancia de neg\u00f3cios, que tem como principal desafio utilizar os dados de vendas e shoppers para cria\u00e7\u00e3o de insights claros e assertivos para os neg\u00f3cios.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5436-c18443"}],"speakers_names":["J\u00e9ssica Caldato"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6475","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Tecnologia e Tradi\u00e7\u00e3o: IA no Contexto Decolonial","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A palestra explora como a tecnologia e as tradi\u00e7\u00f5es ancestrais podem se entrela\u00e7ar para redefinir narrativas globais. A palestra examina o impacto hist\u00f3rico da coloniza\u00e7\u00e3o nas tecnologias atuais e apresenta como a IA, combinada com conhecimentos tradicionais, pode amplificar vozes marginalizadas e promover justi\u00e7a social. Discute desafios \u00e9ticos da tecnologia e reflete sobre a possibilidade de um futuro mais inclusivo, onde IA e tradi\u00e7\u00f5es ancestrais colaboram para criar novas formas de express\u00e3o e resist\u00eancia cultural.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5919","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5446","eid":"67","activity_id":"6475","name":"Andr\u00e9 Lira","profession":"Diretor Executivo","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/13cd81b1ec9aa968d70719667ecc1ac75311d8fc.png","description":"Consultor de neg\u00f3cios e inova\u00e7\u00e3o na economia criativa, que atua na interse\u00e7\u00e3o entre criatividade, inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo. Com uma trajet\u00f3ria que abrange consultoria, palestras e atividades formativas, tem contribu\u00eddo para a estrutura\u00e7\u00e3o de ecossistemas empreendedores no Brasil e na Europa. Autor do livro Neg\u00f3cios, Cultura e Criatividade: guia para empreender na economia criativa e co-autor de \\\"Territ\u00f3rios Criativos: caminhos para uma pr\u00e1tica eficaz\\\", possui hist\u00f3rico de participa\u00e7\u00e3o em projetos abrangentes de \u00e2mbito nacional e internacional, incluindo o SERT\u00c3O CRIATIVO, CONNECT Programme da Comiss\u00e3o Europeia","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5446-c18443"}],"speakers_names":["Andr\u00e9 Lira"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6557","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Al\u00e9m da Sala de Aula: Potencializando sua Carreira com Oportunidades Globais na Computa\u00e7\u00e3o e na Rob\u00f3tica","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Descubra como impulsionar seus primeiros anos de carreira em tecnologia por meio da inova\u00e7\u00e3o e da rob\u00f3tica, explorando oportunidades extracurriculares valiosas atrav\u00e9s da trajet\u00f3ria de estudantes que est\u00e3o se destacando na \u00e1rea.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6000","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5483","eid":"67","activity_id":"6557","name":"Amanda Arruda","profession":"Pesquisadora em Intelig\u00eancia Artificial","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dd79a8e3a5508442c390b2ad7941297f665a25f5.png","description":"Amanda \u00e9 estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na UFPE, apaixonada por inova\u00e7\u00e3o. Ela faz parte do time de drones aut\u00f4nomos do Rob\u00f4CIn, j\u00e1 apresentou sua startup no MIT, \u00e9 pesquisadora em Intelig\u00eancia Artificial no Hospital Albert Einsten e fundou sua primeira empresa, premiada pelo Google for Startups, aos 16 anos. Ela tamb\u00e9m \u00e9 batuqueira de maracatu e ama desenhar.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5483-c18443"},{"id":"5493","eid":"67","activity_id":"6557","name":"Camila Xavier","profession":"Membro do grupo de rob\u00f3tica Rob\u00f4Cin","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/582b009be55f80cf927f29ea605aadd15b02c03b.png","description":"Aluna de Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o, Camila \u00e9 bastante comunicativa e possui um \u00f3timo senso de lideran\u00e7a. Ela acredita que podemos resolver diversos problemas atuais com a tecnologia e inova\u00e7\u00e3o. Atualmente, \u00e9 estudante de desenvolvimento IOS na Apple Developer Academy da UFPE e pertence ao grupo de rob\u00f3tica Rob\u00f4Cin do Centro de Inform\u00e1tica, e nesses lugares vem desenvolvendo seu olhar criativo para as variadas solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas que podem vir a surgir e gerar mudan\u00e7as na sociedade.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5493-c18443"},{"id":"5498","eid":"67","activity_id":"6557","name":"Clara Acruchi","profession":"Desenvolvedora de rob\u00f4s aut\u00f4nomos no Rob\u00f4CIn","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7b00312daec9fe05b35ad01765bc7467271d222c.png","description":"Clara \u00e9 estudante de Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o e, atualmente, \u00e9 pesquisadora e desenvolvedora de rob\u00f4s aut\u00f4nomos no Rob\u00f4CIn, equipe de rob\u00f3tica do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5498-c18443"}],"speakers_names":["Amanda Arruda","Camila Xavier","Clara Acruchi"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6597","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Intera\u00e7\u00e3o Humano-rob\u00f4 no Campo da Agricultura ","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Estado-da-arte da Intera\u00e7\u00e3o Humano-rob\u00f4 para rob\u00f4s usados no campo da agricultura com uma perspectiva da Agricultura 4.0.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6039","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5541","eid":"67","activity_id":"6597","name":"Rosineide Barros","profession":"Pesquisadora do GRVM","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ab3bbb02345d53d3db8bbcfdd60c0e10d669187e.png","description":"Estudante de Engenharia Eletr\u00f4nica no departamento de Engenharia Eletr\u00f4nica e Sistemas da UFPE vinculada ao GRVM (Grupo de Realidade Virtual e Multim\u00eddia) do CIn. Atuou como chefe da equipe de Sistemas de Controle do projeto de extens\u00e3o Asa Branca Aerospace. Atualmente est\u00e1 vinculada ao GRVM como estudante de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica atuando com engenharia reversa de rob\u00f4s sociais, teste de intera\u00e7\u00e3o com o ambiente de rob\u00f4s sociais e desenvolvendo pesquisas no campo da Intera\u00e7\u00e3o Humano-rob\u00f4 para rob\u00f4s usados na agricultura.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5541-c18443"}],"speakers_names":["Rosineide Barros"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6629","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como gerenciar a produ\u00e7\u00e3o de um jogo em uma Game Jam","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra, vamos discutir como gerenciar a cria\u00e7\u00e3o de um jogo durante uma Game Jam, onde equipes t\u00eam um tempo muito curto para desenvolver um jogo completo. Vamos ver como planejar bem, dividir as tarefas de forma eficiente e se comunicar de maneira eficaz, al\u00e9m de tamb\u00e9m dar dicas sobre como trabalhar bem em equipe. Se voc\u00ea quer aprender a ser mais organizado e produtivo em uma Game Jam, esta palestra \u00e9 perfeita para voc\u00ea!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6071","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5581","eid":"67","activity_id":"6629","name":"Dayanne Coutinho","profession":"Art Producer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/bca2c3054a51c6e402db90a083aedd4c70a8597e.png","description":"Art Producer na Diorama Digital, Mestre em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE, com foco em Diversidade em Game Jams.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5581-c18443"}],"speakers_names":["Dayanne Coutinho"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6725","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como a internet democratiza o conhecimento e potencializa a cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado educacional ","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"A internet est\u00e1 transformando o acesso ao conhecimento e impulsionando a cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado educacional. Este painel explora como educadores e professores podem aproveitar as ferramentas digitais para expandir o aprendizado e inovar em suas pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725739800","end_time":"1725741600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6164","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:10","end_time_format":"07\/09\/2024 17:40","start_hour_format":"17:10","end_hour_format":"17:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5635","eid":"67","activity_id":"6725","name":"Fernanda Pessoa","profession":"Criador de Conte\u00fado","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/412460f7d10a0d9cc894c9e0a1675bef5b379d4f.png","description":"Educadora, escritora, professora de Linguagens e Reda\u00e7\u00e3o, especialista em escrita criativa e m\u00e9todo de ensino e fundadora do Fernanda Pessoa Grupo Educacional&nbsp; institui\u00e7\u00e3o com o maior n\u00famero de aprova\u00e7\u00f5es em vestibulares por mais de dez anos consecutivos. A professora j\u00e1 soma 26 alunos nota 1000 na reda\u00e7\u00e3o do Enem e, somente no \u00faltimo ano, aprovou mais de 5.000 alunos em universidades de todo o pa\u00eds, sendo mais de 400 em 1\u00ba lugar nos list\u00f5es de Universidades brasileiras. Hoje, o Grupo Educacional Fernanda Pessoa atende cerca de 100 mil alunos, de todas as regi\u00f5es do Brasil nas modalidades presencial e online.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5635-c18443"},{"id":"5638","eid":"67","activity_id":"6725","name":"Luiz Henrique Monteiro","profession":"Procurador Institucional ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/aaa0d28b2a8ee240aaddb04f29968c33e7b31db2.png","description":"Atuo como Procurador Institucional e Coordenador de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional na Faculdade Senac PE, no qual somam-se a responsabilidade de representa\u00e7\u00e3o legal da institui\u00e7\u00e3o perante o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o com a gest\u00e3o de uma autoavalia\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e emancipat\u00f3ria. Estas fun\u00e7\u00f5es incluem a coordena\u00e7\u00e3o de processos regulat\u00f3rios, a coleta e confer\u00eancia de dados de pesquisa. Como cofundador da Mosaiko, atuo no (re)design de metodologias e ferramentas de Gest\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o com foco no desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es criativas para o cen\u00e1rio Organizacional.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5638-c18443"},{"id":"5637","eid":"67","activity_id":"6725","name":"Michelle Pinheiro ","profession":"CEO da Mosaiko","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/7a4875b5974c4b40b7da449103278e1389f5c1ee.png","description":"CEO da Mosaiko | Coordenadora de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Ensino, Pesquisa, Extens\u00e3o e Inova\u00e7\u00e3o da Faculdade Senac Pernambuco | Docente Ensino Superior| Avaliadora MEC| Pesquisadora| Consultora| Palestrante| Criadora de Conte\u00fado de Gest\u00e3o e Podcaster. Uma entusiasta pela vida, que ama projetos disruptivos, rumo a seu primeiro unic\u00f3rnio, pesquisadora apaixonada por Mentoria,&nbsp; Educa\u00e7\u00e3o Corporativa, Gest\u00e3o e Comportamento Organizacional, observadora do que acontece a sua volta, de um cora\u00e7\u00e3o doce e alma leve, casada com Hico, m\u00e3e de Guiga e dos pets Maia e Th\u00e9o, tem Deus como alicerce e o bom \u00e2nimo como filosofia de vida.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5637-c18443"}],"speakers_names":["Fernanda Pessoa","Luiz Henrique Monteiro","Michelle Pinheiro "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6502","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725741900","end_time":"1725745500","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:45","end_time_format":"07\/09\/2024 18:45","start_hour_format":"17:45","end_hour_format":"18:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6502","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6215","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"7 erros que cometi quando comecei a desenvolver jogos (para n\u00e3o cometer)","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Ser\u00e1 uma papo leve sobre erros (n\u00e3o t\u00e3o t\u00e9cnicos) que eu cometi quando comecei a me aventurar em GameDev. E o que minha experi\u00eancia com desenvolvimento me ajudou nesse caminho.  Eu sei que a gente de computa\u00e7\u00e3o se acha muito autoditata, e que leitura de documenta\u00e7\u00e3o e conte\u00fado gratuito (como os excelentes CodeMonkey e Backeys) existe para nos ajudar. Mas quando a coisa apertou, e eu me vi em uma fase de projeto de uma entrevista de emprego, foi fazer um curso, que tem uma grande equipe t\u00e9cnica, did\u00e1tica e um planejamento estruturado por tr\u00e1s que me salvou. E isso foi antes de eu trabalhar na Alura viu!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5665","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5270","eid":"67","activity_id":"6215","name":"Ricarth Lima","profession":"Instrutor e Desenvolvedor de Software","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/af46d6a35d9f249b249223ef92ac401c6e701883.png","description":"Sou instrutor e desenvolvedor na Alura, atuando em Flutter e Dart. Tamb\u00e9m sou entusiasta e desenvolvedor de jogos indie, j\u00e1 tendo trabalhado no desenvolvimento do SuperSUS na Fiocruz-PE. O que mais me motiva \u00e9 tirar ideias do papel, por isso amo trabalhar com Flutter e Unity.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5270-c18443"}],"speakers_names":["Ricarth Lima"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6318","category_id":"997","auditorium_id":"178","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como Modelos Multimodais Est\u00e3o Revolucionando a Interpreta\u00e7\u00e3o de Texto e Imagens na Ambev","auditorium_name":"Palco Dev","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Na Ambev, modelos multimodais est\u00e3o transformando a interpreta\u00e7\u00e3o de texto e imagens, otimizando processos internos e realizando insights valiosos. Eles permitem uma an\u00e1lise integrada e profunda, melhorando o feedback de consumidores, a monitoriza\u00e7\u00e3o de m\u00eddia e a inova\u00e7\u00e3o em produtos e embalagens.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5765","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5352","eid":"67","activity_id":"6318","name":"Velton Pires ","profession":"Cientista de Dados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/123ee9a00d88339ffd55ce961315382bfabc3440.png","description":"Formado em Matem\u00e1tica, tenho Mestrado em Computa\u00e7\u00e3o com foco em IA e estou terminando um Doutorado em Computa\u00e7\u00e3o com foco em IA e Vis\u00e3o Computacional. Trabalho como Cientista de Dados no time global da Ab-Inbev, e tenho mais de 8 anos trabalhando com programa\u00e7\u00e3o e dados. J\u00e1 implementei e resolvi diversos problemas nas ind\u00fastrias e tamb\u00e9m publiquei alguns artigos acad\u00eamicos voltados a IA. Al\u00e9m disso, sou revisor de revistas na \u00e1rea de computa\u00e7\u00e3o e IA.&nbsp;","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5352-c18443"}],"speakers_names":["Velton Pires "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6322","category_id":"997","auditorium_id":"183","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"POKER, UM JOGO DE DADOS","auditorium_name":"Arena Disrup\u00e7\u00e3o","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Assim como no poker, a ci\u00eancia de dados envolve a an\u00e1lise de informa\u00e7\u00f5es complexas e a tomada de decis\u00f5es estrat\u00e9gicas com base em dados. Neste workshop abordaremos como os jogadores de poker e cientistas de dados precisam interpretar padr\u00f5es, calcular probabilidades e compreender o comportamento humano para tomar decis\u00f5es inteligentes. Ambas as \u00e1reas requerem uma combina\u00e7\u00e3o de habilidades anal\u00edticas, intui\u00e7\u00e3o e adaptabilidade para lidar com a incerteza e obter resultados significativos. A interse\u00e7\u00e3o entre o poker e a ci\u00eancia de dados est\u00e1 na capacidade de utilizar dados para tomar decis\u00f5es estrat\u00e9gicas e alcan\u00e7ar vantagens competitivas, seja em uma mesa de poker ou no mundo dos neg\u00f3cios.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5769","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5353","eid":"67","activity_id":"6322","name":"Jos\u00e9 Borbolla","profession":"Head of Education em Instituto Cappra","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4d043c1ed3a2e2689c88db896728df3d327697ee.png","description":"Colaborou no desenvolvimento de novas abordagens e estrat\u00e9gias para redesenhar a cultura corporativa e\/ou criar novos modelos organizacionais, auxiliando empresas a enfrentar novos desafios e navegar em um mundo cada vez mais complexo e interconectado. J\u00e1 trabalhou com empresas como Banco do Brasil, Unilever, Mercado Livre, Santander, Michelin, Novo Nordisk, SEBRAE, entre outras. Na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, j\u00e1 criou e coordenou cursos em institui\u00e7\u00f5es como Perestroika, Casa do Saber, Tera e Digital House Brasil.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5353-c18443"},{"id":"5356","eid":"67","activity_id":"6322","name":"Yuri Quisbert","profession":"Data Strategist","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dbdc199fce84553a3e44c2da2b3ed9ce582eeb2c.jpg","description":"Yuri faz parte da equipe de consultoria do Instituto Cappra. Com forma\u00e7\u00e3o em Engenharia Mec\u00e2nica e especializa\u00e7\u00f5es em Ci\u00eancia de Dados e Intelig\u00eancia Artificial, se destaca na aplica\u00e7\u00e3o dessas tecnologias em empresas de diferentes segmentos e como isso pode contribuir na cultura dessas companhias. Sua principal miss\u00e3o \u00e9 ajudar as organiza\u00e7\u00f5es a transformarem seus desafios de neg\u00f3cio em solu\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas baseadas em dados, impulsionando a transforma\u00e7\u00e3o anal\u00edtica. Yuri j\u00e1 contribuiu com empresas como Unilever, Sa\u00fade iD, SEBRAE, Electrolux, Novo Nordisk, Michelin e Banrisul.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5356-c18443"}],"speakers_names":["Jos\u00e9 Borbolla","Yuri Quisbert"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6328","category_id":"997","auditorium_id":"184","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"R-Sports: O futuro da rob\u00f3tica competitiva","auditorium_name":"Palco Petrobras","auditorium_color":"#F1941E","category_name":"07 de Setembro","description":"Podemos considerar as competi\u00e7\u00f5es de rob\u00f4s um esporte, ou melhor, um R-Sport? Ser\u00e1 que veremos R-Sports nas Olimp\u00edadas? Conhe\u00e7a as principais competi\u00e7\u00f5es de rob\u00f3tica que acontecem no mundo, como essas competi\u00e7\u00f5es influenciam outras \u00e1reas, e a perspectiva de termos competi\u00e7\u00f5es exclusivas de rob\u00f4s que lotem arenas no futuro. Discutiremos a repercuss\u00e3o do R-Sport mais popular da atualidade: a Guerra de Rob\u00f4s. Por fim, conhe\u00e7a as equipes brasileiras de R-Sports que mais se destacam no mundo e saiba como voc\u00ea pode fazer parte disso.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5775","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5369","eid":"67","activity_id":"6328","name":"Cristina Matsunaga","profession":"Pesquisadora em Computa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da CESAR School","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6c5dac699e32aa524b4c8c18882f6b8b62bb6736.png","description":"Estudante de ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o, desenvolvedora web, arquiteta e urbanista e pesquisadora do grupo de estudos em computa\u00e7\u00e3o f\u00edsica GARAGino da Cesar School","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5369-c18443"},{"id":"5367","eid":"67","activity_id":"6328","name":"Fl\u00e1vio Muniz","profession":"Pesquisador na \u00e1rea de Rob\u00f3tica\/ Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/91aa96085a225779a103d4e7768092fa313c2acb.png","description":"Advogado, graduando em Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o e pesquisador no GARAGino, grupo de estudo em computa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da CESAR School.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5367-c18443"},{"id":"5368","eid":"67","activity_id":"6328","name":"Lisa Matubara","profession":"Pesquisadora em Computa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da CESAR School","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2444857ef37b3c73b4db155fecb2879627408f09.png","description":"Advogada e estudante de Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o. Membra do GARAGino, grupo de pesquisa em computa\u00e7\u00e3o f\u00edsica da CESAR School","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5368-c18443"},{"id":"5370","eid":"67","activity_id":"6328","name":"Miguel Cabral","profession":"Pesquisador Cient\u00edfico","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/181155b2f9c36a4b230e77ecae6eed013cd8d4f6.png","description":"Estudante de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o e Pesquisador Cient\u00edfico","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5370-c18443"}],"speakers_names":["Cristina Matsunaga","Fl\u00e1vio Muniz","Lisa Matubara","Miguel Cabral"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6404","category_id":"997","auditorium_id":"187","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Revolu\u00e7\u00e3o no Login: Como a Identidade Auto-Soberana pode eliminar amea\u00e7as na internet?","auditorium_name":"Code the Future","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Nesta palestra, ser\u00e1 apresentado ao p\u00fablico o novo conceito de Identidade Auto-Soberana (em ingl\u00eas, Self-Sovereign Identity - SSI) e como ela visa revolucionar a seguran\u00e7a digital. Os participantes aprender\u00e3o sobre os fundamentos da SSI, suas vantagens sobre os m\u00e9todos tradicionais de autentica\u00e7\u00e3o e como ela pode reduzir fraudes e viola\u00e7\u00f5es de dados. A apresenta\u00e7\u00e3o incluir\u00e1 exemplos pr\u00e1ticos de implementa\u00e7\u00e3o, benef\u00edcios para empresas e usu\u00e1rios, e as tend\u00eancias futuras dessa tecnologia revolucion\u00e1ria, como sua massiva aplicabilidade no ecossistema IoT. Ideal para profissionais de TI, seguran\u00e7a digital e entusiastas de inova\u00e7\u00e3o.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5850","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5422","eid":"67","activity_id":"6404","name":"Victor Emanuel Farias","profession":"Professor e Pesquisador em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dd7939f14be640b95940cf8af07d562880ee35ce.png","description":"Professor de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Campina Grande e Pesquisador do grupo Future Connected Systems no Laborat\u00f3rio de Sistemas Embarcados e Computa\u00e7\u00e3o Pervasiva (Embedded Lab). Possui Bacharelado e Mestrado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFCG e atualmente \u00e9 Doutorando na mesma institui\u00e7\u00e3o de ensino, onde realiza pesquisas na \u00e1rea de Internet das Coisas, Edge Computing e Redes M\u00f3veis (B5G).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5422-c18443"}],"speakers_names":["Victor Emanuel Farias"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6558","category_id":"997","auditorium_id":"177","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Data PET: Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 visualiza\u00e7\u00e3o e storytelling com dados","auditorium_name":"Palco Tech","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Este minicurso abordar\u00e1 de maneira introdut\u00f3ria os conceitos de visualiza\u00e7\u00e3o e<\/div><div>storytelling com dados.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6001","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5484","eid":"67","activity_id":"6558","name":"Bruno Lima","profession":"Membro do PET Inform\u00e1tica da UFPE","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c88fec63228caa9844f58665b263424754db09a0.png","description":"Bruno Lima \u00e9 bacharelando em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o no Centro Inform\u00e1tica da UFPE e membro do PET Inform\u00e1tica da UFPE.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5484-c18443"},{"id":"5494","eid":"67","activity_id":"6558","name":"Ernesto Gon\u00e7alves ","profession":"Pesquisador em IA no CoDes","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a05fb0fc97d2bc691d94bc8b5d58ceb5e60590c5.png","description":"Ernesto \u00e9 bacharelando em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na UFPE e licenciado em Filosofia pela UFPE. Atualmente, \u00e9 pesquisador em IA no CoDes, membro do PET Inform\u00e1tica e Alumni da Apple Developer Academy.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5494-c18443"}],"speakers_names":["Bruno Lima","Ernesto Gon\u00e7alves "],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6568","category_id":"997","auditorium_id":"175","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jogos Phygitais, como o universo de games est\u00e1 cada vez mais entrando no mundo real.","auditorium_name":"Palco Maker","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Profissionais de Games e Neg\u00f3cios discutem a fus\u00e3o entre o digital e o f\u00edsico, uma fronteira cada vez mais indistinta no ecossistema dos jogos. Nesta palestra, exploraremos como o universo dos games est\u00e1 se mesclando com o mundo real, criando experi\u00eancias h\u00edbridas que combinam elementos digitais e intera\u00e7\u00f5es f\u00edsicas. Usando o OCCA Social Club como exemplo, veremos como gamifica\u00e7\u00e3o e tecnologias emergentes est\u00e3o criando novos modelos de intera\u00e7\u00e3o social e cultural, al\u00e9m de engajar comunidades e inovar em sustentabilidade, entretenimento e educa\u00e7\u00e3o.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6010","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5513","eid":"67","activity_id":"6568","name":"Anthony Lins","profession":"Professor e Pesquisador","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6f2b89fa5db0e4d63c08abc8b92746cda3047d62.png","description":"Anthony Lins \u00e9 um especialista em tecnologia com mais de 30 anos de experi\u00eancia, focado em Intelig\u00eancia Artificial, Ci\u00eancia de Dados e desenvolvimento de jogos. Ele \u00e9 pesquisador do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ind\u00fastrias Criativas e da \u00e1rea de Biotecnologia na Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco, al\u00e9m de colaborar com grupos de pesquisa na UPE. Anthony atuou como Gerente de Pesquisa e IA na Pickcells e \u00e9 Pesquisador\/Consultor Independente. Possui doutorado em IA em Biotecnologia e p\u00f3s-doutorado em IA, Jogos e M\u00eddia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5513-c18443"},{"id":"5510","eid":"67","activity_id":"6568","name":"Breno Carvalho","profession":"Doutor e Mestre em Design","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9b6e2d15b7d133a12efd65f0f6a29bc2bbc786be.png","description":"Doutor em Design pela UFPE, \u00e9 Professor da Unicap, atualmente \u00e9 assessor do N\u00facleo de Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica, professor do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ind\u00fastrias Criativas, coordenador do Curso de Tecnologia em Jogos Digitais e membro do Laborat\u00f3rio de Inova\u00e7\u00e3o para Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Sustentabilidade da Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco. Nos \u00faltimos 5 anos, tem desenvolvido projetos de P&amp;D, trabalhando com ludicidades, gamifica\u00e7\u00e3o e tecnologias emergentes, desde Realidade Virtual \u00e0 impress\u00e3o 3D. Experi\u00eancia na \u00e1rea de Comunica\u00e7\u00e3o e Design, com \u00eanfase em Comunica\u00e7\u00e3o Visual.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5510-c18443"},{"id":"5515","eid":"67","activity_id":"6568","name":"Victor Castelo Branco","profession":"Empreendedor Serial","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/abc0cbf0d6601ac137ea18ffb5aaeac699a09359.png","description":"                                                    Autodidata e empreendedor serial desde os 16 anos de idade, est\u00e1 por tr\u00e1s de empreendimentos de tecnologia, educa\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, economia criativa e turismo. Nos ultimos 10 anos vem colaborando com fortalecimento de ecossistemas criativos, em especial do S\u00edtio Hist\u00f3rico de Olinda como um articulador comunit\u00e1rio. Nas suas andan\u00e7as pelo tema de games fortemente influenciado pela inf\u00e2ncia, vem experimentado nos ultimos 12 meses a aplica\u00e7\u00e3o de gamifica\u00e7\u00e3o no contexto de desenvolvimento de competencias atitudinais para um projeto-piloto estruturador de OCCA.\u00a0                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5515-c18443"}],"speakers_names":["Anthony Lins","Breno Carvalho","Victor Castelo Branco"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6594","category_id":"997","auditorium_id":"180","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Como os Dados Podem Decidir Seu Futuro","auditorium_name":"Palco Code Girls","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Como os dados podem influenciar decis\u00f5es importantes e moldar o futuro pessoal e empresarial. Utilizando Machine Learning e Business Intelligence (BI) como base. Al\u00e9m disso, como a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 um diferencial estrat\u00e9gico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6036","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5537","eid":"67","activity_id":"6594","name":"Thais Guedes","profession":"Cientista de Dados","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a3b837412ef57dd11dce31f9783fd7030b4a1739.png","description":"Graduanda em Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o pela UFPE, tenho expertise em an\u00e1lise de dados, desenvolvimento de software e ciberseguran\u00e7a. Atuo como cientista de dados, com foco em Machine Learning, e tenho s\u00f3lida experi\u00eancia em desenvolvimento front-end e em tecnologias como SQL, C#, .NET, Java, ETL e Power BI.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5537-c18443"}],"speakers_names":["Thais Guedes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6630","category_id":"997","auditorium_id":"179","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Entrando no game: representatividade de G\u00eanero, An\u00e1lises, Viv\u00eancias e fomento \u00e0 Cultura no Mercado Brasileiro de Jogos","auditorium_name":"Palco Games","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Temos em mente a cria\u00e7\u00e3o de uma din\u00e2mica de roda de conversa guiada por perguntas relevantes, na qual queremos trazer a nossa viv\u00eancia como grupo minorit\u00e1rio no mercado de cria\u00e7\u00e3o e desenvolvimento jogos visando estimular a participa\u00e7\u00e3o de mulheres nessa ind\u00fastria atrav\u00e9s da nossa representatividade, e al\u00e9m disso, abordaremos a realidade do mercado de games brasileiros na atualidade mencionando as dificuldades encontradas na tentativa de ingresso e ponteiros de como conseguir driblar um pouco essas dificuldades. Por fim, elencaremos a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o de jogos que evidenciem as culturas locais, sobretudo regionais, pensado para a expans\u00e3o para o cen\u00e1rio mundial, constituindo um ve\u00edculo indispens\u00e1vel para a internacionaliza\u00e7\u00e3o e sucesso do mercado de jogos digitais locais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6072","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5585","eid":"67","activity_id":"6630","name":"Ane de Andrade","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/444dc9407f3a330725170af67ca674f0844988e9.png","description":"Estudante no curso de Jogos Digitais na Faculdade SENAC-PE. Apresentou um jogo focado na \u00e1rea de gest\u00e3o na Feira do Empreendedor, 2024. Atualmente trabalha com a UFPE em um projeto de jogo educativo para um curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o no LABSEL (Laborat\u00f3rio no Setor do Luto). Participa ativamente de Game Jams. Tem participa\u00e7\u00e3o em projetos com IOT e atualmente estuda a sua atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de jogos, especialmente em wearables (dispositivos vest\u00edveis) e acessibilidade.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5585-c18443"},{"id":"5584","eid":"67","activity_id":"6630","name":"Ingrid Rebecka","profession":"Designer no Projeto SuperSUS","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/472b5ab93510f910b2810b4144725f86a6fe8d81.png","description":"                                                    Designer no projeto e jogo educativo \\\"SuperSUS\\\" da Fiocruz Pernambuco, onde desenvolve artes para o jogo e pe\u00e7as gr\u00e1ficas, assegurando uma experi\u00eancia visual coesa e envolvente. Formada em Cinema e Audiovisual, juntamente com um ensino t\u00e9cnico em Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica pelo IFPE, fornece uma base s\u00f3lida para criar projetos criativos e imersivos. Al\u00e9m disso, est\u00e1 se especializando em anima\u00e7\u00e3o 3D e Game Design, com foco em jogos digitais, para criar experi\u00eancias interativas ainda mais inovadoras.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5584-c18443"},{"id":"5582","eid":"67","activity_id":"6630","name":"Isabela Spinelli","profession":"Dev e Game Dev","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/30c30288010d711e5378e3e3f2d265938d635e26.png","description":"Dev Fullstack na Raidhut Ltda e estudante de ci\u00eancia da computa\u00e7\u00e3o na CESAR School, j\u00e1 participou de diversas game jams com a jam das minas, inclusive como monitora.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5582-c18443"}],"speakers_names":["Ane de Andrade","Ingrid Rebecka","Isabela Spinelli"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6645","category_id":"997","auditorium_id":"176","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop - Criando apresenta\u00e7\u00f5es para conectar\u00a0parceiros","auditorium_name":"Palco Creators","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"<div>Descubra como criar apresenta\u00e7\u00f5es que v\u00e3o al\u00e9m dos slides e realmente conectam com seus parceiros. Nesta sess\u00e3o, voc\u00ea aprender\u00e1 t\u00e9cnicas de design, narrativa e comunica\u00e7\u00e3o para transmitir sua mensagem de maneira clara, persuasiva e cativante. Vamos explorar estrat\u00e9gias para captar a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, construir confian\u00e7a e fortalecer parcerias, garantindo que suas apresenta\u00e7\u00f5es sejam impactantes e eficazes.<\/div>","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742200","end_time":"1725745800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6086","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 17:50","end_time_format":"07\/09\/2024 18:50","start_hour_format":"17:50","end_hour_format":"18:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5597","eid":"67","activity_id":"6645","name":"Emanuel Queiroz","profession":"Diretor de Marcas e Fundador do Emanuelqueiroz Studio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/70ab80eeda42c2bac7b5edd5c0915ea52e155c64.png","description":"Designer gr\u00e1fico de forma\u00e7\u00e3o, com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Branding e Design Estrat\u00e9gico. Estrategista de marca e fundador do EMANUELQUEIROZ STUDIO. Com mais de 8 anos de experi\u00eancia, utilizo a criatividade para transformar ideias em realidade e construir relacionamentos duradouros. Ao longo da minha carreira, participei de diversos projetos de design, destacando-me na constru\u00e7\u00e3o de marcas. Estou determinado a deixar um legado significativo nessa \u00e1rea\\\"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5597-c18443"}],"speakers_names":["Emanuel Queiroz"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6338","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742800","end_time":"1725744600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5785","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 18:00","end_time_format":"07\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6338","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6536","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 5","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742800","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5969","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 18:00","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6536","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6785","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Correio","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Momento Patrocinador Correios com corrida de obst\u00e1culos, simulando a rotina e dificuldades que os carteiros enfrentam para conseguir entregar as encomendas, o ganhador que superar todos os obst\u00e1culos, vence a competi\u00e7\u00e3o e ganha brindes exclusivos dos Correios.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725742800","end_time":"1725744600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6089","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 18:00","end_time_format":"07\/09\/2024 18:30","start_hour_format":"18:00","end_hour_format":"18:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6785","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6782","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Locker - Locker Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Visite o locker dos Correios na Arena da Campus Party e descubra como retirar suas encomendas de forma pr\u00e1tica e  segura, sem custo, a qualquer hora do dia e ainda&nbsp;ganhe&nbsp;brindes","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725744600","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 18:30","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6782","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6578","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento Patrocinador - Caf\u00e9 Geek Santa Clara","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Momento Patrocinador Caf\u00e9 Santa Clara, com Quiz Geek com refer\u00eancias ao t\u00e3o saboroso e querido caf\u00e9zinho.&nbsp;","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725744600","end_time":"1725746400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6020","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 18:30","end_time_format":"07\/09\/2024 19:00","start_hour_format":"18:30","end_hour_format":"19:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6578","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6255","category_id":"997","auditorium_id":"171","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":" Cerim\u00f4nia de encerramento #CPNordeste","auditorium_name":"What's Next","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Venha acompanhar a retrospectiva dos melhores momentos da #CPNordeste, al\u00e9m das premia\u00e7\u00f5es e muito mais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5702","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5304","eid":"67","activity_id":"6255","name":"Campus Party Brasil","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/568becf7345a4d09d61a6eceb62467eb1f6df06a.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5304-c18443"}],"speakers_names":["Campus Party Brasil"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6398","category_id":"997","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jogadoras em A\u00e7\u00e3o: A Realidade das Mulheres nos Games","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Neste painel din\u00e2mico e revelador, exploraremos a realidade das mulheres no universo dos games, um espa\u00e7o tradicionalmente dominado por homens. \"Jogadoras em A\u00e7\u00e3o: A Realidade das Mulheres nos Games\" traz \u00e0 tona as experi\u00eancias, desafios e conquistas das jogadoras e desenvolvedoras que t\u00eam se destacado nesse campo.Vamos discutir as barreiras enfrentadas pelas mulheres, desde estere\u00f3tipos e preconceitos at\u00e9 a falta de representatividade e oportunidades. O painel contar\u00e1 com hist\u00f3rias inspiradoras de mulheres que superaram obst\u00e1culos e se destacaram como l\u00edderes, criadoras e influenciadoras no mundo dos games.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5844","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5267","eid":"67","activity_id":"6398","name":"Camila Andrade","profession":"Coordenadora de TI","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/92d167c8c92d0017774e8966fda3d10aadf0bff9.png","description":"Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o com 15 anos de experi\u00eancia, sendo 6 trabalhando com a Ind\u00fastria de Games. Tenho MBA em Administra\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Tecnol\u00f3gica pela UNINASSAU e certifica\u00e7\u00e3o Google Cybersecurity Certificate. Ajudo empresas a implementarem seus Sistemas de Gest\u00e3o de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, e a entrarem em conformidade com os Padr\u00f5es de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o mais utilizados, atrav\u00e9s do uso dos frameworks de Seguran\u00e7a mais utilizados no mercado, como NIST e ISO 27000.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5267-c18443"},{"id":"5266","eid":"67","activity_id":"6398","name":"Larissa Silveira","profession":"Global Talent Acquisition Specialist ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2b8e52f80bcc5af36b3ae311d05004c82b913ca8.png","description":"                                                    Psic\u00f3loga e Game Recruiter com 6 anos de experi\u00eancia, sendo 3 deles dedicados a atra\u00e7\u00e3o de talentos para grandes est\u00fadios da industria colaborando com recrutamento para t\u00edtulos AAA. Como Mentora no projeto Mentorias Games Brasil oriento profissionais a ganharem visibilidade em um dos mercados mais din\u00e2micos e inovadores da atualidade.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5266-c18443"},{"id":"5265","eid":"67","activity_id":"6398","name":"Maria Falc\u00e3o","profession":"Embaixadora Women in Games","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/16e15d140eaa25ca09d3d8259420cdc1defca9a8.png","description":"Maria, 27 anos, mentora da Mentorias Brasil Games, com quase 5 anos de experi\u00eancia na ind\u00fastria de games e cursando MBA em Vendas e Negocia\u00e7\u00e3o na PUCRS. No tempo livre, com certeza estar\u00e1 comprando novas expans\u00f5es para The Sims ou lendo algum livro de True Crime.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5265-c18443"},{"id":"5303","eid":"67","activity_id":"6398","name":"Taty Calixto","profession":"Consultora de Qualifica\u00e7\u00e3o","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/672c1f2a00d8344d9bc7f312a4e5c7432150be2b.png","description":"Doutora (2021) e Mestre (2016) em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o pela UFPE, com gradua\u00e7\u00e3o em Licenciatura em Computa\u00e7\u00e3o pela UFRPE (2014). Atualmente, \u00e9 Consultora de Qualifica\u00e7\u00e3o e professora do mestrado profissional em Design na CESAR School. Ganhadora do Women That Build Awards 2023, na categoria Inspiring Leader. O pr\u00eamio reconhece mulheres l\u00edderes em tecnologia que incentivam a entrada de outras na \u00e1rea de STEAM. Possui experi\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o superior, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica. Pesquisa Pensamento Computacional, Ensino de Programa\u00e7\u00e3o, Criatividade e Diversidade na tecnologia.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5303-c18443"},{"id":"5263","eid":"67","activity_id":"6398","name":"Thuany Guimar\u00e3es","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/4154531785d924fd0d61b6a6d65e531ff32b618f.png","description":"Game designer com foco na cria\u00e7\u00e3o de features e balanceamento de gameplay para mobile F2P. P\u00f3s graduanda em Desenvolvimento de Games e P\u00f3s graduanda em User interface.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5263-c18443"}],"speakers_names":["Camila Andrade","Larissa Silveira","Maria Falc\u00e3o","Taty Calixto","Thuany Guimar\u00e3es"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6435","category_id":"997","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa um Rob\u00f4 Escovinha","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Que tal dar vida a uma escova de limpeza? Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o construir um rob\u00f4 vibrante que ganha movimento com um simples motor. \u00c9 ci\u00eancia e criatividade em a\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5875","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5427","eid":"67","activity_id":"6435","name":"Mariana Prod\u00f3ssimo","profession":"Monitora do programa Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc438965c473274854f251d3372811d143e08a85.png","description":"                                                    Facilitadora e Monitora do programa Include by Campus Party. Fascinada pelo ensino de crian\u00e7as e tecnologia, encontrou no Include a jun\u00e7\u00e3o de suas paix\u00f5es. Dedica-se\u00a0 a ensinar e inspirar os alunos durante sua jornada no projeto.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5427-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Prod\u00f3ssimo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6676","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6676","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6503","category_id":"997","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 6","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6503","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6705","category_id":"997","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Introdu\u00e7\u00e3o ao trabalho profissional com Drones no Brasil","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 14 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma ampla vis\u00e3o sobre o trabalho com Drones no Brasil, os diferentes tipos de aplica\u00e7\u00e3o, \nquais os equipamentos mais adequados, como conseguir uma vaga neste mercado de trabalho e muito mais.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725746400","end_time":"1725750000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6142","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 19:00","end_time_format":"07\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"19:00","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5621","eid":"67","activity_id":"6705","name":"Ricardo Yamamoto","profession":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/990e3c91fb6597e39a3217f1215b4ae750f502db.jpeg","description":"Diretor de opera\u00e7\u00f5es","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5621-c18443"}],"speakers_names":["Ricardo Yamamoto"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6335","category_id":"997","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Cappuccino da Meia Noite com Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"07 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara, servir\u00e1 cappuccinos \u00e0 meia-noite, garantindo momentos de conforto e sabor aos campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725764340","end_time":"1725767940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5779","category_ordem":"4","category_day_timestamp":"1725678000","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"07\/09\/2024 23:59","end_time_format":"08\/09\/2024 00:59","start_hour_format":"23:59","end_hour_format":"00:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6335","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]}]},{"category_id":"998","name":"08 de Setembro","day_timestamp":"1725764400","order":"5","activity_list":[{"id":"6455","category_id":"998","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Sele\u00e7\u00e3o de alian\u00e7as","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Momento crucial onde as equipes com melhor desempenho selecionam alian\u00e7as para as finais. A estrat\u00e9gia aqui \u00e9 essencial, pois alian\u00e7as bem escolhidas podem determinar o vencedor.\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725796800","end_time":"1725800400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5900","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 09:00","end_time_format":"08\/09\/2024 10:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"10:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6455","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6470","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Momento do Sorvete com Kibon - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Todos os dias a Kibon entrega sorvetes para os campuseiros, no estande Garagem Unilever!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725796800","end_time":"1725825600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5903","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 09:00","end_time_format":"08\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5438","eid":"67","activity_id":"6470","name":"Kibon","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/765f744d908eca5944c2edf3d832e72e85900732.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5438-c18443"}],"speakers_names":["Kibon"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6468","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pedalada Rexona na CPNordeste - Estande Garagem Unilever - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Forme uma dupla, pedale na bicicleta Rexona at\u00e9 completar as luzes do painel e ganhe brindes! Rexona, n\u00e3o te abandona!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725796800","end_time":"1725825600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5906","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 09:00","end_time_format":"08\/09\/2024 17:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"17:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5439","eid":"67","activity_id":"6468","name":"Rexona","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f71ba9d14f0994c8ab62bfc4c4b94615c6e35531.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5439-c18443"}],"speakers_names":["Rexona"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6715","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Session - Embarque digital - Bancadas Uninassau 1 a 6 - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Abordaremos o sistema Session de embarque digital","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725796800","end_time":"1725807600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6154","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 09:00","end_time_format":"08\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"09:00","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5633","eid":"67","activity_id":"6715","name":"Uninassau","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/a17f15215dbd00cf528b15730f34aa5c5d4bef2b.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5633-c18443"}],"speakers_names":["Uninassau"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6456","category_id":"998","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Partidas finais","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Disputas finais entre as alian\u00e7as, onde as equipes competem pelo t\u00edtulo do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725800400","end_time":"1725807600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5901","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:00","end_time_format":"08\/09\/2024 12:00","start_hour_format":"10:00","end_hour_format":"12:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6456","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6351","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caf\u00e9 Santa Clara  - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara est\u00e1 presente para oferecer aos campuseiros um pedacinho de casa durante o evento, disponibilizando caf\u00e9 fresco durante o dia todo.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5785","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6351","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6364","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Jornada da Encomenda - Estande Correios -Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"A Jornada da Encomenda \u00e9 uma ativa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e interativa que aprofunda passo a passo da encomenda at\u00e9 que aquele produto t\u00e3o aguardado chegue em suas m\u00e3os. Venha conhecer e entender melhor a jornada da encomenda e ainda ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5807","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6364","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6371","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Caixa Postal de Parede - Estande Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"O Correios trouxe 2 lindas caixas postais de paredes que foram premiadas para uma espa\u00e7o instagram\u00e1vel, aproveite e tire muitas fotos!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6371","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6388","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Lounge Correios - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Os Correios montaram um lounge para que os visitantes da \u00c1rea Open possam carregar seus celulares ou fazerem uma pausa para descanso.\nO espa\u00e7o tamb\u00e9m contar\u00e1 com a visita do mascote Carteirito para tirar fotos e uma caixa postal instagram\u00e1vel, personalizada por um artista\u00a0pl\u00e1stico","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725836400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5815","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 20:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"20:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6388","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6677","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725803940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 10:59","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"10:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6677","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6505","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725805800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6505","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6516","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"RAPTOR EXPERIENCE","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Pilote um rob\u00f4 de esteiras em um percurso repleto de obst\u00e1culos, rampas e terrenos irregulares! Teste suas habilidades e estrat\u00e9gia em um desafio emocionante que coloca \u00e0 prova sua capacidade de controlar o rob\u00f4 com precis\u00e3o atrav\u00e9s de um r\u00e1dio controle.\n\n\n\nVoc\u00ea tem 3 minutos para completar o desafio: mostre sua destreza!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5957","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6516","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6521","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Espa\u00e7o Explorer","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Nosso rob\u00f4 explorador aguarda os melhores pilotos!\n\nSua miss\u00e3o \u00e9 recolher o maior n\u00famero de objetos em minutos, controlando tudo atrav\u00e9s de um tablet!\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5964","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6521","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6537","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 1","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725805800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5965","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6537","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6548","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Pilotagem em pista virtual","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"O dia todo, aberto a todas as idades - por ordem de chegada","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5988","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6548","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6634","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Arena de Drones Petrobras - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Todos os dias a Petrobras realizar\u00e1 atividades incr\u00edveis na Arena de Drones, como workshops, corrida de drones, batalha de drones e uma gincana super divertida com todo p\u00fablico.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6073","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6634","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6699","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725807540","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 11:59","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"11:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6699","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6714","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"\u00d3culos de realidade virtual - Estande Sebrae - \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Todos os dias o Sebrae realizar\u00e1 uma atividade com \u00f3culos de realidade virtual, venha viver uma grande aventura e ganhar brindes exclusivos da marca","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725802200","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6150","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 10:30","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"10:30","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5632","eid":"67","activity_id":"6714","name":"Sebrae","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/5e8f58cd7cd05b3b40f0db23f1ee4693bb0ed82c.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5632-c18443"}],"speakers_names":["Sebrae"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6352","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Abertura de Geladeira Caf\u00e9 Santa Clara - Estande Caf\u00e9 Santa Clara - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"O Caf\u00e9 Santa Clara abre a geladeira e distribui cappuccinos gelados para os campuseiros.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725805800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5785","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5371","eid":"67","activity_id":"6352","name":"Caf\u00e9 Santa Clara","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/8b7d23c1b579db041156c892692b50834b40ee23.png","description":"                                                                                                    ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5371-c18443"}],"speakers_names":["Caf\u00e9 Santa Clara"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6368","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Foto com o Carteirito(a) - Carteirito e Carteirita - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Venha conhecer , interagir e tirar fotos com o Carteirito e a Carteirita, os mascotes dos Correios, eles estar\u00e3o todos os dias andando pelos espa\u00e7os do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5811","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6368","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6384","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Bancadas Correios - Arena","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Conecte-se na Campus Party com as bancadas dos Correios: participe de atividades interativas, acesse internet de alta velocidade e descubra surpresas com nosso QR Code","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6384","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6392","category_id":"998","auditorium_id":"186","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Envio de Cart\u00f5es Postais - Arena e \u00c1rea Open","auditorium_name":"Ativa\u00e7\u00f5es Especiais","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Visite os carteiros dos Correios na Campus Party, escreva um postal para algu\u00e9m especial e envie diretamente do evento. Participe e ganhe um brinde exclusivo!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5823","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5437","eid":"67","activity_id":"6392","name":"Correios","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c5f3e539ac1a779a790a9397dbca36c52744314.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5437-c18443"}],"speakers_names":["Correios"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6436","category_id":"998","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Construa um Rob\u00f4 Escovinha","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Que tal dar vida a uma escova de limpeza? Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o construir um rob\u00f4 vibrante que ganha movimento com um simples motor. \u00c9 ci\u00eancia e criatividade em a\u00e7\u00e3o!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725811200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5875","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5427","eid":"67","activity_id":"6436","name":"Mariana Prod\u00f3ssimo","profession":"Monitora do programa Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/dc438965c473274854f251d3372811d143e08a85.png","description":"                                                    Facilitadora e Monitora do programa Include by Campus Party. Fascinada pelo ensino de crian\u00e7as e tecnologia, encontrou no Include a jun\u00e7\u00e3o de suas paix\u00f5es. Dedica-se\u00a0 a ensinar e inspirar os alunos durante sua jornada no projeto.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5427-c18443"}],"speakers_names":["Mariana Prod\u00f3ssimo"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6689","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Esports \u00e9 Ol\u00edmpico?","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Vamos refletir sobre a recente inclus\u00e3o dos esportes eletr\u00f4nicos no cen\u00e1rio ol\u00edmpico, confirmada pelo Comit\u00ea Ol\u00edmpico Internacional. A discuss\u00e3o abrange a converg\u00eancia entre os princ\u00edpios tradicionais das Olimp\u00edadas e o universo digital dos esports. Explorando temas como legitimidade, supera\u00e7\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o, a palestra busca responder se os esports podem ser considerados verdadeiramente ol\u00edmpicos e como essa integra\u00e7\u00e3o est\u00e1 moldando o futuro dos Jogos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725804000","end_time":"1725805800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6129","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:00","end_time_format":"08\/09\/2024 11:30","start_hour_format":"11:00","end_hour_format":"11:30","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5603","eid":"67","activity_id":"6689","name":"Ravi Brito","profession":"Head de Opera\u00e7\u00e3o da Good Game Convention","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/6e3980563e2d9b3b214fb8a468012a1165497c05.png","description":"Apaixonado por neg\u00f3cios, marketing, educa\u00e7\u00e3o, games e eventos. Head de Opera\u00e7\u00e3o da Good Game Convention (GGCON) evento de games, pop, geek e tech. Product Marketing Management na ag\u00eancia de marketing digital: ROCAS na \u00e1reas de entretenimento (Festivais, shows e artistas) e Personal Branding (Pol\u00edtico, art\u00edstico, m\u00e9dico e consultoria).","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5603-c18443"}],"speakers_names":["Ravi Brito"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6760","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Games e eSports: Desafios em eventos no Nordeste","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"\"Games e eSports: Desafios em eventos no Nordeste\" aborda as particularidades de organizar eventos de jogos eletr\u00f4nicos e competi\u00e7\u00f5es de eSports na regi\u00e3o nordestina do Brasil. O tema explora obst\u00e1culos como infraestrutura limitada, desafios log\u00edsticos e a necessidade de fomentar uma cultura gamer local. Al\u00e9m disso, destaca o potencial de crescimento do mercado regional, o talento emergente dos jogadores nordestinos, e a import\u00e2ncia de parcerias estrat\u00e9gicas para promover eventos de sucesso e engajar a comunidade local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725806400","end_time":"1725808200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6198","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:40","end_time_format":"08\/09\/2024 12:10","start_hour_format":"11:40","end_hour_format":"12:10","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5678","eid":"67","activity_id":"6760","name":"Biel Anceles","profession":"CEO do grupo \\'O HOU e \\'O Hou Gaming","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/c4db18cbc7941ec47486311a9f1c4ff3e76fbc7f.png","description":"Biel Anceles \u00e9 especialista em Inova\u00e7\u00e3o, Games e E-Sports, tendo organizado eventos como Game Festival, Campus Party Recife (2015-2016), Porto Digital LoL e Rec\\'n\\'Play. Prestou consultoria em gamefi\u00e7\u00e3o\/ eSports para SENAI, RedBull Brasil e ao reality show Solu\u00e7\u00e3o MTV. Foi s\u00f3cio-fundador da Noord.Games, startup pernambucana de eSporte, junto a nomes como Silvio Meira e Queiroz Filho. Hoje, atua como CEO do grupo \\'O HOU e \\'O Hou Gaming, no Porto Digital do Recife.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5678-c18443"}],"speakers_names":["Biel Anceles"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6506","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725806700","end_time":"1725810300","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 11:45","end_time_format":"08\/09\/2024 12:45","start_hour_format":"11:45","end_hour_format":"12:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6506","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6678","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Corrida de Drones","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Pilotagem do p\u00fablico\n","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725807600","end_time":"1725811140","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5926","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 12:00","end_time_format":"08\/09\/2024 12:59","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"12:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6678","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6538","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 2","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725807600","end_time":"1725811200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5966","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 12:00","end_time_format":"08\/09\/2024 13:00","start_hour_format":"12:00","end_hour_format":"13:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6538","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6640","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Gamers na vis\u00e3o do direito do trabalho","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"A aplica\u00e7\u00e3o da CLT nas rela\u00e7\u00f5es entre ???????????????????????? e empresas.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725808800","end_time":"1725810600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6081","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 12:20","end_time_format":"08\/09\/2024 12:50","start_hour_format":"12:20","end_hour_format":"12:50","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5595","eid":"67","activity_id":"6640","name":"Brenno Bezerra","profession":"Membro da comiss\u00e3o de direito gamer da OAB\/PB","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3968a259e378c64f99ce3e18ef06f29897372c81.png","description":"P\u00f3s-graduado em direito digital, especialista em direito trabalhista e membro da diretoria da comiss\u00e3o de direito gamer e esports da OAB\/PB","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5595-c18443"}],"speakers_names":["Brenno Bezerra"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6253","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fazendo um jogo para o NES","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Falaremos do processo de desenvolvimento e dos desafios na produ\u00e7\u00e3o do jogo Roniu's Tale, desde a concep\u00e7\u00e3o at\u00e9 a entrega.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725811200","end_time":"1725814800","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5700","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 13:00","end_time_format":"08\/09\/2024 14:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5387","eid":"67","activity_id":"6253","name":"Diogo Bazante","profession":"S\u00f3cio fundador da Kunjee Studio","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/b4f2863daefc2405e60b23912369213e2a022ad5.png","description":"Formado em m\u00fasica na UFPE, Diogo Bazante trabalha na \u00e1rea de games desde 2010 desenvolvendo trilhas e efeitos sonoros para jogos Mobile e de Console. Em 2019, com um grupo de amigos, fundou a Kunjee Studio e junto com a equipe lan\u00e7ou os jogos Roniu\\'s Tale e Mikura Going Home.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5387-c18443"},{"id":"5299","eid":"67","activity_id":"6253","name":"Rafael Valle","profession":"Produtor, Diretor de Arte e Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9f848a257f56559e71b00f09f97be7fe05032a1a.png","description":"                                                    S\u00f3cio Fundador da Kunjee Studio ( game dev ) -S\u00f3cio fundador da Quadro a Quadro est\u00fadio. -Ilustrador e Animador no Mundo Bita                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5299-c18443"}],"speakers_names":["Diogo Bazante","Rafael Valle"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6427","category_id":"998","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Crie Seu Primeiro Jogo com Intelig\u00eancia Artificial","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Imagine criar um jogo que responde aos seus comandos! Nessa oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o aprender a treinar uma intelig\u00eancia artificial e programar um jogo interativo. \u00c9 a porta de entrada para o futuro da tecnologia!\n\n\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 10 anos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725811200","end_time":"1725818400","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5869","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 13:00","end_time_format":"08\/09\/2024 15:00","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"15:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5425","eid":"67","activity_id":"6427","name":"Henrique Scander","profession":"Programador de embarcados e  rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2976538be2db9fa02d2eb8941932f601cd7b5975.png","description":"                                                    Henrique Scander Coelho \u00e9 um graduando em F\u00edsica e facilitador no programa Include by Campus Party. Ele \u00e9 um programador de embarcados e competidor de rob\u00f3tica, apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5425-c18443"},{"id":"5426","eid":"67","activity_id":"6427","name":"Matheus Borges","profession":"Coordenador e facilitador do Programa Include ","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/1a875cba11b2f2a547a094986a09aa4ce9c6fc3a.png","description":"                                                    Empreendedor apaixonado por tecnologia e pela cultura maker, adepto da filosofia \u201cFa\u00e7a Voc\u00ea Mesmo\u201d. Graduado em Matem\u00e1tica Industrial pela Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG), atuou por dois anos e meio como coordenador e facilitador do Programa Include by Campus Party. Entusiasta das \u00e1reas de Data Science e Intelig\u00eancia Artificial, est\u00e1 pronto para contribuir com solu\u00e7\u00f5es inovadoras no campo da tecnologia.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5426-c18443"}],"speakers_names":["Henrique Scander","Matheus Borges"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6679","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Desafio de Drones Petrobras","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725811200","end_time":"1725818340","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6106","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 13:00","end_time_format":"08\/09\/2024 14:59","start_hour_format":"13:00","end_hour_format":"14:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5458","eid":"67","activity_id":"6679","name":"DRONE LAB BRASIL","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/43c56179f870c8757f0337cdbbfb8b1db270f20c.jpeg","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5458-c18443"},{"id":"5587","eid":"67","activity_id":"6679","name":"Petrobras","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/ec0fb295db8c8cba4746e29d5464ae9aef0bf512.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5587-c18443"}],"speakers_names":["DRONE LAB BRASIL","Petrobras"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6507","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725813900","end_time":"1725817500","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 13:45","end_time_format":"08\/09\/2024 14:45","start_hour_format":"13:45","end_hour_format":"14:45","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6507","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6457","category_id":"998","auditorium_id":"190","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Premia\u00e7\u00f5es oficiais e cerim\u00f4nia de encerramento","auditorium_name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenger","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Entrega dos pr\u00eamios \u00e0s equipes que se destacaram em diferentes categorias, seguida pela cerim\u00f4nia de encerramento do evento.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725814800","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5902","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 14:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5441","eid":"67","activity_id":"6457","name":"Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/9c4b0868f235a9e79642895b8128058b752f056d.png","description":"                                                                                                                                                                                                        ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5441-c18443"}],"speakers_names":["Torneio de Rob\u00f3tica First Tech Challenge"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6700","category_id":"998","auditorium_id":"191","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Workshop de Montagem de Mini-Drones com pr\u00e1tica de pilotagem no final","auditorium_name":"Arena de Drones","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":" Quantidade de Vagas: 25 - Por ordem de chegada\n P\u00fablico alvo: Adultos e jovens a partir de 10 anos\n Sobre: Neste workshop, os participantes ter\u00e3o uma vis\u00e3o geral sobre o mundo dos drones (funcionamento, casos de uso, legisla\u00e7\u00e3o) e \naprender\u00e3o a montar at\u00e9 5 mini-drones em grupos. Ao final da montagem, todos far\u00e3o a pr\u00e1tica de pilotagem na \u00e1rea de voo da Arena de \nDrones.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725814800","end_time":"1725821940","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6131","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 14:00","end_time_format":"08\/09\/2024 15:59","start_hour_format":"14:00","end_hour_format":"15:59","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5620","eid":"67","activity_id":"6700","name":"Carlos Candido","profession":"Diretor fundador na Drone Lab Brasil","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/287ba0570e3ae09053e3ede68f013c3424885cd3.jpg","description":"Bacharel em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, possui Mestrado em Engenharia El\u00e9trica, com tema de pesquisa em Intelig\u00eancia Artificial e \u00e9 pesquisador em Computa\u00e7\u00e3o Natural. Trabalhou por 15 anos no mercado de tecnologia, mergulhou de cabe\u00e7a no universo dos drones, fundando o Drone Lab Brasil. Alguns projetos que coordenou s\u00e3o o uso de Drones no combate ao mosquito da Dengue na cidade de S\u00e3o Paulo, em parceria com a Secretaria de Sa\u00fade e as principais corridas de Drones do Brasil. Atual curador de drones da Campus Party.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5620-c18443"}],"speakers_names":["Carlos Candido"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6207","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"N\u00e3o esque\u00e7am do \"Game Feel\"!","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Ap\u00f3s apresentado o conceito e qual a pipeline de projeto de exemplo que iremos referenciar nos exemplos, traremos sugest\u00f5es pr\u00e1ticas do ponto de vista de gest\u00e3o de projetos e desenvolvimento de games de quando e em que momento podemos adicionar valida\u00e7\u00f5es e implementa\u00e7\u00f5es de Game Feel. Desde a concep\u00e7\u00e3o de mockup\/diorama do cen\u00e1rio, at\u00e9 a implementa\u00e7\u00e3o de props para que os componentes sejam pass\u00edveis a aplica\u00e7\u00e3o do conceito.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725815400","end_time":"1725817200","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5657","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 14:10","end_time_format":"08\/09\/2024 14:40","start_hour_format":"14:10","end_hour_format":"14:40","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5262","eid":"67","activity_id":"6207","name":"Eduardo Costa","profession":"Senior Front-end Engineer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/835c8e74f42442435206dd392a3c4c7a5e313056.png","description":"Olindense de 28 anos com 9 de carreira em desenvolvimento de software e seguindo para o segundo ano de desenvolvimento de jogos independentes.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5262-c18443"}],"speakers_names":["Eduardo Costa"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6544","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fazendo BADERNA - O desenvolvimento de \"Baderna - Um Conto de Barro\"","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Um relato do desenvolvimento do \"Baderna - Um conto de barro\", em acesso antecipado na Steam, que aborda a cultura dos mestres artes\u00e3os do barro de PE em um jogo top down 2d. Apresenta\u00e7\u00e3o do conceito inicial premiado em game jam, passando pela forma\u00e7\u00e3o da equipe da Bai\u00e3o est\u00fadio, at\u00e9 a vers\u00e3o atual que obteve apoio do Edital de Economia Criativa do Sebrae-PE.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725817800","end_time":"1725819600","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5987","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 14:50","end_time_format":"08\/09\/2024 15:20","start_hour_format":"14:50","end_hour_format":"15:20","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5475","eid":"67","activity_id":"6544","name":"Caio \\\"Beetle-Jam\\\" Lima","profession":"Concept Artist","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/00980089b406573c42a587448ca1c2011108c804.png","description":"Caio Lima (@beetle_jam) \u00e9 Ilustrador e Concept Artist, formado em Design Gr\u00e1fico atua como game artist desde 2016, em projetos de indie games, outsourcing, em lan\u00e7amentos para mobile e console. Co-criador da Bai\u00e3o est\u00fadio de jogos (@baiaoestudio), busca desenvolver jogos cativantes e que abordem a cultura regional nordestina.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5475-c18443"}],"speakers_names":["Caio \"Beetle-Jam\" Lima"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6443","category_id":"998","auditorium_id":"189","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Fa\u00e7a Sua Pr\u00f3pria Lanterna Maker","auditorium_name":"Campus Kids","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Prepare-se para iluminar a imagina\u00e7\u00e3o! Nesta oficina, as crian\u00e7as v\u00e3o criar sua pr\u00f3pria lanterna personalizada, capaz de projetar s\u00edmbolos divertidos. Um jeito criativo de aprender sobre luz e tecnologia!","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725818400","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5884","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 15:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5425","eid":"67","activity_id":"6443","name":"Henrique Scander","profession":"Programador de embarcados e  rob\u00f3tica","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/2976538be2db9fa02d2eb8941932f601cd7b5975.png","description":"                                                    Henrique Scander Coelho \u00e9 um graduando em F\u00edsica e facilitador no programa Include by Campus Party. Ele \u00e9 um programador de embarcados e competidor de rob\u00f3tica, apaixonado por tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5425-c18443"},{"id":"5433","eid":"67","activity_id":"6443","name":"Wellington Moraes","profession":"Coordenador e facilitador do Projeto Include","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/0c3d3a79c008546ad18b9507cb1587ca4678c1d0.png","description":"                                                    Graduando Licenciatura em Hist\u00f3ria e apaixonado por tecnologia, Wellington gosta de misturar rob\u00f3tica e elementos culturais da sua regi\u00e3o, atuando como coordenador e facilitador do Projeto Include.                                                ","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5433-c18443"}],"speakers_names":["Henrique Scander","Wellington Moraes"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6508","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"HOCKEY PARTY - SESS\u00c3O 4","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Controle um rob\u00f4 em uma batalha \u00e9pica de h\u00f3quei!\n\nEnfrente seus oponentes em partidas intensas e estrat\u00e9gicas, onde o objetivo \u00e9 marcar mais gols em apenas 5 minutos. Cada time \u00e9 composto por 3 rob\u00f4s implac\u00e1veis, prontos para dominar o ringue.\n\nFaixa et\u00e1ria permitida: acima de 6 anos.\n\nMenores de 12 anos dever\u00e3o estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel.\n\nAgende sua partida no local.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725818400","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5929","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 15:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5586","eid":"67","activity_id":"6508","name":"Espa\u00e7o RoboCore","profession":"","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/f568280081e6d85fe05c086a0bc14dde109de0c0.png","description":"","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5586-c18443"}],"speakers_names":["Espa\u00e7o RoboCore"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6539","category_id":"998","auditorium_id":"192","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Primeiros Passos Na Rob\u00f3tica - Sess\u00e3o 3","auditorium_name":"RoboCore","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Desvende os conceitos b\u00e1sicos da rob\u00f3tica e aprenda a controlar um bra\u00e7o rob\u00f3tico e seus componentes neste workshop.\n\nFaixa et\u00e1ria: Acima de 12 anos.\n\nMenores: Menores de idade devem estar acompanhados por um adulto respons\u00e1vel durante todo o workshop.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o: Gratuita e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.\n\nVagas: Limitadas a 24 pessoas por sess\u00e3o (individual ou dupla).","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725818400","end_time":"1725822000","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"5967","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 15:00","end_time_format":"08\/09\/2024 16:00","start_hour_format":"15:00","end_hour_format":"16:00","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5459","eid":"67","activity_id":"6539","name":"Casemonstro","profession":"Maker Raiz","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/38587b301f8105492cc684bcf3dd798258c44e7f.png","description":"Alexandre Ferreira, conhecido como Casemonstro, criei a Oficina de Ch\u00e3o, com a proposta de tornar o aprendizado da rob\u00f3tica, divertido l\u00fadico e abrangente para todas as idades. Durante a oficina, utilizo t\u00e9cnicas de RPG, para que cada um supere os desafios durante o aprendizado.Mais de 30 anos atuando com tecnologias diferentes na educa\u00e7\u00e3o.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5459-c18443"}],"speakers_names":["Casemonstro"],"tags":[],"auditorium_tags":[]},{"id":"6690","category_id":"998","auditorium_id":"172","subdivision_id":"0","free_confirm":"1","name":"Lel\u00e9u: Desafios para criar um jogo em realidade aumentada","auditorium_name":"Workshop Login","auditorium_color":"#00B3A0","category_name":"08 de Setembro","description":"Apresenta\u00e7\u00e3o do jogo Lel\u00e9u e a Peleja do Amor, game criado como projeto de conclus\u00e3o de curso feito para ser jogado em realidade aumentada. Falaremos sobre os desafios que passamos durante o processo de desenvolvimento do game e como fizemos para superamos.","open":"1","vacancies":"0","price":"0.00","start_time":"1725819900","end_time":"1725821700","link_video":null,"codigo_palestra":null,"ordem":"6130","category_ordem":"5","category_day_timestamp":"1725764400","workload":"0","virtual_room":"","start_time_format":"08\/09\/2024 15:25","end_time_format":"08\/09\/2024 15:55","start_hour_format":"15:25","end_hour_format":"15:55","fav":false,"filters":[],"speakers":[{"id":"5605","eid":"67","activity_id":"6690","name":"Laura Helena","profession":"Game Designer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/3b22293a71c98b32407a2414ded5603dce0cfee9.png","description":"Eu sou uma Game Designer e Artista 2D formada em Jogos Digitais Na Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco, que sonha de um dia ser capaz de fazer seus pr\u00f3prios jogos. Eu tamb\u00e9m estudei modelagem 3D na Escola SAGA, e trabalhei na ag\u00eancia Combog\u00f3 como volunt\u00e1ria. Participei em uma pesquisa de PIBIC na \u00e1rea de Game Design, compilando dados sobre plataformas gamificadas e microintera\u00e7\u00f5es.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5605-c18443"},{"id":"5604","eid":"67","activity_id":"6690","name":"Raphael Miranda","profession":"Junior Game Developer","linkedin":"","facebook":"","email":"","foto":"https:\/\/vp2uploads.s3.amazonaws.com\/18443\/67\/palestrantes\/50bb1d12dd3ed929bd0e305bf6002a17ccbd8160.png","description":"Me chamo Raphael Miranda, nascido em Recife, sou um pernambucano nato. Tenho 21 anos e amo videogames. Sou tecnologo em Jogos Digitais pela Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco onde eu desenvolvi em grupo 5 jogos incr\u00edveis, em destaque para Lel\u00e9u e a Peleja do Amor que foi meu primeiro jogo em Realidade Aumentada.","ordem":"0","link_schedule":"https:\/\/app.4.events\/palestrante-link-5604-c18443"}],"speakers_names":["Laura Helena","Raphael Miranda"],"tags":[],"auditorium_tags":[]}]}],"category_list":[{"category_id":"994","name":"04 de Setembro","day_timestamp":"1725418800","order":"1"},{"category_id":"995","name":"05 de Setembro","day_timestamp":"1725505200","order":"2"},{"category_id":"996","name":"06 de Setembro","day_timestamp":"1725591600","order":"3"},{"category_id":"997","name":"07 de Setembro","day_timestamp":"1725678000","order":"4"},{"category_id":"998","name":"08 de Setembro","day_timestamp":"1725764400","order":"5"}]},"created_at":"2025-04-17 12:28:50","rControl":724}